{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182526716528513024"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:21:54.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711740348033331200", "id": "1182526716528513024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182526579412475904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "moonygoddes", "id": "701168202789867522"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182526666163265537"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T05:21:42.000Z", "text": "@moonygoddes -- suicida da provare quali effetti potesse sortire un rifiuto. cos\u00ec, con la sua spiegazione che effettivamente gli fece venire un po' voglia di testare quel nuovo, sfil\u00f2 le scarpe e poi si strinse nella pelliccia \u2500 nuovamente, gli veniva una gran voglia di ridere, ma scopr\u00ec --", "in_reply_to_user_id": "1060598330215096320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060598330215096320", "id": "1182526666163265537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182490175932424194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elcomerciocom", "id": "14333756"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182526519278743552"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:21:07.000Z", "text": "@elcomerciocom Me parece q esta exigencia deber\u00eda hacerlo a los sindicalistas, ind\u00edgenas , grupos pol\u00edticos y transportistas q iniciaron esta trifulca, q m\u00e1s parece una guerra suicida, con intereses protervos de los correistas corruptos", "in_reply_to_user_id": "14333756", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087007982649516033", "id": "1182526519278743552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182517467639435264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182526113798594560"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:19:30.000Z", "text": "RT @MujerMaryvilla: Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977272792298106880", "id": "1182526113798594560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182523045426192384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alwaysfraser", "id": "2387750066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182526106861211648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T05:19:28.000Z", "text": "@alwaysfraser se eu fosse ele eu ia dizer que ainda bem que ele matou ela pq a\u00ed eu apago todas as cenas sexuais da minha cabe\u00e7a akdjkskaka", "in_reply_to_user_id": "2387750066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2187148129", "id": "1182526106861211648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.3819, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182526064419061760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T05:19:18.000Z", "text": "Assisti esse novo filme do coringa e \u00f4 gente decepcionada tava esperando alguma coisa mais esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179169986742558721", "id": "1182526064419061760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182054644794703878"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JuanCooperTV", "id": "151979530"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "AssertLAN", "id": "1656381260"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "JuanOrlandoH", "id": "58244743"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 141, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "cashtags": [{"start": 64, "end": 71, "tag": "endejo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182526064305803265"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:19:18.000Z", "text": "@JuanCooperTV @AssertLAN @JuanOrlandoH Pero juancho se haceveln $endejo y le sale bien f\u00e1cil y espont\u00e1neo! Ese majadero las va a pagar en EEUU, o se suicida antes de que se lo lleven!", "in_reply_to_user_id": "151979530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1948579615", "id": "1182526064305803265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182525904553201667"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T05:18:40.000Z", "text": "Se sair na record que jovem matou o vizinho com o som alto, voc\u00eas ja sabem que foi eu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267452490", "id": "1182525904553201667", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182525856008298496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T05:18:28.000Z", "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10074, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145304935", "id": "1182525856008298496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182413870952046592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mistermathiu", "id": "319587651"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.655, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 240, "end": 256, "probability": 0.8912, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182525641251577856"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:17:37.000Z", "text": "@mistermathiu Lo que ocurri\u00f3 fue esto:\n-\u00c9l se curr\u00f3 su personaje un huevo y grab\u00f3 como una hora de escenas suyas desarrollandolo.\n-El 95% de esas escenas Warner las desterr\u00f3 al olvido y no las incluy\u00f3 ni siquiera en la versi\u00f3n extendida de Escuadr\u00f3n Suicida.", "in_reply_to_user_id": "319587651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1089169712", "id": "1182525641251577856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 41, "probability": 0.7977, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de la Salud Mental"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Metro Copilco"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/hTh4ShKCN1", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20191010/metro-copilco-muerto-hoy-hombre-avento-vias-ultimas-noticias/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20191\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182525591284834304"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:17:25.000Z", "text": "En el D\u00eda Internacional de la Salud Mental, hombre se suicida en Metro Copilco https://t.co/hTh4ShKCN1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1416878166", "id": "1182525591284834304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182525444509192193"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:16:50.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940407866997035010", "id": "1182525444509192193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8656, "type": "Person", "normalized_text": "Luchano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182524545384796160"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:13:16.000Z", "text": "Despu\u00e9s de escuchar a Luchano, ayuda al suicida es mi n\u00famero de emergencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "908532840526077953", "id": "1182524545384796160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182523992609034240"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:11:04.000Z", "text": "No teme a la muerte, el que vive como un suicida. \u2712\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457009941", "id": "1182523992609034240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 41, "probability": 0.7977, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de la Salud Mental"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Metro Copilco"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3WZIyK9A1a", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20191010/metro-copilco-muerto-hoy-hombre-avento-vias-ultimas-noticias/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20191\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20191010/metro-copilco-muerto-hoy-hombre-avento-vias-ultimas-noticias/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182523926884356096"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:10:49.000Z", "text": "En el D\u00eda Internacional de la Salud Mental, hombre se suicida en Metro Copilco https://t.co/3WZIyK9A1a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252387120", "id": "1182523926884356096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182493022791045120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dacastanogo", "id": "83968080"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 212, "probability": 0.4378, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida punk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182523818780348416"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:10:23.000Z", "text": "@dacastanogo Hoy es el gran dia\nagarra tu chamarra.\nY vete a la tocada\nCon suicida punk,\nsuicida punk,\nsuicida punk.\nSuicida, suicida punk.\n\nHoy es el gran dia\nagarra tu chamarra.\nParate los pelos con\nSuicida punk,\nsuicida punk,\nsuicida punk.\nSuicida, suicida punk\n\nHoy es el gran dia...", "in_reply_to_user_id": "83968080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "819231520414109702", "id": "1182523818780348416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182521205372440576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.714, "type": "Other", "normalized_text": "mentalhealth"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "suicida"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "mentalhealth"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ac1meGVxsC", "expanded_url": "https://twitter.com/RuidoEnLaRed/status/1182521205372440576", "display_url": "twitter.com/RuidoEnLaRed/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182523589234434048"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:09:28.000Z", "text": "Cada 40 segundos alguien en alg\u00fan lugar se #suicida.\n\n#mentalhealth https://t.co/ac1meGVxsC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "809462508104785920", "id": "1182523589234434048", "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182521908014784514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yunseongay", "id": "1151911568801705984"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.4817, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182522893374230530"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T05:06:42.000Z", "text": "@yunseongay nunca vi esquadr\u00e3o suicida, da\u00ed n\u00e3o sei :(", "in_reply_to_user_id": "425185263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178897212119638016", "id": "1182522893374230530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9514, "type": "Other", "normalized_text": "i kissed a girl"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Katy Perry"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.8391, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.6719, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182522755528437760"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:06:09.000Z", "text": "Jajajaaj mi playlist es re nqv estaba escuchando primero \"i kissed a girl\" de Katy Perry, una de Adele, una de kpop (bts), una de cumbia (sonido basico) y ahora esta sonando una bien suicida, esa inestabilidad porto en la vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139337817803427841", "id": "1182522755528437760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182522725732093952"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:06:02.000Z", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930340461105041408", "id": "1182522725732093952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182522522702614528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:05:14.000Z", "text": "Ni siquiera puedo hacer gorros de chef decentes, y est\u00e1 s\u00faper f\u00e1cil de hacer\nEstado: suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980956877935730688", "id": "1182522522702614528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182522409817202688"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:04:47.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178624171", "id": "1182522409817202688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182517467639435264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182522288836698113"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:04:18.000Z", "text": "RT @MujerMaryvilla: Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2906420005", "id": "1182522288836698113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182356271120470016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182522147174080512"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:03:44.000Z", "text": "RT @cocainadevenus: Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845472615099715584", "id": "1182522147174080512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182521870886883328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T05:02:38.000Z", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057862892496785408", "id": "1182521870886883328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182460130895552513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "LaNoche24h"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "LaNoche24h"}, {"start": 101, "end": 106, "tag": "PSOE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182521667609878528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:01:50.000Z", "text": "RT @caval100: #LaNoche24h \nCuando las indecencia pol\u00edtica se hizo carne, habit\u00f3 en los ministros del #PSOE, que no socialistas, cuando tras\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942153246", "id": "1182521667609878528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182521543840149504"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T05:01:20.000Z", "text": "minha sina \ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3130293227", "id": "1182521543840149504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182406358630486016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aquilescorrea1", "id": "239858009"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 132, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182521477612146689"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:01:05.000Z", "text": "RT @aquilescorrea1: Sabias que cada 40 segundos una persona se suicida? Hoy, 10 de octubre, se celebra el D\u00eda Mundial de Salud Mental y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468844090", "id": "1182521477612146689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182087228190855168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182521409937051648"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:00:48.000Z", "text": "RT @trippita: odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1270413607", "id": "1182521409937051648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182348312550285312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182521019778715649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:59:15.000Z", "text": "@highbythechb Deu pra entender que ela est\u00e1 falando do Jared Leto, que \u00e9 um puta ator. N\u00e3o adianta dizer que ela faria pior ou melhor que o ator escalado pra esse filme recente pois nunca saberemos. Esquadr\u00e3o suicida simplesmente uma chacota que deram pro leto.", "in_reply_to_user_id": "1056658429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229491944", "id": "1182521019778715649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182521003546595328"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:59:12.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853776349", "id": "1182521003546595328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182517467639435264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182520971900665856"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:59:04.000Z", "text": "RT @MujerMaryvilla: Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183522587", "id": "1182520971900665856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182519167292989440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182520954213359616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:59:00.000Z", "text": "@EdyAEF13 Voc\u00ea t\u00e1 falando sobre a sua vis\u00e3o. Nem todo suicida \u00e9 igual. \nEu estando no 1\u00b0 semestre ou ter terminado a faculdade, n\u00e3o me faz detentora do saber. A rea\u00e7\u00e3o diante de uma doen\u00e7a mental n\u00e3o \u00e9 \u00fanica, n \u00e9 S\u00d3 a sua, o profissional tem sempre que se reinventar. \nPassar bem! \ud83d\ude4f", "in_reply_to_user_id": "1175226150173515777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623346789", "id": "1182520954213359616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182517467639435264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182520923385221121"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:58:52.000Z", "text": "RT @MujerMaryvilla: Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41230320", "id": "1182520923385221121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182444936261783553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Creador150", "id": "96828818"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "Ashe"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "L10enLATAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182520877138763776"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:58:41.000Z", "text": "@Creador150 #L10enLATAM mi primera Champ que us\u00e9 fue Ashe y me suicida a en las torretas porque no sab\u00eda que hacer jaja, (soy retrasado a que se refiere con compartir p\u00fablicamente? XD)", "in_reply_to_user_id": "96828818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046919449096273922", "id": "1182520877138763776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182503574288384000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Fachitoprepago", "id": "240997237"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182520669835321344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:57:52.000Z", "text": "@Fachitoprepago Escuadr\u00f3n Suicida.", "in_reply_to_user_id": "240997237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3019951833", "id": "1182520669835321344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.8494, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/pYMYudYgYd", "expanded_url": "https://www.canal9.cl/programas/noticias/2019/10/10/una-persona-se-suicida-cada-cuatro-horas-y-media-en-chile-segun-oms.shtml", "display_url": "canal9.cl/programas/noti\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182520552050823168"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:57:24.000Z", "text": "Una persona se suicida cada cuatro horas y media en Chile, seg\u00fan OMS https://t.co/pYMYudYgYd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558196495", "id": "1182520552050823168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182520541527150592"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:57:21.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177063850", "id": "1182520541527150592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182480961877041153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182520286652051456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:56:21.000Z", "text": "RT @PiaYovanovic: Cada 40 segundos alguien se suicida! D\u00eda internacional de la salud mental! Apoye a sus amigos o familiares con depresi\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486120225", "id": "1182520286652051456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182519983219232769"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:55:08.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25916358", "id": "1182519983219232769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5995, "type": "Other", "normalized_text": "L10enLATAM"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "Ashe"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "L10enLATAM"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/f18IeoX0Ma", "expanded_url": "https://twitter.com/IsmaelJeyemLoL/status/1182505283823849472", "display_url": "twitter.com/IsmaelJeyemLoL\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182519790654689280"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:54:22.000Z", "text": "#L10enLATAM mi primera campeona fue Ashe, y me suicida a con las torretas porque no sab\u00eda que hacer jajaja https://t.co/f18IeoX0Ma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046919449096273922", "id": "1182519790654689280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211087657250816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doctaforum", "id": "1947547776"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 48, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 102, "end": 121, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 122, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182519177443192832"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:51:56.000Z", "text": "RT @Doctaforum: El D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Hoy, nos centramos en la prevenci\u00f3n del suicidio. #WorldMentalHealthDay. \n\nCada 40 segun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317281056", "id": "1182519177443192832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182478712903733248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fondeur27", "id": "35740450"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Orodriguez1965", "id": "2986124782"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9896, "type": "Person", "normalized_text": "Abinader"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182518550910656513"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:49:27.000Z", "text": "RT @fondeur27: @Orodriguez1965 Eso nunca deber\u00eda ser posible. Hasta ah\u00ed se suicida Abinader", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102199863989755905", "id": "1182518550910656513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182518367871229952"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:48:43.000Z", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295030980", "id": "1182518367871229952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182480051633147905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "sylvi_fernandez", "id": "220132034"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Larre"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.4922, "type": "Person", "normalized_text": "leelas"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Favaloro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182517878815363072"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:46:47.000Z", "text": "@DaminatoJ @sylvi_fernandez Favaloro pidi\u00f3 ayuda al gobierno, le dieron ma espalda, el pami le deb\u00eda un dineral y Larre ta junto a su secretaria Vidal se lo negaron, dej\u00f3 cartas, leelas, Favaloro se suicida para salvar su instituci\u00f3n cardiol\u00f3gica y la gente pueda seguir atendiendose...tenemos una gran deuda", "in_reply_to_user_id": "1001358955619258368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395742604", "id": "1182517878815363072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182410826763911170"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.3399, "type": "Other", "normalized_text": "amy"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.7619, "type": "Other", "normalized_text": "borderline"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182517866161197057"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:46:44.000Z", "text": "@Bilhaonoseucu SIM MANO, as m\u00fasicas da amy fazem super sentido pra mim, e ela se matou e era borderline :/", "in_reply_to_user_id": "1068920736117592066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "922940668527431680", "id": "1182517866161197057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182517748859060226"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:46:16.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165501860", "id": "1182517748859060226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182499547689422848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arangurensofia", "id": "855472674"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182517744278872064"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:46:15.000Z", "text": "RT @arangurensofia: adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907280171375513600", "id": "1182517744278872064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182504881468387328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ariantoxicx", "id": "618298673"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "richard"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182517738947928066"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:46:13.000Z", "text": "@ariantoxicx gente kkkkkk eu achei \u00f3bvio desde o primeiro ep e tive certeza no segundo com ela falando pro richard que ele podia usar o nome de Deus pra explicar algo que ele fizesse mesmo se fosse algo ruim e ela perguntando o fantasma l\u00e1 se ele viu o rosto de quem matou ele", "in_reply_to_user_id": "618298673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1175047316161609728", "id": "1182517738947928066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182517467639435264"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:45:09.000Z", "text": "Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, es el momento de entender que cada uno de nosotros tiene el poder de cambiarlo si sumamos esfuerzos.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "142152819", "id": "1182517467639435264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182517261669720064"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:44:19.000Z", "text": "Este boludo dice que el mejor Joker fue el de escuadr\u00f3n suicida, as\u00ed no lo puedo tomar en serio nunca \ud83e\udd37\ud83e\udd26", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1950382393", "id": "1182517261669720064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182517177905287169"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:43:59.000Z", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050753513305718784", "id": "1182517177905287169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182517152978493441"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:43:54.000Z", "text": "O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "933323550", "id": "1182517152978493441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182444204611514369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "abrilschvval", "id": "128635157"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 99, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 100, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182517014792998913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:43:21.000Z", "text": "RT @abrilschvval: Cada 40 segundos se suicida una persona. Hablar es prevenir. #WorldMentalHealthDay", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909098625711603712", "id": "1182517014792998913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182488058756849664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pqd_meiota", "id": "725374675170283521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182516683585523712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:42:02.000Z", "text": "RT @Pqd_meiota: Alguma vez voc\u00eas j\u00e1 leram algo que matou  vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 q vc a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898225562", "id": "1182516683585523712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182488058756849664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pqd_meiota", "id": "725374675170283521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182516530690580480"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:41:25.000Z", "text": "RT @Pqd_meiota: Alguma vez voc\u00eas j\u00e1 leram algo que matou  vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 q vc a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855839350759849984", "id": "1182516530690580480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182516512755724288"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:41:21.000Z", "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2779825178", "id": "1182516512755724288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182350154206208000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 60, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182516369184755712"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:40:47.000Z", "text": "RT @psychologyrepro: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y se centra este a\u00f1o en la prevenci\u00f3n del suicidio. \u00bfSab\u00edas que cada 40 segun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032532131334049792", "id": "1182516369184755712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182516212758204417"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:40:09.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296978977", "id": "1182516212758204417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182513811783327745"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "RACHEL"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6166, "type": "Person", "normalized_text": "BRUNO"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.3641, "type": "Person", "normalized_text": "NARDONI"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182516091605659648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:39:40.000Z", "text": "RACHEL EST\u00c1 CERTA, A M\u00cdDIA DEVIA TAMB\u00c9M ESQUECER O GOLEIRO BRUNO, A QUELA MO\u00c7A QUE MATOU OS PAIS, O CASAL NARDONI.\nE O POL\u00cdTICO QUE ROUBOU O BRASIL INTEIRO, COMO SE ESSE FOSSE DONO DO BRASIL.\nREALMENTE, BORA ESQUECER.", "in_reply_to_user_id": "1000985031018508291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000985031018508291", "id": "1182516091605659648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182418181614424064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182516003961483264"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:39:20.000Z", "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152452783", "id": "1182516003961483264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182513196210540550"}], "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 49, "username": "Harry_Styles", "id": "181561712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182515979030540290"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:39:14.000Z", "text": "RT @louistsexhes: 11/10  dia em que @Harry_Styles matou metade do fandom (se n\u00e3o ele todo) sua sua perfei\u00e7\u00e3o inimagin\u00e1vel em um \u00fanico v\u00eddeo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102381076197134338", "id": "1182515979030540290"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182515967752048640"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:39:11.000Z", "text": "me sentindo especialmente suicida depois de ler a thread dos motivos pra n\u00e3o me matar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1016522638804570112", "id": "1182515967752048640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182343671695302656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAceves_", "id": "722133691363799040"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 92, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182515634942427137"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:37:52.000Z", "text": "RT @CarlosAceves_: Cada 40 segundos se suicida una persona. Hoy en el #D\u00edaMundialSaludMental, que est\u00e1 dedicado a la prevenci\u00f3n de esta pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089580888252268544", "id": "1182515634942427137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182343671695302656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAceves_", "id": "722133691363799040"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 92, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182515579946786816"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:37:38.000Z", "text": "RT @CarlosAceves_: Cada 40 segundos se suicida una persona. Hoy en el #D\u00edaMundialSaludMental, que est\u00e1 dedicado a la prevenci\u00f3n de esta pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707988423458447360", "id": "1182515579946786816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182444204611514369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "abrilschvval", "id": "128635157"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 99, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 100, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182515400145326082"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:36:56.000Z", "text": "RT @abrilschvval: Cada 40 segundos se suicida una persona. Hablar es prevenir. #WorldMentalHealthDay", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "584233676", "id": "1182515400145326082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182356271120470016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182515197237432321"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:36:07.000Z", "text": "RT @cocainadevenus: Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186931089", "id": "1182515197237432321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182514816470134784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "daylightpink", "id": "1164564093619113984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182515126743785472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:35:50.000Z", "text": "@daylightpink amg nem vi se teve att... mas at\u00e9 hj vc foi deboa na sua au... n matou ngm..n separou ngm pra mim a melhorzinha", "in_reply_to_user_id": "1127740170210553856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "230887795", "id": "1182515126743785472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182268215071854596"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NormaCristinaA4", "id": "1175432217260171265"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "susana_bozzo", "id": "712079953337126912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182514858882977792"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:34:47.000Z", "text": "@NormaCristinaA4 @susana_bozzo Si, tanto investigaron que les falto el pez mas gordo y suicida...", "in_reply_to_user_id": "1175432217260171265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1242835249", "id": "1182514858882977792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182498346080096257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 48, "username": "Gabriela631230", "id": "3151723136"}, {"start": 65, "end": 80, "username": "Jonathanwick27", "id": "1177948104122748928"}, {"start": 94, "end": 110, "username": "Jackie2theworld", "id": "4297711345"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "PrincessPrian", "id": "2902032370"}, {"start": 148, "end": 156, "username": "Funesta", "id": "111469750"}, {"start": 157, "end": 168, "username": "PerMexicum", "id": "1083635607899906048"}, {"start": 169, "end": 183, "username": "reflexionamex", "id": "1100592457723588608"}, {"start": 184, "end": 197, "username": "LorrCarrillo", "id": "3377760815"}, {"start": 198, "end": 206, "username": "Cyberig", "id": "328173444"}, {"start": 207, "end": 223, "username": "espana_moises84", "id": "1158752499043569664"}, {"start": 291, "end": 302, "username": "sumidero29", "id": "774808022"}, {"start": 303, "end": 319, "username": "luis_journalist", "id": "60218967"}, {"start": 333, "end": 349, "username": "Anggiecastrog1e", "id": "1266843749507792898"}, {"start": 350, "end": 364, "username": "luisfergarcia", "id": "115769490"}, {"start": 378, "end": 389, "username": "Luft_Katze", "id": "525820395"}, {"start": 390, "end": 402, "username": "SueGiuliani", "id": "1478906312"}, {"start": 436, "end": 445, "username": "ChairosY", "id": "1086494367005630470"}, {"start": 446, "end": 455, "username": "tomnaken", "id": "181271972"}, {"start": 467, "end": 481, "username": "AndresdeAnda6", "id": "1024005425811922945"}, {"start": 482, "end": 490, "username": "Yapake1", "id": "1171836302586568704"}, {"start": 501, "end": 513, "username": "libertadxmx", "id": "833041845018046464"}, {"start": 514, "end": 525, "username": "AngieRegia", "id": "1550312157526491138"}, {"start": 526, "end": 537, "username": "Chris_JaiP", "id": "1132839607190429696"}, {"start": 551, "end": 561, "username": "O_Diosa78", "id": "125397436"}, {"start": 574, "end": 590, "username": "LuisMar58561028", "id": "549729339"}, {"start": 591, "end": 606, "username": "RutilaCasillaz", "id": "4658671086"}, {"start": 848, "end": 862, "username": "marioeherrera", "id": "105917495"}, {"start": 881, "end": 896, "username": "legendario1988", "id": "1032983274"}], "annotations": [{"start": 649, "end": 655, "probability": 0.4242, "type": "Other", "normalized_text": "Leyenda"}, {"start": 670, "end": 678, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 681, "end": 692, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "The Avengers"}, {"start": 695, "end": 711, "probability": 0.5445, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182514841539547136"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:34:42.000Z", "text": "@GordooMx @SAM_7367 @Tamaleishon @Gabriela631230 @ClauroraTronco @Jonathanwick27 @talipurpura @Jackie2theworld @PrincessPrian @AmyCecy2 @karlefique @Funesta @PerMexicum @reflexionamex @LorrCarrillo @Cyberig @espana_moises84 @Aradia_Amunet @misha1185750 @ruloprado @taracena80 @Yelysgatub3la @sumidero29 @luis_journalist @FifiYeismin @Anggiecastrog1e @luisfergarcia @2k10Shellys @Luft_Katze @SueGiuliani @Toro__Espinoza @CynthiaLeonorM2 @ChairosY @tomnaken @mmromanol @AndresdeAnda6 @Yapake1 @LlBRETAA @libertadxmx @angieregia @Chris_JaiP @Edithcomart @O_Diosa78 @EDUCA_Diva @LuisMar58561028 @RutilaCasillaz @Aida_A_B Gracias amigo, Son Muchas!!\nSoy Leyenda, El pianista Star Wars, The Avengers, Escuadr\u00f3n Suicida, 300 Depredador, la Bella y la Bestia, Duro de Matar, el silencio de los inocentes, Dej\u00e1 Vu, Actividad Paranormal, A Ciegas.\n\nNomin\u00f3 a @marioeherrera \n@ArturoPadilla78 @legendario1988", "in_reply_to_user_id": "958133344520192000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "786762634758455296", "id": "1182514841539547136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182514596986404864"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:33:44.000Z", "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226287631", "id": "1182514596986404864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182514568603537408"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:33:37.000Z", "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033782002238087168", "id": "1182514568603537408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182513196210540550"}], "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 49, "username": "Harry_Styles", "id": "181561712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182514393831084033"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:32:56.000Z", "text": "RT @louistsexhes: 11/10  dia em que @Harry_Styles matou metade do fandom (se n\u00e3o ele todo) sua sua perfei\u00e7\u00e3o inimagin\u00e1vel em um \u00fanico v\u00eddeo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089660126443814912", "id": "1182514393831084033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182460130895552513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "LaNoche24h"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "LaNoche24h"}, {"start": 101, "end": 106, "tag": "PSOE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182514164721422337"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:32:01.000Z", "text": "RT @caval100: #LaNoche24h \nCuando las indecencia pol\u00edtica se hizo carne, habit\u00f3 en los ministros del #PSOE, que no socialistas, cuando tras\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2905384899", "id": "1182514164721422337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182418616513368065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "OITNB"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.5053, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.4133, "type": "Other", "normalized_text": "JOKER"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/fMRragNc8e", "expanded_url": "https://twitter.com/eiitalivia/status/1182418616513368065", "display_url": "twitter.com/eiitalivia/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182513939978084353"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:31:07.000Z", "text": "curr\u00edculo de namorada!\n\nidade: 18\naltura: 1.65\ntamanho do p\u00e9: 36/37\ncidade: Rj\ns\u00e9rie favorita: OITNB\nm\u00fasica favorita: todas dos Racionais  \ncomida favorita: Camar\u00e3o \nfilme favorito: Esquadr\u00e3o Suicida/JOKER\ndescri\u00e7\u00e3o sobre voc\u00ea: Maluquinha \nanivers\u00e1rio: 08/08 https://t.co/fMRragNc8e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1485644262", "id": "1182513939978084353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182511935272751104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182513891177316352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:30:56.000Z", "text": "@agustdhype @highbythechb Esse artigo forma de mostra positiva, que \u00e9 s\u00f3 um m\u00e9todo de atua\u00e7\u00e3o e entrar no papel, mas o que li das gringas \u00e9 diferente. De qualquer jeito, desde ent\u00e3o tenho um grande p\u00e9 atr\u00e1s com ele\n\nhttps://t.co/lPjR5H1NYB https://t.co/FFzmb7IFg9", "in_reply_to_user_id": "1056998157534588928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056998157534588928", "id": "1182513891177316352", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/lPjR5H1NYB", "expanded_url": "https://www.omelete.com.br/filmes/esquadrao-suicida-como-o-coringa-de-jared-leto-causou-no-set-do-filme", "display_url": "omelete.com.br/filmes/esquadr\u2026"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/FFzmb7IFg9", "expanded_url": "https://twitter.com/luchan1001/status/1182513891177316352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FFzmb7IFg9", "media_key": "3_1182513866858729472"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182513674482782209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:30:04.000Z", "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759212851676454913", "id": "1182513674482782209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180876566752051208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "resgatedemim", "id": "920350223498608640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182513617406758912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:29:51.000Z", "text": "RT @resgatedemim: isso \u00e9 t\u00e3o desumano\nn\u00e3o \u00e9 justo que a gente perca a chance de conhecer e se relacionar com pessoas boas porque algu\u00e9m rui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65582545", "id": "1182513617406758912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182290501506080773"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "llouzeiro", "id": "25119732"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182513410686308352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:29:01.000Z", "text": "@llouzeiro Se salvou o planeta eu n\u00e3o sei, mais matou minutos preciosos da minha vida assistindo isso...", "in_reply_to_user_id": "25119732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058540766", "id": "1182513410686308352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182513391975456768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182513393867120640"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T04:28:57.000Z", "text": "Nel senso: una tua amica si suicida di luned\u00ec, marted\u00ec lo scopri e gioved\u00ec ti scopi la tua tipa come niente fosse", "in_reply_to_user_id": "2629487950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2629487950", "id": "1182513393867120640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182513242838581248"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:28:21.000Z", "text": "/ Pero mas suicida y azul.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095135594814951424", "id": "1182513242838581248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182513102279061504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "agustinsena20", "id": "715991932619603968"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "san la muerte"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182513207677767681"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:28:13.000Z", "text": "@agustinsena20 awanta fan de san la muerte, suicida JAJAJAJAJ", "in_reply_to_user_id": "715991932619603968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2680319046", "id": "1182513207677767681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "Harry_Styles", "id": "181561712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182513196210540550"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:28:10.000Z", "text": "11/10  dia em que @Harry_Styles matou metade do fandom (se n\u00e3o ele todo) sua sua perfei\u00e7\u00e3o inimagin\u00e1vel em um \u00fanico v\u00eddeo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "782381371813658625", "id": "1182513196210540550"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182512559502581760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ExplanaNilo7", "id": "1182340631202533377"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182513155030863873"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:28:00.000Z", "text": "@ExplanaNilo7 \u00e9 n\u00e9, as pessoas que falam essas merdas s\u00e3o as mesmas que postam textinho se lamentando quando o amigo(a) se suicida, lixoos", "in_reply_to_user_id": "1182340631202533377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1112564155746258944", "id": "1182513155030863873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182512872129286144"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:26:53.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460799321", "id": "1182512872129286144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182512642696646656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182512781670670336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:26:31.000Z", "text": "e minha amiga que se matou em estudar tirou 2", "in_reply_to_user_id": "1100176199136018433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100176199136018433", "id": "1182512781670670336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182087228190855168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182512678394384385"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:26:07.000Z", "text": "RT @trippita: odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755775591685689345", "id": "1182512678394384385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182512580906143744"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:25:43.000Z", "text": "* se suicida igual porque no entiende portugu\u00e9s * https://t.co/OF2p15foIO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "799700684056641536", "id": "1182512580906143744", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/OF2p15foIO", "expanded_url": "https://twitter.com/polipockexx/status/1181935690294185984", "display_url": "twitter.com/polipockexx/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182356271120470016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182512417231769600"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:25:04.000Z", "text": "RT @cocainadevenus: Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "496096977", "id": "1182512417231769600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182512144602017792"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:23:59.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108202361", "id": "1182512144602017792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/SeaeaaT75B", "expanded_url": "https://twitter.com/ArianaGrande/status/1182506977697652736", "display_url": "twitter.com/ArianaGrande/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182511950061813760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:23:13.000Z", "text": "Meu pai c\u00eas t\u00e3o querendo mesmo concorrer com esquadr\u00e3o suicida e ver quem tem a melhor soundtrack, Anitta infelizmente estragou oq seria perfeito https://t.co/SeaeaaT75B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529629110", "id": "1182511950061813760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182511871087337472"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:22:54.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022654464698839040", "id": "1182511871087337472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182511799872245760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:22:37.000Z", "text": "meu deis eu queria tanto me suicida nesse momento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "827364682579181568", "id": "1182511799872245760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182511763104903168"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:22:28.000Z", "text": "M\u00e1s suicida que un minuto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "504823827", "id": "1182511763104903168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182511048374530048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SweetLittleLouT", "id": "2789600716"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182511576533917698"], "lang": "ht", "created_at": "2019-10-11T04:21:44.000Z", "text": "@SweetLittleLouT @dangerxuscmila o harry se matou?????", "in_reply_to_user_id": "2789600716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1042945715327131648", "id": "1182511576533917698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182430608670089217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adorocinema", "id": "21030405"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8543, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182511538365702144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:21:35.000Z", "text": "@adorocinema Eu amo o Coringa Do Jared Leto.  N\u00e3o tenho cr\u00edticas para ele... at\u00e9 pq ele foi excelente no Esquadr\u00e3o Suicida.  \u2764\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2764\ud83d\ude19", "in_reply_to_user_id": "21030405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2376027040", "id": "1182511538365702144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182356271120470016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182511231581728770"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:20:22.000Z", "text": "RT @cocainadevenus: Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888614555953364992", "id": "1182511231581728770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182483179418062849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "leorrow", "id": "4442289435"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 130, "end": 146, "probability": 0.7047, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182511153370546176"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:20:03.000Z", "text": "@leorrow Sem compara\u00e7\u00e3o. Eu sou mil vezes o coringa do Jared Leto \u2764\u2764\u2764\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nN\u00e3o tenho cr\u00edticas para ele..  pq ele foi excelente no Esquadr\u00e3o Suicida.", "in_reply_to_user_id": "4442289435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2376027040", "id": "1182511153370546176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182510743020851200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182511114350927872"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:19:54.000Z", "text": "Al principio los medicamentos son con una manada en el est\u00f3mago, deliciosa forma de recordarte que si quer\u00e9s mejorar primero vas a transformarte. Efectos adversos: n\u00e1usea, cefalea, dolor de cuerpo, aumento de la ideaci\u00f3n suicida (mayor en grupo de personas entre los 20 a\u00f1os)", "in_reply_to_user_id": "274210536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274210536", "id": "1182511114350927872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4772, "type": "Person", "normalized_text": "DANTE"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8265, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182511012920156165"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:19:30.000Z", "text": "Ele se auto Matou\n\nDANTE, Julio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1131946919645929478", "id": "1182511012920156165"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182418181614424064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182510977838915584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:19:21.000Z", "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036737004900364288", "id": "1182510977838915584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181976918117228545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182510743297638401"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:18:25.000Z", "text": "En modo suicida https://t.co/bUerPoYVRy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424341787", "id": "1182510743297638401", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/bUerPoYVRy", "expanded_url": "https://twitter.com/_OsorioDaniela/status/1181976918117228545", "display_url": "twitter.com/_OsorioDaniela\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473566895378440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182510688444583936"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:18:12.000Z", "text": "@gonzalesposadal @AlanGarciaPeru SUICIDA COBARDE Y CORRUPTO... por m\u00e1s que les arda SUICIDA COBARDE Y CORRUPTO", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282741559", "id": "1182510688444583936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182510614138277895"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:17:55.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250368089", "id": "1182510614138277895"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.4533, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/rHjOn2419y", "expanded_url": "https://twitter.com/guizhong_gaming/status/1182012513724055552", "display_url": "twitter.com/guizhong_gamin\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182510589005979648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:17:49.000Z", "text": "O Filme ES foi resultado de uma sequ\u00eancia de P\u00c9SSIMAS decis\u00f5es, p notar isso basta assistir a anima\u00e7\u00e3o da DC 2 anos mais antiga, Esquadr\u00e3o Suicida.\nO Jared pegou a pior vers\u00e3o poss\u00edvel que poderiam desenhar do coringa. O quanto ele interferiu nele \u00e9 o qto ele tem de culpa nisso. https://t.co/rHjOn2419y", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3863157383", "id": "1182510589005979648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.7381, "type": "Other", "normalized_text": "sue\u00f1o suicida"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "Mi Realidad Ficticia"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/nCHiPlUYV8", "expanded_url": "https://my.w.tt/Gb09wkhOG0", "display_url": "my.w.tt/Gb09wkhOG0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182510549751533568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:17:39.000Z", "text": "Tambi\u00e9n est\u00e1 mi otra historia \"Mi sue\u00f1o suicida\"\n\u00a0Acabo de publicar \" Mi peor cumplea\u00f1os  \"\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0de mi historia \" Mi Realidad Ficticia  \". https://t.co/nCHiPlUYV8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181427626528907265", "id": "1182510549751533568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182331933562302464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "drlangosta", "id": "582497454"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182510426464104451"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:17:10.000Z", "text": "RT @drlangosta: Sab\u00edan que cada 40 segundos se suicida una persona y qu\u00e9 hay cerca de 800,000 muertes anuales por esta causa ??  \nSiempre h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002777697142165504", "id": "1182510426464104451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ppFALiQZpo", "expanded_url": "https://twitter.com/batfamz/status/1182348312550285312", "display_url": "twitter.com/batfamz/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182510258306146304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:16:30.000Z", "text": "2019 e a galera ainda falando do coringa do Leto... esquadr\u00e3o suicida nem existiu https://t.co/ppFALiQZpo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3258579436", "id": "1182510258306146304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182371957037305858"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "luribea68", "id": "255528437"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "omarbula", "id": "192538987"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182510223745048576"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:16:21.000Z", "text": "RT @luribea68: @omarbula @IvanDuque CIVILIZACI\u00d3N SUICIDA...la cultura y la buena educaci\u00f3n como arma letal...(\u00bfO el miedo?)...hiede la \"per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141821298", "id": "1182510223745048576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182510222725787649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:16:21.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40336267", "id": "1182510222725787649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.4774, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6716, "type": "Place", "normalized_text": "CANADA"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3503, "type": "Organization", "normalized_text": "KKG"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ldugHdWF09", "expanded_url": "https://twitter.com/hanikuso666/status/1182080623206232064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldugHdWF09", "media_key": "3_1182080615148969984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182510087375425543"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-11T04:15:49.000Z", "text": "punishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\nat studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/ldugHdWF09", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "929948624703823872", "id": "1182510087375425543"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211087657250816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doctaforum", "id": "1947547776"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 48, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 102, "end": 121, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 122, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182510029024485376"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:15:35.000Z", "text": "RT @Doctaforum: El D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Hoy, nos centramos en la prevenci\u00f3n del suicidio. #WorldMentalHealthDay. \n\nCada 40 segun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2803135981", "id": "1182510029024485376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182384234729820162"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.798, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/SU6YpkqIEA", "expanded_url": "https://twitter.com/stanhesvoice/status/1182384234729820162", "display_url": "twitter.com/stanhesvoice/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182509961286430720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:15:19.000Z", "text": "primeiro que acho que deveriam excluir a exist\u00eancia de esquadr\u00e3o suicida e criar um novo desde o come\u00e7o o filme n\u00e3o merecia nem as m\u00fasicas que recebeu https://t.co/SU6YpkqIEA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854060660778561536", "id": "1182509961286430720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182509895234523136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182509896316735488"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:15:03.000Z", "text": "Se los comento, porque as\u00ed como yo lo intent\u00e9 hace 6 a\u00f1os, cada 40seg, alguien en el mundo se suicida.\nCada 40seg, alguien decide que ya no puede m\u00e1s y acaba con su vida.\nCada 40seg, la tristeza y el dolor son tan grandes que alguien decide detenerlos junto con su vida", "in_reply_to_user_id": "2766928444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2766928444", "id": "1182509896316735488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182509736341757953"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:14:25.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1663323127", "id": "1182509736341757953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "YoSoyUnitec", "id": "168517740"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Jose_p17", "id": "156381119"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.769, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 42, "tag": "M\u00e0sArteMenosGuerra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182509592783282177"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-11T04:13:51.000Z", "text": "@YoSoyUnitec @Jose_p17 #M\u00e0sArteMenosGuerra Stark se suicida.......", "in_reply_to_user_id": "168517740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158751155842949120", "id": "1182509592783282177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182503638914220032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dada_sosoo", "id": "3045389789"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182509425564753920"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:13:11.000Z", "text": "RT @dada_sosoo: N\u00c3O ESTUPRO QUE ELE DIZ MAIS TIROU A VIDA DA PR\u00d3PRIA SOBRINHA , UMA CRIAN\u00c7A INDEFESA PRA QUE PESTE PEGOU A MENINA PRA QUE I\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4224063052", "id": "1182509425564753920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182509382749302786"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:13:01.000Z", "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022617081", "id": "1182509382749302786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182499547689422848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arangurensofia", "id": "855472674"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182509363300372481"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:12:56.000Z", "text": "RT @arangurensofia: adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030851686187892736", "id": "1182509363300372481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182444204611514369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "abrilschvval", "id": "128635157"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 99, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 100, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182509224707928064"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:12:23.000Z", "text": "RT @abrilschvval: Cada 40 segundos se suicida una persona. Hablar es prevenir. #WorldMentalHealthDay", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1297375712", "id": "1182509224707928064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182508593435828224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Emilianofuster", "id": "354657445"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 175, "probability": 0.727, "type": "Other", "normalized_text": "Centro de Asistencia al Suicida"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/XGOQnqMLQD", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/", "display_url": "casbuenosaires.com.ar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182509160526766081"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:12:08.000Z", "text": "@Emilianofuster Jaja est\u00e1 perfecto! Coincido 100%, es apasionante.\n\nSi te interesa leer m\u00e1s sobre el tema, hay recursos muy buenos en la web del Centro de Asistencia al Suicida:\nhttps://t.co/XGOQnqMLQD", "in_reply_to_user_id": "354657445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "id": "1182509160526766081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182509074707038208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:11:48.000Z", "text": "Esperavam q ia ser igual o coringa idiota do esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 q esqueceram a verdadeira identidade do cara, psicopata locoooooo mesmo amei dorei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982159123696373763", "id": "1182509074707038208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182508573970046978"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:09:48.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97244470", "id": "1182508573970046978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182499547689422848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arangurensofia", "id": "855472674"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182508426498379778"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:09:13.000Z", "text": "RT @arangurensofia: adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569584852", "id": "1182508426498379778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182508405296111616"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:09:08.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164678250620227585", "id": "1182508405296111616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182355011877195777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Gastropitecus", "id": "1693498242"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182508390561570816"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:09:04.000Z", "text": "RT @Gastropitecus: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de acciden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2584143832", "id": "1182508390561570816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.6548, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182508306432167936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:08:44.000Z", "text": "Minha m\u00e3e veio me falar que o amigo de uma colega minha se matou e disse \"Que horror esses jovens t\u00e3o cada vez mais sem Jesus, isso que d\u00e1\" ela t\u00e1 pior que crente gente. Eu nao to sabendo lidar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "963882428883439616", "id": "1182508306432167936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182288179577135104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cinemex", "id": "50648847"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4135, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182508242502590465"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:08:29.000Z", "text": "@Cinemex Todos menos el de Escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "50648847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796223352151085056", "id": "1182508242502590465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182473566895378440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.6125, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/0Az9aNXcfC", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1182473566895378440", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182508161267388416"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:08:10.000Z", "text": "Provocando su suicidio? Desde cu\u00e1ndo  ten\u00eda el suicida la pistola en el bolsillo cuando escribi\u00f3 la carta? siguen culpando otros x la cobard\u00eda del ladr\u00f3n Garc\u00eda? https://t.co/0Az9aNXcfC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347896232", "id": "1182508161267388416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182348816487518213"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ribasdiego10", "id": "385408255"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.9834, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182508067109462016"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:07:47.000Z", "text": "@ribasdiego10 ..nao me diga que vc foi la de novo de urubu??..se foi matou o galo..kkkkkkkk..\nab\u00e7s..", "in_reply_to_user_id": "385408255", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181738926245064704", "id": "1182508067109462016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182267088750223363"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ysildur1", "id": "703978147251920896"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182508034620346369"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:07:40.000Z", "text": "@ysildur1 @JVillaStein @KarlaCalle Sigue so\u00f1ando, el suicida lo hizo porque sab\u00eda que lo iban a meter preso de por vida por todo lo robado", "in_reply_to_user_id": "703978147251920896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712151938", "id": "1182508034620346369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182507853522915329"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:06:56.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156482380", "id": "1182507853522915329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182507736321449985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182507737575542784"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:06:29.000Z", "text": "Y cuando alguien se suicida dicen \u201cyo lo hubiera escuchado\u201d pero no es cierto, no est\u00e1n dispuestos a escucharte que est\u00e1s mal. Y a veces solo necesitamos eso, sacar lo que tenemos. No esperamos un consejo o una soluci\u00f3n a cambio, aunque si la dan, se les agradece montones.", "in_reply_to_user_id": "166442114", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "166442114", "id": "1182507737575542784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182507729660928000"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:06:27.000Z", "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229643141", "id": "1182507729660928000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182507216039006208"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:04:24.000Z", "text": "Es muy de suicida todav\u00eda no tener el t\u00edtulo y ya mirar inscripciones para seguir estudiando?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407861570", "id": "1182507216039006208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182506653968678912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182507136498241537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:04:05.000Z", "text": "@ThallesLima99 Esquadrao suicida", "in_reply_to_user_id": "795735644664459266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3514429881", "id": "1182507136498241537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182133745450717184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6357, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182507120912162818"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:04:02.000Z", "text": "@Trovato1966 @Ambitocom Por Dios!!!!, alguna gente tiene vocaci\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "1182056011907174402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902604628021444609", "id": "1182507120912162818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182471944450363392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182507053941710850"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:03:46.000Z", "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800681683301253121", "id": "1182507053941710850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9614, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182507034832490498"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:03:41.000Z", "text": "Enquanto todo mundo t\u00e1 indo no cinema pra ver Coringa, t\u00f4 assistindo pela 1\u00b0 vez Esquadr\u00e3o Suicida. Atrasada ? Nem um pouco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810018728", "id": "1182507034832490498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211087657250816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doctaforum", "id": "1947547776"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 48, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 102, "end": 121, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 122, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182507004377600001"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:03:34.000Z", "text": "RT @Doctaforum: El D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Hoy, nos centramos en la prevenci\u00f3n del suicidio. #WorldMentalHealthDay. \n\nCada 40 segun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297239689", "id": "1182507004377600001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182506710105251846"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:02:24.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40289808", "id": "1182506710105251846"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211087657250816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "doctaforum", "id": "1947547776"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 48, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 102, "end": 121, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 122, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182506701615878151"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:02:22.000Z", "text": "RT @Doctaforum: El D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Hoy, nos centramos en la prevenci\u00f3n del suicidio. #WorldMentalHealthDay. \n\nCada 40 segun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372448942", "id": "1182506701615878151"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182468827508105216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Eduzord", "id": "202323404"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182506658678874112"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:02:11.000Z", "text": "RT @Eduzord: Uma pena que pra pessoa potencial suicida absolutamente nada disso tem valor e muito menos disposi\u00e7\u00e3o para tal\ud83d\ude0d\n\nPara com essa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858305868", "id": "1182506658678874112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182506501266534400"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:01:34.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328875624", "id": "1182506501266534400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182498510366789632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BitterBerry", "id": "911652557126340608"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182506371146747904"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:01:03.000Z", "text": "RT @BitterBerry: @Claumderivero @Marina_909 Ser\u00eda suicida, no van a venir ac\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54042105", "id": "1182506371146747904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182499547689422848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arangurensofia", "id": "855472674"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182506265848827904"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:00:38.000Z", "text": "RT @arangurensofia: adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061333424789745665", "id": "1182506265848827904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473566895378440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5422, "type": "Person", "normalized_text": "PANZON"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182506130423144449"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:00:06.000Z", "text": "@gonzalesposadal @MilagrosLeivaG siguen de llorones por ese GORDO PANZON SUICIDA \nSUPERENLO\nY RESEN POR LA ARMA DE ESE SUJETO\nABRAZADA ENTRE LAS LLAMAS DEL INFIERNO", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986887184", "id": "1182506130423144449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182489367555784704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "EsRojas", "id": "52574794"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182506129630355457"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:00:05.000Z", "text": "RT @EsRojas: \"Vuelve la burra al trigo\", dir\u00e1n.\n\nLo siento, gente, no me voy a subir a la ola de optimismo desbocado del 4-1 de Venezuela a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390544700", "id": "1182506129630355457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182505895449657344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:59:10.000Z", "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188391441", "id": "1182505895449657344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182505471044915202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 24, "username": "MIBR", "id": "17392584"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Taco"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.7168, "type": "Person", "normalized_text": "Vini"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "bomb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182505780567838723"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:58:42.000Z", "text": "@MIBR_KNG @furiagg @mibr Ent\u00e3o, quando matou o Taco ele teve tempo, e sabia q o Vini estaria cravado nele, se passasse pro bomb pegaria a C4 e teria a vantagem, mas nt d+", "in_reply_to_user_id": "971064097247809536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724158073", "id": "1182505780567838723"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473566895378440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3557, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182505602062471175"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:58:00.000Z", "text": "@gonzalesposadal @MilagrosLeivaG Hasta Nadine tubo mas testosterona que el suicida ladr\u00f3n de AG", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "806159539255046144", "id": "1182505602062471175"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182504838254473217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jurtinbs", "id": "3158462445"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.7254, "type": "Person", "normalized_text": "Izabella"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.69, "type": "Person", "normalized_text": "Rafaella"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Tayler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182505600514711553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:57:59.000Z", "text": "@jurtinbs Amiga a Rafinha t\u00e1 passando por uma fase n\u00e9 ai a minha  irm\u00e3  mais velha disse \" a Izabella \u00e9 a suicida, a Rafaella \u00e9 a pornogr\u00e1fica e eu era a maluca que fazia tu que queria e acabou saindo o Tayler\"", "in_reply_to_user_id": "724273512689614848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724273512689614848", "id": "1182505600514711553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.8021, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 226, "end": 245, "probability": 0.7473, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 246, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/gQ9buR71Mi", "expanded_url": "https://twitter.com/UNPeacekeeping/status/1182369300939726850/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gQ9buR71Mi", "media_key": "16_1182369291359969281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182505578326720512"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:57:54.000Z", "text": "Las estad\u00edsticas de la OMS de que cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo es la consecuencia que tenemos todos por la falta de informaci\u00f3n sobre la salud mental. Empecemos a ver la ayuda en otros y tener m\u00e1s empat\u00eda. #WorldMentalHealthDay  https://t.co/gQ9buR71Mi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100862081", "id": "1182505578326720512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182414530401521664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 104, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182505387842555904"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:57:09.000Z", "text": "RT @SomosMov: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan @OPSOMS. Hoy dedica #40segundos a acompa\u00f1ar a alguien cercanx que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961338015787442176", "id": "1182505387842555904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182505293558751232"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:56:46.000Z", "text": "Desesperado ni\u00f1o de 9 a\u00f1os se suicida por padecer bullying en la\u00a0escuela https://t.co/JzyIlLHAIe https://t.co/eJ5fa8NK96", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001671838072786945", "id": "1182505293558751232", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/JzyIlLHAIe", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/10/10/desesperado-nino-de-9-anos-se-suicida-por-padecer-bullying-en-la-escuela/", "display_url": "venoticia.com/2019/10/10/des\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/eJ5fa8NK96", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1182505293558751232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eJ5fa8NK96", "media_key": "3_1182505291906203649"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182505001673003008"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:55:36.000Z", "text": "Citar coisas aleat\u00f3rias como motivos para continuar vivo s\u00f3 mostra pra pessoas com pensamento suicida que coisas que fazem a maioria das pessoas felizes j\u00e1 n\u00e3o te deixam mais animado, isso \u00e9 s\u00f3 mais um desservi\u00e7o de gente que quer farmar like em cima de problema psicol\u00f3gico... https://t.co/ymj0xU9SlT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "788589822067736577", "id": "1182505001673003008", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ymj0xU9SlT", "expanded_url": "https://twitter.com/_ranyabraga/status/1181692896891883522", "display_url": "twitter.com/_ranyabraga/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182502322804547584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Emilianofuster", "id": "354657445"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182504866360561665"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:55:04.000Z", "text": "@Emilianofuster Nada de perd\u00f3n, est\u00e1 perfecto que preguntes! \ud83d\ude01\n\nLa persona con ideaci\u00f3n suicida rara vez desea morir: lo que desea es dejar de sufrir. Pero est\u00e1 convencida de que nada ni nadie podr\u00e1 ayudarla con su sufrimiento. \"Salvarse\" suena absurdo, pues implicar\u00eda SEGUIR SUFRIENDO. (sigue)", "in_reply_to_user_id": "354657445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "id": "1182504866360561665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.219, "type": "Other", "normalized_text": "10\u30fb14\u4e21\u56fd\u56fd\u6280\u9928\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/3DjmbQLS5E", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12457", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182504772462501888"], "lang": "ja", "created_at": "2019-10-11T03:54:42.000Z", "text": "10\u30fb14\u4e21\u56fd\u56fd\u6280\u9928\u5927\u4f1a\u3067\u30af\u30ea\u30b9\u30fb\u30b8\u30a7\u30ea\u30b3\u304c\u8972\u3046\u3060\u308d\u3046\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u306f\u2026 https://t.co/3DjmbQLS5E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652", "id": "1182504772462501888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182503104635387904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dredmiro", "id": "1106240942217064448"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182504689117454336"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:54:22.000Z", "text": "RT @dredmiro: Este a\u00f1o se enfoca en prevenir el suicidio. Seg\u00fan la OMS, cada 40 seg se suicida una persona. Para prevenirlo, se deben ident\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630761063", "id": "1182504689117454336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182504147402285057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DiegoHTdeo", "id": "742092021997789184"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.566, "type": "Other", "normalized_text": "DHT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182504548616822784"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-11T03:53:48.000Z", "text": "@DiegoHTdeo DHT Suicida xd", "in_reply_to_user_id": "742092021997789184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1062706670999126016", "id": "1182504548616822784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8627, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182504527905337345"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:53:43.000Z", "text": "Fiquei de ver esquadr\u00e3o suicida e ainda n\u00e3o vi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89931729", "id": "1182504527905337345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182488058756849664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pqd_meiota", "id": "725374675170283521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182504493646266368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:53:35.000Z", "text": "RT @Pqd_meiota: Alguma vez voc\u00eas j\u00e1 leram algo que matou  vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 q vc a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088832544852848640", "id": "1182504493646266368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182504298581651457"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:52:49.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96576573", "id": "1182504298581651457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182501613065375744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AleatoriedadeOn", "id": "1090446873301839872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182504181711675392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:52:21.000Z", "text": "@AleatoriedadeOn Parece bonitinho, mas essa pessoa tratou de uma forma muito simplista, e s\u00f3 irrita mais um depressivo/suicida. E ignor\u00e2ncia acaba n\u00e3o sendo uma desculpa, pois isso \u00e9 minimizar o problema e faltar com o bom senso de n\u00e3o julgar de forma rasa.", "in_reply_to_user_id": "1090446873301839872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025872641293541376", "id": "1182504181711675392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182503677531217920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuuuRamiirez", "id": "949237824464748545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182504074375303168"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:51:55.000Z", "text": "@LuuuRamiirez Que suicida sos prima", "in_reply_to_user_id": "949237824464748545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "817399991211884545", "id": "1182504074375303168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7096, "type": "Person", "normalized_text": "hiraku"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4651, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00e1pis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182503999079174144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:51:37.000Z", "text": "Eu: hmm vou desenhar o hiraku msm cm sono\n\nL\u00e1pis verde: *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1173360580108984320", "id": "1182503999079174144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182503317618020354"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DiegoHTdeo", "id": "742092021997789184"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "Rain"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182503953231220742"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:51:26.000Z", "text": "@DiegoHTdeo Busca entre 24k tweets xd\nTe imaginss entrar al de Rain a busca seria suicida owo", "in_reply_to_user_id": "742092021997789184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1062706670999126016", "id": "1182503953231220742"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182351190572576769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CinePREMIERE", "id": "16930215"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182503674515357696"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:50:20.000Z", "text": "RT @CinePREMIERE: El actor quien interpret\u00f3 a Joker en Escuadr\u00f3n Suicida no tuvo la mejor reacci\u00f3n ante esta pel\u00edcula https://t.co/ShGOqxTl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388322579", "id": "1182503674515357696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182503638914220032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:50:12.000Z", "text": "N\u00c3O ESTUPRO QUE ELE DIZ MAIS TIROU A VIDA DA PR\u00d3PRIA SOBRINHA , UMA CRIAN\u00c7A INDEFESA PRA QUE PESTE PEGOU A MENINA PRA QUE INFELIZ TEM QUE SOFRE MUITOOOOOO REVOLTADA COM ISSO ODIO MORTAL DE VC VIADO \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/RPYC0nJAjA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3045389789", "id": "1182503638914220032", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/RPYC0nJAjA", "expanded_url": "https://twitter.com/favelanewsrj/status/1182485428382982144", "display_url": "twitter.com/favelanewsrj/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182502912355950593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 172, "probability": 0.7273, "type": "Person", "normalized_text": "Felicity"}, {"start": 265, "end": 276, "probability": 0.4612, "type": "Person", "normalized_text": "Sereia Negra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182503523038257152"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:49:44.000Z", "text": "A mulher t\u00e1 falando sobre como ele quase matou ela e o filho, sobre como ela sofreu e precisou mudar para sobreviver e ele quer que ELA SE SINTA CULPADA POR ISSO. \n\nFelicity fez bem em abandonar essa s\u00e9rie. Deveria ter largado esse lixo e come\u00e7ado um romance com a Sereia Negra.", "in_reply_to_user_id": "840385741087735809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840385741087735809", "id": "1182503523038257152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182281776154189825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kuramaboy_", "id": "3207445696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182503496614109190"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:49:38.000Z", "text": "@kuramaboy_ Foda se o cara for suicida e diab\u00e9tico ao mesmo tempo", "in_reply_to_user_id": "3207445696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979811103952769024", "id": "1182503496614109190"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182298530184122372"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 83, "probability": 0.8444, "type": "Other", "normalized_text": "The Hollywood Reporter"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.6637, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182503377210613761"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:49:09.000Z", "text": "RT @sitevolts: ELE N\u00c3O COLOCOU O SORRISO NO ROSTO \ud83d\ude15 Segundo o The Hollywood Reporter, Jared Leto, int\u00e9rprete do Coringa em Esquadr\u00e3o Suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2923644123", "id": "1182503377210613761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182445078775816196"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5789, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.6636, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182503353454080000"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:49:03.000Z", "text": "@Slytherin_Sra @highbythechb Leto fez um coringa em esquadr\u00e3o suicida q ningu\u00e9m gostou, mas n era culpa dele... porem pagou o pato... ai fazem filme solo pro joker com outro ator, deixando ele no limbo, sem ter a chance de provar o valor dele", "in_reply_to_user_id": "970368700116295682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930865451764240392", "id": "1182503353454080000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182503103163260930"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6713, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.5363, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182503104643776513"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:48:04.000Z", "text": "aquela porra quase matou o justin, LITERALMENTE, ent\u00e3o n\u00e3o venha querer ser belieber aqui e enaltecer essa era podre que a era bizzle foi, e foda se o justin se ele quer trazer o journals de volta, ele que traga e traga melhor, e esperavam um sucessor do purpose e n v\u00e3o receber", "in_reply_to_user_id": "4864110484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864110484", "id": "1182503104643776513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.7895, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 247, "tag": "HablemosDeSaludMental"}, {"start": 248, "end": 274, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/4agp5TJ3aY", "expanded_url": "https://twitter.com/dredmiro/status/1182503104635387904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4agp5TJ3aY", "media_key": "3_1182503102034915328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182503104635387904"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:48:04.000Z", "text": "Este a\u00f1o se enfoca en prevenir el suicidio. Seg\u00fan la OMS, cada 40 seg se suicida una persona. Para prevenirlo, se deben identificar y tratar los trastornos mentales, \"hablemos\". Muestra empat\u00eda con el que est\u00e1 frente a ti. \n\n#HablemosDeSaludMental\n#D\u00edaMundialDeLaSaludMental https://t.co/4agp5TJ3aY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1106240942217064448", "id": "1182503104635387904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182443719779389441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Morales_Ingarth", "id": "298861117"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182503017498791938"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:47:43.000Z", "text": "RT @Morales_Ingarth: \u00bfSab\u00eda que cada 40 segundos se suicida una persona?\n\nCada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa, y ot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2220950091", "id": "1182503017498791938"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182503007654531074"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:47:41.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2655464228", "id": "1182503007654531074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182489367555784704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "EsRojas", "id": "52574794"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182502897038303232"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:47:15.000Z", "text": "RT @EsRojas: \"Vuelve la burra al trigo\", dir\u00e1n.\n\nLo siento, gente, no me voy a subir a la ola de optimismo desbocado del 4-1 de Venezuela a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113667166", "id": "1182502897038303232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182502883805351936"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:47:11.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128898007628488706", "id": "1182502883805351936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182502852905832448"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:47:04.000Z", "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150076645", "id": "1182502852905832448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182502852767440896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:47:04.000Z", "text": "Fui de suicida \u00e0 homicida em menos de 24h.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818138268227211264", "id": "1182502852767440896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182499547689422848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arangurensofia", "id": "855472674"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182502852201254913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:47:04.000Z", "text": "RT @arangurensofia: adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788361798030417920", "id": "1182502852201254913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182488058756849664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pqd_meiota", "id": "725374675170283521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182502835986030592"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:47:00.000Z", "text": "RT @Pqd_meiota: Alguma vez voc\u00eas j\u00e1 leram algo que matou  vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 q vc a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154976646111354880", "id": "1182502835986030592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182493752855805952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CielCielo29", "id": "574153351"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182502833595265024"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:47:00.000Z", "text": "@CielCielo29 pongo casi para hacer un pacto suicida quien se suma", "in_reply_to_user_id": "574153351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2808416743", "id": "1182502833595265024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182502783510953984"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:46:48.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909699386", "id": "1182502783510953984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182502553541472256"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:45:53.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256718707", "id": "1182502553541472256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182500247647461376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182502524290555904"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:45:46.000Z", "text": "@_whitecherryjin sim sou suicida vc n\u00e3o sabia?", "in_reply_to_user_id": "1105869030991319042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014117892558815232", "id": "1182502524290555904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182502388894060547"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:45:14.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331801128", "id": "1182502388894060547"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182500853820858368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.393, "type": "Other", "normalized_text": "brinks"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182502379327033344"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:45:11.000Z", "text": "brinks a parte eh um desservi\u00e7o e quem ta compartilhando nao tem a minima no\u00e7\u00e3o do que eh um pensamento suicida", "in_reply_to_user_id": "316678687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "316678687", "id": "1182502379327033344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182331933562302464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "drlangosta", "id": "582497454"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182502368128012288"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:45:09.000Z", "text": "RT @drlangosta: Sab\u00edan que cada 40 segundos se suicida una persona y qu\u00e9 hay cerca de 800,000 muertes anuales por esta causa ??  \nSiempre h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980125766", "id": "1182502368128012288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182500545019482112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182502322804547584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:44:58.000Z", "text": "@hookdump Perd\u00f3n que vuelva a insistir en \u00e9ste punto... Decis \u201cHablar con un amigo o un profesional puede salvar tu vida\u201d... pero, no es precisamente lo que el suicida no desea o no piensa, salvarse? Imagino que es un tema extremadamente complejo como para debatirlo en un tweet, perd\u00f3n!", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "354657445", "id": "1182502322804547584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182502189891280898"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:44:26.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144347275063377921", "id": "1182502189891280898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182501501916385286"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "realmanzur", "id": "1167455052522561540"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182502135004651520"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:44:13.000Z", "text": "@realmanzur O sea la piba violada. \nY tuviste la suerte de hablar con alguien que fue producto de una violacion? \nDa\u00f1o psiquico, miles de trastornos, no aceptaci\u00f3n, suicida, etc \nTal vez podrias repreguntar y reflexionar mas...", "in_reply_to_user_id": "2296566200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2296566200", "id": "1182502135004651520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182502086627483648"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:44:01.000Z", "text": "Si soy un bala perdida, ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa' volver a matarme otra vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231560012", "id": "1182502086627483648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.5952, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2dMSL12IqO", "expanded_url": "https://twitter.com/darktomie/status/1182420528822411269", "display_url": "twitter.com/darktomie/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182501891407777793"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:43:15.000Z", "text": "Ta\u00ed a melhor an\u00e1lise do Coringa do Esquadr\u00e3o Suicida que eu li at\u00e9 o momento https://t.co/2dMSL12IqO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "502426423", "id": "1182501891407777793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182496324597534723"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wellana2", "id": "1934062604"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Aleex_1031", "id": "892775161400889346"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182501791600140289"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:42:51.000Z", "text": "@wellana2 @Aleex_1031 caraio kkkkkkkkkkkk se matou", "in_reply_to_user_id": "1934062604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1114926198126194688", "id": "1182501791600140289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182501741377609729"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:42:39.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158129484610117632", "id": "1182501741377609729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182321671216275456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Layanisvelasco2", "id": "775459382205218820"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182501615372242944"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:42:09.000Z", "text": "@Layanisvelasco2 Si, cuando tuve depresi\u00f3n, se llamaba pensamiento suicida, lo piensas sin jam\u00e1s intentarlo.", "in_reply_to_user_id": "775459382205218820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118865514", "id": "1182501615372242944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182501444659879936"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:41:28.000Z", "text": "mano do c\u00e9u se minha m\u00e3e n me matou hj ela ainda mata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1134866506272182272", "id": "1182501444659879936", "geo": {"place_id": "5c55d184ab50ba77"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182499547689422848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arangurensofia", "id": "855472674"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182501338166546433"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:41:03.000Z", "text": "RT @arangurensofia: adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073304630099087365", "id": "1182501338166546433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5101, "type": "Other", "normalized_text": "Halanka"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182501212429672453"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:40:33.000Z", "text": "Halanka se matou agr no ff pqp muito lerda \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025188078103744513", "id": "1182501212429672453", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182501209124605952"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:40:32.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "484189338", "id": "1182501209124605952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182501100143824896"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:40:06.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730263013", "id": "1182501100143824896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182475292511784960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Luccio_lpx", "id": "45653985"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182501047530655744"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:39:54.000Z", "text": "RT @Luccio_lpx: @gonzalesposadal \"Provocando su suicidio\", o sea que cada detenido es un potencial suicida ???\nTu amo se mat\u00f3 por cobarde .\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858913376109547521", "id": "1182501047530655744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182444204611514369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "abrilschvval", "id": "128635157"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 99, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 100, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182500942475907073"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:39:29.000Z", "text": "RT @abrilschvval: Cada 40 segundos se suicida una persona. Hablar es prevenir. #WorldMentalHealthDay", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2257190431", "id": "1182500942475907073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182090141080403969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RValverdePastor", "id": "2971667740"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182500813832409093"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:38:58.000Z", "text": "RT @RValverdePastor: \"El Per\u00fa es anti pero no es suicida. Los peruanos no votar\u00edan por la izquierda radical\".\n\u00bfSeguros? Me avisan quien est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499994622", "id": "1182500813832409093"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182471944450363392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182500810661486592"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:38:57.000Z", "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4364578355", "id": "1182500810661486592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182030843373637638"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182500788410769410"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:38:52.000Z", "text": "Hoy es el gran d\u00eda, agarra tu chamarra y p\u00e1rate los pelos, PUNK SUICIDA, PUNK SUICIDA, PUNK SUICIDA (!) https://t.co/e4MWmkrvZF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197293487", "id": "1182500788410769410", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/e4MWmkrvZF", "expanded_url": "https://twitter.com/chokas/status/1182030843373637638", "display_url": "twitter.com/chokas/status/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182500747990257665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:38:42.000Z", "text": "Todo dia \u00e9 um pensamento suicida diferente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3345683939", "id": "1182500747990257665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182500743619776517"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:38:41.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891419136", "id": "1182500743619776517"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182499547689422848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arangurensofia", "id": "855472674"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182500718512689153"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:38:35.000Z", "text": "RT @arangurensofia: adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041111768502857729", "id": "1182500718512689153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182500703941607425"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:38:32.000Z", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3307729935", "id": "1182500703941607425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7992, "type": "Person", "normalized_text": "Margareth"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "Jingles"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.7118, "type": "Other", "normalized_text": "AHS1984"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 147, "tag": "AHS1984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182500467617783808"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:37:35.000Z", "text": "Margareth incriminou o Jingles, fez ele ir pro hosp\u00edcio tomar choque na cabe\u00e7a, fez ele se tornar um assassino e depois matou ele, mano... #AHS1984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "790673561304371200", "id": "1182500467617783808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182500338701615104"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:37:05.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156012808", "id": "1182500338701615104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182488058756849664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pqd_meiota", "id": "725374675170283521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182500333425221633"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:37:03.000Z", "text": "RT @Pqd_meiota: Alguma vez voc\u00eas j\u00e1 leram algo que matou  vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 q vc a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750477226030800896", "id": "1182500333425221633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182476851752636418"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "caaamii", "id": "32474436"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "EstebanLoenzo", "id": "966671989535641600"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "_Rociocaballero", "id": "282927606"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.8303, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182500269252366337"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:36:48.000Z", "text": "@caaamii @EstebanLoenzo @_Rociocaballero @MelinaKranewit1 Exacto, no se mat\u00f3 porque qued\u00f3  embarazada. Eso lo inventa la del twit para justificar el aborto. Pero nada que ver, leyendo la nota queda claro que se suicida porque el novio la quer\u00eda dejar. Hay que saber interpretar un texto nom\u00e1s.", "in_reply_to_user_id": "32474436", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "203669681", "id": "1182500269252366337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 107, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Al-Halabi"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/aGKfaVkFv5", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8344&cat=9", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8344&cat=9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182500254127722496"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:36:45.000Z", "text": "La intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica es beneficiosa en el abordaje de la conducta suicida-Entrevista Susana Al-Halabi https://t.co/aGKfaVkFv5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "253694710", "id": "1182500254127722496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181401264569147393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wistfuliz", "id": "4700612796"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182500001026658304"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:35:44.000Z", "text": "RT @wistfuliz: a gente ve o privil\u00e9gio \ud83c\udf2c\ufe0f dps reclama ai a gente bota o ser humano no mundo e eles quer se suicida\n\nhabbib? vc tem 1 trabal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082786274405220353", "id": "1182500001026658304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182320518663303169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182499982131257349"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:35:40.000Z", "text": "@conexaopolitica Matou valeu a pena . Parab\u00e9ns se fosse minha filha eu levava a cabe\u00e7a dele na delegacia .", "in_reply_to_user_id": "1523748277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2899060139", "id": "1182499982131257349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.844, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/aL3YSO3wzf", "expanded_url": "https://twitter.com/oieusouameg/status/1182499883997126657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aL3YSO3wzf", "media_key": "16_1182499857182969856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182499883997126657"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:35:16.000Z", "text": "Sobre Coringa: 5/5\nAmei demais plmdds quero ver de novo\nE tamb\u00e9m os outros com coringas (menos esquadr\u00e3o suicida pq n\u00e9, por que passar por aquilo de novo) https://t.co/aL3YSO3wzf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "68535285", "id": "1182499883997126657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182499744632979456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:34:43.000Z", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237353040", "id": "1182499744632979456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182499547689422848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arangurensofia", "id": "855472674"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182499652995862528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:34:21.000Z", "text": "RT @arangurensofia: adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780652629638586368", "id": "1182499652995862528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182499547689422848"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:33:56.000Z", "text": "adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "855472674", "id": "1182499547689422848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182477573718237184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FNOArgentina", "id": "996547963668320257"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182499530152898560"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:33:52.000Z", "text": "RT @FNOArgentina: #D\u00edaMundialdelaSaludMental \n\nCada 40 segundos se suicida una persona. S\u00ed, cada 40 segundos. Cerca de 800.000 personas mue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4893469806", "id": "1182499530152898560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "Margareth"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5543, "type": "Other", "normalized_text": "AHS1984"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "AHS1984"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/IiLojqnjAr", "expanded_url": "https://twitter.com/bettershxwn/status/1182499215945146373/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiLojqnjAr", "media_key": "16_1182499206688321536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182499215945146373"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:32:37.000Z", "text": "E se foi a Margareth que matou todo mundo e culpou o Sr. Tinido? #AHS1984 https://t.co/IiLojqnjAr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2904221703", "id": "1182499215945146373"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182499208571564032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:32:35.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990105960881512448", "id": "1182499208571564032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182489367555784704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "EsRojas", "id": "52574794"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182499169539411968"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:32:26.000Z", "text": "RT @EsRojas: \"Vuelve la burra al trigo\", dir\u00e1n.\n\nLo siento, gente, no me voy a subir a la ola de optimismo desbocado del 4-1 de Venezuela a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115826579", "id": "1182499169539411968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182498202169335808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Emilianofuster", "id": "354657445"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182499129232105472"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:32:16.000Z", "text": "@Emilianofuster Un gran problema de muchas personas con ideaci\u00f3n suicida es que est\u00e1n CONVENCIDAS de que la \u00fanica escapatoria de su sufrimiento es la muerte.\n\nNo hablarlo con nadie y no pedir ayuda profesional es todo parte de lo mismo: La desesperanza. La convicci\u00f3n firme de que no hay salida.", "in_reply_to_user_id": "354657445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "id": "1182499129232105472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182498931864944645"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:31:29.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254818587", "id": "1182498931864944645"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182498899661119488"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:31:22.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3067225024", "id": "1182498899661119488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182498372965543943"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182498660577435649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:30:25.000Z", "text": "parece aquelas fanfic do psicopata e a suicida", "in_reply_to_user_id": "1949305873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1949305873", "id": "1182498660577435649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182498597033697285"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:30:09.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160259135", "id": "1182498597033697285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182356271120470016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182498571242917888"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:30:03.000Z", "text": "RT @cocainadevenus: Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258958516", "id": "1182498571242917888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182324083729555456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "Marina_909", "id": "1736476142"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182498510366789632"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:29:49.000Z", "text": "@Claumderivero @Marina_909 Ser\u00eda suicida, no van a venir ac\u00e1.", "in_reply_to_user_id": "54042105", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "911652557126340608", "id": "1182498510366789632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182497736014348288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "mountainsoundd", "id": "776597535930609665"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182498419828502533"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:29:27.000Z", "text": "@plvt0nykeyla @mountainsoundd n\u00e3o sei, gata\nna \u00e9poca que eu era suicida - se \u00e9 que se deixa de ser - ler essas coisas pesava MUITO minha lombra porque eu sentia uma culpa do caralho por querer me matar e tamb\u00e9m um puta dum vazio por essas coisas n\u00e3o me deixarem feliz, sabe? casos &amp; casos", "in_reply_to_user_id": "1065437063133257734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1255781317", "id": "1182498419828502533"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182277426472275968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JulietaMRabago", "id": "1219745606"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "diam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182498418372988928"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:29:27.000Z", "text": "RT @JulietaMRabago: Cada 40 segundos una persona se suicida, quitemos los estigmas y estemos atentos para apoyar a quien lo necesite. #diam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110564128", "id": "1182498418372988928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182498352891596800"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:29:11.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125155621", "id": "1182498352891596800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 41, "probability": 0.6474, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de la salud Mental"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.4035, "type": "Other", "normalized_text": "INSM"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "suicidio"}, {"start": 266, "end": 279, "tag": "indiferentes"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ajGLjNU9WQ", "expanded_url": "https://twitter.com/marianaomdb/status/1182498343496404992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ajGLjNU9WQ", "media_key": "3_1182498333581025281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182498343496404992"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:29:09.000Z", "text": "10/10 D\u00eda Internacional de la salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del #suicidio. \n\n En el mundo cada 40 seg se suicida una persona, en Lima cada 22 mins una persona intenta autoeliminarse y seg\u00fan el INSM 389 peruanos se suicidaron en 2018. \n\nNo seamos #indiferentes https://t.co/ajGLjNU9WQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1044724903612755968", "id": "1182498343496404992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182498301297483778"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:28:59.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298112510", "id": "1182498301297483778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182349640332713984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LGustavoGallar", "id": "935436739"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "pau0562002", "id": "742930183926124544"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "CarlosAlord87", "id": "925517295631310849"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/9161Wvx20x", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/170342-pilotos-suicida-historia-aviacion-comercial", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/170\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/170342-pilotos-suicida-historia-aviacion-comercial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182498237888057345"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:28:44.000Z", "text": "@LGustavoGallar @pau0562002 @CarlosAlord87 @interjet Despu\u00e9s de este reportaje de @ActualidadRT pues hay que tener cuidado siempre, con lo que uno dice, en especial en esta profesi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/9161Wvx20x", "in_reply_to_user_id": "935436739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2675260034", "id": "1182498237888057345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182498206971641856"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:28:36.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772740048", "id": "1182498206971641856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182498069994188801"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:28:04.000Z", "text": "minha\nsina\ngana\nsuicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908727679062614016", "id": "1182498069994188801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182498012288831489"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:27:50.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840331147238354944", "id": "1182498012288831489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182489367555784704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "EsRojas", "id": "52574794"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182498002654642177"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:27:48.000Z", "text": "RT @EsRojas: \"Vuelve la burra al trigo\", dir\u00e1n.\n\nLo siento, gente, no me voy a subir a la ola de optimismo desbocado del 4-1 de Venezuela a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165156484", "id": "1182498002654642177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182497989543096320"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:27:45.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3016349962", "id": "1182497989543096320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182497962796224512"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:27:38.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52570721", "id": "1182497962796224512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182497868017475584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:27:16.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126652342", "id": "1182497868017475584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182434573877219328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182497830591709194"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:27:07.000Z", "text": "RT @MUTUALSEREPSS: #SaludMental| El objetivo de conmemorar este d\u00eda es crear conciencia sobre la salud mental y movilizar a las comunidades\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "SaludMental"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987869392988930049", "id": "1182497830591709194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182497752065949696"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:26:48.000Z", "text": "Amigos: mejores negociantes que policias de rescate ante un suicida desde un balc\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150850487", "id": "1182497752065949696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182497704707969024"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:26:37.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67931053", "id": "1182497704707969024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182497696558526464"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:26:35.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352827681", "id": "1182497696558526464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182305278919925760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "13_iracheta", "id": "2802583560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182497654078693376"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:26:25.000Z", "text": "@13_iracheta Que despertara de su pendej\u00e9s y se diera cuenta de quien es \u00e9l. Tendr\u00eda un sentimiento de culpa suicida.", "in_reply_to_user_id": "2802583560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114462284", "id": "1182497654078693376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182497557160710144"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:26:02.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164074467", "id": "1182497557160710144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182497523564453889"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:25:54.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083154314229514240", "id": "1182497523564453889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "JINGLES"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "AHSnoFX"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5555, "type": "Other", "normalized_text": "AHS1984"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "AHSnoFX"}, {"start": 52, "end": 60, "tag": "AHS1984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182497434196434944"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:25:32.000Z", "text": "CARALHO E SE O JINGLES MATOU GERAL POR ELA #AHSnoFX #AHS1984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262203604", "id": "1182497434196434944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182497369301979136"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:25:17.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165913572", "id": "1182497369301979136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.7692, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182497315808010242"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:25:04.000Z", "text": "Nossa, vai tomar no cu mano. Coringa \u00e9 o filme do ano e eu perdoo a DC pelo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "843266678519709696", "id": "1182497315808010242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182497282341646336"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:24:56.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132844545052413952", "id": "1182497282341646336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182497249114365952"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:24:48.000Z", "text": "Mano nos \u00faltimos dois meses, 4 pessoas da minha fam\u00edlia morreram, uma delas hoje, e um amigo se suic\u00eddou ... Diz pra mim se consigo aguentar tudo isso acontecendo em tao pouco tempo ? Nao sei oque fazer nem oque pensar ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "747946692125818880", "id": "1182497249114365952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182491993500463104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Cachovolador", "id": "901935989727399941"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "jorgefesic", "id": "1679158250"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182497102242484229"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:24:13.000Z", "text": "@Cachovolador @jorgefesic Si la gente pide entregarlo, habr\u00e1 que respetar la decisi\u00f3n, yo voy a hacer lo imposible para que gane la libertad, pero si la sociedad se suicida, no puedo hacer nada.", "in_reply_to_user_id": "901935989727399941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "188056540", "id": "1182497102242484229"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182495137546604545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182496791327055872"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:22:59.000Z", "text": "En realidad lo comenz\u00f3 el gordo suicida https://t.co/fotYuvys8g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "15702861", "id": "1182496791327055872", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/fotYuvys8g", "expanded_url": "https://twitter.com/polichevere/status/1182495137546604545", "display_url": "twitter.com/polichevere/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182496696288153600"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:22:36.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1646036438", "id": "1182496696288153600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182496682879012864"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:22:33.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384152501", "id": "1182496682879012864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182496645113696256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:22:24.000Z", "text": "Cansada de ser o problema na vida de todo mundo, foi l\u00e1 e tirou a pr\u00f3pria vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2883484312", "id": "1182496645113696256", "geo": {"place_id": "9c8b282f46f0ca60"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182496505816633344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:21:51.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222307078", "id": "1182496505816633344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182496477689581568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:21:44.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922280195230494720", "id": "1182496477689581568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182496417480241153"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:21:30.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817488084", "id": "1182496417480241153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182496271082242048"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:20:55.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052974895825543168", "id": "1182496271082242048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182486863019495424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RomeroMaty20", "id": "1042187930717093889"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182496251096502274"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:20:50.000Z", "text": "@RomeroMaty20 Pint\u00f3 pacto suicida bro?", "in_reply_to_user_id": "1042187930717093889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2362985072", "id": "1182496251096502274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182496248307142658"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:20:49.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105630220", "id": "1182496248307142658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182496153243475968"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:20:27.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840091789", "id": "1182496153243475968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182488332602957824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182495973760819200"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:19:44.000Z", "text": "RT @BR1Par: Mas suicida por estos d\u00edas no puedo estar, desear\u00eda que las cosas hayan salido 100% bien y solo un 95% funcionaron. Inconforme?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222509077", "id": "1182495973760819200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182494346362478593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alerosenfeld", "id": "35415764"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "UnPontifisex", "id": "2342355108"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495973651767296"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:19:44.000Z", "text": "@alerosenfeld @UnPontifisex Si se suicida tbn", "in_reply_to_user_id": "35415764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2533990031", "id": "1182495973651767296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495954269696000"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:19:39.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340605189", "id": "1182495954269696000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495788968087553"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:19:00.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2603812519", "id": "1182495788968087553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182488058756849664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pqd_meiota", "id": "725374675170283521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495775735070720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:18:57.000Z", "text": "RT @Pqd_meiota: Alguma vez voc\u00eas j\u00e1 leram algo que matou  vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 q vc a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709914238140157952", "id": "1182495775735070720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182441819986190336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.5164, "type": "Organization", "normalized_text": "Premier"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5011, "type": "Organization", "normalized_text": "Premier"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495724933652480"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:18:45.000Z", "text": "@JuanSheput Otro que habla idioteces sin sentido. Qu\u00e9 tiene que ver lo que le pas\u00f3 a la universidad donde estudi\u00f3 el Premier con el Premier? \ud83e\udd14\nConocemos ciertos delincuentes que est\u00e1n presos, un suicida, fugitivos, que han salido de s\u00faper universidades... Eso no es garant\u00eda de nada. \u261d\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "33808317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318059653", "id": "1182495724933652480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495718772228097"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:18:43.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207627608", "id": "1182495718772228097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182488058756849664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pqd_meiota", "id": "725374675170283521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495670814593024"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:18:32.000Z", "text": "RT @Pqd_meiota: Alguma vez voc\u00eas j\u00e1 leram algo que matou  vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 q vc a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115419626693955585", "id": "1182495670814593024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182495222854496256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "sam"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "gen"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.8347, "type": "Other", "normalized_text": "supernatural"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495645090959360"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:18:26.000Z", "text": "ele tem um grande amor pela atua\u00e7\u00e3o e pelo o sam que foi um marco na vida dele e mudou a vida dele toda, conheceu a gen em supernatural e teve filhos e se casou com a pr\u00f3pria e agora acabar algo que fez a vida dele s\u00f3 melhorar t\u00e1 sendo dif\u00edcil pra ele", "in_reply_to_user_id": "2623786132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2623786132", "id": "1182495645090959360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495638203727874"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:18:24.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250031996", "id": "1182495638203727874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495569543086081"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:18:08.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79039224", "id": "1182495569543086081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495566598680576"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:18:07.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469922238", "id": "1182495566598680576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495538572337152"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:18:00.000Z", "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434414334", "id": "1182495538572337152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182494779390726146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rodrigues_duda7", "id": "1463582655052664834"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495496906137601"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:17:50.000Z", "text": "@rodrigues_duda7 ouve todas do primeiro e segundo album dele que \u00e9 sucesso, so musicao de corno suicida\no terceiro j\u00e1 \u00e9 meio ruim", "in_reply_to_user_id": "1020656732471742464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618303944", "id": "1182495496906137601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495459891449856"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:17:41.000Z", "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434414334", "id": "1182495459891449856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495453918748674"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:17:40.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272572259", "id": "1182495453918748674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495433148354568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:17:35.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26923117", "id": "1182495433148354568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495432938872832"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:17:35.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236427807", "id": "1182495432938872832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182495284674187264"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:17:00.000Z", "text": "#D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v1p", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/opKq6Z9v1p", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/noticias/mundo-segundos-persona-suicidio-oms/", "display_url": "sopitas.com/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/noticias/mundo-segundos-persona-suicidio-oms/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 8, "like_count": 159, "quote_count": 3}, "author_id": "3362741", "id": "1182495284674187264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182488058756849664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pqd_meiota", "id": "725374675170283521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495238834872320"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:16:49.000Z", "text": "RT @Pqd_meiota: Alguma vez voc\u00eas j\u00e1 leram algo que matou  vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 q vc a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3202216108", "id": "1182495238834872320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182488058756849664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pqd_meiota", "id": "725374675170283521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182494961960411138"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:15:43.000Z", "text": "RT @Pqd_meiota: Alguma vez voc\u00eas j\u00e1 leram algo que matou  vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 q vc a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831591574329028609", "id": "1182494961960411138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182356271120470016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182494911284862978"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:15:31.000Z", "text": "RT @cocainadevenus: Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268974829", "id": "1182494911284862978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182459259864268800"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ibero909FM", "id": "23224159"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "suicidio"}, {"start": 116, "end": 126, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182494876925120512"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:15:23.000Z", "text": "RT @Ibero909FM: Entre 75% y 90% de quienes han consumado #suicidio enfrentaban una enfermedad mental, en su mayor\u00eda #depresi\u00f3n \n\nLa #depres\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47000850", "id": "1182494876925120512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.8456, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.6963, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182494797577281536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:15:04.000Z", "text": "Jared Leto \u00e9 um ator absolutamente foda, colocam ele num roteiro horr\u00edvel que foi o Esquadr\u00e3o Suicida, e depois fazem um filme inteiro dedicado pro Coringa e simplesmente ignoram a exist\u00eancia dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "795612744259084292", "id": "1182494797577281536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9002, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5717, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182494689766846465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:14:38.000Z", "text": "Bem, resolvi assistir Esquadr\u00e3o suicida. Arlequina \u00e9 a \u00fanica coisa que presta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1044334242237480960", "id": "1182494689766846465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182494680241627136"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:14:36.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887466681815232514", "id": "1182494680241627136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182491130379866114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182494653121208321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:14:29.000Z", "text": "@Yanxsizza Eu j\u00e1 vi um amigo meu que se suicidou me pedindo ajuda \ud83d\ude14\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "1066910835686219776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072188498139062273", "id": "1182494653121208321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182494541036904448"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:14:02.000Z", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida... #diamundialdelasaludmental", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 65, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275348141", "id": "1182494541036904448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182494384077623301"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:13:25.000Z", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740669536660230144", "id": "1182494384077623301"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182485051826671616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeonArg3D", "id": "1104205317636792320"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.474, "type": "Place", "normalized_text": "Cu\u00f1atai"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.73, "type": "Other", "normalized_text": "CEVKUP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182494332751888384"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:13:13.000Z", "text": "RT @LeonArg3D: Si @CevdetArg suicida al Cu\u00f1atai \n\u00bfSer\u00e9 el \u00fanico  yerno en esta historia?\nCEVKUP AL LIMITE\n#MiVidaEresTu https://t.co/XK7VZO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766769084", "id": "1182494332751888384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473111855390720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UpdateChart", "id": "860694771643404288"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "anitta_up", "id": "1113479309111517185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182494315764994048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:13:09.000Z", "text": "@UpdateChart @anitta_up Ela pr\u00f3pria se matou kkkkkk", "in_reply_to_user_id": "860694771643404288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867391104639016960", "id": "1182494315764994048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181378416865632257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Silviadomi222g", "id": "1573560576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182494270340636678"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:12:58.000Z", "text": "RT @Silviadomi222g: \"Anoche tuve un sue\u00f1o absurdo, una ni\u00f1a se transforma en un cisne. Solo el amor puede romper el hechizo, pero el pr\u00ednci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893324637140127744", "id": "1182494270340636678"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182488058756849664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pqd_meiota", "id": "725374675170283521"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182494229609766912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:12:48.000Z", "text": "RT @Pqd_meiota: Alguma vez voc\u00eas j\u00e1 leram algo que matou  vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 q vc a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134496022489653248", "id": "1182494229609766912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182494226367549440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:12:47.000Z", "text": "El amor de un sic\u00f3pata y una suicida es lo m\u00e1s lindo por qu\u00e9 el matar\u00eda por ella y ella matar\u00eda por el. \u2764\ufe0f J&amp;P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1178810824846184451", "id": "1182494226367549440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182434573877219328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182494212740268032"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:12:44.000Z", "text": "RT @MUTUALSEREPSS: #SaludMental| El objetivo de conmemorar este d\u00eda es crear conciencia sobre la salud mental y movilizar a las comunidades\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "SaludMental"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968882784", "id": "1182494212740268032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182272459812196352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "almova730", "id": "204175990"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182494189168119809"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:12:39.000Z", "text": "RT @almova730: Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3220309544", "id": "1182494189168119809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182491466809171969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "godinhocrf", "id": "820310693358538753"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182494124253077509"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:12:23.000Z", "text": "@nacelialima @godinhocrf @favelanewsrj N\u00e3o adianta, tem seguro o que matou a menina e a vo de facada aqui se entregou est\u00e1 cm vida no seguro aonde todos est\u00e3o acostumado com esses tipo de gente .", "in_reply_to_user_id": "422073427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1175080647100182542", "id": "1182494124253077509"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182460130895552513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "LaNoche24h"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "LaNoche24h"}, {"start": 101, "end": 106, "tag": "PSOE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182494108029542405"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:12:19.000Z", "text": "RT @caval100: #LaNoche24h \nCuando las indecencia pol\u00edtica se hizo carne, habit\u00f3 en los ministros del #PSOE, que no socialistas, cuando tras\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728963646", "id": "1182494108029542405"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182494024273412096"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:11:59.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100191242682540039", "id": "1182494024273412096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182492896638984192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182493997249581056"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:11:53.000Z", "text": "@SaraAbreo6 Se suicida, o se muere ahogado", "in_reply_to_user_id": "752151420791554048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "172449506", "id": "1182493997249581056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182493886264025088"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:11:26.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4795496135", "id": "1182493886264025088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182493766420193285"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:10:58.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1534922124", "id": "1182493766420193285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182493696497012736"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:10:41.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697820989393084419", "id": "1182493696497012736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182444204611514369"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "abrilschvval", "id": "128635157"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 99, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 100, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182493592075436033"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:10:16.000Z", "text": "RT @abrilschvval: Cada 40 segundos se suicida una persona. Hablar es prevenir. #WorldMentalHealthDay", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973246765477613569", "id": "1182493592075436033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182489367555784704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "EsRojas", "id": "52574794"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182493548517691393"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:10:06.000Z", "text": "RT @EsRojas: \"Vuelve la burra al trigo\", dir\u00e1n.\n\nLo siento, gente, no me voy a subir a la ola de optimismo desbocado del 4-1 de Venezuela a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291982212", "id": "1182493548517691393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182493477227171841"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:09:49.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985553011085889536", "id": "1182493477227171841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182493450710798341"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:09:42.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3245506636", "id": "1182493450710798341"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182493398831435776"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:09:30.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4818741759", "id": "1182493398831435776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182491007956312070"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "VPITV", "id": "4527987340"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 40, "probability": 0.8905, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/C4OqF77ydV", "expanded_url": "https://bit.ly/314Rh3c", "display_url": "bit.ly/314Rh3c"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/zcLy6uCRng", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1182491007956312070/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcLy6uCRng", "media_key": "3_1182311897074475008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182493355852341249"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:09:20.000Z", "text": "RT @VPITV: D\u00eda Mundial de la Salud Mental: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/C4OqF77ydV https://t.co/zcLy6uCRng", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177306734", "id": "1182493355852341249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182493353272860674"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:09:19.000Z", "text": "Af essa brincadeira do cachorro n\u00e3o funciono cmg minha m\u00e3e passo mal e se machucou, ela quase me matou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992441501786497025", "id": "1182493353272860674"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182493220644835328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:08:48.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3337186984", "id": "1182493220644835328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182492956613324802"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:07:45.000Z", "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006585093", "id": "1182492956613324802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182492869061468160"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:07:24.000Z", "text": "Mi percepci\u00f3n es que Morales en enero, es un potencial suicida. Y claro, la culpa tambi\u00e9n ser\u00e1 de la CICIG.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "author_id": "317865314", "id": "1182492869061468160", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420542269190144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 60, "probability": 0.8348, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de la Salud Mental"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.457, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Copilco"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/21w2XzS584", "expanded_url": "https://bit.ly/2ID4eL4", "display_url": "bit.ly/2ID4eL4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182492846676422656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:07:18.000Z", "text": "RT @Radio_Formula: En el D\u00eda Internacional de la Salud Mental, hombre se suicida en Metro Copilco\n\nhttps://t.co/21w2XzS584\u2b05\u2b05 https://t.co/O\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4667605954", "id": "1182492846676422656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9854, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.5139, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda 1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182492699544428549"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:06:43.000Z", "text": "Al parecer la idealizaci\u00f3n suicida est\u00e1 casi en el mismo nivel de terrible que los pensamientos suicidas normales. \n\u00bfTwitter 0 - Psicolog\u00eda 1?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "30727349", "id": "1182492699544428549"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182375873439252481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "The_Patriottt", "id": "66847144"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "udipopular", "id": "43422471"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182492563472814081"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:06:11.000Z", "text": "RT @The_Patriottt: @udipopular Hay una gran diferencia entre un cobarde que se suicida con una bala para rehuir de su responsabilidad...\n\nY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140802432567525377", "id": "1182492563472814081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182398644022054913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "merlupingui", "id": "867337567"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182492444048478208"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:05:42.000Z", "text": "RT @merlupingui: viejos culiaos muy ay que los j\u00f3venes hoy d\u00eda no awantan nada, todo es violencia, son unos llorones hasta que el que se su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134940748", "id": "1182492444048478208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182492365258461185"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:05:24.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210583368", "id": "1182492365258461185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181721690394509315"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182492361827520512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:05:23.000Z", "text": "N\u00e3o lembro se j\u00e1 conversamos por aqui, eu acho voc\u00ea gente boa e te acho m\u00f3 gata tamb\u00e9m!\n\u00danica lembran\u00e7a que tenho de voc\u00ea foi o dia que levei meu amigo pra ficar com a sua amiga.\nA festinha sabado tava top, estou aguardando ansiosamente a pr\u00f3xima! Hahaha\n(Tu quase me matou agora)", "in_reply_to_user_id": "263877722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "263877722", "id": "1182492361827520512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182491007956312070"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "VPITV", "id": "4527987340"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 40, "probability": 0.8905, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/C4OqF77ydV", "expanded_url": "https://bit.ly/314Rh3c", "display_url": "bit.ly/314Rh3c"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/zcLy6uCRng", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1182491007956312070/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcLy6uCRng", "media_key": "3_1182311897074475008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182492183426977792"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:04:40.000Z", "text": "RT @VPITV: D\u00eda Mundial de la Salud Mental: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/C4OqF77ydV https://t.co/zcLy6uCRng", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131871265", "id": "1182492183426977792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182485051826671616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeonArg3D", "id": "1104205317636792320"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.474, "type": "Place", "normalized_text": "Cu\u00f1atai"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.73, "type": "Other", "normalized_text": "CEVKUP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182492089906532352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:04:18.000Z", "text": "RT @LeonArg3D: Si @CevdetArg suicida al Cu\u00f1atai \n\u00bfSer\u00e9 el \u00fanico  yerno en esta historia?\nCEVKUP AL LIMITE\n#MiVidaEresTu https://t.co/XK7VZO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161796601238753280", "id": "1182492089906532352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182340013608046593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182492020830621696"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:04:02.000Z", "text": "RT @opsoms: El estigma asociado con los problemas de #SaludMental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175281499", "id": "1182492020830621696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182446502272229377"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juliotiezerini", "id": "73206015"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182491975905357824"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:03:51.000Z", "text": "@juliotiezerini @ESPNagora Infelizmente, foi um acidente. Uma fatalidade que poderia ter ocorrido com qualquer um. Mas aqui ningu\u00e9m chama negro de macaco, t\u00e1?! E nem usa uma trag\u00e9dia que matou crian\u00e7as para se vangloriar. Mau car\u00e1ter.", "in_reply_to_user_id": "73206015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2810433413", "id": "1182491975905357824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182351354637012992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eMundando", "id": "1130949843231367168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182491959035858944"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:03:47.000Z", "text": "RT @eMundando: Cada 40 segundos se suicida una persona, cada a\u00f1o cerca de 800.000 personas fallecen por esta causa, el suicidio es la segun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317525122", "id": "1182491959035858944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182414530401521664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 104, "tag": "40segundos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182491917218734080"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:03:37.000Z", "text": "RT @SomosMov: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan @OPSOMS. Hoy dedica #40segundos a acompa\u00f1ar a alguien cercanx que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049326081", "id": "1182491917218734080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182406358630486016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aquilescorrea1", "id": "239858009"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 132, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182491899518750720"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:03:33.000Z", "text": "RT @aquilescorrea1: Sabias que cada 40 segundos una persona se suicida? Hoy, 10 de octubre, se celebra el D\u00eda Mundial de Salud Mental y que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605677098", "id": "1182491899518750720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182393683250954240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cotigesino", "id": "274262351"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "PatriciaG9dj", "id": "263770074"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "MariaDDAndrea", "id": "743035091421659136"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "Mianje11", "id": "1553365433729925121"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "CamioCarina", "id": "391611752"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "maju_maqueira", "id": "1449848203"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "anitaalasia", "id": "1123290380781400065"}, {"start": 96, "end": 105, "username": "maylar91", "id": "1355309114"}, {"start": 106, "end": 117, "username": "sanchezpat", "id": "143104340"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182491813896228864"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:03:12.000Z", "text": "RT @cotigesino: @PatriciaG9dj @MariaDDAndrea @Mianje11 @CamioCarina @maju_maqueira @anitaalasia @maylar91 @sanchezpat Yo no s\u00e9 qu\u00e9 habr\u00e1 pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743035091421659136", "id": "1182491813896228864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182485051826671616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeonArg3D", "id": "1104205317636792320"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.474, "type": "Place", "normalized_text": "Cu\u00f1atai"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.73, "type": "Other", "normalized_text": "CEVKUP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182491809051807745"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:03:11.000Z", "text": "RT @LeonArg3D: Si @CevdetArg suicida al Cu\u00f1atai \n\u00bfSer\u00e9 el \u00fanico  yerno en esta historia?\nCEVKUP AL LIMITE\n#MiVidaEresTu https://t.co/XK7VZO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100461634047410183", "id": "1182491809051807745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182351354637012992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eMundando", "id": "1130949843231367168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182491737534558208"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:02:54.000Z", "text": "RT @eMundando: Cada 40 segundos se suicida una persona, cada a\u00f1o cerca de 800.000 personas fallecen por esta causa, el suicidio es la segun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3226763207", "id": "1182491737534558208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182491418113257472"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:01:38.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913361079341867010", "id": "1182491418113257472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182454968198017024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MedicosUnidosVe", "id": "745076857083731968"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 68, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182491415017906176"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:01:37.000Z", "text": "RT @MedicosUnidosVe: Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nSeg\u00fan datos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112778674", "id": "1182491415017906176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182343671695302656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAceves_", "id": "722133691363799040"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 92, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182491338421334016"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:01:19.000Z", "text": "RT @CarlosAceves_: Cada 40 segundos se suicida una persona. Hoy en el #D\u00edaMundialSaludMental, que est\u00e1 dedicado a la prevenci\u00f3n de esta pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388320927", "id": "1182491338421334016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182491306536423424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182491307878559744"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:01:12.000Z", "text": "Ella fue una de las 800.000 personas al a\u00f1o que se suicida en el mundo. Tomemos conciencia, luchemos contra ello, no ignoremos m\u00e1s.\n\nEn Uruguay se suicidan 20 de cada 100000 habitantes.\n\nNo ignoremos m\u00e1s las cosas, pidamos ayuda y ayudemos.", "in_reply_to_user_id": "498330375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "498330375", "id": "1182491307878559744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182454968198017024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MedicosUnidosVe", "id": "745076857083731968"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 68, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182491290015010817"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:01:07.000Z", "text": "RT @MedicosUnidosVe: Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nSeg\u00fan datos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293045848", "id": "1182491290015010817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.8493, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/C4OqF77ydV", "expanded_url": "https://bit.ly/314Rh3c", "display_url": "bit.ly/314Rh3c"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcLy6uCRng", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1182491007956312070/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcLy6uCRng", "media_key": "3_1182311897074475008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182491007956312070"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:00:00.000Z", "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/C4OqF77ydV https://t.co/zcLy6uCRng", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4527987340", "id": "1182491007956312070"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182490920433934336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182490922367492096"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T02:59:40.000Z", "text": "Toda essa luta ?? O pior \u00e9 que falam que quem se suicida vai por inferno???wft qual \u00e9 o sentido??se vc j\u00e1 vai morre uma hora ou outra", "in_reply_to_user_id": "863890582795685889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863890582795685889", "id": "1182490922367492096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182490585665544193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182490869741576193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T02:59:27.000Z", "text": "''-s\u00f3 mais um revoltado,\nUm miser\u00e1vel corneado.\nQ acabou se matando;\nO chifre pesou tanto \nq o fardo ficou pesado''.\n\n''Ele \u00e9 fraco;\nMe lembra at\u00e9 aquela gur\u00eda,\nFilha do z\u00e9 maria.\nAquela q fez bobagem\ne se matou outro dia...''", "in_reply_to_user_id": "1047991238077702144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047991238077702144", "id": "1182490869741576193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182030843373637638"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5284, "type": "Person", "normalized_text": "Punk"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.441, "type": "Person", "normalized_text": "Punk"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "Punk"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4572, "type": "Person", "normalized_text": "Punk"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/vzcd37EIeq", "expanded_url": "https://twitter.com/chokas/status/1182030843373637638", "display_url": "twitter.com/chokas/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182490855212552193"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:59:24.000Z", "text": "\"Hoy es el gran d\u00eda, agarra tu chamarra y vente a la tocada.\nPunk suicida.\nPunk suicida.\nPunk suicida.\nPunk suicida.\nSuicidaaaaaaaaaaaaa\".\nUuuuuuuuffffff la mejor adolescencia \ud83d\ude02\ud83d\ude0e\ud83d\udc4c. https://t.co/vzcd37EIeq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94203590", "id": "1182490855212552193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182490849785139200"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:59:22.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435182530", "id": "1182490849785139200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182490832152268800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6131, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.6193, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.7307, "type": "Other", "normalized_text": "civil war"}, {"start": 142, "end": 150, "probability": 0.7309, "type": "Other", "normalized_text": "of ultron"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.928, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}, {"start": 190, "end": 197, "probability": 0.7847, "type": "Other", "normalized_text": "iron man"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.4458, "type": "Other", "normalized_text": "thor"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.4017, "type": "Other", "normalized_text": "caribe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182490836170395649"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:59:19.000Z", "text": "acci\u00f3n y aventura:\nEscuadron suicida, nerve, bright, la gran muralla china, el espacio entre nosotros, civil war, soy leyenda, vengadores age of ultron, star wars el despertar de la fuerza, iron man, no\u00e9, thor, guardianes de la galaxia, piratas del caribe", "in_reply_to_user_id": "482389177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "482389177", "id": "1182490836170395649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182490819720368130"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:59:15.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868900038625329153", "id": "1182490819720368130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182490731337977856"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:58:54.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145913254222454784", "id": "1182490731337977856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182322204815630337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "omaercin", "id": "47049340"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182490704485838848"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:58:48.000Z", "text": "RT @omaercin: Cada 40 segundos una persona en el mundo se suicida. Los medios de comunicaci\u00f3n con publicaci\u00f3n de informaci\u00f3n RESPONSABLE so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47049340", "id": "1182490704485838848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182490703148015616"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T02:58:47.000Z", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891834752667443200", "id": "1182490703148015616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182490702120411141"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:58:47.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182604992", "id": "1182490702120411141"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182490683615129602"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:58:43.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012410787", "id": "1182490683615129602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182424519367184390"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sumedico", "id": "92577907"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.8919, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182490678833700864"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:58:42.000Z", "text": "RT @sumedico: La OMS advierte que cada 40 segundos una persona se suicida \u00bfPor qu\u00e9 este a\u00f1o se centra el d\u00eda mundial de la salud mental en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936099054", "id": "1182490678833700864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490251148836864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182490652275363841"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:58:35.000Z", "text": "RT @lovxfortini: OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083398026452971528", "id": "1182490652275363841"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "feerc523", "id": "711740348033331200", "name": "maria fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 667, "tweet_count": 45630, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "lovxfortini", "id": "2892514426", "name": "mary\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 496, "tweet_count": 57127, "listed_count": 20}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "PR4ANKSTER", "id": "1060598330215096320", "name": "connor, \u00bd of stoll brothers", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 106, "tweet_count": 6739, "listed_count": 1}, "location": "20 y/o, stoll 2"}, {"verified": false, "username": "Macato19", "id": "1087007982649516033", "name": "Macato", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 41, "tweet_count": 18964, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "elcomerciocom", "id": "14333756", "name": "El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 2430884, "following_count": 3961, "tweet_count": 311427, "listed_count": 4368}, "location": "Ecuador"}, {"verified": false, "username": "JKatya03", "id": "977272792298106880", "name": "JK Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 419, "tweet_count": 91602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819", "name": "Maryvilla la gochita coste\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8347, "following_count": 1074, "tweet_count": 53800, "listed_count": 22}, "location": "Maracay, Venezuela."}, {"verified": false, "username": "cassboyfriend", "id": "2187148129", "name": "clarah | reassistindo spn \u2721 ??", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1261, "tweet_count": 39954, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "alwaysfraser", "id": "2387750066", "name": "ly \u2661 esperando desencantada", "public_metrics": {"followers_count": 7745, "following_count": 6754, "tweet_count": 73034, "listed_count": 45}, "location": "through love all is possible"}, {"verified": false, "username": "Brendilisss", "id": "1179169986742558721", "name": "A GATA", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 709, "tweet_count": 345, "listed_count": 1}, "location": "Luzi\u00e2nia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "FinanzasNewsHn", "id": "1948579615", "name": "Finanzas News HN 0101 11:11", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 237, "tweet_count": 77994, "listed_count": 0}, "location": "En el mundo"}, {"verified": true, "username": "JuanCooperTV", "id": "151979530", "name": "Juan Cooper", "public_metrics": {"followers_count": 3128, "following_count": 966, "tweet_count": 2487, "listed_count": 16}, "location": "Miami, Fl"}, {"verified": false, "username": "narcisocaio", "id": "267452490", "name": "\uac00\uc774\uc6b0\uc2a4 \u2648\ufe0e \ufe0e \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 531, "tweet_count": 29998, "listed_count": 5}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "Ifuseekmeneses", "id": "145304935", "name": "Lu\u00edsa", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 572, "tweet_count": 13058, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": true, "username": "laressa", "id": "3347283070", "name": "Lare", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "username": "af_javier", "id": "1089169712", "name": "Javier Alonso Fraile", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 3846, "tweet_count": 23124, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "mistermathiu", "id": "319587651", "name": "Mister Mathiu", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 899, "tweet_count": 128312, "listed_count": 26}, "location": "Valencia - Gand\u00eda - Tavernes"}, {"verified": false, "username": "fabio_limon", "id": "1416878166", "name": "fabio limon sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 242, "tweet_count": 5146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Masterguy14", "id": "940407866997035010", "name": "Masterguy", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 3702, "tweet_count": 110788, "listed_count": 1}, "location": "Mexico"}, {"verified": true, "username": "sopitas", "id": "3362741", "name": "Sopitas", "public_metrics": {"followers_count": 3245802, "following_count": 3582, "tweet_count": 265137, "listed_count": 6094}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "MediCinthia", "id": "908532840526077953", "name": "Cin", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 263, "tweet_count": 10239, "listed_count": 0}, "location": "Simoca - Tucuman "}, {"verified": false, "username": "kach1997", "id": "457009941", "name": "Keo \ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 118, "tweet_count": 933, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Bry7an", "id": "252387120", "name": "Bry7an trejo", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1634, "tweet_count": 44020, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "jfcalleh", "id": "819231520414109702", "name": "Juan Calle", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1317, "tweet_count": 652, "listed_count": 1}, "location": "Bello, Colombia"}, {"verified": false, "username": "dacastanogo", "id": "83968080", "name": "Daniel Casta\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1959, "tweet_count": 1360, "listed_count": 3}, "location": "Medellin"}, {"verified": false, "username": "ntoorress", "id": "809462508104785920", "name": "torres \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1542, "tweet_count": 6766, "listed_count": 2}, "location": "Internet"}, {"verified": true, "username": "RuidoEnLaRed", "id": "699759327913967617", "name": "Ruido en la Red", "public_metrics": {"followers_count": 184285, "following_count": 0, "tweet_count": 86163, "listed_count": 847}}, {"verified": false, "username": "qiansnight", "id": "1178897212119638016", "name": "maris | livro cole\u00e7\u00e3o de estrelas!\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 988, "tweet_count": 49139, "listed_count": 21}, "location": "#96! \ufe35  \ud83d\udd17  \u94b1\u951f, \ub3c4\uc601!"}, {"verified": false, "username": "jirakitoptap", "id": "425185263", "name": "mannie", "public_metrics": {"followers_count": 15153, "following_count": 10148, "tweet_count": 329841, "listed_count": 107}, "location": "\u2605 \ud835\udde3\ud835\udfed\ud835\udddb !\u00a1 \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddd4 & \ud835\udde7\ud835\uddeb\ud835\udde7 "}, {"verified": false, "username": "AleAlmada_Luli", "id": "1139337817803427841", "name": "Dear L U L I \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 223, "tweet_count": 3703, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "Prado86107268", "id": "930340461105041408", "name": "Prado Luaba", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 537, "tweet_count": 9017, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250", "name": "Enfermer\u00eda tv", "public_metrics": {"followers_count": 29613, "following_count": 3770, "tweet_count": 8448, "listed_count": 315}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Greccovv", "id": "980956877935730688", "name": "your angel", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 485, "tweet_count": 38043, "listed_count": 0}, "location": "Hermosillo, Sonora"}, {"verified": false, "username": "peziosinno", "id": "178624171", "name": "Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 198, "tweet_count": 8386, "listed_count": 0}, "location": "Chiapas"}, {"verified": false, "username": "miriam6_pascual", "id": "2906420005", "name": "miercoles\u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 634, "tweet_count": 154031, "listed_count": 29}, "location": "\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "username": "Rose_peruchita", "id": "845472615099715584", "name": "Rosita", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 427, "tweet_count": 57479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "michiansiosa", "id": "2184754034", "name": "Andrea \ud83c\udff5\ufe0f (ella/she)", "public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 703, "tweet_count": 47336, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "pooxa_digatta", "id": "1057862892496785408", "name": "Japonega\ud83e\udd8b\ud83d\udd25\u2653", "public_metrics": {"followers_count": 4012, "following_count": 2042, "tweet_count": 20371, "listed_count": 0}, "location": "Cpx\ud83d\udc0c\u2764"}, {"verified": false, "username": "JuuMattos7", "id": "869718586272739328", "name": "Col\u00f4mbia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 28039, "following_count": 990, "tweet_count": 25166, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cristinalopezv1", "id": "942153246", "name": "cristina lopez vidal", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1156, "tweet_count": 47432, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "caval100", "id": "76593802", "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 108491, "following_count": 89219, "tweet_count": 839854, "listed_count": 820}, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)"}, {"verified": false, "username": "_leouis", "id": "3130293227", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86\u0301\ud835\udc90\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 853, "tweet_count": 44906, "listed_count": 1}, "location": "Ananindeua, Par\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "mariaserrataa", "id": "468844090", "name": "\ud83e\udd8b\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 363, "tweet_count": 103235, "listed_count": 8}, "location": "DR -"}, {"verified": false, "username": "aquilescorrea1", "id": "239858009", "name": "Aquiles Correa", "public_metrics": {"followers_count": 322372, "following_count": 2915, "tweet_count": 83247, "listed_count": 449}, "location": "Santo Domingo"}, {"verified": false, "username": "CamilaNiederber", "id": "1270413607", "name": "camila.", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 480, "tweet_count": 43454, "listed_count": 0}, "location": "Montecarlo - Misiones"}, {"verified": false, "username": "tuitingmind", "id": "1616820768", "name": "sadness bot", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 667, "tweet_count": 20041, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "igor7moraes", "id": "229491944", "name": "meistre ignoto", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 943, "tweet_count": 58438, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "MarianaGv__", "id": "853776349", "name": "Mariana.", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 153, "tweet_count": 7103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tedoyverga", "id": "183522587", "name": "Santo Tonita, el santo de las totonas Frutales!", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 2615, "tweet_count": 81903, "listed_count": 5}, "location": "Anzo\u00e1tegui, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "stirlingstairs", "id": "1623346789", "name": "j\u00e9ssica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 12321, "following_count": 5825, "tweet_count": 220260, "listed_count": 26}, "location": "\ud83d\udcd6"}, {"verified": false, "username": "NakzManson", "id": "41230320", "name": "Nz", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1203, "tweet_count": 92027, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "DraconisGE", "id": "1046919449096273922", "name": "Draconis", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 546, "tweet_count": 5324, "listed_count": 2}, "location": "Mexico City"}, {"verified": false, "username": "Creador150", "id": "96828818", "name": "creador \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 17901, "following_count": 1317, "tweet_count": 21991, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "_Trismegisto", "id": "3019951833", "name": "\u0395\u03c1\u03bc\u03b7\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 230, "tweet_count": 6146, "listed_count": 10}, "location": "Ecuador"}, {"verified": false, "username": "DaryCve", "id": "558196495", "name": "Dary", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 188, "tweet_count": 4480, "listed_count": 1}, "location": "Requinoa"}, {"verified": false, "username": "_daanucha", "id": "177063850", "name": "\u1d05\u1d00\u0274\u026a \u1d04\u1d00\u029f\u026a\u0493\u1d0f\u0280\u0274\u026a\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1047, "tweet_count": 12337, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Caldovi", "id": "486120225", "name": "Carlos A. Donaire.", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 680, "tweet_count": 11940, "listed_count": 0}, "location": "Santiago"}, {"verified": false, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061", "name": "Mar\u00eda P\u00eda Yovanovic", "public_metrics": {"followers_count": 15302, "following_count": 8692, "tweet_count": 58924, "listed_count": 20}, "location": "Talca"}, {"verified": false, "username": "telefunken_z", "id": "25916358", "name": "C\u00e9sar Alvirde", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 371, "tweet_count": 35573, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad de cagadas "}, {"verified": false, "username": "AcostaTrindade", "id": "2317281056", "name": "Dayana Acosta Trindade", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1177, "tweet_count": 73810, "listed_count": 11}, "location": "Angra dos Reis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "doctaforum", "id": "1947547776", "name": "doctaforum", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 3513, "tweet_count": 1186, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "FelixGo26831837", "id": "1102199863989755905", "name": "Felix Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 463, "tweet_count": 155180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fondeur27", "id": "35740450", "name": "Visual Marketing Strategist", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 757, "tweet_count": 69032, "listed_count": 17}, "location": "DR"}, {"verified": false, "username": "Eligiofigue", "id": "2295030980", "name": "Eligio", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 62, "tweet_count": 31225, "listed_count": 10}, "location": "Chapantongo, Hidalgo"}, {"verified": false, "username": "icathi", "id": "33926412", "name": "ICATHI", "public_metrics": {"followers_count": 7139, "following_count": 452, "tweet_count": 15394, "listed_count": 23}, "location": "Pachuca de Soto"}, {"verified": false, "username": "Agusgretel", "id": "395742604", "name": "Agustina \u270c", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1024, "tweet_count": 10181, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JoaoCarneirao", "id": "922940668527431680", "name": "Guizado", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 491, "tweet_count": 17325, "listed_count": 1}, "location": "Nao \u00e9 da sua conta"}, {"verified": false, "username": "cursed_bibs", "id": "1068920736117592066", "name": "culto da lambida", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 323, "tweet_count": 17044, "listed_count": 1}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "jocelyanel", "id": "165501860", "name": "Jocelyn Core \ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 585, "tweet_count": 2575, "listed_count": 0}, "location": "Huixquilucan, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "DaianaM95392452", "id": "907280171375513600", "name": "Dai", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 448, "tweet_count": 3689, "listed_count": 0}, "location": "Chaco, Argentina"}, {"verified": false, "username": "arangurensofia", "id": "855472674", "name": "no me llamo sofia", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 551, "tweet_count": 69099, "listed_count": 6}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "sickradest", "id": "1175047316161609728", "name": "\u029f\u1d1c\u1d04\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1415, "tweet_count": 5377, "listed_count": 23}, "location": "kaer morhen"}, {"verified": false, "username": "ariantoxicx", "id": "618298673", "name": "jheff", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1153, "tweet_count": 7423, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SeleNairM", "id": "1950382393", "name": "\u2022 Sele\u2763", "public_metrics": {"followers_count": 2496, "following_count": 2555, "tweet_count": 6112, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "efigueroaicath1", "id": "1050753513305718784", "name": "efigue", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 46, "tweet_count": 7904, "listed_count": 0}, "location": " "}, {"verified": false, "username": "lastkingfl", "id": "933323550", "name": "frank", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1129, "tweet_count": 55291, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "divamuerta21", "id": "909098625711603712", "name": "ale\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 961, "tweet_count": 8812, "listed_count": 0}, "location": "moon"}, {"verified": false, "username": "abrilschvval", "id": "128635157", "name": "\u03b1bri\u2113 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 442, "tweet_count": 42190, "listed_count": 3}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "_sadgirl95", "id": "898225562", "name": "girl \ud83e\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 945, "tweet_count": 28837, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Pqd_meiota", "id": "725374675170283521", "name": "\u1d9c\u1d43\u02b3\u1d49\u1d9c\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 4614, "following_count": 5320, "tweet_count": 18969, "listed_count": 0}, "location": "\u00c1rea de risco"}, {"verified": false, "username": "madbexrr", "id": "855839350759849984", "name": "penelope\ud83d\udc93.", "public_metrics": {"followers_count": 4883, "following_count": 5184, "tweet_count": 48007, "listed_count": 6}, "location": "bi - ela\u2022dela."}, {"verified": false, "username": "Eugedaga", "id": "2779825178", "name": "|ME|", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 177, "tweet_count": 1274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828", "name": "Facultad Psicolog\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 9596, "following_count": 85, "tweet_count": 4216, "listed_count": 49}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "AnaRuizPsico", "id": "1032532131334049792", "name": "Ana R\u03c8zmi", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 541, "tweet_count": 453, "listed_count": 0}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "psicologarepro", "id": "3137652677", "name": "Psic\u00f3loga Elisa Sal\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1514, "tweet_count": 265, "listed_count": 8}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "marosario76", "id": "296978977", "name": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 975, "tweet_count": 51675, "listed_count": 13}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "BLACK94930160", "id": "1000985031018508291", "name": "SOLDADO BRASIL.", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 4591, "tweet_count": 52462, "listed_count": 1}, "location": "BR"}, {"verified": false, "username": "karla_livres", "id": "152452783", "name": "Karla Livres", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 2385, "tweet_count": 13147, "listed_count": 5}, "location": "chile"}, {"verified": true, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927", "name": "Salud Responde Chile", "public_metrics": {"followers_count": 54917, "following_count": 977, "tweet_count": 30872, "listed_count": 171}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "kllthislv", "id": "1102381076197134338", "name": "steh \ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 323, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WUXIANHS", "id": "782381371813658625", "name": "\ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc50 \ud83e\udd51\ud83d\udcd6: vegaspete", "public_metrics": {"followers_count": 11510, "following_count": 11158, "tweet_count": 16366, "listed_count": 6}, "location": "ela/dela "}, {"verified": false, "username": "yancaac", "id": "1016522638804570112", "name": "yanca", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 304, "tweet_count": 26798, "listed_count": 0}, "location": "belo horizonte"}, {"verified": false, "username": "ctm_qro_oficial", "id": "1089580888252268544", "name": "CTM Quer\u00e9taro Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 77, "tweet_count": 1577, "listed_count": 4}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga"}, {"verified": false, "username": "CarlosAceves_", "id": "722133691363799040", "name": "Carlos Aceves del Olmo", "public_metrics": {"followers_count": 9423, "following_count": 837, "tweet_count": 3607, "listed_count": 95}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "CruzAraujoCTM", "id": "707988423458447360", "name": "J\u00f3se Cruz Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 777, "tweet_count": 1407, "listed_count": 3}, "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "antramguz", "id": "584233676", "name": "\ud83e\udd43\ud83e\udd43\ud83e\udd43", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 644, "tweet_count": 15256, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fattyuglygrl", "id": "186931089", "name": "fracasaDarla \u25e2 \u25e4", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 499, "tweet_count": 49520, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "ohmyjendeuk", "id": "230887795", "name": "bru", "public_metrics": {"followers_count": 3849, "following_count": 1838, "tweet_count": 193213, "listed_count": 28}, "location": "ot4 "}, {"verified": false, "username": "illicitpink", "id": "1127740170210553856", "name": "ana is MIDNIGHTS \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 923, "tweet_count": 54453, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "TripiosurfHoT", "id": "1242835249", "name": "A. Del C", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 80, "tweet_count": 8935, "listed_count": 0}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "NormaCristinaA4", "id": "1175432217260171265", "name": "Norma Cristina Altez Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 366, "tweet_count": 21502, "listed_count": 1}, "location": "Huanvelica"}, {"verified": false, "username": "Almendr31550223", "id": "786762634758455296", "name": "AlmendraMel", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 442, "tweet_count": 8816, "listed_count": 1}, "location": "CdMx/Cuernavaca"}, {"verified": false, "username": "NataliKuhn", "id": "226287631", "name": "\ud83c\udf7b Nathi \ud83c\udf7b", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 280, "tweet_count": 28706, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": true, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598", "name": "AJ+Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 156838, "following_count": 241, "tweet_count": 66793, "listed_count": 1163}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "Sadzee2", "id": "1033782002238087168", "name": "Sad", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 2361, "tweet_count": 1286, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tomhoIIwnds", "id": "1089660126443814912", "name": "jully; VAI VER O LOUIS", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 800, "tweet_count": 140, "listed_count": 0}, "location": "aranhaverso"}, {"verified": false, "username": "Kostas6969K", "id": "2905384899", "name": "Kostas K.", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 4998, "tweet_count": 304194, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "souzaopa", "id": "1485644262", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8e \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 683, "tweet_count": 38864, "listed_count": 0}, "location": " Zona Oeste"}, {"verified": false, "username": "eiitalivia", "id": "712758598355525632", "name": "\u2728L\u00edvia \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 700, "tweet_count": 55787, "listed_count": 1}, "location": "21/07/1902 \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "username": "luchan1001", "id": "1056998157534588928", "name": "Lu Guilhermina\u2077 \ud83d\udc75 ):)", "public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 2936, "tweet_count": 59801, "listed_count": 10}, "location": "Dramaland"}, {"verified": false, "username": "sasukoos", "id": "759212851676454913", "name": "jayce t\u00e1 perdida", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 173, "tweet_count": 30495, "listed_count": 0}, "location": "entre o caos e o abismo"}, {"verified": false, "username": "courtesyas", "id": "2309021521", "name": "ABT \u212d", "public_metrics": {"followers_count": 94312, "following_count": 882, "tweet_count": 31616, "listed_count": 56}, "location": "cwb"}, {"verified": false, "username": "biacklesyler", "id": "65582545", "name": "beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 890, "tweet_count": 72142, "listed_count": 2}, "location": "Cosm\u00f3polis - SP"}, {"verified": false, "username": "resgatedemim", "id": "920350223498608640", "name": "eu fui resgatada", "public_metrics": {"followers_count": 137669, "following_count": 94, "tweet_count": 8345, "listed_count": 95}, "location": "ativem as notifica\u00e7\u00f5es!"}, {"verified": false, "username": "CibeleSalume13", "id": "1058540766", "name": "\ud83d\udc13 Cibele S\ud83c\udd70\ufe0flume \ud83d\udc13", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 1489, "tweet_count": 9184, "listed_count": 3}, "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Mucidda__Mao", "id": "2629487950", "name": "Mucidda\u26b0\ufe0f\ud83c\udf83\ud83c\udf30\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 360, "tweet_count": 16824, "listed_count": 4}, "location": "Hospital"}, {"verified": false, "username": "iSharpTooth", "id": "1095135594814951424", "name": "\u2133\u2134\ud835\udcc7\ud835\udcb9\u212f\ud835\udcc1\u2134\ud835\udcc3.", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 68, "tweet_count": 2748, "listed_count": 0}, "location": "Valle encantado / Isla nublar."}, {"verified": false, "username": "Milimaartin_", "id": "2680319046", "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 934, "tweet_count": 46903, "listed_count": 1}, "location": "Capilla del Se\u00f1or, Argentina"}, {"verified": false, "username": "agustinsena20", "id": "715991932619603968", "name": "feli\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1087, "tweet_count": 17468, "listed_count": 0}, "location": "Capilla del Se\u00f1or, Argentina"}, {"verified": false, "username": "maruchegabi", "id": "1112564155746258944", "name": "maruchinha", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 233, "tweet_count": 7291, "listed_count": 1}, "location": "\ud83d\udc8d"}, {"verified": false, "username": "summerssol", "id": "460799321", "name": "oscar sol", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 775, "tweet_count": 33161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shavwmila", "id": "1100176199136018433", "name": "\u00b7F\u1971f\u1971\u00b7\ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 685, "tweet_count": 16471, "listed_count": 21}, "location": "Thunder Bay"}, {"verified": false, "username": "die__iglesias", "id": "755775591685689345", "name": "\u017b\u0131ggy Pop", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 69, "tweet_count": 3308, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TCastellanos21", "id": "799700684056641536", "name": "moti", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 194, "tweet_count": 1955, "listed_count": 0}, "location": "Uruguay"}, {"verified": false, "username": "capyvaraw", "id": "496096977", "name": "rascal \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 578, "tweet_count": 75404, "listed_count": 6}, "location": "mansi\u00f3n en un meteorito"}, {"verified": false, "username": "AnaPazG1", "id": "108202361", "name": "AnaLau", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 358, "tweet_count": 6168, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "batmyoui", "id": "529629110", "name": "Jessy \u05d2'\u05e1\u05d9\u05e7\u05d4", "public_metrics": {"followers_count": 8123, "following_count": 7506, "tweet_count": 219982, "listed_count": 34}, "location": "weki meki"}, {"verified": false, "username": "JuanElCero", "id": "1022654464698839040", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1098, "tweet_count": 5317, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "piperchappmn", "id": "827364682579181568", "name": "juliana", "public_metrics": {"followers_count": 3866, "following_count": 796, "tweet_count": 28445, "listed_count": 8}, "location": "fan account \u2022 ela/dela"}, {"verified": false, "username": "karlasepulvedar", "id": "504823827", "name": "Karla Sof\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 522, "tweet_count": 30392, "listed_count": 1}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "voguestrijd", "id": "1042945715327131648", "name": "ella.", "public_metrics": {"followers_count": 6448, "following_count": 701, "tweet_count": 25433, "listed_count": 42}, "location": " \u200f\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f"}, {"verified": false, "username": "SweetLittleLouT", "id": "2789600716", "name": "Pequena batata", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 849, "tweet_count": 35961, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "eusarinha_s", "id": "2376027040", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc7b\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc9a\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud83d\udc09\ud83d\udd75\u200d\u2640\ufe0f\u2696\ufe0f\u26bd\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 174, "tweet_count": 8200, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds. MA"}, {"verified": true, "username": "adorocinema", "id": "21030405", "name": "AdoroCinema", "public_metrics": {"followers_count": 542005, "following_count": 1112, "tweet_count": 73584, "listed_count": 1644}, "location": "Brazil"}, {"verified": false, "username": "SirUwu", "id": "888614555953364992", "name": "juanxo", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 970, "tweet_count": 81878, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Peru"}, {"verified": false, "username": "leorrow", "id": "4442289435", "name": "L\u00e9o \u2625", "public_metrics": {"followers_count": 10681, "following_count": 2584, "tweet_count": 179201, "listed_count": 48}, "location": "Fortaleza da Solid\u00e3o"}, {"verified": false, "username": "milo991", "id": "274210536", "name": "Emilio Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 408, "tweet_count": 11367, "listed_count": 0}, "location": "Guatemala"}, {"verified": false, "username": "_Dantinho_", "id": "1131946919645929478", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 292, "tweet_count": 1774, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds-MA"}, {"verified": false, "username": "feryesss", "id": "1036737004900364288", "name": "feryess", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 524, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "d_valverdec", "id": "424341787", "name": "Daniel V", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 793, "tweet_count": 5022, "listed_count": 4}, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica"}, {"verified": false, "username": "_OsorioDaniela", "id": "114288128", "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 6531, "following_count": 307, "tweet_count": 36346, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "JoseLuis_O_", "id": "282741559", "name": "Joseluis O", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 911, "tweet_count": 3810, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593", "name": "Luis Gonzales Posada", "public_metrics": {"followers_count": 24328, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "Sigueaenfoque", "id": "250368089", "name": "Enfoqueoaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 8373, "following_count": 1136, "tweet_count": 118058, "listed_count": 60}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "todamarela", "id": "3863157383", "name": "\u1c6cari\u2726 T\u00c1 DE CANAL NO YOUTUBE - 16H", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1221, "tweet_count": 43782, "listed_count": 29}, "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ParradoCorea", "id": "1181427626528907265", "name": "Angie Parrado Corea", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 35, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JulietaSagnay", "id": "1002777697142165504", "name": "Julieta Sagnay Dra \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 16386, "following_count": 7587, "tweet_count": 55925, "listed_count": 18}, "location": "Guayaquil, Ecuador"}, {"verified": false, "username": "drlangosta", "id": "582497454", "name": "Dr. Langosta R17 \u00ae \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 19308, "following_count": 2553, "tweet_count": 68536, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "__ceroocho", "id": "3258579436", "name": "cero (3-3)", "public_metrics": {"followers_count": 2112, "following_count": 3799, "tweet_count": 104241, "listed_count": 14}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jaipena", "id": "141821298", "name": "jairo penagos arbela", "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 4025, "tweet_count": 384569, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "luribea68", "id": "255528437", "name": "Luis Uribe", "public_metrics": {"followers_count": 17768, "following_count": 18500, "tweet_count": 428748, "listed_count": 756}, "location": "Colombia...USA"}, {"verified": false, "username": "AndersonSenna", "id": "40336267", "name": "\ud835\udd04\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd2b \ud835\udd16\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 4822, "tweet_count": 17014, "listed_count": 1}, "location": "Belford Roxo"}, {"verified": false, "username": "teofb", "id": "177517866", "name": "T\u00e9o Benjamin", "public_metrics": {"followers_count": 65220, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}}, {"verified": false, "username": "studio1989jpn", "id": "929948624703823872", "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}, {"verified": false, "username": "preciso_com", "id": "2803135981", "name": "preciso.com sa de cv", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 811, "tweet_count": 381066, "listed_count": 11}, "location": "san luis potosi slp"}, {"verified": false, "username": "cagethxdragons", "id": "854060660778561536", "name": "karl! at the disco \ud83c\udf93ESTAGIANDO", "public_metrics": {"followers_count": 7329, "following_count": 1930, "tweet_count": 46967, "listed_count": 45}, "location": "00/10 \ud83d\udcda NHL \ud83c\udfd2"}, {"verified": false, "username": "stanhesvoice", "id": "1708736509", "name": "bru", "public_metrics": {"followers_count": 48425, "following_count": 40853, "tweet_count": 326741, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "sirenadecono", "id": "2766928444", "name": "necesito amor, comprensi\u00f3n y ternura", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 440, "tweet_count": 96445, "listed_count": 13}, "location": "tu coraz\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "diego_segura_99", "id": "1663323127", "name": "Diego Segura", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1600, "tweet_count": 12660, "listed_count": 0}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga"}, {"verified": false, "username": "Cris24610", "id": "1158751155842949120", "name": "Cris246", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 3, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "YoSoyUnitec", "id": "168517740", "name": "Unitec Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 4867, "following_count": 499, "tweet_count": 4796, "listed_count": 49}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "Esfirratrembala", "id": "4224063052", "name": "\u0e04\u042a\u03b5\u0e2b\u00e7\u03c3\u0e04d\u0e04 \u2604", "public_metrics": {"followers_count": 4842, "following_count": 565, "tweet_count": 60929, "listed_count": 2}, "location": "na sua mente "}, {"verified": false, "username": "dada_sosoo", "id": "3045389789", "name": "Daylane \ud83d\udc9f", "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 591, "tweet_count": 79184, "listed_count": 3}, "location": "Joaquim \ud83d\ude07\ud83d\udc94 "}, {"verified": false, "username": "Juliperezro", "id": "1022617081", "name": "\u1d0a\u1d1c\u029f\u026a\u1d07\u1d1b\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 530, "tweet_count": 8496, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "CaballeroAriian", "id": "1030851686187892736", "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 1058, "tweet_count": 7366, "listed_count": 0}, "location": "La Escondida Chaco"}, {"verified": false, "username": "xiomaravogt", "id": "1297375712", "name": "x", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 73, "tweet_count": 36843, "listed_count": 1}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina"}, {"verified": false, "username": "hookdump", "id": "6558552", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Emilianofuster", "id": "354657445", "name": "Emiliano Fuster", "public_metrics": {"followers_count": 7110, "following_count": 2307, "tweet_count": 33775, "listed_count": 22}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "laurammathias", "id": "982159123696373763", "name": "lauuu", "public_metrics": {"followers_count": 9597, "following_count": 476, "tweet_count": 11561, "listed_count": 7}, "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DI_ImeMoreno", "id": "97244470", "name": "Miss Pantone 18-1350", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 679, "tweet_count": 7769, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad de la Furia"}, {"verified": false, "username": "LuzDiazzzz", "id": "2569584852", "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 393, "tweet_count": 14062, "listed_count": 0}, "location": "Villa Angela,Chaco ."}, {"verified": false, "username": "U_jose075", "id": "1164678250620227585", "name": "\u2c7c\u2092\u209b\u2091\u1d64", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 462, "tweet_count": 33759, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670", "name": "TITA", "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "juantxxxo", "id": "2584143832", "name": "2jj", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 392, "tweet_count": 8923, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Gastropitecus", "id": "1693498242", "name": "Gastropitecus-Gloton", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 953, "tweet_count": 6128, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "LacailleMariana", "id": "963882428883439616", "name": "lacaille", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 203, "tweet_count": 8556, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "Missu620", "id": "796223352151085056", "name": "Miss Sunshine62\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 230, "tweet_count": 275, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Cinemex", "id": "50648847", "name": "Cinemex", "public_metrics": {"followers_count": 6763610, "following_count": 185, "tweet_count": 54434, "listed_count": 3974}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "velez3e", "id": "347896232", "name": "Luis VelezG", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 229, "tweet_count": 59333, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "ANDREMBCAMARGO1", "id": "1181738926245064704", "name": "ANDRE M B CAMARGO", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 7, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ribasdiego10", "id": "385408255", "name": "Diego Ribas", "public_metrics": {"followers_count": 1903163, "following_count": 142, "tweet_count": 2610, "listed_count": 1211}}, {"verified": false, "username": "coquifalconc", "id": "712151938", "name": "Jorge Falcon", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 281, "tweet_count": 8282, "listed_count": 0}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "la_gana", "id": "156482380", "name": "La Gana", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 998, "tweet_count": 12381, "listed_count": 1}, "location": "Mexicalpan de las Tunas"}, {"verified": false, "username": "Mama_Polla_", "id": "166442114", "name": "Mrs. Takato\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 590, "tweet_count": 79524, "listed_count": 13}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "andendrita", "id": "229643141", "name": "Andreita", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 760, "tweet_count": 3739, "listed_count": 2}, "location": "Ecuador"}, {"verified": false, "username": "FlaaSL", "id": "407861570", "name": "Fla", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 985, "tweet_count": 16334, "listed_count": 1}, "location": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina"}, {"verified": false, "username": "alerosa321", "id": "3514429881", "name": "mamacita", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 453, "tweet_count": 22589, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "secreto7777", "id": "795735644664459266", "name": "Bigodim \ud83c\udfb0", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 1339, "tweet_count": 63511, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AntonioliJorge", "id": "902604628021444609", "name": "JORGE M ANTONIOLI", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 196, "tweet_count": 3103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Trovato0key", "id": "1182056011907174402", "name": "Marcelo Trovato", "public_metrics": {"followers_count": 56316, "following_count": 43, "tweet_count": 24139, "listed_count": 270}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "losandesonline1", "id": "800681683301253121", "name": "losandesonline1", "public_metrics": {"followers_count": 4822, "following_count": 151, "tweet_count": 91032, "listed_count": 12}, "location": "Los Andes, Chile"}, {"verified": false, "username": "SusanPorras", "id": "268859984", "name": "Susan Porras", "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 697, "tweet_count": 1940, "listed_count": 6}, "location": "San Felipe, Chile"}, {"verified": false, "username": "pfrnaomeache", "id": "810018728", "name": "SJ", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 959, "tweet_count": 37706, "listed_count": 4}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil"}, {"verified": false, "username": "noem1112", "id": "297239689", "name": "Teresa Noem\u00ec Magnoli", "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 3897, "tweet_count": 279514, "listed_count": 61}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "roxmar23", "id": "40289808", "name": "\u263a\u263a\u263a\u263a", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 205, "tweet_count": 66715, "listed_count": 6}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "DrSergioArroyo", "id": "372448942", "name": "Dr. Sergio Arroyo.", "public_metrics": {"followers_count": 27786, "following_count": 28262, "tweet_count": 33049, "listed_count": 190}}, {"verified": false, "username": "xixtoranger", "id": "858305868", "name": "Ma", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 1651, "tweet_count": 338439, "listed_count": 12}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"verified": false, "username": "Eduzord", "id": "202323404", "name": "Eduzorde \ud83d\udc0a faz lives na roxinha", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 951, "tweet_count": 196524, "listed_count": 10}, "location": "Rune-Midgard"}, {"verified": false, "username": "nevaiieiie", "id": "328875624", "name": "\u2022\u2022necha\u2022\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 512, "tweet_count": 44241, "listed_count": 1}, "location": "mexico"}, {"verified": false, "username": "SoyClaudel68", "id": "54042105", "name": "Clau \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 12154, "following_count": 11845, "tweet_count": 190335, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "BitterBerry", "id": "911652557126340608", "name": "StrawB \ud83e\udd8d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1387, "tweet_count": 15589, "listed_count": 0}, "location": "#Chetoslovaquia "}, {"verified": false, "username": "GabrielaASilve2", "id": "1061333424789745665", "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 257, "tweet_count": 5303, "listed_count": 0}, "location": "Chaco, Argentina"}, {"verified": false, "username": "CHARACATO_MISTI", "id": "986887184", "name": "ABADU", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 714, "tweet_count": 32978, "listed_count": 0}, "location": "ATLANTIDA"}, {"verified": false, "username": "mervingeduardo", "id": "390544700", "name": "Merving Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 265, "tweet_count": 28698, "listed_count": 1}, "location": "venezuela"}, {"verified": false, "username": "EsRojas", "id": "52574794", "name": "Esteban Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 11206, "following_count": 1232, "tweet_count": 31100, "listed_count": 133}, "location": "Caracas, Venezuela."}, {"verified": false, "username": "elsi98_", "id": "1188391441", "name": "Elsie", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 742, "tweet_count": 10764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429", "name": "Jonathan.", "public_metrics": {"followers_count": 38818, "following_count": 162, "tweet_count": 1059, "listed_count": 45}, "location": "Guatemala"}, {"verified": false, "username": "kinglords__", "id": "724158073", "name": "Kingue", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1241, "tweet_count": 11930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carloslaztra", "id": "806159539255046144", "name": "El castigador", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "oroski7", "id": "724273512689614848", "name": "bella", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 35, "tweet_count": 2249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karinnamdz", "id": "100862081", "name": "Karina", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 224, "tweet_count": 13309, "listed_count": 0}, "location": "\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "username": "Proyecto860", "id": "961338015787442176", "name": "Proyecto860", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 2603, "tweet_count": 8537, "listed_count": 5}, "location": "T\u00e1chira, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953", "name": "Movimiento SOMOS \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 2432, "tweet_count": 15661, "listed_count": 50}, "location": "M\u00e9rida, Venezuela"}, {"verified": false, "username": "ve_noticia", "id": "1001671838072786945", "name": "Ve Noticia", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14786, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kendjizinho", "id": "788589822067736577", "name": "kendji \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1613, "tweet_count": 19825, "listed_count": 2}, "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"verified": false, "username": "txmhg018", "id": "578529652", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "elyconygriega", "id": "630761063", "name": "Ely\ud83d\udc23", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 353, "tweet_count": 19720, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "dredmiro", "id": "1106240942217064448", "name": "Dr. \ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\u2695\ufe0fAcapulcoco\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 196, "tweet_count": 1922, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ItsSantyCrazy", "id": "1062706670999126016", "name": "Santy", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 244, "tweet_count": 54589, "listed_count": 13}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "theuspiress", "id": "89931729", "name": "Sir Pires", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 309, "tweet_count": 5817, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Dbora9090", "id": "1088832544852848640", "name": "deb", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 220, "tweet_count": 13450, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gracaguimaraes", "id": "96576573", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Maria Guimaraes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 888, "tweet_count": 68663, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720", "name": "AnacondaFightClubBcn", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "location": "C/Ventall\u00f3, 4, Barcelona"}, {"verified": false, "username": "LaraSilSousa", "id": "1025872641293541376", "name": "LaraSousa", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 137, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AleatoriedadeOn", "id": "1090446873301839872", "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 195, "tweet_count": 12752, "listed_count": 0}, "location": "Hoje n\u00e3o ABIN "}, {"verified": false, "username": "SofiRamirezx", "id": "817399991211884545", "name": "Sofi", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 215, "tweet_count": 21058, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina "}, {"verified": false, "username": "LuuuRamiirez", "id": "949237824464748545", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 294, "tweet_count": 15114, "listed_count": 0}, "location": "Villa Ocampo, Santa Fe"}, {"verified": false, "username": "hansunflwr", "id": "1173360580108984320", "name": "desativado.", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 102, "tweet_count": 5643, "listed_count": 1}, "location": "Transboy, he/him @seungxphoto"}, {"verified": false, "username": "j_arthururbina", "id": "388322579", "name": "Artsan", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1401, "tweet_count": 31672, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "CinePREMIERE", "id": "16930215", "name": "Cine PREMIERE", "public_metrics": {"followers_count": 1824898, "following_count": 366, "tweet_count": 60472, "listed_count": 3489}, "location": "Mexico City"}, {"verified": false, "username": "Chris_Rantin", "id": "840385741087735809", "name": "Chris Rantin \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 499, "tweet_count": 89085, "listed_count": 5}, "location": "Londrina, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BrazaoViscone", "id": "979811103952769024", "name": "anti-christian", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 557, "tweet_count": 12272, "listed_count": 0}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ladyapocalypso", "id": "2923644123", "name": "awkward is my awesome", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 991, "tweet_count": 21629, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza - CE"}, {"verified": false, "username": "sitevolts", "id": "2963868999", "name": "Volts", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20988, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"verified": false, "username": "W2TMonsterPlaza", "id": "930865451764240392", "name": "Louise \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 650, "tweet_count": 25077, "listed_count": 2}, "location": "Brasil Hope \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "username": "kyoshisgirl", "id": "970368700116295682", "name": "clara otaria", "public_metrics": {"followers_count": 4186, "following_count": 4388, "tweet_count": 51734, "listed_count": 41}, "location": "ela/dela/a"}, {"verified": false, "username": "itnosense", "id": "4864110484", "name": "ant\u00f4nio", "public_metrics": {"followers_count": 13675, "following_count": 13198, "tweet_count": 94398, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "juanluiscoyoy", "id": "2220950091", "name": "Juanco37", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 688, "tweet_count": 40872, "listed_count": 0}, "location": "Quetzaltenango, Guatemala."}, {"verified": false, "username": "Morales_Ingarth", "id": "298861117", "name": "Ingarth Morales \ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1114, "tweet_count": 36231, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alejandromoon19", "id": "2655464228", "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 3112, "tweet_count": 60703, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Franco2D", "id": "113667166", "name": "Franco D'Elia", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 1368, "tweet_count": 9605, "listed_count": 35}, "location": "L'ombelico del mondo"}, {"verified": false, "username": "tinicaoscarson", "id": "1128898007628488706", "name": "cami.\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 2219, "tweet_count": 3934, "listed_count": 1}, "location": "18# Chile \u2022 Fan Account "}, {"verified": false, "username": "negropere", "id": "150076645", "name": "Agustin E. Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 459, "tweet_count": 12070, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thxfckngod", "id": "818138268227211264", "name": "\u0559 \ud835\ude2a\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude68\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude60.", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 47, "tweet_count": 37927, "listed_count": 4}, "location": "Manhattan, NY. "}, {"verified": false, "username": "PrisciFlores3", "id": "788361798030417920", "name": "prisci con sc", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 169, "tweet_count": 7249, "listed_count": 0}, "location": "Chaco, Argentina"}, {"verified": false, "username": "CostaaCamy", "id": "1154976646111354880", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd86\ud83d\ude08\ud83e\udd11", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1412, "tweet_count": 25147, "listed_count": 0}, "location": "Magalh\u00e3es Bastos "}, {"verified": false, "username": "tizialmironn", "id": "2808416743", "name": "Tiziana \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 779, "tweet_count": 41999, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CielCielo29", "id": "574153351", "name": "cielo", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 405, "tweet_count": 7307, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ayLAsunny", "id": "909699386", "name": "Sunny", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1060, "tweet_count": 39887, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Geras999", "id": "256718707", "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af \u30d8\u30e9\u30eb\u30c9", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 212, "tweet_count": 7676, "listed_count": 2}, "location": "Celaya, Guanajuato"}, {"verified": false, "username": "finnieart", "id": "1014117892558815232", "name": "\u200e\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1632, "tweet_count": 28190, "listed_count": 12}, "location": "\u2014 voc\u00ea tambem, sabidinha."}, {"verified": false, "username": "linnacg", "id": "331801128", "name": "L i n n a \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 285, "tweet_count": 9699, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico, D.F"}, {"verified": false, "username": "camerstone", "id": "316678687", "name": "taxista samurai", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 245, "tweet_count": 119061, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "RicardoTarasco", "id": "980125766", "name": "\u24c8\u24c4\u24ce\ud83c\udd63\ud83c\udd50\ud83c\udd61\ud83c\udd50\ud83c\udd62\ud83c\udd52\ud83c\udd5e", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 801, "tweet_count": 14567, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udc03\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc15\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1e \ud835\udc02\ud835\udc03\ud835\udc0c\ud835\udc17"}, {"verified": false, "username": "Gracielasants", "id": "1144347275063377921", "name": "Graciela Santos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 130, "tweet_count": 14265, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"verified": false, "username": "Zup_MM", "id": "2296566200", "name": "ZupMM", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 545, "tweet_count": 2676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cotiii_16", "id": "231560012", "name": "CO\u0418ST\u039bNZ\u039b", "public_metrics": {"followers_count": 2597, "following_count": 2301, "tweet_count": 104154, "listed_count": 4}, "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "lucaspneu", "id": "502426423", "name": "acad\u00eamicos da grande rio: nota 10", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 543, "tweet_count": 76809, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "luzdaperdicao_", "id": "1114926198126194688", "name": "freaking out", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 388, "tweet_count": 18188, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "wellana2", "id": "1934062604", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 472, "tweet_count": 12127, "listed_count": 0}, "location": "rua dos desenganos"}, {"verified": false, "username": "MaraJos01276647", "id": "1158129484610117632", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 13, "tweet_count": 274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "caroagi", "id": "118865514", "name": "Carola Zurdilais \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 6362, "following_count": 5196, "tweet_count": 60229, "listed_count": 5}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "gigomexs", "id": "1134866506272182272", "name": "\ud835\udc88\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 209, "tweet_count": 9017, "listed_count": 0}, "location": "Castilho, Brasil"}, {"verified": false, "username": "julietasgg", "id": "1073304630099087365", "name": "julilililili", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 170, "tweet_count": 10599, "listed_count": 0}, "location": "Resistencia, Argentina"}, {"verified": false, "username": "mlkjn22", "id": "1025188078103744513", "name": "Jean \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 544, "tweet_count": 10770, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "marlenemorita14", "id": "484189338", "name": "Marlene Mora", "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 2988, "tweet_count": 308517, "listed_count": 120}, "location": "Michoac\u00e1n de Ocampo, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "YatrayTini", "id": "2730263013", "name": "TINI & YATRA\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 860, "tweet_count": 122640, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Tanavdd", "id": "858913376109547521", "name": "Tana", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1041, "tweet_count": 145239, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luccio_lpx", "id": "45653985", "name": "Luchex\u2615", "public_metrics": {"followers_count": 4033, "following_count": 2870, "tweet_count": 35351, "listed_count": 10}, "location": "Chaclacayo, Peru"}, {"verified": false, "username": "esmeraldacp03", "id": "2257190431", "name": "E S", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 1694, "tweet_count": 16368, "listed_count": 6}, "location": "M\u00e9xico "}, {"verified": false, "username": "AfredoHuaynas", "id": "2499994622", "name": "Alfredo Huaynas", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1881, "tweet_count": 231238, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "username": "RValverdePastor", "id": "2971667740", "name": "Roc\u00edo Valverde Pastor", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1014, "tweet_count": 5811, "listed_count": 5}, "location": "England"}, {"verified": false, "username": "ssaconcagua", "id": "4364578355", "name": "Salud Aconcagua", "public_metrics": {"followers_count": 8184, "following_count": 320, "tweet_count": 6575, "listed_count": 22}, "location": "San Felipe de Aconcagua, Valpa"}, {"verified": false, "username": "VeatX", "id": "197293487", "name": "Alex.", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 248, "tweet_count": 6263, "listed_count": 5}, "location": "Bogot\u00e1"}, {"verified": false, "username": "chokas", "id": "26586685", "name": "Emmanuel", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 508, "tweet_count": 24164, "listed_count": 9}, "location": "Monterrey, N.L."}, {"verified": false, "username": "gabi_mreism", "id": "3345683939", "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 77, "tweet_count": 9836, "listed_count": 0}, "location": "Ouro Branco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gusgarcas1", "id": "891419136", "name": "gusgarcas \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc7b\u2620\ud83d\udc7e\ud83d\udc7a\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 344, "tweet_count": 45518, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "barrios_a2", "id": "1041111768502857729", "name": "aniela (taylor\u2019s version)", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 552, "tweet_count": 47776, "listed_count": 0}, "location": "Chaco, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Cassi18amora", "id": "3307729935", "name": "c a s s i n h a", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 467, "tweet_count": 9481, "listed_count": 0}, "location": "G8 "}, {"verified": false, "username": "eddyesccp", "id": "790673561304371200", "name": "eduardo \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 1860, "tweet_count": 47679, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "blackfeatha", "id": "156012808", "name": "Harriet \uea00\u262e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 2752, "tweet_count": 85872, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Vick_Sun21", "id": "750477226030800896", "name": "Rodrigues\ud83d\udd25\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1845, "tweet_count": 8702, "listed_count": 0}, "location": "Sol"}, {"verified": false, "username": "gavinnoo", "id": "203669681", "name": "jp.", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 4429, "tweet_count": 9417, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "caaamii", "id": "32474436", "name": "Cami \ud83e\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 754, "tweet_count": 54099, "listed_count": 0}, "location": "Pehuaj\u00f3 - Buenos Aires"}, {"verified": false, "username": "mariacardenasz", "id": "253694710", "name": "Mar\u00eda C\u00e1rdenas Z.", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 76, "tweet_count": 374, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "lukaangel3", "id": "1082786274405220353", "name": "\u00bf\u0bd0\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd94\u0bd0\u00bf(0/7)", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 17, "tweet_count": 1241, "listed_count": 0}, "location": "\ua9c1\u0266\u03b1\u2113\u2113\u03c3\u03c9\u03b5\u03b5\u0273\ua9c2"}, {"verified": false, "username": "wistfuliz", "id": "4700612796", "name": "\ud835\ude9b\ud835\ude9e\ud835\ude8b\ud835\udea2 \u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 4033, "following_count": 680, "tweet_count": 20054, "listed_count": 29}, "location": "ela/dela"}, {"verified": false, "username": "AmeroyalJoao", "id": "2899060139", "name": "Jo\u00e3o Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 975, "tweet_count": 5751, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277", "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 699081, "following_count": 222, "tweet_count": 32271, "listed_count": 1185}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "oieusouameg", "id": "68535285", "name": "Meg Watrin", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 835, "tweet_count": 19244, "listed_count": 3}, "location": "Bel\u00e9m"}, {"verified": false, "username": "ferrodriguezhn", "id": "237353040", "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 606, "tweet_count": 35728, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "MaiPintos24", "id": "780652629638586368", "name": "Mai\ud83e\ude79", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 435, "tweet_count": 26729, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "soriano_citlali", "id": "4893469806", "name": "Citlali Soriano", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 481, "tweet_count": 31280, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "FNOArgentina", "id": "996547963668320257", "name": "Feministas de la Nueva Ola", "public_metrics": {"followers_count": 3707, "following_count": 374, "tweet_count": 2682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bettershxwn", "id": "2904221703", "name": "xixa muda", "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 3465, "tweet_count": 24909, "listed_count": 9}, "location": "Dando trabalho pro diabo"}, {"verified": false, "username": "11Onze1895", "id": "990105960881512448", "name": "Kicozin \ud83d\udc80\ud83d\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 857, "tweet_count": 69475, "listed_count": 1}, "location": "Bagdad, Tasmania"}, {"verified": false, "username": "JoseSimonGonz", "id": "115826579", "name": "jose simon gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 494, "tweet_count": 8019, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EliBHR", "id": "254818587", "name": "Elizabeth", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 3584, "tweet_count": 73351, "listed_count": 6}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "PsicMayPL", "id": "3067225024", "name": "Psic.Mayra P. L.", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1159, "tweet_count": 65423, "listed_count": 28}, "location": "Hidalgo, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "dianxiapearl", "id": "1949305873", "name": "di angelo ):) sosol day!!", "public_metrics": {"followers_count": 3607, "following_count": 2394, "tweet_count": 68321, "listed_count": 19}, "location": "bubu \u2661 pfp: yonumo"}, {"verified": false, "username": "Mariana_Al2612", "id": "160259135", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 142, "tweet_count": 9216, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LAPOLITlCA", "id": "258958516", "name": "Piero Vilela \u05d5\u05d9\u05dc\u05dc\u05d0 \u05e4\u05d9\u05d9\u05e8\u05d5 \ud83c\uddf8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 3259, "tweet_count": 169296, "listed_count": 33}, "location": "Nauta, Peru"}, {"verified": false, "username": "chernoarroba", "id": "1255781317", "name": "borderlinda \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 219, "tweet_count": 38700, "listed_count": 3}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tajabrava", "id": "1065437063133257734", "name": "s\u00e1dica das ilus\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1070, "tweet_count": 52610, "listed_count": 0}, "location": "no meio"}, {"verified": false, "username": "Maura_Arredondo", "id": "110564128", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 2496, "tweet_count": 41267, "listed_count": 37}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"verified": true, "username": "JulietaMRabago", "id": "1219745606", "name": "Julieta Mac\u00edasR\u00e1bago", "public_metrics": {"followers_count": 6543, "following_count": 2191, "tweet_count": 44509, "listed_count": 56}, "location": "Coyoac\u00e1n, D. F."}, {"verified": false, "username": "hectodiaz", "id": "125155621", "name": "H\u00e9ctor D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 201, "tweet_count": 17144, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara"}, {"verified": false, "username": "marianaomdb", "id": "1044724903612755968", "name": "MarianaOlivaresM", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 264, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joelvdj", "id": "298112510", "name": "JOEL", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 4988, "tweet_count": 83486, "listed_count": 13}, "location": "Ciudad de Mexico"}, {"verified": false, "username": "Josuegullenc", "id": "2675260034", "name": "Joshuagcruzoe", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 491, "tweet_count": 12061, "listed_count": 0}, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas"}, {"verified": false, "username": "LGustavoGallar", "id": "935436739", "name": "\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8LGGallardo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\udcfb\ud83c\udf99Energ\u00e9tico sustentable.", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 2795, "tweet_count": 34195, "listed_count": 12}, "location": "Revelstoke BC Canad\u00e1"}, {"verified": false, "username": "AndiiRoque", "id": "772740048", "name": "for Me", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 197, "tweet_count": 42027, "listed_count": 4}, "location": "el lugar que m\u00e1s amo"}, {"verified": false, "username": "lukeinthesky_", "id": "908727679062614016", "name": "conta nova: @opsluque", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 2292, "tweet_count": 50734, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Jmrendones", "id": "840331147238354944", "name": "Jose Rendon", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 517, "tweet_count": 714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FeerFernandoj", "id": "165156484", "name": "Fernando Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1070, "tweet_count": 40708, "listed_count": 10}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "juan300392", "id": "3016349962", "name": "Jhuan...", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 642, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "location": "D\u00f3nde el ojo no ve..."}, {"verified": false, "username": "Mornie_Aran", "id": "52570721", "name": "\ud83d\udd34\ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd56 \ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd57\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd60\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 1535, "tweet_count": 93594, "listed_count": 99}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "atomixdist", "id": "1126652342", "name": "jesus solorzano", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 4492, "tweet_count": 45775, "listed_count": 9}, "location": "Hyde, England"}, {"verified": false, "username": "Guiller52442579", "id": "987869392988930049", "name": "Guillermo Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 37, "tweet_count": 2768, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"verified": false, "username": "mutualser_", "id": "750098262", "name": "Mutualser eps", "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 649, "tweet_count": 4395, "listed_count": 4}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "Alan9218", "id": "150850487", "name": "\ud83c\udd50 \ud83c\udd5b \ud83c\udd50 \ud83c\udd5d", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 785, "tweet_count": 11534, "listed_count": 2}, "location": "Florida, Uruguay"}, {"verified": false, "username": "RaulMoran05", "id": "67931053", "name": "Ra\u00fal Mor\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1737, "tweet_count": 11109, "listed_count": 2}, "location": "Juchipila, Zacatecas, MX"}, {"verified": false, "username": "Oniria23A", "id": "352827681", "name": "Efimera \ud83d\udda4\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1205, "tweet_count": 27867, "listed_count": 8}, "location": "entre M\u00e9xico y Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Zatiro1", "id": "114462284", "name": "Zatiro", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1735, "tweet_count": 32658, "listed_count": 2}, "location": "Zacatecas Mexico"}, {"verified": false, "username": "13_iracheta", "id": "2802583560", "name": "SERGIO IRACHETA", "public_metrics": {"followers_count": 52036, "following_count": 8992, "tweet_count": 8317, "listed_count": 169}, "location": "Coyoac\u00e1n "}, {"verified": false, "username": "patycartas", "id": "1164074467", "name": "Patricia Cartas R", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 286, "tweet_count": 12515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adrianhades1", "id": "1083154314229514240", "name": "adrianhades", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 349, "tweet_count": 3785, "listed_count": 0}, "location": "CDMX "}, {"verified": false, "username": "The_sa_d_girl", "id": "262203604", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd56 \u2a54\u272a \u2297", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 2248, "tweet_count": 37576, "listed_count": 4}, "location": "Thedas"}, {"verified": false, "username": "JuanChin_06", "id": "165913572", "name": "Juan Chin", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 490, "tweet_count": 16501, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sz_pedroo", "id": "843266678519709696", "name": "Joca \ud83d\uddff\ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83d\ude97", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 176, "tweet_count": 12791, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais"}, {"verified": false, "username": "LfYess", "id": "1132844545052413952", "name": "YESS-LF", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 509, "tweet_count": 105904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NotError_Felix", "id": "747946692125818880", "name": "Useless \u2122 \ud83d\udeb1", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 711, "tweet_count": 21277, "listed_count": 2}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "4ndyWS", "id": "188056540", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc16", "public_metrics": {"followers_count": 51095, "following_count": 5114, "tweet_count": 93093, "listed_count": 58}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Cachovolador", "id": "901935989727399941", "name": "cachovolador", "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 6032, "tweet_count": 41679, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"verified": false, "username": "Nueza", "id": "15702861", "name": "Lissi \ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 999, "tweet_count": 243737, "listed_count": 44}, "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"verified": true, "username": "polichevere", "id": "1372246357", "name": "Giancarlo Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 49794, "following_count": 1011, "tweet_count": 39708, "listed_count": 155}, "location": "Santiago de Surco, Peru"}, {"verified": false, "username": "CuijaMx", "id": "1646036438", "name": "Ver\u00f3nica Rold\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1401, "tweet_count": 8712, "listed_count": 0}, "location": "Hidalgo, M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "MerB_", "id": "384152501", "name": "Merit", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 756, "tweet_count": 8083, "listed_count": 0}, "location": "CDMX"}, {"verified": false, "username": "abelinhays", "id": "2883484312", "name": "Yas \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 572, "tweet_count": 44294, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jazinstateoff", "id": "222307078", "name": "jahazielreyes", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 520, "tweet_count": 13185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MafsOrozco", "id": "922280195230494720", "name": "Instintiva", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 364, "tweet_count": 6237, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabito1967", "id": "817488084", "name": "Perrito de calle \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 98, "tweet_count": 11690, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "12Gabiie", "id": "1052974895825543168", "name": "Diana C", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 128, "tweet_count": 1556, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Franco_Panella", "id": "2362985072", "name": "\ud83c\udf83Franco Panella\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 377, "tweet_count": 13185, "listed_count": 7}, "location": "Rep\u00fablica de Mendoza"}, {"verified": false, "username": "RomeroMaty20", "id": "1042187930717093889", "name": "El Mardito Tombi Romba", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 359, "tweet_count": 15525, "listed_count": 0}, "location": "Republica de mendoza"}, {"verified": false, "username": "DaXo_CG", "id": "105630220", "name": "DANN \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 683, "tweet_count": 15650, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "dhatshepsut", "id": "840091789", "name": "Matilda", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 203, "tweet_count": 2494, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ykar_wtf", "id": "222509077", "name": "\u2744\u2744", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 369, "tweet_count": 3934, "listed_count": 2}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "zekibro_", "id": "589464950", "name": "\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 164, "tweet_count": 64433, "listed_count": 7}, "location": "Multiverse"}, {"verified": false, "username": "pricatti", "id": "2533990031", "name": "Pablo Ricatti", "public_metrics": {"followers_count": 55992, "following_count": 635, "tweet_count": 327618, "listed_count": 577}, "location": "Asunci\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "alerosenfeld", "id": "35415764", "name": "Alejandro Rosenfeld", "public_metrics": {"followers_count": 13885, "following_count": 1356, "tweet_count": 215299, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "username": "Coyrod", "id": "340605189", "name": "Coy", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1237, "tweet_count": 7327, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuzElenaRizo", "id": "2603812519", "name": "Luz ELena Rizo", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 110, "tweet_count": 293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_xandracrf", "id": "709914238140157952", "name": "Ale", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 715, "tweet_count": 56663, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "indignada1971", "id": "318059653", "name": "Indignada", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 526, "tweet_count": 8714, "listed_count": 0}, "location": "lima peru"}, {"verified": false, "username": "JuanSheput", "id": "33808317", "name": "Juan Sheput", "public_metrics": {"followers_count": 227396, "following_count": 2944, "tweet_count": 41947, "listed_count": 584}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "m3mi70p", "id": "207627608", "name": "Guillermo Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 719, "tweet_count": 43052, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "_emillysabrina", "id": "1115419626693955585", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 4877, "following_count": 2911, "tweet_count": 32100, "listed_count": 0}, "location": "Itagua\u00ed"}, {"verified": false, "username": "davidcstaneda", "id": "2623786132", "name": "pam", "public_metrics": {"followers_count": 9228, "following_count": 5257, "tweet_count": 267743, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "username": "Danny_Dean52", "id": "250031996", "name": "Daaniel Humanooide", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1508, "tweet_count": 131712, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "itslilysa", "id": "79039224", "name": "\u2737\u2601\ufe0f La Chica Latina \ud83e\udd8b\ud83d\udcab\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 4970, "tweet_count": 120770, "listed_count": 16}, "location": "\u1d04\u1d05\u1d0dx "}, {"verified": false, "username": "jakkk01", "id": "469922238", "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 86, "tweet_count": 18956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MargaritAlvira", "id": "434414334", "name": "Mar\u00eda Margarita", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 748, "tweet_count": 34003, "listed_count": 2}, "location": "Bogot\u00e1-Colombia"}, {"verified": false, "username": "carinastavares", "id": "618303944", "name": "carina", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 754, "tweet_count": 17612, "listed_count": 1}, "location": "Penha, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "dudafbm", "id": "1020656732471742464", "name": "maria eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 725, "tweet_count": 17784, "listed_count": 0}, "location": "Centro, Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "LicCantinas_", "id": "272572259", "name": "Licenciado Cantinas", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 428, "tweet_count": 52332, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "supergabo87", "id": "26923117", "name": "Gabriel Rodriguezz ;", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 4643, "tweet_count": 116870, "listed_count": 32}, "location": "Asgard"}, {"verified": false, "username": "tono_Dur", "id": "236427807", "name": "To\u00f1o Dur\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 475, "tweet_count": 11436, "listed_count": 1}, "location": "Coyoacan "}, {"verified": false, "username": "lefrrs", "id": "3202216108", "name": "let", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 873, "tweet_count": 50948, "listed_count": 2}, "location": "ZN / 021"}, {"verified": false, "username": "crf_paloma", "id": "831591574329028609", "name": "\ud835\ude71\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8b\ud835\ude92\ud835\ude8e\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 596, "tweet_count": 24722, "listed_count": 1}, "location": "Recreio dos Bandeirantes"}, {"verified": false, "username": "insommaniaca", "id": "268974829", "name": "huachafita", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 309, "tweet_count": 19284, "listed_count": 2}, "location": "Memphis "}, {"verified": false, "username": "integridad_AC", "id": "47000850", "name": "Integridad Ciudadana A.C.", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1306, "tweet_count": 9002, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "Ibero909FM", "id": "23224159", "name": "Ibero 90.9 FM", "public_metrics": {"followers_count": 588867, "following_count": 1899, "tweet_count": 122396, "listed_count": 2351}, "location": "Mexico City"}, {"verified": false, "username": "EduarduDutra", "id": "795612744259084292", "name": "EDU\u0394RDO", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 735, "tweet_count": 24556, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Borja/Santa Maria - RS"}, {"verified": false, "username": "oenjoao", "id": "1044334242237480960", "name": "Sailor Inferno Astral", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 945, "tweet_count": 19868, "listed_count": 0}, "location": "Feira de Santana, Brasil"}, {"verified": false, "username": "yatradharma", "id": "887466681815232514", "name": "mily", "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 1618, "tweet_count": 164650, "listed_count": 10}, "location": "yatra."}, {"verified": false, "username": "heartbeatbyJH", "id": "1072188498139062273", "name": "\u1d34\u1d3c\u1d3e\u1d31\u2600\ufe0e\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 16716, "following_count": 18889, "tweet_count": 18821, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "2_inactiva", "id": "275348141", "name": "Pogo\u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 246, "tweet_count": 6813, "listed_count": 0}, "location": "Mva/Mty"}, {"verified": false, "username": "Oops_Esther2", "id": "740669536660230144", "name": "\ud835\udc38\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udcc7 \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 1337, "tweet_count": 50019, "listed_count": 0}, "location": "Tangu\u00e1, Rj"}, {"verified": false, "username": "014July", "id": "766769084", "name": "july014", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 869, "tweet_count": 20466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeonArg3D", "id": "1104205317636792320", "name": "\ud83e\udd21\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7L\u028f\u1d0f\u0274 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 137, "tweet_count": 13648, "listed_count": 0}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "julionett0", "id": "867391104639016960", "name": "julinho", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 664, "tweet_count": 18406, "listed_count": 4}, "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"verified": false, "username": "DanielP2400", "id": "893324637140127744", "name": "Daniel Pellegrini", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 399, "tweet_count": 16502, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Silviadomi222g", "id": "1573560576", "name": "\u2655Pretty Lady S \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 56365, "following_count": 21672, "tweet_count": 280958, "listed_count": 221}}, {"verified": false, "username": "patriny_santos2", "id": "1134496022489653248", "name": "Pat", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 599, "tweet_count": 21952, "listed_count": 0}, "location": "Vassouras, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AnaPaolaRamre15", "id": "1178810824846184451", "name": "Ana Paola Ram\u00edrez Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 7, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rosmayra_ruiz", "id": "968882784", "name": "ROUS\u2604", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1038, "tweet_count": 5698, "listed_count": 7}, "location": "Cartagena"}, {"verified": false, "username": "LMaedas", "id": "3220309544", "name": "Linda Maeda", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 422, "tweet_count": 36148, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "almova730", "id": "204175990", "name": "Alvaro Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 15370, "following_count": 2173, "tweet_count": 6139, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "Valentina2433", "id": "1175080647100182542", "name": "A L A N A....\ud83e\udd8b\ud83e\udea1", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 978, "tweet_count": 7218, "listed_count": 0}, "location": "Solterissima. \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "username": "limanacy", "id": "422073427", "name": "Nana\u2652\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 1233, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Cconmemoria", "id": "728963646", "name": "Cuchosky 38%", "public_metrics": {"followers_count": 11605, "following_count": 12029, "tweet_count": 297685, "listed_count": 45}, "location": "Valpara\u00edso, Chile"}, {"verified": false, "username": "_milenaaa_", "id": "1100191242682540039", "name": "Milena", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 190, "tweet_count": 23843, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "grace_kytty", "id": "172449506", "name": "\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcee \ud835\udcf4\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud83c\udf19 I was able to hug jinwoo\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 563, "tweet_count": 36728, "listed_count": 2}, "location": "bogota "}, {"verified": false, "username": "srxeunkkyu97_", "id": "752151420791554048", "name": "Saru au's; VOY A VER SEOKJIN \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 8612, "following_count": 533, "tweet_count": 61127, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "VicMila2", "id": "4795496135", "name": "Vic/Mila", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 60, "tweet_count": 5561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leydygutierrez_", "id": "1534922124", "name": "Leydy Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 317, "tweet_count": 20939, "listed_count": 0}, "location": "Bucaramanga, Colombia "}, {"verified": false, "username": "Ledesmatatiana1", "id": "697820989393084419", "name": "Ledesma tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 144, "tweet_count": 2309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_llesig", "id": "973246765477613569", "name": "gisell", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 709, "tweet_count": 1764, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mariannadurans", "id": "291982212", "name": "Marianna Dur\u00e1n S\u00e1nchez\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 213, "tweet_count": 42575, "listed_count": 4}, "location": "San Cristobal, VE"}, {"verified": false, "username": "stoessmorat", "id": "985553011085889536", "name": "cata", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 283, "tweet_count": 78584, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "YaezIndira", "id": "3245506636", "name": "indy \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 6783, "following_count": 1453, "tweet_count": 213883, "listed_count": 26}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "Lorelou4", "id": "4818741759", "name": "Lorelou", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 2050, "tweet_count": 8275, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mcvasquezv", "id": "177306734", "name": "Mar\u00eda Carmen V\u00e1squez", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 2330, "tweet_count": 41997, "listed_count": 17}, "location": "Maracaibo,Venezuela"}, {"verified": true, "username": "VPITV", "id": "4527987340", "name": "VPItv", "public_metrics": {"followers_count": 610507, "following_count": 617, "tweet_count": 438696, "listed_count": 1253}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "Marianaaaa157", "id": "992441501786497025", "name": "M A R I A N A", "public_metrics": {"followers_count": 3920, "following_count": 3675, "tweet_count": 24051, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "_stherng", "id": "3337186984", "name": "estrela", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 955, "tweet_count": 91386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PerezBaila", "id": "1006585093", "name": "Alexander Perez'\u270d\ud83d\udc84\ud83d\udcff", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1063, "tweet_count": 11088, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "username": "MaruLuarca", "id": "317865314", "name": "Maru Luarca", "public_metrics": {"followers_count": 10730, "following_count": 4076, "tweet_count": 113155, "listed_count": 184}, "location": "Guatemala"}, {"verified": false, "username": "Andy_Stark16", "id": "4667605954", "name": "Andy Stark", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1137, "tweet_count": 3552, "listed_count": 2}, "location": "CDMX"}, {"verified": true, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339", "name": "Grupo F\u00f3rmula", "public_metrics": {"followers_count": 819064, "following_count": 1472, "tweet_count": 442916, "listed_count": 3406}, "location": "Ciudad de Mexico"}, {"verified": false, "username": "CosasdeAndrea", "id": "30727349", "name": "Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 216, "tweet_count": 31946, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AcdcPhillip", "id": "1140802432567525377", "name": "Phillip_Dont tread on me", "public_metrics": {"followers_count": 4571, "following_count": 4726, "tweet_count": 37144, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "The_Patriottt", "id": "66847144", "name": "ThePatriot", "public_metrics": {"followers_count": 3215, "following_count": 4158, "tweet_count": 24246, "listed_count": 6}, "location": "chile"}, {"verified": false, "username": "melimt_", "id": "134940748", "name": "Meli T. \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 610, "tweet_count": 43507, "listed_count": 2}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "merlupingui", "id": "867337567", "name": "melissa", "public_metrics": {"followers_count": 4780, "following_count": 1417, "tweet_count": 34400, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "JonyLeeBR", "id": "210583368", "name": "Jony Lee", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 4697, "tweet_count": 37308, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "HigorMarfil", "id": "263877722", "name": "Bart Simpson", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 634, "tweet_count": 167171, "listed_count": 22}, "location": "Bauru, Brasil"}, {"verified": false, "username": "davisela1", "id": "131871265", "name": "lisette correa t.", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 982, "tweet_count": 4168, "listed_count": 1}, "location": "venezuela"}, {"verified": false, "username": "MirayBoranLTM", "id": "1161796601238753280", "name": "\ud83c\udf39\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 86, "tweet_count": 7557, "listed_count": 0}, "location": "Turqu\u00eda"}, {"verified": false, "username": "lugesat", "id": "175281499", "name": "Luis Saucedo", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 991, "tweet_count": 1325, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "opsoms", "id": "22276965", "name": "OPS/OMS", "public_metrics": {"followers_count": 424548, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "location": "Am\u00e9ricas"}, {"verified": false, "username": "R0n4ldFla", "id": "2810433413", "name": "O Flamengo me Maltrata", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1148, "tweet_count": 52251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "juliotiezerini", "id": "73206015", "name": "J\u00falio Tiezerini", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1101, "tweet_count": 2723, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Miguel do Oeste, Brasil"}, {"verified": false, "username": "pilimoralesa1", "id": "2317525122", "name": "Pili", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 128, "tweet_count": 104798, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina"}, {"verified": false, "username": "eMundando", "id": "1130949843231367168", "name": "enMundando", "public_metrics": {"followers_count": 6313, "following_count": 10, "tweet_count": 2553, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "abeant2", "id": "1049326081", "name": "abelardo gameche", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 396, "tweet_count": 36088, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "carmenjuly15", "id": "605677098", "name": "Carmen Julia\ud83c\udf66\ud83d\ude1c\ud83d\udc37\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1082, "tweet_count": 81337, "listed_count": 7}, "location": "Santo Domingo"}, {"verified": false, "username": "MariaDDAndrea", "id": "743035091421659136", "name": "Nieves D'Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 1298, "tweet_count": 79421, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "cotigesino", "id": "274262351", "name": "Coti \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1427, "tweet_count": 41554, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "yakupvsarg", "id": "1100461634047410183", "name": "Capit\u00e1n Y\u1d00\u1d0b\u1d1c\u1d18 \ud83d\udd31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 348, "tweet_count": 40409, "listed_count": 2}, "location": "Turquia"}, {"verified": false, "username": "Pedro_Babolene", "id": "3226763207", "name": "Pedro", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 184, "tweet_count": 1253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crisever5", "id": "913361079341867010", "name": "crisever", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 115, "tweet_count": 6447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PabloOr07254775", "id": "1112778674", "name": "Pablo Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1049, "tweet_count": 22069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MedicosUnidosVe", "id": "745076857083731968", "name": "M\u00e9dicos Unidos Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 55038, "following_count": 1412, "tweet_count": 19883, "listed_count": 130}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "abigailalfaro9", "id": "1388320927", "name": "Abigail Alfaro", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 120, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlejandroRecalt", "id": "498330375", "name": "Harry", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1758, "tweet_count": 44601, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "LeDicenFido", "id": "293045848", "name": "Brandon", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 405, "tweet_count": 9383, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela"}, {"verified": false, "username": "MrJohnl2000", "id": "863890582795685889", "name": "aceito criticas mas n fico calada", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 469, "tweet_count": 2172, "listed_count": 0}, "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia"}, {"verified": false, "username": "Ooh_neeeithan", "id": "1047991238077702144", "name": "Nathan hanma", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 122, "tweet_count": 3236, "listed_count": 0}, "location": "entre os polos norte e sul "}, {"verified": false, "username": "LudenXSapien", "id": "94203590", "name": "R de racineta, rango, Robin.", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 338, "tweet_count": 30047, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "TinistasInfo", "id": "435182530", "name": "Ciin", "public_metrics": {"followers_count": 13974, "following_count": 828, "tweet_count": 88184, "listed_count": 12}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "unfucktheworld0", "id": "482389177", "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8e\ud835\ude95 \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 2150, "tweet_count": 34972, "listed_count": 6}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"verified": false, "username": "urreastoessel", "id": "868900038625329153", "name": "kata - 11", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 2473, "tweet_count": 47728, "listed_count": 15}, "location": "(\ud83c\udde8\ud83c\uddf1) now united.wdw.cami \u00b4-"}, {"verified": false, "username": "FrostMayte", "id": "1145913254222454784", "name": "Mayte", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 332, "tweet_count": 26300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "omaercin", "id": "47049340", "name": "Don Omar", "public_metrics": {"followers_count": 42436, "following_count": 1563, "tweet_count": 65988, "listed_count": 55}, "location": "CDMX"}, {"verified": false, "username": "biancaazevedoii", "id": "891834752667443200", "name": "capricorniana\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 444, "tweet_count": 3212, "listed_count": 0}, "location": "Cpx  "}, {"verified": false, "username": "Micallares", "id": "182604992", "name": "MiCa EL ULTIMO \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 268, "tweet_count": 27988, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gimuruasam", "id": "1012410787", "name": "Gi", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 190, "tweet_count": 1493, "listed_count": 0}, "location": "san Javier C\u00f3rdoba "}, {"verified": false, "username": "RobertoGMostajo", "id": "936099054", "name": "Roberto G. Mostajo", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1150, "tweet_count": 15810, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sumedico", "id": "92577907", "name": "sumedico.com", "public_metrics": {"followers_count": 37756, "following_count": 4066, "tweet_count": 226495, "listed_count": 563}, "location": "M\u00e9xico D.F."}, {"verified": false, "username": "Sebasyatraupdat", "id": "1083398026452971528", "name": "Ross \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 127, "tweet_count": 17949, "listed_count": 8}}], "tweets": [{"entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 73, "username": "TiniStoessel", "id": "550281859"}, {"start": 74, "end": 89, "username": "SebastianYatra", "id": "1029323618"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.4672, "type": "Person", "normalized_text": "TINI"}, {"start": 11, "end": 15, "probability": 0.3938, "type": "Other", "normalized_text": "YATRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182490251148836864"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:57:00.000Z", "text": "OYE TINI Y YATRA si no hacen live s\u00e9 suicida todo el fandom @TiniStoessel @SebastianYatra", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2892514426", "id": "1182490251148836864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182435051168059393"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "moonygoddes", "id": "701168202789867522"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182526579412475904"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T05:21:21.000Z", "text": "@moonygoddes le scarpe, okay. per uno abituato a correre cos\u00ec veloce da rischiare di /bruciarsi/ la pelle sotto la pianta del piede quella era decisamente una cosa strana da pensare di fare. ma non \u00e8 che avesse un'altra scelta davanti al volere di una dea, ancora non aveva un istinto /cos\u00ec/--", "in_reply_to_user_id": "701168202789867522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060598330215096320", "id": "1182526579412475904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7655, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/CGBRRuvF6Y", "expanded_url": "http://bit.ly/2B2k3XK", "display_url": "bit.ly/2B2k3XK", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.com/actualidad/politica-asamblea-exigencia-gobierno-crisis.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182490175932424194"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:56:42.000Z", "text": "Asamblea exige al Ejecutivo solucionar crisis e investigar\u00e1 uso de la fuerza en manifestaciones https://t.co/CGBRRuvF6Y", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 39, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "14333756", "id": "1182490175932424194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182517467639435264"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:45:09.000Z", "text": "Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, es el momento de entender que cada uno de nosotros tiene el poder de cambiarlo si sumamos esfuerzos.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "142152819", "id": "1182517467639435264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182521991879970816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182523045426192384"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T05:07:18.000Z", "text": "@casmiIkovich o trauma https://t.co/NEYLhgVl4T", "in_reply_to_user_id": "2187148129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2387750066", "id": "1182523045426192384", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/NEYLhgVl4T", "expanded_url": "https://twitter.com/alwaysfraser/status/1182523045426192384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NEYLhgVl4T", "media_key": "16_1182523036051951616"}]}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 50, "username": "JuanOrlandoH", "id": "58244743"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.5925, "type": "Organization", "normalized_text": "DEA"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.8597, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 227, "end": 229, "probability": 0.3083, "type": "Organization", "normalized_text": "JOH"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Q6hiVsfCXq", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCooperTV/status/1182054644794703878/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q6hiVsfCXq", "media_key": "3_1182054641149906944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182054644794703878"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T22:06:03.000Z", "text": "Desde 2013 el presidente de Honduras @JuanOrlandoH ha estado en el radar de la DEA. En esta carta, fiscales de NY piden autorizaci\u00f3n a un juez para solicitarle a las compa\u00f1\u00edas de tecnolog\u00eda acceso a dos correos electr\u00f3nicos de JOH. https://t.co/Q6hiVsfCXq", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 9, "like_count": 283, "quote_count": 11}, "author_id": "151979530", "id": "1182054644794703878"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "public_metrics": {"retweet_count": 10074, "reply_count": 64, "like_count": 28483, "quote_count": 423}, "author_id": "3347283070", "id": "1166780690689601536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182236211643125765"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7939, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/4Kcdk3Tmrk", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182236211643125765", "display_url": "twitter.com/IGN_es/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182413870952046592"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T21:53:29.000Z", "text": "Medio mundo criticando el Joker de Jared Leto, y Jared Leto se molesta ahora que tenemos un Joker digno de la mano de Joaquin Phoenix.\n\nO Jared Leto vive en otro mundo o la l\u00f3gica ha dejado de existir. https://t.co/4Kcdk3Tmrk", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "319587651", "id": "1182413870952046592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182495284674187264"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:17:00.000Z", "text": "#D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v1p", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/opKq6Z9v1p", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/noticias/mundo-segundos-persona-suicidio-oms/", "display_url": "sopitas.com/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/noticias/mundo-segundos-persona-suicidio-oms/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 8, "like_count": 159, "quote_count": 3}, "author_id": "3362741", "id": "1182495284674187264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182030843373637638"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182493022791045120"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-11T03:08:00.000Z", "text": "I like this https://t.co/aX0m9adq9l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "83968080", "id": "1182493022791045120", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/aX0m9adq9l", "expanded_url": "https://twitter.com/chokas/status/1182030843373637638", "display_url": "twitter.com/chokas/status/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182521205372440576"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T05:00:00.000Z", "text": "Es el #d\u00edamundialdelasaludmental  \n\nSi sientes ansiedad, depresi\u00f3n o algo que no te deja en paz, pide ayuda lo m\u00e1s antes posible. \n\nNecesitamos tomar consciencia \ud83e\uddd0\n\nhttps://t.co/UrHJDZ6T8f", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 32, "tag": "d\u00edamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/UrHJDZ6T8f", "expanded_url": "https://twitter.com/RuidoEnLaRed/status/1171524024049913862/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UrHJDZ6T8f", "media_key": "7_1171523952771915777"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "699759327913967617", "id": "1182521205372440576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182233616123867136"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T09:57:13.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMental pedimos:\n\u2795 Profesionales especialistas\n\u2795 Recursos\n\u2795 Medios\n\u2611\ufe0f Estrategia nacional\nAunemos esfuerzos para prevenir el #suicidio \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Bwr1Sm8n9j https://t.co/t6vtxd9Wy9", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Bwr1Sm8n9j", "expanded_url": "https://bit.ly/30Yw3DT", "display_url": "bit.ly/30Yw3DT"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/t6vtxd9Wy9", "expanded_url": "https://twitter.com/Enfermeriatv/status/1182233616123867136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6vtxd9Wy9", "media_key": "3_1182233612000940032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "212219250", "id": "1182233616123867136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182355833633550338"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182356271120470016"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T18:04:36.000Z", "text": "Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida. Es el colmo que alguien se intente suicidar y TENGA QUE PAGAR COMPLETO POR UN LAVADO G\u00c1STRICO.", "in_reply_to_user_id": "2184754034", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "author_id": "2184754034", "id": "1182356271120470016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294392138293248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T13:58:43.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 131, "quote_count": 8}, "author_id": "869718586272739328", "id": "1182294392138293248", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8654, "type": "Other", "normalized_text": "LaNoche24h"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LaNoche24h"}, {"start": 87, "end": 92, "tag": "PSOE"}, {"start": 221, "end": 231, "tag": "represi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/eS8UUgIvdi", "expanded_url": "https://twitter.com/caval100/status/1182460130895552513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eS8UUgIvdi", "media_key": "3_1182460126197960704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182460130895552513"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T00:57:18.000Z", "text": "#LaNoche24h \nCuando las indecencia pol\u00edtica se hizo carne, habit\u00f3 en los ministros del #PSOE, que no socialistas, cuando trasladan al poder judicial las decisiones contra los presos pol\u00edtica y exiliados en Catalunya.\n La #represi\u00f3n pol\u00edtica y suicida y social tambi\u00e9n existe. https://t.co/eS8UUgIvdi", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "76593802", "id": "1182460130895552513", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 112, "probability": 0.9488, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Salud Mental"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/hgJkdNT0Xv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3c-BTogClk/?igshid=1lsvvbzih7s6n", "display_url": "instagram.com/p/B3c-BTogClk/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B3c-BTogClk/?igshid=1lsvvbzih7s6n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182406358630486016"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T21:23:38.000Z", "text": "Sabias que cada 40 segundos una persona se suicida? Hoy, 10 de octubre, se celebra el D\u00eda Mundial de Salud Mental y queremos que dediques 40 segundos de tu d\u00eda a hablar con alg\u00fan conocido que este pasando un mal\u2026 https://t.co/hgJkdNT0Xv", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "author_id": "239858009", "id": "1182406358630486016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182086786643877888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182087228190855168"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:15:31.000Z", "text": "odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer ejercicio y sonre\u00edr\nodio q usen psiqui\u00e1trico como insulto o chiste \nodio q se enojan con el q se suicida y no busquen entender c\u00f3mo/ por q tom\u00f3 esa decisi\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "1616820768", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "author_id": "1616820768", "id": "1182087228190855168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5517, "type": "Organization", "normalized_text": "Riot Games"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "League of Legends"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8221, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/IGSiG09Qqw", "expanded_url": "https://twitter.com/Creador150/status/1182444936261783553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IGSiG09Qqw", "media_key": "3_1182444931870269440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182444936261783553"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T23:56:56.000Z", "text": "\u201cRiot Games celebra los 10 a\u00f1os de League of Legends y quiere celebrarlo contigo, asiste conmigo a la fiesta en la CDMX. https://t.co/IGSiG09Qqw", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 65, "like_count": 211, "quote_count": 19}, "author_id": "96828818", "id": "1182444936261783553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182480961877041153"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:20:05.000Z", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida! D\u00eda internacional de la salud mental! Apoye a sus amigos o familiares con depresi\u00f3n o comportamientos psiqui\u00e1tricos complejos. Apoyar, abrazar, contener \u2764\ufe0famar", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "587716061", "id": "1182480961877041153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 32, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 86, "end": 105, "probability": 0.6816, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 106, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 153, "end": 191, "tag": "concienciaci\u00f3ndelamagnituddelsuicidio"}, {"start": 192, "end": 222, "tag": "problemadesaludp\u00fablicamundial"}, {"start": 223, "end": 234, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "estaspersonasNoEst\u00e1nSolas"}, {"start": 263, "end": 273, "tag": "40seconds"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/jMaHn21PVv", "expanded_url": "https://twitter.com/Doctaforum/status/1182211087657250816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jMaHn21PVv", "media_key": "3_1182211080417886208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182211087657250816"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T08:27:42.000Z", "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Hoy, nos centramos en la prevenci\u00f3n del suicidio. #WorldMentalHealthDay. \n\nCada 40 segundos se suicida una persona. \n\n#concienciaci\u00f3ndelamagnituddelsuicidio #problemadesaludp\u00fablicamundial #prevenci\u00f3n #estaspersonasNoEst\u00e1nSolas \n#40seconds https://t.co/jMaHn21PVv", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1947547776", "id": "1182211087657250816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182454754963795968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Orodriguez1965", "id": "2986124782"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9894, "type": "Person", "normalized_text": "Abinader"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182478712903733248"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:11:09.000Z", "text": "@Orodriguez1965 Eso nunca deber\u00eda ser posible. Hasta ah\u00ed se suicida Abinader", "in_reply_to_user_id": "2986124782", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "35740450", "id": "1182478712903733248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}, {"start": 126, "end": 147, "tag": "40SegundosParaActuar"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "NoEst\u00e1nSolas"}, {"start": 242, "end": 268, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "10octubre"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/B2sc3QQLw8", "expanded_url": "https://twitter.com/icathi/status/1182304894008676352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2sc3QQLw8", "media_key": "3_1182304887792635957"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182304894008676352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:40:27.000Z", "text": "De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #40SegundosParaActuar, compartiendo este mensaje y escuchando a esas personas que lo necesiten porque #NoEst\u00e1nSolas #D\u00edaMundialDeLaSaludMental #10octubre https://t.co/B2sc3QQLw8", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "33926412", "id": "1182304894008676352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6325, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.825, "type": "Other", "normalized_text": "borderline"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182410826763911170"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T21:41:23.000Z", "text": "as musicas do Leto s\u00e3o as q mais fazem sentido pra mim e hj descobri q ele \u00e9 borderline", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1068920736117592066", "id": "1182410826763911170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182499547689422848"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:33:56.000Z", "text": "adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "855472674", "id": "1182499547689422848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182500176528846848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182504881468387328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:55:08.000Z", "text": "@luisguiahs kkkk acho q sou muito ing\u00eanuo pq eu fiquei realmente chocado https://t.co/H8tsWPVET8", "in_reply_to_user_id": "1175047316161609728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "618298673", "id": "1182504881468387328", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/H8tsWPVET8", "expanded_url": "https://twitter.com/ariantoxicx/status/1182504881468387328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H8tsWPVET8", "media_key": "16_1182504787474108417"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 81, "probability": 0.8737, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 82, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182444204611514369"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T23:54:01.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Hablar es prevenir. #WorldMentalHealthDay", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "128635157", "id": "1182444204611514369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182488058756849664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T02:48:17.000Z", "text": "Alguma vez voc\u00eas j\u00e1 leram algo que matou  vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 q vc acidentalmente ouviu sobre algo q vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "725374675170283521", "id": "1182488058756849664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/sDctTF1eE4", "expanded_url": "https://twitter.com/FacultadPsi_UNC/status/1182373536519933952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sDctTF1eE4", "media_key": "3_1182373529154654208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182373536519933952"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T19:13:13.000Z", "text": "En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya que en el mundo, cada 40 segundos se suicida una persona. \"Aunemos esfuerzos para prevenir el suicidio\". https://t.co/sDctTF1eE4", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "382623828", "id": "1182373536519933952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 39, "probability": 0.8705, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 232, "tag": "40seconds"}, {"start": 233, "end": 259, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 260, "end": 272, "tag": "saludmental"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/0U7kStICjq", "expanded_url": "https://twitter.com/psychologyrepro/status/1182350154206208000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0U7kStICjq", "media_key": "3_1182350141749157893"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182350154206208000"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T17:40:18.000Z", "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y se centra este a\u00f1o en la prevenci\u00f3n del suicidio. \u00bfSab\u00edas que cada 40 segundos se suicida una persona?. Dediquemos \"40 segundos para actuar\" porque el suicidio se puede prevenir.\n#40seconds #diamundialdelasaludmental #saludmental https://t.co/0U7kStICjq", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3137652677", "id": "1182350154206208000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182513488335384576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7322, "type": "Person", "normalized_text": "MULA"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/8TqZbZIM6v", "expanded_url": "https://youtu.be/jRRmjeoMxn4", "display_url": "youtu.be/jRRmjeoMxn4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182513811783327745"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:30:37.000Z", "text": "ADIVINHA QUEM HOJE FALTA FALAR MULA LIVRE, OU \u00c9 \n#\ud83d\udc34\ud83d\udc19#?\ud83e\udd14?\n\nhttps://t.co/8TqZbZIM6v", "in_reply_to_user_id": "1000985031018508291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000985031018508291", "id": "1182513811783327745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182418181614424064"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T22:10:37.000Z", "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede prevenir.\nSi est\u00e1s pasando por un momento dif\u00edcil, t\u00f3mate 40 segundos para hablar de ello con alguien que conf\u00edes o ll\u00e1manos al 600 360 7777\n#D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/gH8ZKhShT6", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}, {"start": 257, "end": 279, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gH8ZKhShT6", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_Responde/status/1182418181614424064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gH8ZKhShT6", "media_key": "3_1182418043944816642"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "140475927", "id": "1182418181614424064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "Harry_Styles", "id": "181561712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182513196210540550"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:28:10.000Z", "text": "11/10  dia em que @Harry_Styles matou metade do fandom (se n\u00e3o ele todo) sua sua perfei\u00e7\u00e3o inimagin\u00e1vel em um \u00fanico v\u00eddeo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "782381371813658625", "id": "1182513196210540550"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 72, "probability": 0.5271, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 196, "end": 215, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 73, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 195, "end": 216, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/KyPALx5zX8", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosAceves_/status/1182343671695302656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KyPALx5zX8", "media_key": "13_1182298409916452864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182343671695302656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T17:14:32.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Hoy en el #D\u00edaMundialSaludMental, que est\u00e1 dedicado a la prevenci\u00f3n de esta problem\u00e1tica, los invito a compartir este v\u00eddeo y ayudar a quien lo necesite. #WorldMentalHealthDay https://t.co/KyPALx5zX8", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "722133691363799040", "id": "1182343671695302656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182513377517735936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182514816470134784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:34:36.000Z", "text": "At\u00e9 agora kkkkkk https://t.co/7ljQqhZA9Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127740170210553856", "id": "1182514816470134784", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/7ljQqhZA9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/ohmyjendeuk/status/1182513377517735936", "display_url": "twitter.com/ohmyjendeuk/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182075017225555968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "susana_bozzo", "id": "712079953337126912"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.4234, "type": "Other", "normalized_text": "FP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182268215071854596"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:14:42.000Z", "text": "@susana_bozzo Con todo respeto sra esta clarisimo q ubo una conspiracion contra FP por investigar lavajato estoy segura de no ser haci hoy el panorama seria distinto aca no hay desatinos.", "in_reply_to_user_id": "712079953337126912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1175432217260171265", "id": "1182268215071854596"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 236, "end": 240, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 27, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wYzGAU2lse", "expanded_url": "https://twitter.com/ajplusespanol/status/1182336037760184321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wYzGAU2lse", "media_key": "16_1182336027551260679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182336037760184321"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T16:44:12.000Z", "text": "Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\n\n\ud83d\udd39Cerca de 800 000 personas se suicidan cada a\u00f1o\n\nFuente: @WHO https://t.co/wYzGAU2lse", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "author_id": "2963716598", "id": "1182336037760184321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182408829662892032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 108, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "grey's anatomy"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zdl3dxTM2z", "expanded_url": "https://twitter.com/bbabygirlb/status/1182408829662892032", "display_url": "twitter.com/bbabygirlb/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182418616513368065"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T22:12:21.000Z", "text": "curr\u00edculo de namorada!\n\nidade: 18\naltura: 1.55\ntamanho do p\u00e9: 37/38\ncidade: Rj\ns\u00e9rie favorita: grey's anatomy/ponto cego\nm\u00fasica favorita: muitas\ncomida favorita: frango a milanesa c pur\u00ea de batata\nfilme favorito: a barraca do beijo\ndescri\u00e7\u00e3o sobre voc\u00ea: sincera\nanivers\u00e1rio: 10/02 https://t.co/zdl3dxTM2z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "712758598355525632", "id": "1182418616513368065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182500706902827008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182511935272751104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:23:10.000Z", "text": "@agustdhype @highbythechb Ei t\u00f4 perguntando. N\u00e3o sei se foi ele que saiu os rumores que fazia coisas como mandar ratos mortos para ela tentando entrar no Personagem", "in_reply_to_user_id": "1005629247174709249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056998157534588928", "id": "1182511935272751104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182309732062765056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:59:41.000Z", "text": "n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser indiferente na vida das pessoas e no mundo\nvc postar uma thread \ndizendo que ela \u00e9 importante \nsem conhecer ela\ns\u00f3 enfatiza o fato na mente dela que ela n\u00e3o \u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 18, "like_count": 296, "quote_count": 6}, "author_id": "2309021521", "id": "1182309732062765056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180876065889234949"}], "edit_history_tweet_ids": ["1180876566752051208"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-06T16:04:47.000Z", "text": "isso \u00e9 t\u00e3o desumano\nn\u00e3o \u00e9 justo que a gente perca a chance de conhecer e se relacionar com pessoas boas porque algu\u00e9m ruim nos matou por dentro\nprecisamos vencer essa barreira\nn\u00f3s, os feridos e amargurados\nprecisamos sair dessa tenda\ne nos permitir sermos felizes de verdade", "in_reply_to_user_id": "920350223498608640", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "author_id": "920350223498608640", "id": "1180876566752051208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182513391975456768"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-11T04:28:57.000Z", "text": "Mi chiedo come facciano le persone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2629487950", "id": "1182513391975456768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182512642696646656"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:25:58.000Z", "text": "n\u00e3o n\u00e9 hoje eu fui fazer uma recupera\u00e7\u00e3o de brincadeira pra n\u00e3o ficar sem fazer nada pq eu era a \u00fanica da sala que tirou nota alta(8), ent\u00e3o eu nem tinha estudar nem nada ai fui l\u00e1 e fui uma das \u00fanicas que tirou 10", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100176199136018433", "id": "1182512642696646656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.7086, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.5631, "type": "Other", "normalized_text": "adorocinema"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 152, "tag": "adorocinema"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/8mMsX1qU93", "expanded_url": "http://bit.ly/33lGpiM", "display_url": "bit.ly/33lGpiM"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/41jDh5OSpF", "expanded_url": "https://twitter.com/adorocinema/status/1182430608670089217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/41jDh5OSpF", "media_key": "3_1182415491152920576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182430608670089217"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T23:00:00.000Z", "text": "Jared Leto ficou triste e alienado por n\u00e3o ter sido escolhido para o papel do Coringa no filme solo do personagem\n\u2192 https://t.co/8mMsX1qU93\n#adorocinema https://t.co/41jDh5OSpF", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 58, "quote_count": 10}, "author_id": "21030405", "id": "1182430608670089217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/TtRlwJ1qQY", "expanded_url": "https://twitter.com/leorrow/status/1182483179418062849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TtRlwJ1qQY", "media_key": "16_1182483142550142976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182483179418062849"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T02:28:54.000Z", "text": "Fa\u00e7o parte do clube de pessoas que gostam do Coringa do Jared Leto e que gostariam que ele tivesse uma nova chance pra mostrar o quanto bom a sua vers\u00e3o do Coringa \u00e9 https://t.co/TtRlwJ1qQY", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 51, "quote_count": 2}, "author_id": "4442289435", "id": "1182483179418062849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182510320285294592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182510743020851200"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:18:25.000Z", "text": "Y siempre est\u00e1 el \"no tenes razones para estar as\u00ed\" o \"vos podes salir hombre, adem\u00e1s machito pap\u00e1\" y me cost\u00f3 un mundo el tomar el valor para poder buscar ayuda profesional. Despu\u00e9s de m\u00e1s de un a\u00f1o de \"dejar de ser yo\" y ser un tema tab\u00fa dentro de nuestra sociedad.", "in_reply_to_user_id": "274210536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "274210536", "id": "1182510743020851200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181976918117228545"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T16:57:12.000Z", "text": "Me les estoy muriendo. https://t.co/QOprR11frX", "public_metrics": {"retweet_count": 1816, "reply_count": 183, "like_count": 5131, "quote_count": 2665}, "author_id": "114288128", "id": "1181976918117228545", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/QOprR11frX", "expanded_url": "https://twitter.com/_OsorioDaniela/status/1181976918117228545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QOprR11frX", "media_key": "3_1181976915864965122"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5517, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/eAtap3ZT9f", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/pj-rechaza-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia/#.XZ_fPrnT5_4.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/pj-re\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/pj-rechaza-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia/#.XZ_fPrnT5_4.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182473566895378440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T01:50:42.000Z", "text": "El mismo juez que orden\u00f3 el allanamiento del domicilio del presidente Garc\u00eda y su captura, sin ning\u00fan fundamento legal, provocando su suicidio, ahora rechaza el pedido de impedimento de salida del pa\u00eds contra Nadine Heredia. https://t.co/eAtap3ZT9f", "public_metrics": {"retweet_count": 715, "reply_count": 667, "like_count": 1324, "quote_count": 107}, "author_id": "730567425930862593", "id": "1182473566895378440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 163, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 164, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 165, "end": 179, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 180, "end": 199, "tag": "CosasdePsiquiatras"}, {"start": 200, "end": 212, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/5oCyElC8uK", "expanded_url": "https://twitter.com/drlangosta/status/1182331933562302464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5oCyElC8uK", "media_key": "3_1182331928046817281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182331933562302464"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T16:27:54.000Z", "text": "Sab\u00edan que cada 40 segundos se suicida una persona y qu\u00e9 hay cerca de 800,000 muertes anuales por esta causa ??  \nSiempre hay algo que hacer \ud83d\ude03 #WorldMentalHealthDay #ComandoPsycho #CosasdePsiquiatras #SaludMental https://t.co/5oCyElC8uK", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "582497454", "id": "1182331933562302464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182339631439851521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "omarbula", "id": "192538987"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182371957037305858"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T19:06:56.000Z", "text": "@omarbula @IvanDuque CIVILIZACI\u00d3N SUICIDA...la cultura y la buena educaci\u00f3n como arma letal...(\u00bfO el miedo?)...hiede la \"perversi\u00f3n\" de la ley...", "in_reply_to_user_id": "192538987", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "255528437", "id": "1182371957037305858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182486583477522433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9733, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182486585293578241"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T02:42:26.000Z", "text": "Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo tomava gol em todos os jogos.\n\nRapidamente foi taxado de suicida, kamikaze, louco e desorganizado.", "in_reply_to_user_id": "177517866", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 604, "quote_count": 0}, "author_id": "177517866", "id": "1182486585293578241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182348312550285312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182384234729820162"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T19:55:43.000Z", "text": "@highbythechb Simmm mano, eu s\u00f3 acho que deveriam d\u00e1 uma chance pra ele no esquadr\u00e3o suicida 2, o Joaquin foi uma escolha perfeita pra o filme solo ele nasceu pra ser o coringa", "in_reply_to_user_id": "1056658429", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "1708736509", "id": "1182384234729820162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182509894127226882"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182509895234523136"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:15:03.000Z", "text": "Me encontr\u00f3 mi hermana, llam\u00f3 a mi familia y me llevaron al hospital. Curaron mis heridas, le dijeron a mi mam\u00e1 que deb\u00eda ir al psic\u00f3logo y me fui.\nHan pasado 6 a\u00f1os desde eso, y aunque me vean siempre riendo y feliz, la tristeza sigue ah\u00ed.", "in_reply_to_user_id": "2766928444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2766928444", "id": "1182509895234523136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182503638914220032"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:50:12.000Z", "text": "N\u00c3O ESTUPRO QUE ELE DIZ MAIS TIROU A VIDA DA PR\u00d3PRIA SOBRINHA , UMA CRIAN\u00c7A INDEFESA PRA QUE PESTE PEGOU A MENINA PRA QUE INFELIZ TEM QUE SOFRE MUITOOOOOO REVOLTADA COM ISSO ODIO MORTAL DE VC VIADO \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/RPYC0nJAjA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3045389789", "id": "1182503638914220032", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/RPYC0nJAjA", "expanded_url": "https://twitter.com/favelanewsrj/status/1182485428382982144", "display_url": "twitter.com/favelanewsrj/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182507722115297280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182508593435828224"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:09:53.000Z", "text": "@hookdump Si! Lo le\u00ed! Igual no puedo evitar preguntar todo. La psicolog\u00eda me parece absolutamente apasionante. Gracias por tomarte el tiempo de responder!", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "354657445", "id": "1182508593435828224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "author_id": "397638670", "id": "1181759231235645440", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182355011877195777"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T17:59:36.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda: los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en once veces a los homicidios y en ochenta a los de violencia de g\u00e9nero.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1693498242", "id": "1182355011877195777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.7911, "type": "Other", "normalized_text": "ToySnoop"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "FanArts"}, {"start": 26, "end": 33, "tag": "Batman"}, {"start": 38, "end": 44, "tag": "Joker"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "ToySnoop"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/yqqBoSYSTw", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemex/status/1182288179577135104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yqqBoSYSTw", "media_key": "3_1182288177589100545"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/yqqBoSYSTw", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemex/status/1182288179577135104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yqqBoSYSTw", "media_key": "3_1182288177626849281"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/yqqBoSYSTw", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemex/status/1182288179577135104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yqqBoSYSTw", "media_key": "3_1182288177903656960"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/yqqBoSYSTw", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemex/status/1182288179577135104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yqqBoSYSTw", "media_key": "3_1182288176007790593"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182288179577135104"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T13:34:02.000Z", "text": "Chequen estos #FanArts de #Batman con #Joker \ud83d\ude2c\ud83e\udd21\n\u00bfCu\u00e1l es tu favorito?\n\nElaborados por #ToySnoop https://t.co/yqqBoSYSTw", "public_metrics": {"retweet_count": 432, "reply_count": 97, "like_count": 2494, "quote_count": 25}, "author_id": "50648847", "id": "1182288179577135104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4834, "type": "Person", "normalized_text": "Urubu"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6974, "type": "Place", "normalized_text": "Maraca"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.4596, "type": "Organization", "normalized_text": "VamosFlamengo"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Martins"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 122, "tag": "VamosFlamengo"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/99jHHkEJb8", "expanded_url": "https://twitter.com/ribasdiego10/status/1182348816487518213/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/99jHHkEJb8", "media_key": "3_1182348809260666881"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182348816487518213"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T17:34:59.000Z", "text": "\u201cAh! Pode escrever, o Urubu vai pegar voc\u00ea\u201c \ud83d\ude04 \n\nHoje \u00e9 dia de Meng\u00e3o no Maraca e n\u00f3s j\u00e1 estamos preparados! #VamosFlamengo\n\n\ud83d\udcf8 Pedro Martins https://t.co/99jHHkEJb8", "public_metrics": {"retweet_count": 1282, "reply_count": 151, "like_count": 15300, "quote_count": 33}, "author_id": "385408255", "id": "1182348816487518213"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182507735193133062"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182507736321449985"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T04:06:28.000Z", "text": "Y me llene de impotencia porque otra vez hicieron menos mis sentimientos. Obviamente me deprim\u00ed m\u00e1s y cuando lo escuch\u00e9 hoy decir eso se me hizo muy injusto, porque no se de que maneras esperan que digamos que estamos mal.", "in_reply_to_user_id": "166442114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "166442114", "id": "1182507736321449985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182506653968678912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T04:02:10.000Z", "text": "Falem um filme a\u00ed rss \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795735644664459266", "id": "1182506653968678912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 118, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Mamadera"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/hxbyDklRxG", "expanded_url": "https://m.ambito.com/c5059082", "display_url": "m.ambito.com/c5059082", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ambito.com/finanzas/bonos/argentinos-comprar-mantener-o-vender-n5059082"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182133745450717184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T03:20:22.000Z", "text": "#Mamadera y todav\u00eda dudan.....?\n\nBonos argentinos: \u00bfcomprar, mantener o vender? https://t.co/hxbyDklRxG v\u00eda @Ambitocom", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1182056011907174402", "id": "1182133745450717184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182471944450363392"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T01:44:15.000Z", "text": "Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que una persona se suicida en el mundo. \nUtiliza estos 40 seg. para hablar, escuchar, abrazar y decirle lo importante que es para ti.\n#DiaMundialSaludMental https://t.co/uY5d7qAw6o", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "40segundos"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/uY5d7qAw6o", "expanded_url": "https://twitter.com/SusanPorras/status/1182471944450363392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uY5d7qAw6o", "media_key": "3_1182471935852273664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "268859984", "id": "1182471944450363392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182468827508105216"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T01:31:52.000Z", "text": "Uma pena que pra pessoa potencial suicida absolutamente nada disso tem valor e muito menos disposi\u00e7\u00e3o para tal\ud83d\ude0d\n\nPara com essa porra, quer ajudar um depressivo? D\u00e1 apoio para ir ter tratamento https://t.co/3HQTKJoa7x", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "202323404", "id": "1182468827508105216", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/3HQTKJoa7x", "expanded_url": "https://twitter.com/polipockexx/status/1181935690294185984", "display_url": "twitter.com/polipockexx/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182324083729555456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "Marina_909", "id": "1736476142"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182498510366789632"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:29:49.000Z", "text": "@Claumderivero @Marina_909 Ser\u00eda suicida, no van a venir ac\u00e1.", "in_reply_to_user_id": "54042105", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "911652557126340608", "id": "1182498510366789632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 266, "end": 274, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "Vinotinto"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 275, "tag": "Vinotinto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182489367555784704"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:53:29.000Z", "text": "\"Vuelve la burra al trigo\", dir\u00e1n.\n\nLo siento, gente, no me voy a subir a la ola de optimismo desbocado del 4-1 de Venezuela ante Bolivia, tal como no me sub\u00ed a la ola de pesimismo suicida en partidos anteriores. \n\nVamos con apuntes de la presentaci\u00f3n de hoy de la #Vinotinto...", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "author_id": "52574794", "id": "1182489367555784704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182150417926541312"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T04:26:37.000Z", "text": "Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar, dejas de ver c\u00f3mo se pudre el mundo de distintas formas, es pasar a la verdadera vida, esa que merecemos a pesar de todo.", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 2, "like_count": 416, "quote_count": 6}, "author_id": "2404043429", "id": "1182150417926541312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182504430865915905"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jurtinbs", "id": "3158462445"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182504838254473217"], "lang": "und", "created_at": "2019-10-11T03:54:57.000Z", "text": "@jurtinbs \ud83e\udd70\ud83e\udd70", "in_reply_to_user_id": "3158462445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724273512689614848", "id": "1182504838254473217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 66, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 267, "probability": 0.7138, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 90, "tag": "40segundos"}, {"start": 236, "end": 246, "tag": "40seconds"}, {"start": 247, "end": 268, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182414530401521664"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T21:56:06.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo, seg\u00fan @OPSOMS. Hoy dedica #40segundos a acompa\u00f1ar a alguien cercanx que viva duelo por p\u00e9rdida a causa de suicidio, a informar sobre la prevenci\u00f3n del suicidio en tus redes sociales. #40seconds #WorldMentalHealthDay", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "706549463247101953", "id": "1182414530401521664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182500545019482112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182502322804547584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:44:58.000Z", "text": "@hookdump Perd\u00f3n que vuelva a insistir en \u00e9ste punto... Decis \u201cHablar con un amigo o un profesional puede salvar tu vida\u201d... pero, no es precisamente lo que el suicida no desea o no piensa, salvarse? Imagino que es un tema extremadamente complejo como para debatirlo en un tweet, perd\u00f3n!", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "354657445", "id": "1182502322804547584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.7895, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 247, "tag": "HablemosDeSaludMental"}, {"start": 248, "end": 274, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/4agp5TJ3aY", "expanded_url": "https://twitter.com/dredmiro/status/1182503104635387904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4agp5TJ3aY", "media_key": "3_1182503102034915328"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182503104635387904"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:48:04.000Z", "text": "Este a\u00f1o se enfoca en prevenir el suicidio. Seg\u00fan la OMS, cada 40 seg se suicida una persona. Para prevenirlo, se deben identificar y tratar los trastornos mentales, \"hablemos\". Muestra empat\u00eda con el que est\u00e1 frente a ti. \n\n#HablemosDeSaludMental\n#D\u00edaMundialDeLaSaludMental https://t.co/4agp5TJ3aY", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1106240942217064448", "id": "1182503104635387904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Y3tDGJZYZE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181942330267439104"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T14:39:45.000Z", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZYZE", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 63, "like_count": 1361, "quote_count": 42}, "author_id": "609037720", "id": "1181942330267439104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9432, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ShGOqxTlKe", "expanded_url": "https://www.cinepremiere.com.mx/joker-jared-leto-joaquin-phoenix.html", "display_url": "cinepremiere.com.mx/joker-jared-le\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinepremiere.com.mx/joker-jared-leto-joaquin-phoenix.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182351190572576769"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T17:44:25.000Z", "text": "El actor quien interpret\u00f3 a Joker en Escuadr\u00f3n Suicida no tuvo la mejor reacci\u00f3n ante esta pel\u00edcula https://t.co/ShGOqxTlKe", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "author_id": "16930215", "id": "1182351190572576769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182502576060817408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3955, "type": "Person", "normalized_text": "Felicity"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.7933, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.4514, "type": "Person", "normalized_text": "Felicity"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182502912355950593"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:47:18.000Z", "text": "Felicity falando sobre como o Oliver deixou ela e o filho sendo alvos f\u00e1ceis de assassinos cru\u00e9is, argumentando que ela precisou mudar para sobreviver e que estava feliz por isso. \n\nOliver: \"Como vc pode dizer isso?! A velha Felicity foi a pessoa pela qual eu me apaixonei!\" VSF!", "in_reply_to_user_id": "840385741087735809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840385741087735809", "id": "1182502912355950593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 68, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "The Hollywood Reporter"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.7823, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.888, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/W5ZTu09Le0", "expanded_url": "https://twitter.com/sitevolts/status/1182298530184122372/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W5ZTu09Le0", "media_key": "3_1182298528724508673"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182298530184122372"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T14:15:10.000Z", "text": "ELE N\u00c3O COLOCOU O SORRISO NO ROSTO \ud83d\ude15 Segundo o The Hollywood Reporter, Jared Leto, int\u00e9rprete do Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida, teria ficado \"chateado\" pela Warner ter escolhido outro ator para estrelar o filme solo do Joker! https://t.co/W5ZTu09Le0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 32, "quote_count": 9}, "author_id": "2963868999", "id": "1182298530184122372"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182348312550285312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182445078775816196"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T23:57:30.000Z", "text": "@highbythechb alguem me explica", "in_reply_to_user_id": "1056658429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970368700116295682", "id": "1182445078775816196"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 272, "end": 275, "probability": 0.6787, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182503103163260930"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:48:04.000Z", "text": "queria deixar bem claro quem eu ver falando de bizzle e num sei o que na minha tml o unf vem caralho voc\u00eas n\u00e3o sejam hip\u00f3critas e rid\u00edculas a esse ponto de t\u00e1 querendo a era bizzle de volta, aquela merda n\u00e3o teve nada de bom a n\u00e3o ser quatro ou cinco m\u00fasicas, eu juro por deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864110484", "id": "1182503103163260930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182443719779389441"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T23:52:06.000Z", "text": "\u00bfSab\u00eda que cada 40 segundos se suicida una persona?\n\nCada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa, y otras muchas intentan suicidarse. Cada suicidio es una tragedia que afecta a una familia, a una comunidad o a todo un pa\u00eds...", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "298861117", "id": "1182443719779389441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182447394836942851"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tizialmironn", "id": "2808416743"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182493752855805952"], "lang": "und", "created_at": "2019-10-11T03:10:55.000Z", "text": "@tizialmironn Lit", "in_reply_to_user_id": "2808416743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "574153351", "id": "1182493752855805952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182500853820858368"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:39:08.000Z", "text": "mto chave esse bagulho ai de motivos pra nao comete suicidio kkkkkkkkkkkk ate parece que quem vai se mata pensa ah nao perai mas eu ja tomei um BANHO DE CHUVA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "316678687", "id": "1182500853820858368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182499129232105472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Emilianofuster", "id": "354657445"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182500545019482112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:37:54.000Z", "text": "@Emilianofuster Por eso es importante difundir:\n\nSi pens\u00e1s en el suicidio, es una buena idea HABLAR con alguien. S\u00e9 que es dif\u00edcil y puede dar miedo (a parecer un loco, al rechazo, a que no te entiendan), pero \u00bfqu\u00e9 ten\u00e9s para perder?\n\nHablar con un amigo o un profesional puede salvar tu vida.", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "id": "1182500545019482112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182125630604939265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "realmanzur", "id": "1167455052522561540"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182501501916385286"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:41:42.000Z", "text": "@realmanzur \"Y en casos de violacion, ser humana y dar el bebe en adopci\u00f3n\"\nSi te violan no toma el valor de beb\u00e9, de sujeto, pasaria a ser objeto por asco, repugnancia de tal situaci\u00f3n. (y mas)\nSi hablamos de ser \"humana\" tendrias un poco mas de empat\u00eda por la persona que si existe+", "in_reply_to_user_id": "1167455052522561540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2296566200", "id": "1182501501916385286"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182495759939391488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Aleex_1031", "id": "892775161400889346"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "luzdaperdicao_", "id": "1114926198126194688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182496324597534723"], "lang": "qam", "created_at": "2019-10-11T03:21:08.000Z", "text": "@Aleex_1031 @luzdaperdicao_", "in_reply_to_user_id": "892775161400889346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1934062604", "id": "1182496324597534723"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473566895378440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182475292511784960"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T01:57:33.000Z", "text": "@gonzalesposadal \"Provocando su suicidio\", o sea que cada detenido es un potencial suicida ???\nTu amo se mat\u00f3 por cobarde .\n\nY bueno , si deber\u00edan impedir la saluda de la se\u00f1ora esta.", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "45653985", "id": "1182475292511784960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182089434981900294"}], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.4775, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182090141080403969"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T00:27:06.000Z", "text": "\"El Per\u00fa es anti pero no es suicida. Los peruanos no votar\u00edan por la izquierda radical\".\n\u00bfSeguros? Me avisan quien est\u00e1, o sigue, en Palacio de gobierno en el 2026.", "in_reply_to_user_id": "2971667740", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2971667740", "id": "1182090141080403969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182030843373637638"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-09T20:31:28.000Z", "text": "El punk no muri\u00f3, se cas\u00f3, tuvo hijos y les hizo su primera comuni\u00f3n.\n\nhttps://t.co/Jw8VWhZGWJ", "public_metrics": {"retweet_count": 9065, "reply_count": 449, "like_count": 23650, "quote_count": 2167}, "author_id": "26586685", "id": "1182030843373637638", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Jw8VWhZGWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RHijodevecino/status/1182019901365657600/video/1", "display_url": "twitter.com/RHijodevecino/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182432837963866116"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EstebanLoenzo", "id": "966671989535641600"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "_Rociocaballero", "id": "282927606"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182476851752636418"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:03:45.000Z", "text": "@EstebanLoenzo @_Rociocaballero @MelinaKranewit1 No conoces el contexto familiar o la situaci\u00f3n particular de la chica, no pod\u00e9s hablar tan libremente sin conocer. Son muchos los factores que pueden haberla llevado a tomar esa decisi\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "966671989535641600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "32474436", "id": "1182476851752636418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181400813018796032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5812, "type": "Person", "normalized_text": "habbib"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181401264569147393"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-08T02:49:45.000Z", "text": "a gente ve o privil\u00e9gio \ud83c\udf2c\ufe0f dps reclama ai a gente bota o ser humano no mundo e eles quer se suicida\n\nhabbib? vc tem 1 trabalho, acelera o metabolismo de quem precisa e trava os de quem reclama q ta magre d+ pronto", "in_reply_to_user_id": "4700612796", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4700612796", "id": "1181401264569147393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182320518663303169"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-10T15:42:32.000Z", "text": "Pai que matou estuprador da filha \u00e9 condenado a 18 anos de cadeia https://t.co/9ydr7m4yPD", "public_metrics": {"retweet_count": 1793, "reply_count": 1755, "like_count": 5651, "quote_count": 985}, "author_id": "1523748277", "id": "1182320518663303169", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9ydr7m4yPD", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFwB97", "display_url": "dlvr.it/RFwB97", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "author_id": "6558552", "id": "1171526267381796866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182477573718237184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:06:37.000Z", "text": "#D\u00edaMundialdelaSaludMental \n\nCada 40 segundos se suicida una persona. S\u00ed, cada 40 segundos. Cerca de 800.000 personas mueren a causa del #suicidio en el mundo y muchas otras intentan hacerlo. \n\nPodemos ayudar a la #PrevencionDelSuicidio https://t.co/xaX4aoPqVV", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 137, "end": 146, "tag": "suicidio"}, {"start": 214, "end": 236, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/xaX4aoPqVV", "expanded_url": "https://twitter.com/FNOArgentina/status/1182477573718237184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xaX4aoPqVV", "media_key": "3_1182477567997206528"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "author_id": "996547963668320257", "id": "1182477573718237184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182494911448436736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182498202169335808"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:28:35.000Z", "text": "@hookdump Pregunta desde mi ignorancia: Si alguien tiene la idea rumiante del suicidio y no ha tenido la capacidad para hablarlo con nadie, no es poco probable que pida ayuda a un profesional? precisamente porque su mente est\u00e1 m\u00e1s enfocada en morir que en sobrevivir y mejorar.", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "354657445", "id": "1182498202169335808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.7732, "type": "Person", "normalized_text": "le\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182498372965543943"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:29:16.000Z", "text": "- e o le\u00e3o se apaixonou pela ovelha \n- uma ovelha idiota \n- um leao masoquista e doente \n\nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK si fude mano puta que pariu nao da pra levar a s\u00e9rio eu to rachando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1949305873", "id": "1182498372965543943"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182282331048026113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Marina_909", "id": "1736476142"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182324083729555456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T15:56:42.000Z", "text": "@Marina_909 Cordobeses se lo van a permitir? Les van a llenar la provincia de micros y violentos militantes!!!!!! Ellos vienen por todo! NO DEBEN VOLVER JAM\u00c1S!!!!\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "in_reply_to_user_id": "1736476142", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "54042105", "id": "1182324083729555456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182251905302564864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 139, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 140, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/zHgAdlRfYd", "expanded_url": "https://twitter.com/hipolitx/status/1182251905302564864", "display_url": "twitter.com/hipolitx/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182277426472275968"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:51:18.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida, quitemos los estigmas y estemos atentos para apoyar a quien lo necesite. #diamundialdelasaludmental https://t.co/zHgAdlRfYd", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1219745606", "id": "1182277426472275968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176031789086912512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Josuegullenc", "id": "2675260034"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "pau0562002", "id": "742930183926124544"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "CarlosAlord87", "id": "925517295631310849"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182349640332713984"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T17:38:15.000Z", "text": "@Josuegullenc @pau0562002 @CarlosAlord87 @interjet Para eso existen muchos ex\u00e1menes que tienen los pilotos y personal a\u00e9reo, un simple comentario bueno o malo no es \"se\u00f1al\" que vaya a estrellar un avi\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "2675260034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935436739", "id": "1182349640332713984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}, {"start": 178, "end": 183, "tag": "Dato"}, {"start": 229, "end": 249, "tag": "PrevenirEsPreguntar"}, {"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lPVgoVg8X1", "expanded_url": "https://twitter.com/MUTUALSEREPSS/status/1182434573877219328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lPVgoVg8X1", "media_key": "3_1182434565601857540"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182434573877219328"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T23:15:45.000Z", "text": "#SaludMental| El objetivo de conmemorar este d\u00eda es crear conciencia sobre la salud mental y movilizar a las comunidades para reducir el estigma alrededor de estas enfermedades. #Dato En el mundo una persona se suicida cada 40s. #PrevenirEsPreguntar #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/lPVgoVg8X1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "750098262", "id": "1182434573877219328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6466, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 42, "end": 57, "probability": 0.7399, "type": "Person", "normalized_text": "batracio Barbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182305278919925760"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T14:41:59.000Z", "text": "\u00bf Qu\u00e9 castigo de Dios ser\u00eda justo para el batracio Barbosa ?", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 427, "like_count": 855, "quote_count": 44}, "author_id": "2802583560", "id": "1182305278919925760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182401731751272450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "jorgefesic", "id": "1679158250"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182491993500463104"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:03:55.000Z", "text": "@AndyW0K @jorgefesic Irse es entregarles lo que queda de coerencia", "in_reply_to_user_id": "188056540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "901935989727399941", "id": "1182491993500463104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182495137546604545"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:16:25.000Z", "text": "C\u00f3mo as\u00ed empez\u00f3 ese challenge de transferirle tus bienes a otro familiar? Solo participan excongresistas? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 77, "quote_count": 5}, "author_id": "1372246357", "id": "1182495137546604545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182486863019495424"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:43:32.000Z", "text": "un like y hacemos la suicidacion juntos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1042187930717093889", "id": "1182486863019495424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182488332602957824"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:49:22.000Z", "text": "Mas suicida por estos d\u00edas no puedo estar, desear\u00eda que las cosas hayan salido 100% bien y solo un 95% funcionaron. Inconforme? Afirmativo\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "589464950", "id": "1182488332602957824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182493885848834049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "UnPontifisex", "id": "2342355108"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182494346362478593"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:13:16.000Z", "text": "@UnPontifisex te diria q se lo tiene q pagar a los herederos \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "2342355108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35415764", "id": "1182494346362478593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.4806, "type": "Organization", "normalized_text": "SUNEDU"}, {"start": 105, "end": 125, "probability": 0.7249, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Garcilazo"}, {"start": 175, "end": 190, "probability": 0.8402, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Zeballos"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/D3EQmFGVMb", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanSheput/status/1182441819986190336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3EQmFGVMb", "media_key": "3_1182441811643654145"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182441819986190336"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T23:44:33.000Z", "text": "A m\u00e1s de un congresista le hicieron problemas por su universidad de origen. Sin embargo SUNEDU cierra la Universidad Garcilazo, alma mater del asesor jur\u00eddico y ahora premier Vicente Zeballos, pero eso no es noticia. Ahora se comprende tanta barbaridad jur\u00eddica del gobierno. https://t.co/D3EQmFGVMb", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 435, "like_count": 733, "quote_count": 58}, "author_id": "33808317", "id": "1182441819986190336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6771, "type": "Other", "normalized_text": "jared"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7521, "type": "Other", "normalized_text": "supernatural"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/y5Iu3ALfAm", "expanded_url": "https://twitter.com/casclaire/status/1182444213117620225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/y5Iu3ALfAm", "media_key": "7_1182444167898849280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495222854496256"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:16:45.000Z", "text": "o jared nao tava nada bem com o final de supernatural e isso t\u00e1 estampado na cara dele https://t.co/y5Iu3ALfAm", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "2623786132", "id": "1182495222854496256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z", "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera.", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "author_id": "6558552", "id": "1171511403271704583"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182494713540239360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carinastavares", "id": "618303944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182494779390726146"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:14:59.000Z", "text": "@carinastavares mentira foi pq eu tinha colocado musica de corno p ouvir", "in_reply_to_user_id": "1020656732471742464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1020656732471742464", "id": "1182494779390726146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509849407967232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1171509851064635393"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T19:44:48.000Z", "text": "MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de conducta lo que ocurrir\u00e1. Todos estos signos deben ser tenidos en cuenta como se\u00f1ales de alerta.", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 256, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "id": "1171509851064635393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 162, "probability": 0.7927, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 135, "tag": "depresi\u00f3nsonriente"}, {"start": 159, "end": 163, "tag": "OMS"}, {"start": 226, "end": 248, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Qn2EeTKCeG", "expanded_url": "http://ibero909.fm/blog/la-depresion-sonriente-sintoma-que-oculta-una-tendencia-suicida", "display_url": "ibero909.fm/blog/la-depres\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182459259864268800"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T00:53:51.000Z", "text": "Entre 75% y 90% de quienes han consumado #suicidio enfrentaban una enfermedad mental, en su mayor\u00eda #depresi\u00f3n \n\nLa #depresi\u00f3nsonriente t\u00e9rmino acu\u00f1ado por la #OMS es considerada de alto riesgo pues no hay s\u00edntomas conocidos\n\n#DiaMundialSaludMental \n\nhttps://t.co/Qn2EeTKCeG", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "23224159", "id": "1182459259864268800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4731, "type": "Place", "normalized_text": "Cu\u00f1atai"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "CEVKUP"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "MiVidaEresTu"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 104, "tag": "MiVidaEresTu"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XK7VZOmXdW", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonArg3D/status/1182485051826671616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XK7VZOmXdW", "media_key": "3_1182485048467083267"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182485051826671616"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:36:20.000Z", "text": "Si @CevdetArg suicida al Cu\u00f1atai \n\u00bfSer\u00e9 el \u00fanico  yerno en esta historia?\nCEVKUP AL LIMITE\n#MiVidaEresTu https://t.co/XK7VZOmXdW", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1104205317636792320", "id": "1182485051826671616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.4715, "type": "Person", "normalized_text": "Nina"}, {"start": 178, "end": 192, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Natalie Portman"}, {"start": 197, "end": 210, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "El cisne negro"}, {"start": 220, "end": 234, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Natalie Portman"}, {"start": 247, "end": 262, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "Darren Aronofsky"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/cgDyQJzoaC", "expanded_url": "https://twitter.com/Silviadomi222g/status/1181378416865632257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cgDyQJzoaC", "media_key": "3_1181378411069132800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181378416865632257"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-08T01:18:58.000Z", "text": "\"Anoche tuve un sue\u00f1o absurdo, una ni\u00f1a se transforma en un cisne. Solo el amor puede romper el hechizo, pero el pr\u00edncipe se enamora de la chica equivocada y se suicida\".\n Nina (Natalie Portman)\n\n El cisne negro (2010)\n Natalie Portman\n Director: Darren Aronofsky https://t.co/cgDyQJzoaC", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1573560576", "id": "1181378416865632257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182272459812196352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T12:31:34.000Z", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suicida una persona, por eso el lema del d\u00eda es \u00ab40 segundos para actuar\u00bb \n\nToma 40 segundos para charlar, informar, abrazar, escuchar, difundir, ayudar\u2026 https://t.co/DH2SSwVE9Y", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/DH2SSwVE9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/almova730/status/1182272459812196352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH2SSwVE9Y", "media_key": "3_1182272456188293121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "204175990", "id": "1182272459812196352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182488114679422976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "godinhocrf", "id": "820310693358538753"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182491466809171969"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T03:01:49.000Z", "text": "@Alanna70520269 @godinhocrf @favelanewsrj Pra ele n\u00e3o tem seguro certo e pau no lombo.", "in_reply_to_user_id": "1175080647100182542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422073427", "id": "1182491466809171969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Eunwo0"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/9drRKKKFYJ", "expanded_url": "https://twitter.com/srxeunkkyu97_/status/1182488638703263750", "display_url": "twitter.com/srxeunkkyu97_/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182492896638984192"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:07:30.000Z", "text": "Se imaginan que mate a Eunwo0?, Tremendo https://t.co/9drRKKKFYJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "752151420791554048", "id": "1182492896638984192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "lang": "es", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "author_id": "6558552", "id": "1171282996047073280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.8493, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/C4OqF77ydV", "expanded_url": "https://bit.ly/314Rh3c", "display_url": "bit.ly/314Rh3c"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/zcLy6uCRng", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1182491007956312070/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcLy6uCRng", "media_key": "3_1182311897074475008"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182491007956312070"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:00:00.000Z", "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/C4OqF77ydV https://t.co/zcLy6uCRng", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4527987340", "id": "1182491007956312070"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 41, "probability": 0.7912, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de la Salud Mental"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "Metro Copilco"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/21w2XzS584", "expanded_url": "https://bit.ly/2ID4eL4", "display_url": "bit.ly/2ID4eL4"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OxUyWop6EI", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1182420542269190144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OxUyWop6EI", "media_key": "3_1182396776017518594"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182420542269190144"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T22:20:00.000Z", "text": "En el D\u00eda Internacional de la Salud Mental, hombre se suicida en Metro Copilco\n\nhttps://t.co/21w2XzS584\u2b05\u2b05 https://t.co/OxUyWop6EI", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "148372339", "id": "1182420542269190144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182297670976786433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udipopular", "id": "43422471"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 231, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182375873439252481"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T19:22:30.000Z", "text": "@udipopular Hay una gran diferencia entre un cobarde que se suicida con una bala para rehuir de su responsabilidad...\n\nY un senador a quien mataron en un atentado terrorista y que muri\u00f3 con sus convicciones intactas...\n\nJaime Guzm\u00e1n perdurar\u00e1 en el tiempo como un gran personaje\n\n\u261d\ufe0f\u261d\ufe0f ___\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "in_reply_to_user_id": "43422471", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "66847144", "id": "1182375873439252481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182398644022054913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T20:52:59.000Z", "text": "viejos culiaos muy ay que los j\u00f3venes hoy d\u00eda no awantan nada, todo es violencia, son unos llorones hasta que el que se suicida es tu hijo o tu sobrino\n\nah\u00ed les aparece el coraz\u00f3n a los indolentes culiaos", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "867337567", "id": "1182398644022054913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181721690394509315"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T00:03:00.000Z", "text": "\u274ccurte esse tweet que eu posto uma indireta pra voc\u00ea\u274c \n\nHora que der coragem eu respondo (Se tiver curtida n\u00e9 \ud83d\ude02)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 27, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "263877722", "id": "1181721690394509315"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182340013608046593"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T17:00:00.000Z", "text": "El estigma asociado con los problemas de #SaludMental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan. \n\nhttps://t.co/1mv5B6djdI \n\n#40segundos #D\u00edaMundialdelaSaludMental\n#SaludParaTodos https://t.co/xymoQd2ms1", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "SaludMental"}, {"start": 206, "end": 217, "tag": "40segundos"}, {"start": 218, "end": 244, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 245, "end": 260, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/1mv5B6djdI", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/xymoQd2ms1", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1182340013608046593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xymoQd2ms1", "media_key": "3_1182121662575235073"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 4}, "author_id": "22276965", "id": "1182340013608046593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182444266318118912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182446502272229377"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T00:03:09.000Z", "text": "@ESPNagora S\u00f3 n\u00e3o pagam as fam\u00edlias das v\u00edtimas do inc\u00eandio", "in_reply_to_user_id": "51124892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "73206015", "id": "1182446502272229377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182351354637012992"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T17:45:04.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, cada a\u00f1o cerca de 800.000 personas fallecen por esta causa, el suicidio es la segunda causa de defunci\u00f3n entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. Si no podemos entender las causas, no podremos lidiar con las consecuencias. #DiaMundialSaludMental https://t.co/Sb3Ol4QOHl", "entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 276, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Sb3Ol4QOHl", "expanded_url": "https://twitter.com/eMundando/status/1182351354637012992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sb3Ol4QOHl", "media_key": "3_1182351342972653568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "author_id": "1130949843231367168", "id": "1182351354637012992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182372355252850689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PatriciaG9dj", "id": "263770074"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "MariaDDAndrea", "id": "743035091421659136"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "Mianje11", "id": "1553365433729925121"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "CamioCarina", "id": "391611752"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "maju_maqueira", "id": "1449848203"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "anitaalasia", "id": "1123290380781400065"}, {"start": 80, "end": 89, "username": "maylar91", "id": "1355309114"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "sanchezpat", "id": "143104340"}, {"start": 158, "end": 172, "username": "MariaDDAndrea", "id": "743035091421659136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182393683250954240"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T20:33:16.000Z", "text": "@PatriciaG9dj @MariaDDAndrea @Mianje11 @CamioCarina @maju_maqueira @anitaalasia @maylar91 @sanchezpat Yo no s\u00e9 qu\u00e9 habr\u00e1 pasado, pero decir \u201cedad\u201d y mi amiga @MariaDDAndrea en la misma frase, es suicida !!!!", "in_reply_to_user_id": "263770074", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "274262351", "id": "1182393683250954240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 47, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 121, "end": 152, "probability": 0.7033, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.6638, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RNFY85xsuH", "expanded_url": "https://twitter.com/MedicosUnidosVe/status/1182454968198017024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RNFY85xsuH", "media_key": "3_1182454963450060801"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182454968198017024"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T00:36:48.000Z", "text": "Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nSeg\u00fan datos de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por eso la jornada d hoy se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio https://t.co/RNFY85xsuH", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "745076857083731968", "id": "1182454968198017024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182491306536423424"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T03:01:11.000Z", "text": "El 10 de Octubre es el d\u00eda mundial de la salud mental. \n\nSe da muy poca bola a la gente con problemas serios, la depresi\u00f3n, la ansiedad y los ataques de p\u00e1nicos no son un chiste, no se puede superar porque si.\n\nHace menos de un mes mi t\u00eda se quito la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "498330375", "id": "1182491306536423424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8087, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182490920433934336"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T02:59:39.000Z", "text": "Cara as vezes eu pesso Deus deve ser meio s\u00e1dico, pq ele cria a gente nos dar a vida \u00e9 fica vendo a gente sofre,tentando sobreviver nesse mundo,ganhando,perdendo... e para que no final n adiante NADA ???vai todo mundo morre,ent\u00e3o o que importa todas vit\u00f3rias da sua vida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "863890582795685889", "id": "1182490920433934336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182490585665544193"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-11T02:58:19.000Z", "text": "Historias, est\u00f3rias e suic\u00eddio:\n(Tente ler tudo\ud83e\udd10)\n\nAquela pele, aqueles olhos,\naquele cheiro, aquele batom...\nTd gravado na mente,\ndaquele pbr doente\nsem ambi\u00e7\u00f5es e nem dom.\n\nEle pulou.\nPredinho alto, n tnt quanto,\nter sido tra\u00eddo tanto \ne o amargor do pranto\nq ao fim o motivou.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047991238077702144", "id": "1182490585665544193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182490825953107968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "ver\u00f3nica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182490832152268800"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-11T02:59:18.000Z", "text": "ver\u00f3nica, el ap\u00f3stol, en la hierba alta, el bar, byzantium, zodiaco, lavender, regresi\u00f3n, el guardi\u00e1n invisible, presencia siniestra, sin regreso, mudo.", "in_reply_to_user_id": "482389177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "482389177", "id": "1182490832152268800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 192, "end": 207, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 271, "probability": 0.6807, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 236, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 237, "end": 250, "tag": "mentalhealth"}, {"start": 251, "end": 272, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/poGxqpND7r", "expanded_url": "https://twitter.com/omaercin/status/1182322204815630337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/poGxqpND7r", "media_key": "3_1182322200659009544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182322204815630337"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T15:49:14.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona en el mundo se suicida. Los medios de comunicaci\u00f3n con publicaci\u00f3n de informaci\u00f3n RESPONSABLE son fundamentales y pueden ayudar a prevenir el suicidio. (Imagen de @consaludmental ) #diamundialdelasaludmental #mentalhealth #WorldMentalHealthDay https://t.co/poGxqpND7r", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "47049340", "id": "1182322204815630337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182423058608295936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/czrtjmlFrI", "expanded_url": "https://sumedico.lasillarota.com/bienestar/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms-suicidio-oms/318452", "display_url": "sumedico.lasillarota.com/bienestar/cada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sumedico.com/mente-sana/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-oms/318452"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182424519367184390"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-10T22:35:48.000Z", "text": "La OMS advierte que cada 40 segundos una persona se suicida \u00bfPor qu\u00e9 este a\u00f1o se centra el d\u00eda mundial de la salud mental en el suicidio? \nhttps://t.co/czrtjmlFrI", "in_reply_to_user_id": "92577907", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "92577907", "id": "1182424519367184390"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "id": "bfc35dcc7e63252a"}, {"full_name": "Castilho, Brasil", "id": "5c55d184ab50ba77"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Angra dos Reis, Brasil", "id": "9c8b282f46f0ca60"}, {"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}]}, "errors": [{"resource_id": "1182521908014784514", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182521908014784514", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182521908014784514].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056658429", "value": "1056658429", "detail": "User has been suspended: [1056658429].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182348312550285312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182348312550285312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182348312550285312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175226150173515777", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1175226150173515777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175226150173515777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182519167292989440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182519167292989440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182519167292989440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "240997237", "value": "240997237", "detail": "User has been suspended: [240997237].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182503574288384000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182503574288384000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182503574288384000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1001358955619258368", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1001358955619258368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1001358955619258368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182480051633147905", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182480051633147905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182480051633147905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "958133344520192000", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [958133344520192000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "958133344520192000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182498346080096257", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182498346080096257].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182498346080096257", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "25119732", "value": "25119732", "detail": "User has been suspended: [25119732].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182290501506080773", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182290501506080773", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182290501506080773].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182513102279061504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182513102279061504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182513102279061504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1182340631202533377", "value": "1182340631202533377", "detail": "User has been suspended: [1182340631202533377].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182512559502581760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182512559502581760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182512559502581760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182511048374530048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182511048374530048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182511048374530048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "703978147251920896", "value": "703978147251920896", "detail": "User has been suspended: [703978147251920896].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182267088750223363", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182267088750223363", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182267088750223363].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "971064097247809536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [971064097247809536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "971064097247809536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182505471044915202", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182505471044915202].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182505471044915202", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "742092021997789184", "value": "742092021997789184", "detail": "User has been suspended: [742092021997789184].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182504147402285057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182504147402285057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182504147402285057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182501613065375744", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182501613065375744", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182501613065375744].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182503677531217920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182503677531217920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182503677531217920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "742092021997789184", "value": "742092021997789184", "detail": "User has been suspended: [742092021997789184].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182503317618020354", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182503317618020354", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182503317618020354].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3207445696", "value": "3207445696", "detail": "User has been suspended: [3207445696].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182281776154189825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182281776154189825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182281776154189825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105869030991319042", "value": "1105869030991319042", "detail": "User has been suspended: [1105869030991319042].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182500247647461376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182500247647461376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182500247647461376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "775459382205218820", "value": "775459382205218820", "detail": "User has been suspended: [775459382205218820].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182321671216275456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182321671216275456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182321671216275456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182497736014348288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182497736014348288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182497736014348288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1066910835686219776", "value": "1066910835686219776", "detail": "User has been suspended: [1066910835686219776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182491130379866114", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182491130379866114", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182491130379866114].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "860694771643404288", "value": "860694771643404288", "detail": "User has been suspended: [860694771643404288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182473111855390720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182473111855390720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182473111855390720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1182526716528513024", "oldest_id": "1182490652275363841", "result_count": 359, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yz4as14knadg533ey2s4bxh20t"}}