{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 35, "tag": "VladimirHerzog"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/v1kbwF8c0r", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1162374829737238529", "display_url": "twitter.com/DiarioPE/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "VladimirHerzog"}]}, "text": "Segundo a ditadura, #VladimirHerzog se suicidou! https://t.co/v1kbwF8c0r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "150071900", "edit_history_tweet_ids": ["1162392574654652416"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162374829737238529"}], "created_at": "2019-08-16T15:56:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1162392574654652416"}, {"text": "RT @rayssacapucioo: nunca julguem o motivo pelo qual a pessoa tentou suicidou, tomou rem\u00e9dio, se corta ou se matou. se pra voc\u00ea, aquilo n\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965323439899926530", "edit_history_tweet_ids": ["1162392360204013570"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rayssacapucioo", "id": "912782328602165248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162391571511336960"}], "created_at": "2019-08-16T15:55:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1162392360204013570"}, {"text": "@TheRightSideTL Eres de las m\u00edas entonces, del grupo suicida xD", "in_reply_to_user_id": "597360923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401985072", "edit_history_tweet_ids": ["1162392324288253952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TheRightSideTL", "id": "597360923"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162391537755537408"}], "created_at": "2019-08-16T15:55:00.000Z", "lang": "es", "id": "1162392324288253952"}, {"text": "@MassimGiannini Suicida la Lega ? Perch\u00e9 i loro elettori dovrebbero smettere di votarla ?", "in_reply_to_user_id": "3241806322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "149961419", "edit_history_tweet_ids": ["1162392231447277568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-16T15:54:38.000Z", "lang": "it", "id": "1162392231447277568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385394517", "edit_history_tweet_ids": ["1162392115462180865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-16T15:54:11.000Z", "lang": "it", "id": "1162392115462180865"}, {"text": "Hoje aqui onde moro s\u00f3 se fala da mulher que matou o marido cortou os test\u00edculos e levou na casa da amante e jogou \u00e1cido muriatico em cima dele e depois bebeu para morrer essa \u00e9 minha cidade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122650598208409601", "edit_history_tweet_ids": ["1162392109967691777"], "created_at": "2019-08-16T15:54:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1162392109967691777"}, {"text": "RT @ProfSergiones: @JornalOGlobo S\u00f3 faltam falar que o \u00edndio era petista e se matou para incriminar o Bolsonaro. Politiza\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a fei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843475976", "edit_history_tweet_ids": ["1162392056171548675"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162385175298347010"}], "created_at": "2019-08-16T15:53:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1162392056171548675"}, {"text": "RT @lucyguimaraess: Se vc nunca teve pensamento suicida, vc \u00e9 privilegiado sim!", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2813775189", "edit_history_tweet_ids": ["1162392031555203073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lucyguimaraess", "id": "1199500976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162181080931323905"}], "created_at": "2019-08-16T15:53:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1162392031555203073"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106665282494447616", "edit_history_tweet_ids": ["1162392015851663360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-16T15:53:47.000Z", "lang": "it", "id": "1162392015851663360"}, {"text": "@pbecchi \u00c8 un errore. Il suicida, deve essere lasciato libero di suicidarsi.", "in_reply_to_user_id": "707022920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047397706946232320", "edit_history_tweet_ids": ["1162391890974691329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162258893843492865"}], "created_at": "2019-08-16T15:53:17.000Z", "lang": "it", "id": "1162391890974691329"}, {"text": "@vmanente \u00c9 a pessoa mais pr\u00f3xima de mim e considero a minha melhor amiga nesse momento. \u00c9 super engra\u00e7ada e aut\u00eantica! Tem a sua pr\u00f3pria verdade \u00e9 n\u00e3o precisa copiar o outros para se sentir bem e/ou chamar a aten\u00e7\u00e3o. Quase matou meu namorado com aquela base chernobylesca kkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1006581566649364486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "991482180235866112", "edit_history_tweet_ids": ["1162391881315246082"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vmanente", "id": "1006581566649364486"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162151315084124160"}], "created_at": "2019-08-16T15:53:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1162391881315246082"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971499650871152640", "edit_history_tweet_ids": ["1162391877347401730"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-16T15:53:14.000Z", "lang": "it", "id": "1162391877347401730"}, {"text": "@elramafuentes @JavierDeVilla Mira que por regla detesto a las motos, pero espero que est\u00e9 safe, es de una imprudencia suicida caminar as\u00ed entre el tr\u00e1fico", "in_reply_to_user_id": "93905966", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "822131394289790978", "edit_history_tweet_ids": ["1162391795378085889"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elramafuentes", "id": "93905966"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "JavierDeVilla", "id": "526448109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162380550465867776"}], "created_at": "2019-08-16T15:52:54.000Z", "lang": "es", "id": "1162391795378085889"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057604450062344192", "edit_history_tweet_ids": ["1162391782119882752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-16T15:52:51.000Z", "lang": "it", "id": "1162391782119882752"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48971201", "edit_history_tweet_ids": ["1162391603262164992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-16T15:52:09.000Z", "lang": "it", "id": "1162391603262164992"}, {"text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761692741969534980", "edit_history_tweet_ids": ["1162391600124874754"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "created_at": "2019-08-16T15:52:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1162391600124874754"}, {"text": "nunca julguem o motivo pelo qual a pessoa tentou suicidou, tomou rem\u00e9dio, se corta ou se matou. se pra voc\u00ea, aquilo n\u00e3o foi suficiente (pq tu \u00e9 fod\u00e3o) pra ela foi. guarde sua opini\u00e3o de bosta q nd acrescenta e cala a porra da tua boca. ngm sabe o que o outro passa e com lhe afeta", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "912782328602165248", "edit_history_tweet_ids": ["1162391571511336960"], "created_at": "2019-08-16T15:52:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1162391571511336960"}, {"text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2832445071", "edit_history_tweet_ids": ["1162391553660375041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "created_at": "2019-08-16T15:51:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1162391553660375041"}, {"text": "RT @FabioEBaquero: @CESARAMEJIA @elespectador @CorteSupremaJ @petrogustavo \u00c9l mismo se present\u00f3 para que la justicia investigara todos los\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713008540932243456", "edit_history_tweet_ids": ["1162391418343698432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FabioEBaquero", "id": "307081493"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "CESARAMEJIA", "id": "106222017"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "elespectador", "id": "14834302"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "CorteSupremaJ", "id": "208901797"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162367358939389952"}], "created_at": "2019-08-16T15:51:24.000Z", "lang": "es", "id": "1162391418343698432"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3256178579", "edit_history_tweet_ids": ["1162391337909596161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T15:51:05.000Z", "lang": "es", "id": "1162391337909596161"}, {"text": "RT @VoceNaoSabiaQ: Hitler ficou inconsol\u00e1vel ap\u00f3s a morte de sua cadela ap\u00f3s ser testada com comprimidos e tirou sua pr\u00f3pria vida pouco tem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3236448281", "edit_history_tweet_ids": ["1162391332637331456"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VoceNaoSabiaQ", "id": "1558141890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162378495508586496"}], "created_at": "2019-08-16T15:51:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1162391332637331456"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758564283307454464", "edit_history_tweet_ids": ["1162391326450749442"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T15:51:03.000Z", "lang": "es", "id": "1162391326450749442"}, {"text": "@UrtubeyJM @vivicanosaok Gobierna hace 14 a\u00f1os salta una de las provincias m\u00e1s pobres de la argentina, fue menemista, fue Kirchnerista, hizo desaparecer el fondo de reparaci\u00f3n hist\u00f3rica, nunca explic\u00f3 lo de las francesas ni de las ni\u00f1as que mataron en un \u201cpacto suicida \u201c. Sale, habla, y la gente lo vota.", "in_reply_to_user_id": "730926774", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "245209168", "edit_history_tweet_ids": ["1162391303424028674"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.2963, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "UrtubeyJM", "id": "730926774"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "vivicanosaok", "id": "480860644"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162387073963384833"}], "created_at": "2019-08-16T15:50:57.000Z", "lang": "es", "id": "1162391303424028674"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624734102", "edit_history_tweet_ids": ["1162391284419448832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-16T15:50:53.000Z", "lang": "it", "id": "1162391284419448832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514280693", "edit_history_tweet_ids": ["1162391117159116800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-16T15:50:13.000Z", "lang": "it", "id": "1162391117159116800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "23juillet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EidFabien", "id": "976091150128951296"}]}, "text": "RT @EidFabien: #23juillet 1942, Adam Czerniakow, pr\u00e9sident du Judenrate du ghetto de Varsovie, se suicida en avala une capsule de cyanure.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178630919", "edit_history_tweet_ids": ["1162391116383215618"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153773128163778560"}], "created_at": "2019-08-16T15:50:12.000Z", "lang": "fr", "id": "1162391116383215618"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4463516314", "edit_history_tweet_ids": ["1162391072959602694"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-16T15:50:02.000Z", "lang": "it", "id": "1162391072959602694"}, {"text": "RT @ProfSergiones: @JornalOGlobo S\u00f3 faltam falar que o \u00edndio era petista e se matou para incriminar o Bolsonaro. Politiza\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a fei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134903996", "edit_history_tweet_ids": ["1162391052961099778"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162385175298347010"}], "created_at": "2019-08-16T15:49:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1162391052961099778"}, {"text": "RT @VinicioSenador: Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3151993274", "edit_history_tweet_ids": ["1162391037052170240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161632635820679170"}], "created_at": "2019-08-16T15:49:54.000Z", "lang": "es", "id": "1162391037052170240"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304413441", "edit_history_tweet_ids": ["1162391014637805568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-16T15:49:48.000Z", "lang": "it", "id": "1162391014637805568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471915869", "edit_history_tweet_ids": ["1162390983155310598"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-16T15:49:41.000Z", "lang": "it", "id": "1162390983155310598"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1389522434", "edit_history_tweet_ids": ["1162390772802568192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-16T15:48:51.000Z", "lang": "it", "id": "1162390772802568192"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3035464061", "edit_history_tweet_ids": ["1162390708470341635"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-16T15:48:35.000Z", "lang": "it", "id": "1162390708470341635"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431598034", "edit_history_tweet_ids": ["1162390651360690177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-16T15:48:22.000Z", "lang": "it", "id": "1162390651360690177"}, {"text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000098042425593857", "edit_history_tweet_ids": ["1162390618406117376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "created_at": "2019-08-16T15:48:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1162390618406117376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061736750626848768", "edit_history_tweet_ids": ["1162390549099438080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-16T15:47:57.000Z", "lang": "it", "id": "1162390549099438080"}, {"text": "Soy solo yo, o estamos todos mir\u00e1ndole la cara a las personas que te cruzas preguntandote si tenes adelante un suicida civil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "24834416", "edit_history_tweet_ids": ["1162390433189826566"], "created_at": "2019-08-16T15:47:30.000Z", "lang": "es", "id": "1162390433189826566"}, {"text": "@vminstarts \u00e9 aquele da menina q \"se matou\" n\u00e9???? kkkkkkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1038896260529438720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979409682665299968", "edit_history_tweet_ids": ["1162390372414365701"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162389593930571776"}], "created_at": "2019-08-16T15:47:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1162390372414365701"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}, "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "author_id": "3241806322", "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "lang": "it", "id": "1162390321801699328"}, {"text": "n\u00e3o tem essa de que \"mal n\u00e3o se paga com o mal\" se paga sim, tem que morrer do mesmo jeito que matou os gatos!!!! bando de filho da puta desgra\u00e7ado https://t.co/8RB7jZ4IPM", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/8RB7jZ4IPM", "expanded_url": "https://twitter.com/monicarjo/status/1162028098080124929", "display_url": "twitter.com/monicarjo/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709470792703152128", "edit_history_tweet_ids": ["1162390243238170624"], "created_at": "2019-08-16T15:46:44.000Z", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "pt", "id": "1162390243238170624"}, {"text": "o ditado para voc\u00eas \u00e9\n\"voc\u00ea est\u00e1 se achando o cara que matou Kennedy\"\nou\n\"voc\u00ea est\u00e1 se achando a bala que matou Kennedy\"?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005648239427768320", "edit_history_tweet_ids": ["1162390206647033856"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8671, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}]}, "created_at": "2019-08-16T15:46:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1162390206647033856"}, {"text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720374856219496448", "edit_history_tweet_ids": ["1162390205170683910"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "created_at": "2019-08-16T15:46:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1162390205170683910"}, {"text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se suicidou https://t.co/J6nTsUxwru via @CartaCampinas", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/J6nTsUxwru", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.6706, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 138, "username": "CartaCampinas", "id": "1683571658"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072492779610259462", "edit_history_tweet_ids": ["1162390083095453696"], "created_at": "2019-08-16T15:46:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1162390083095453696"}, {"text": "Apesar da fuma\u00e7a, do calor, de parecer que estamos dirigindo na \u00cdndia, do pessoal do mocambinho (n todos) se acharem a bala de prata que matou o lobisomem, parab\u00e9ns a Teresina por seu anivers\u00e1rio cair numa sexta, j\u00e1 fazia anos que a gente estava perdendo esse feriado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "17028942", "edit_history_tweet_ids": ["1162390054607761408"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.7708, "type": "Place", "normalized_text": "\u00cdndia"}]}, "created_at": "2019-08-16T15:45:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1162390054607761408"}, {"text": "@CeboIinhaaa mineir\u00e3o antigo se tu fosse de geral tomava banho de mijo e nunca matou ningu\u00e9m", "in_reply_to_user_id": "1066438765906968582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066438765906968582", "edit_history_tweet_ids": ["1162390009825169408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CeboIinhaaa", "id": "733672586081632256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162389855202172931"}], "created_at": "2019-08-16T15:45:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1162390009825169408"}, {"text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128471374564081664", "edit_history_tweet_ids": ["1162389954179293184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "created_at": "2019-08-16T15:45:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1162389954179293184"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135760754592890881", "edit_history_tweet_ids": ["1162389926907981825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T15:45:29.000Z", "lang": "es", "id": "1162389926907981825"}, {"text": "\u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u00f3 lidem com isso\u201d\n\nMANO O JEITO COMO BANG CHAN TRANSCENDEU E MATOU OS HATERS COM BONDADE E AMOR-\nC A R A L H O\n https://t.co/XwRqROv7Co", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/XwRqROv7Co", "expanded_url": "https://twitter.com/myonlyinnie/status/1162375641414717441/video/1", "display_url": "twitter.com/myonlyinnie/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "BANG CHAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 4, "like_count": 430, "quote_count": 15}, "author_id": "1033743789687558144", "edit_history_tweet_ids": ["1162389715842162688"], "created_at": "2019-08-16T15:44:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1162389715842162688"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1361584274", "edit_history_tweet_ids": ["1162389679620218883"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T15:44:30.000Z", "lang": "es", "id": "1162389679620218883"}, {"text": "RT @lucyguimaraess: Se vc nunca teve pensamento suicida, vc \u00e9 privilegiado sim!", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743688051", "edit_history_tweet_ids": ["1162389327650971649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lucyguimaraess", "id": "1199500976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162181080931323905"}], "created_at": "2019-08-16T15:43:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1162389327650971649"}, {"text": "evitando \nadiando\ntodos os dias \nhoras \nminutos \nsegundos \nsei que se eu for \nminha dor vai junto \num suicida n\u00e3o se mata\nele acaba com a sua dor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1120079034203934720", "edit_history_tweet_ids": ["1162389316422836224"], "created_at": "2019-08-16T15:43:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1162389316422836224"}, {"text": "@claudiocerasa Ancora una proposta suicida! Con i 5 stelle dei NO, NO, NO alle grandi opere, quelli del  reddito di cittadinanza senza verifiche credibili, etc,etc. !!??!!", "in_reply_to_user_id": "29045944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763372101285908480", "edit_history_tweet_ids": ["1162389263171948550"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiocerasa", "id": "29045944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162295710567608321"}], "created_at": "2019-08-16T15:42:51.000Z", "lang": "it", "id": "1162389263171948550"}, {"text": "Joven se suicida por no poder ver a su hija https://t.co/ZUiRUnLtdr", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ZUiRUnLtdr", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Joven-se-suicida-por-no-poder-ver-a-su-hija-20190816-0026.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Joven-se\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37796310", "edit_history_tweet_ids": ["1162389099757654017"], "created_at": "2019-08-16T15:42:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162389099757654017"}, {"text": "Ainda bem que parei de dar corda pro Jared Leto dps de Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1077940116461629442", "edit_history_tweet_ids": ["1162389034112626689"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8349, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-16T15:41:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1162389034112626689"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "LERCIOSTORY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lercionotizie", "id": "910827588"}]}, "text": "RT @lercionotizie: #LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829518804958978048", "edit_history_tweet_ids": ["1162388518108303360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633374070431744"}], "created_at": "2019-08-16T15:39:53.000Z", "lang": "it", "id": "1162388518108303360"}, {"text": "Il Ferragosto della Polfer tra i minori smarrite, passeggeri violenti. Salvato aspirante\u00a0suicida https://t.co/bG01RFL7om https://t.co/1om6CMAlPO", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bG01RFL7om", "expanded_url": "https://genovaquotidiana.com/2019/08/16/il-ferragosto-della-polfer-tra-i-minori-smarrite-passeggeri-violenti-salvato-aspirante-suicida/", "display_url": "genovaquotidiana.com/2019/08/16/il-\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/1om6CMAlPO", "expanded_url": "https://twitter.com/GenovaQuotidian/status/1162388469525688320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1om6CMAlPO", "media_key": "3_1162388467885727744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3137715268", "edit_history_tweet_ids": ["1162388469525688320"], "created_at": "2019-08-16T15:39:41.000Z", "lang": "it", "id": "1162388469525688320"}, {"text": "RT @Lybertad_: @Adriancov @pdrlm @gibranrr @UNAM_FCPyS Su opini\u00f3n es v\u00e1lida, pero\n\nSugerir q la Depresi\u00f3n no existe o q el Tratamiento farm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36537030", "edit_history_tweet_ids": ["1162388437258784769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lybertad_", "id": "130352375"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Adriancov", "id": "606897391"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "pdrlm", "id": "1544340542"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "UNAM_FCPyS", "id": "86126384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162098810753036302"}], "created_at": "2019-08-16T15:39:34.000Z", "lang": "es", "id": "1162388437258784769"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377995683", "edit_history_tweet_ids": ["1162388297072742403"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T15:39:00.000Z", "lang": "es", "id": "1162388297072742403"}, {"text": "@PinedoFederico @mariuvidal @mauriciomacri @horaciorlarreta Y lo primero que hace Carri\u00f3 es insultar a Alberto con el macrismo aplaudiendola de pie...putean al tipo que par\u00f3 la corrida y le est\u00e1 haciendo el trabajo de evitar que su gobierno se hunda en medio del caos. Macrismo = Secta Suicida....", "in_reply_to_user_id": "40858089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2935084643", "edit_history_tweet_ids": ["1162388255561650176"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.5552, "type": "Person", "normalized_text": "Macrismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PinedoFederico", "id": "40858089"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162049133471047680"}], "created_at": "2019-08-16T15:38:50.000Z", "lang": "es", "id": "1162388255561650176"}, {"text": "RT @ProfSergiones: @JornalOGlobo S\u00f3 faltam falar que o \u00edndio era petista e se matou para incriminar o Bolsonaro. Politiza\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a fei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040280806038618112", "edit_history_tweet_ids": ["1162387863020933127"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162385175298347010"}], "created_at": "2019-08-16T15:37:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1162387863020933127"}, {"text": "RT @ghosthabie: ''Quem quer se matar n\u00e3o avisa'' \nAvisa sim! Em forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os. Uso excessivo de drogas, \u00e1lcool.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999050817", "edit_history_tweet_ids": ["1162387761095221250"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162167997223620608"}], "created_at": "2019-08-16T15:36:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1162387761095221250"}, {"text": "RT @VoceNaoSabiaQ: Hitler ficou inconsol\u00e1vel ap\u00f3s a morte de sua cadela ap\u00f3s ser testada com comprimidos e tirou sua pr\u00f3pria vida pouco tem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2922097323", "edit_history_tweet_ids": ["1162387567611789312"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VoceNaoSabiaQ", "id": "1558141890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162378495508586496"}], "created_at": "2019-08-16T15:36:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1162387567611789312"}, {"text": "Hace una semana que quiero ver escuadron suicida pero siempre me cuelgo y la dejo por la mitad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141894617161449472", "edit_history_tweet_ids": ["1162387505079078912"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7079, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}]}, "created_at": "2019-08-16T15:35:51.000Z", "lang": "es", "id": "1162387505079078912"}, {"text": "@martingonnas El macrista Martincito (m\u00e1s loco que la Gorda Carri\u00f3) habla de \"cultura\" y tienen a un engrendro como Avellutto un despedidor serial de gente....Macrismo = Secta Suicida.", "in_reply_to_user_id": "976192999", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2935084643", "edit_history_tweet_ids": ["1162387466646691841"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Martincito"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.6619, "type": "Person", "normalized_text": "Gorda Carri\u00f3"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Avellutto"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.3886, "type": "Person", "normalized_text": "Macrismo"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "Secta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "martingonnas", "id": "976192999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162382341752393728"}], "created_at": "2019-08-16T15:35:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162387466646691841"}, {"text": "Mi mam\u00e1 me dice m\u00e9dico suicida \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2312401028", "edit_history_tweet_ids": ["1162387282470588419"], "created_at": "2019-08-16T15:34:58.000Z", "lang": "es", "id": "1162387282470588419"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "billClinton"}, {"start": 84, "end": 99, "tag": "JEFFREYEPSTEIN"}]}, "text": "RT @santini1965: Un quadro di #billClinton trovato nella villa del pedofilo suicida #JEFFREYEPSTEIN\n\u00c8 tutta questa merda umana vorrebbe mor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424084271", "edit_history_tweet_ids": ["1162387239634120704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162325513748262913"}], "created_at": "2019-08-16T15:34:48.000Z", "lang": "it", "id": "1162387239634120704"}, {"text": "RT @ghosthabie: ''Quem quer se matar n\u00e3o avisa'' \nAvisa sim! Em forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os. Uso excessivo de drogas, \u00e1lcool.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2423991187", "edit_history_tweet_ids": ["1162386965628669952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162167997223620608"}], "created_at": "2019-08-16T15:33:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1162386965628669952"}, {"text": "@flegonte @abc_es Si va al infierno un ni\u00f1o o ni\u00f1a de 12-14 a\u00f1os porque no puede m\u00e1s y se suicida, no vend\u00e1is que vuestro dios es amor. \nPrefiero ir al infierno con ellos que al cielo con un dios que les castiga por no haber encontrado salida", "in_reply_to_user_id": "176448470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085583736173932545", "edit_history_tweet_ids": ["1162386933374488576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "flegonte", "id": "176448470"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162374009125834753"}], "created_at": "2019-08-16T15:33:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162386933374488576"}, {"text": "@andresmalamud Suicida?", "in_reply_to_user_id": "2239633160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37089193", "edit_history_tweet_ids": ["1162386911916437511"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andresmalamud", "id": "2239633160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162377882083188736"}], "created_at": "2019-08-16T15:33:30.000Z", "lang": "en", "id": "1162386911916437511"}, {"text": "Hac\u00eda mucho no me sent\u00eda TAN suicida ahre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "366850206", "edit_history_tweet_ids": ["1162386680436969473"], "created_at": "2019-08-16T15:32:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162386680436969473"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Poliziotto"}, {"start": 30, "end": 38, "tag": "Palermo"}, {"start": 42, "end": 50, "tag": "suicida"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "autostrada"}, {"start": 111, "end": 119, "tag": "Palermo"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "Catania"}, {"start": 147, "end": 157, "tag": "Villabate"}, {"start": 160, "end": 164, "tag": "A19"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/r8vxNmtUdv", "expanded_url": "http://www.palermotoday.it/cronaca/poliziotto-suicidio-autostrada-palermo-catania-villabate.html", "display_url": "palermotoday.it/cronaca/polizi\u2026"}]}, "text": "#Poliziotto della questura di #Palermo si #suicida lanciandosi da un viadotto. E' successo lungo l'#autostrada #Palermo - #Catania, all'altezza di #Villabate.\n\n#A19\n\nhttps://t.co/r8vxNmtUdv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908107531", "edit_history_tweet_ids": ["1162386558420496384"], "created_at": "2019-08-16T15:32:06.000Z", "lang": "it", "id": "1162386558420496384"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071865596550242304", "edit_history_tweet_ids": ["1162386528762511360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T15:31:59.000Z", "lang": "es", "id": "1162386528762511360"}, {"text": "VILLAGER SUICIDA?! FAMILIA DE PORCOS!! - Minecraft LUCKY LAND #3 https://t.co/Y7YuhUnap1", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Y7YuhUnap1", "expanded_url": "https://youtu.be/EtaHtep6vFE", "display_url": "youtu.be/EtaHtep6vFE"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "Minecraft"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5698, "type": "Other", "normalized_text": "LUCKY LAND"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1080207906929295360", "edit_history_tweet_ids": ["1162386485959647240"], "created_at": "2019-08-16T15:31:49.000Z", "lang": "es", "id": "1162386485959647240"}, {"text": "RT @VoceNaoSabiaQ: Hitler ficou inconsol\u00e1vel ap\u00f3s a morte de sua cadela ap\u00f3s ser testada com comprimidos e tirou sua pr\u00f3pria vida pouco tem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081650935842127874", "edit_history_tweet_ids": ["1162386326446100480"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VoceNaoSabiaQ", "id": "1558141890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162378495508586496"}], "created_at": "2019-08-16T15:31:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1162386326446100480"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2640345345", "edit_history_tweet_ids": ["1162386217834635264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T15:30:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162386217834635264"}, {"text": "RT @presademi: \"No quedar\u00e1 en la noche una estrella. \nNo quedar\u00e1 la noche...\" \n\nEl suicida/Jorge Luis Borges \ud83d\udc97 https://t.co/B8jZcwqeA9", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/B8jZcwqeA9", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1162184631485177856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8jZcwqeA9", "media_key": "3_1162184617178390528"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038114850822602752", "edit_history_tweet_ids": ["1162385918495547392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162184631485177856"}], "created_at": "2019-08-16T15:29:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162385918495547392"}, {"text": "@Miguel10403677 Citaba  a Golda Meir.\nPero s\u00ed: es una tragedia que los mayores de los palestinos hayan lanzado a sus hijos a una carrera de odio suicida y asesina.", "in_reply_to_user_id": "1081664685978669066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "296759576", "edit_history_tweet_ids": ["1162385825285304320"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "Golda Meir"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Miguel10403677", "id": "1081664685978669066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162383333860532225"}], "created_at": "2019-08-16T15:29:11.000Z", "lang": "es", "id": "1162385825285304320"}, {"text": "RT @ProfSergiones: @JornalOGlobo S\u00f3 faltam falar que o \u00edndio era petista e se matou para incriminar o Bolsonaro. Politiza\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a fei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3432879567", "edit_history_tweet_ids": ["1162385796726501376"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162385175298347010"}], "created_at": "2019-08-16T15:29:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1162385796726501376"}, {"text": "@giopap25 Per onest\u00e0 intellettuale\n(non \"onest\u00e0 onest\u00e0\")\ndevo riconoscere che il letale RIBALTONE,se ci sar\u00e0,sar\u00e0 stato il capolavoro,il miracolo alla rovescia di Salvini!\nLa sua MOZIONE SUICIDA\nha GRAZIATO\n-RENZI\n-PD\n-SINISTRA TUTTA \n-e BERLUSCONI, in caduta libera, ora resuscitato\ud83d\ude2a", "in_reply_to_user_id": "811681645547974656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717894055405961216", "edit_history_tweet_ids": ["1162385776841285632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162351476511039488"}], "created_at": "2019-08-16T15:28:59.000Z", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "lang": "it", "id": "1162385776841285632"}, {"text": "RT @ProfSergiones: @JornalOGlobo S\u00f3 faltam falar que o \u00edndio era petista e se matou para incriminar o Bolsonaro. Politiza\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a fei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891327516", "edit_history_tweet_ids": ["1162385726312452098"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162385175298347010"}], "created_at": "2019-08-16T15:28:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1162385726312452098"}, {"text": "RT @Loryge69: @LucaParrino @MaMaurizi9 Anch\u2019io quando vedo le ONG cariche di clandestini prenderci per il culo ogni giorno..... provo Soffe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401507232", "edit_history_tweet_ids": ["1162385592925261830"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Loryge69", "id": "1557682399"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "LucaParrino", "id": "1412749866535620613"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "MaMaurizi9", "id": "401507232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162354468249362432"}], "created_at": "2019-08-16T15:28:16.000Z", "lang": "it", "id": "1162385592925261830"}, {"text": "RT @PorcoConceitual: jared leto organiza jonestown pt. 2 para promover seu retorno como coringa em esquadr\u00e3o suicida 2 https://t.co/yUcdoW9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2570632316", "edit_history_tweet_ids": ["1162385547710607360"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.6239, "type": "Other", "normalized_text": "jonestown pt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PorcoConceitual", "id": "621324343"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162051788830322688"}], "created_at": "2019-08-16T15:28:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1162385547710607360"}, {"text": "@infobae Me sorprende que la mujer suicida no tenga el celular en la mano.\nY la moto ven\u00eda boludeando distra\u00eddo porque se ve de lejos que una persona intenta cruzar incorrectamente...", "in_reply_to_user_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043593794879414274", "edit_history_tweet_ids": ["1162385522679046144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162378733438812160"}], "created_at": "2019-08-16T15:27:59.000Z", "lang": "es", "id": "1162385522679046144"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1527055710", "edit_history_tweet_ids": ["1162385413870370817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T15:27:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162385413870370817"}, {"text": "@cfluye Cliente - ah ok dale ya te la envio\n\n*dos semanas mas* \n\nYo - hola, aun no me llega la info\nCliente - que info?? No has trabajado nada aun!\nYo - la info que tengo un mes pidiendole...\nCliente - no entiendo, mejor te llamo y me explicas\n\nYo - *se suicida*", "in_reply_to_user_id": "278308543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278308543", "edit_history_tweet_ids": ["1162385206554386432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162384869529411584"}], "created_at": "2019-08-16T15:26:43.000Z", "lang": "es", "id": "1162385206554386432"}, {"text": "@JornalOGlobo S\u00f3 faltam falar que o \u00edndio era petista e se matou para incriminar o Bolsonaro. Politiza\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a feita por Moro e Bolsonaro acabar\u00e1 com o Brasil.", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "812396943070691328", "edit_history_tweet_ids": ["1162385175298347010"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162376106952933378"}], "created_at": "2019-08-16T15:26:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1162385175298347010"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739246406", "edit_history_tweet_ids": ["1162385000303607808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T15:25:54.000Z", "lang": "es", "id": "1162385000303607808"}, {"text": "Se suicida en habitaci\u00f3n de hotel.\n\nhttps://t.co/58dNy5EDuC https://t.co/58dNy5EDuC", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/58dNy5EDuC", "expanded_url": "http://elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-en-habitacion-de-hotel/", "display_url": "elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-en-\u2026"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/58dNy5EDuC", "expanded_url": "http://elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-en-habitacion-de-hotel/", "display_url": "elcolumnistadeveracruz.com/se-suicida-en-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903233203", "edit_history_tweet_ids": ["1162384912063836160"], "created_at": "2019-08-16T15:25:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162384912063836160"}, {"text": "James Gunn aumenta rumor sobre a presen\u00e7a de Tubar\u00e3o-Rei em novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/xQblh2v3vd https://t.co/LWGgW24wvm", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/xQblh2v3vd", "expanded_url": "https://bit.ly/2N7Ka6E", "display_url": "bit.ly/2N7Ka6E"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/LWGgW24wvm", "expanded_url": "https://twitter.com/sitemarciano/status/1162384836411240449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LWGgW24wvm", "media_key": "3_1162384827204743168"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4512, "type": "Other", "normalized_text": "Rei"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.7035, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118263798685630464", "edit_history_tweet_ids": ["1162384836411240449"], "created_at": "2019-08-16T15:25:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1162384836411240449"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1401790434", "edit_history_tweet_ids": ["1162384812545589249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T15:25:10.000Z", "lang": "es", "id": "1162384812545589249"}, {"text": "Estoy feliz porque ya est\u00e1 Escuadr\u00f3n Suicida en Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1045804074451566592", "edit_history_tweet_ids": ["1162384698091462657"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5013, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9826, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-16T15:24:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162384698091462657"}, {"text": "RT @gaby_mongez: una chiquita se suicida por el bullying que recibe en la escuela y los comentarios de los ADULTOS de este pa\u00eds son: \u201cEl bu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3508671920", "edit_history_tweet_ids": ["1162384650855165953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gaby_mongez", "id": "2574007900"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161661510780882944"}], "created_at": "2019-08-16T15:24:31.000Z", "lang": "es", "id": "1162384650855165953"}, {"text": "a menina aqui de taquara se matou mano, e ainda voc\u00eas v\u00e3o falar que depressao \u00e9 frescura", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1084865059468312576", "edit_history_tweet_ids": ["1162384567556333568"], "created_at": "2019-08-16T15:24:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1162384567556333568"}, {"text": "@radiomitre @BonelliOK ESTA VIAJANDO A RECIBIR INSTRUCCIONES PARA DESTRUIR ARGENTINA......QUE PENA...SI SAN MARTIN  RESUCITARA...SE SUICIDA  AL VER QUE ESTOS VOLVERAN ..", "in_reply_to_user_id": "182923335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158560601481928704", "edit_history_tweet_ids": ["1162384529564295168"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.447, "type": "Person", "normalized_text": "MARTIN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "BonelliOK", "id": "3170981873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162130610229583873"}], "created_at": "2019-08-16T15:24:02.000Z", "lang": "es", "id": "1162384529564295168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "billClinton"}, {"start": 84, "end": 99, "tag": "JEFFREYEPSTEIN"}]}, "text": "RT @santini1965: Un quadro di #billClinton trovato nella villa del pedofilo suicida #JEFFREYEPSTEIN\n\u00c8 tutta questa merda umana vorrebbe mor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438431990", "edit_history_tweet_ids": ["1162384359757889536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162325513748262913"}], "created_at": "2019-08-16T15:23:22.000Z", "lang": "it", "id": "1162384359757889536"}, {"text": "@infobae El t\u00edtulo seria: Mujer suicida pone en peligro la vida d un motorista", "in_reply_to_user_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "245419280", "edit_history_tweet_ids": ["1162384229319217152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162378733438812160"}], "created_at": "2019-08-16T15:22:50.000Z", "lang": "es", "id": "1162384229319217152"}, {"text": "pelo fim do filme esquadrao suicida eu voto sim https://t.co/nJooa6OLYi", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/nJooa6OLYi", "expanded_url": "https://twitter.com/starkvandynes/status/1162383349094199296", "display_url": "twitter.com/starkvandynes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.3781, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1008173760514592768", "edit_history_tweet_ids": ["1162383680444276738"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162383349094199296"}], "created_at": "2019-08-16T15:20:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1162383680444276738"}, {"text": "@eruilluviel Se enforcou com uma meia.", "in_reply_to_user_id": "2820634824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "191412029", "edit_history_tweet_ids": ["1162383421999636486"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eruilluviel", "id": "2820634824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162373607944806400"}], "created_at": "2019-08-16T15:19:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1162383421999636486"}, {"text": "RT @VoceNaoSabiaQ: Hitler ficou inconsol\u00e1vel ap\u00f3s a morte de sua cadela ap\u00f3s ser testada com comprimidos e tirou sua pr\u00f3pria vida pouco tem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153793144842047488", "edit_history_tweet_ids": ["1162383266969767936"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VoceNaoSabiaQ", "id": "1558141890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162378495508586496"}], "created_at": "2019-08-16T15:19:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1162383266969767936"}, {"text": "@UrikoYuuki @ElFikuWTF @NicoCoreTop Es el reto Suicida! Xd", "in_reply_to_user_id": "764841124599070720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1125241149692604416", "edit_history_tweet_ids": ["1162383158915977217"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "UrikoYuuki", "id": "764841124599070720"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "ElFikuWTF", "id": "4315451842"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "NicoCoreTop", "id": "703576184743923713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162360560526274562"}], "created_at": "2019-08-16T15:18:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162383158915977217"}, {"text": "RT @AreshGallos: No traigan a un m\u00e9dico, traigan a un suicida https://t.co/qafkmJRd4G", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/qafkmJRd4G", "expanded_url": "https://twitter.com/AreshGallos/status/1162313498212352001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qafkmJRd4G", "media_key": "3_1162313489140129792"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AreshGallos", "id": "1407850531570307079"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764848692272562177", "edit_history_tweet_ids": ["1162383147478204416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162313498212352001"}], "created_at": "2019-08-16T15:18:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162383147478204416"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107134028", "edit_history_tweet_ids": ["1162382738474852353"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-16T15:16:55.000Z", "lang": "es", "id": "1162382738474852353"}, {"text": "@ChrisDaviDavi2 Sem guarda e sem radar, como \u00e9 que se punir\u00e1 o infrator? Como identificar uma pessoa que atropelou e matou algu\u00e9m e evadiu-se do local?", "in_reply_to_user_id": "1124358872616116227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100118303", "edit_history_tweet_ids": ["1162382697785962502"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ChrisDaviDavi2", "id": "1124358872616116227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162378476147658753"}], "created_at": "2019-08-16T15:16:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1162382697785962502"}, {"text": "RT @HenryRaad: En toda guerra, todos pierden. Tarde o temprano Hitler iba  a perder por su obstinaci\u00f3n y orgullo. Trump se suicida todos lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2320480067", "edit_history_tweet_ids": ["1162382680195043329"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HenryRaad", "id": "56397720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162152169597997056"}], "created_at": "2019-08-16T15:16:41.000Z", "lang": "es", "id": "1162382680195043329"}, {"text": "Direto eu penso porque charlie brown se matou esse cr era foda de mais acho q foi por causa do amor q ele sentia por algu\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1552063472", "edit_history_tweet_ids": ["1162382522023579648"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "charlie brown"}]}, "created_at": "2019-08-16T15:16:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1162382522023579648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "billClinton"}, {"start": 84, "end": 99, "tag": "JEFFREYEPSTEIN"}]}, "text": "RT @santini1965: Un quadro di #billClinton trovato nella villa del pedofilo suicida #JEFFREYEPSTEIN\n\u00c8 tutta questa merda umana vorrebbe mor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118978778", "edit_history_tweet_ids": ["1162382440943329280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162325513748262913"}], "created_at": "2019-08-16T15:15:44.000Z", "lang": "it", "id": "1162382440943329280"}, {"text": "Jajajaja \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 pinche ni\u00f1o suicida https://t.co/1X05L8tego", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/1X05L8tego", "expanded_url": "https://twitter.com/inquibb/status/1162376041312034817", "display_url": "twitter.com/inquibb/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557153608", "edit_history_tweet_ids": ["1162382205215281160"], "created_at": "2019-08-16T15:14:48.000Z", "lang": "es", "id": "1162382205215281160"}, {"text": "@esp3ranza_ indie ro\u00f1osa suicida", "in_reply_to_user_id": "785131988529324032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1059952336393637888", "edit_history_tweet_ids": ["1162382150911574018"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "esp3ranza_", "id": "1346492776519593985"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162195463149408256"}], "created_at": "2019-08-16T15:14:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162382150911574018"}, {"text": "gotica-satanica-sombria-suicida: https://t.co/PHbzURVtYR", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/PHbzURVtYR", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZiYtrq2kDBMH_", "display_url": "tmblr.co/ZiYtrq2kDBMH_"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.335, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 14, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.3599, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234957746", "edit_history_tweet_ids": ["1162381943352254470"], "created_at": "2019-08-16T15:13:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162381943352254470"}, {"text": "o que \u00e9 mais doloroso tomar dipirona l\u00edquida ou assistir esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1008173760514592768", "edit_history_tweet_ids": ["1162381903711879174"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.6779, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-16T15:13:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1162381903711879174"}, {"text": "Mano uma guria de 14 anos se enforcou nessa madrugada, tem no\u00e7\u00e3o do quanto \u00e9 pesado come\u00e7ar o dia com uma not\u00edcia dessa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1114609674", "edit_history_tweet_ids": ["1162381722970984450"], "created_at": "2019-08-16T15:12:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1162381722970984450"}, {"text": "@LulaOficial \u00e9 um preso pol\u00edtico que se encontra sequestrado na sede da @policiafederal , aquela que matou o Cancelier. @SF_Moro e @deltanmd mais que moleques, dois quadrilheiros, deveriam estar presos. https://t.co/EdfcA6Y29Q", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/EdfcA6Y29Q", "expanded_url": "https://twitter.com/enioverri/status/1162117681677578242", "display_url": "twitter.com/enioverri/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.5287, "type": "Person", "normalized_text": "Cancelier"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 72, "end": 87, "username": "policiafederal", "id": "106714016"}, {"start": 120, "end": 128, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 131, "end": 140, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "in_reply_to_user_id": "2670726740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197550533", "edit_history_tweet_ids": ["1162381523322134528"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162117681677578242"}], "created_at": "2019-08-16T15:12:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1162381523322134528"}, {"text": "RT @JainLaFleur: dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "mp4"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107085821", "edit_history_tweet_ids": ["1162381470268366853"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161953799512186880"}], "created_at": "2019-08-16T15:11:53.000Z", "lang": "es", "id": "1162381470268366853"}, {"text": "RT @catheman1: @coachcrecer Tsk tsk. No quiero llevarte la contraria pero si EPSTEIN hubiera sido paname\u00f1o, no se suicida y bajo el SPA sal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524656016", "edit_history_tweet_ids": ["1162381458444554241"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "EPSTEIN"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.4098, "type": "Organization", "normalized_text": "SPA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "catheman1", "id": "950666648"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "coachcrecer", "id": "524656016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162381303360172036"}], "created_at": "2019-08-16T15:11:50.000Z", "lang": "es", "id": "1162381458444554241"}, {"text": "@infobae Esa Sra era una suicida!", "in_reply_to_user_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "955314690", "edit_history_tweet_ids": ["1162381394179514373"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162378733438812160"}], "created_at": "2019-08-16T15:11:35.000Z", "geo": {"place_id": "bbf6c74e4f26f23d"}, "lang": "es", "id": "1162381394179514373"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3354971404", "edit_history_tweet_ids": ["1162381388793962496"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-16T15:11:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1162381388793962496"}, {"text": "@igormendonca42 @OsniPaulo @dudukovalski @ccccoletti prosseguindo ele \u00e9 um her\u00f3i de guerra por aniquilar o cl\u00e3 que poderia destruir o pa\u00eds. Se tu colocar uma \u201clente\u201d de guerra sobre o que acontece em Naruto n\u00e3o muda o fato de que quem matou mais nazistas ser condecorado. A aniquila\u00e7\u00e3o era iminente, louvam o Itachi por ser BUROCRATA", "in_reply_to_user_id": "170513632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "170513632", "edit_history_tweet_ids": ["1162381370485825536"], "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 205, "probability": 0.7522, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 309, "end": 314, "probability": 0.9751, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "igormendonca42", "id": "144524186"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "OsniPaulo", "id": "39315977"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "dudukovalski", "id": "162592612"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "ccccoletti", "id": "879890015299522561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162379721759502342"}], "created_at": "2019-08-16T15:11:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1162381370485825536"}, {"text": "@coachcrecer Tsk tsk. No quiero llevarte la contraria pero si EPSTEIN hubiera sido paname\u00f1o, no se suicida y bajo el SPA sale con pena minima y si da DONATIVOS por aqui y por alla, sale no CULPABLE! ATAJAAA!", "in_reply_to_user_id": "524656016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "950666648", "edit_history_tweet_ids": ["1162381303360172036"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5405, "type": "Person", "normalized_text": "EPSTEIN"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5591, "type": "Organization", "normalized_text": "SPA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "coachcrecer", "id": "524656016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162375106896809989"}], "created_at": "2019-08-16T15:11:13.000Z", "lang": "es", "id": "1162381303360172036"}, {"text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Hombre mata a dos y se suicida porque no le arregl... https://t.co/TN6hWMbP51", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/TN6hWMbP51", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/08/hombre-mata-dos-y-se-suicida-porque-no.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/08/hombre\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5348, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2304871790", "edit_history_tweet_ids": ["1162381270560780288"], "created_at": "2019-08-16T15:11:05.000Z", "lang": "es", "id": "1162381270560780288"}, {"text": "@MijaelGLP Estudiaste con dinero qu\u00e9 tu padre obten\u00eda de la corrupci\u00f3n en el gobierno del suicida Alan Garc\u00eda, mientras otras familias luchan d\u00eda a d\u00eda trabajando para pagar los estudios de sus hijos. Por lo tanto no eres la persona indicada para representar a las juventudes peruanas.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2612095537", "edit_history_tweet_ids": ["1162380938757771264"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "created_at": "2019-08-16T15:09:46.000Z", "lang": "es", "id": "1162380938757771264"}, {"text": "WACHO LA CONCHA DE LA LORA, NO ME DECIDO QUE ESCRIBIR PARA EL FT CON CALO, HACE MEDIA HORA ESTOY REESCRIBIENDO EL ESTRIBO, PORFAVOR JOAQU\u00cdN DEPRESIVO SAL\u00cd A FLOTE QUE TENES QUE ESCRIBIR UN HITON PARA CORTARSE LAS VENAS, EL HIMNO SUICIDA AMIGO DALE MEDIA PILA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1043373703105531904", "edit_history_tweet_ids": ["1162380886236704769"], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5614, "type": "Person", "normalized_text": "JOAQU\u00cdN"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.8096, "type": "Organization", "normalized_text": "FLOTE"}]}, "created_at": "2019-08-16T15:09:33.000Z", "geo": {"place_id": "013044056c4adf51"}, "lang": "es", "id": "1162380886236704769"}, {"text": "RT @carta_campinas: Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se\u00a0suicidou https://t.co/TSGMN92E7b", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/TSGMN92E7b", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65493906", "edit_history_tweet_ids": ["1162380768435474432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162066207509495813"}], "created_at": "2019-08-16T15:09:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1162380768435474432"}, {"text": "RT @Nerdbunker: James Gunn d\u00e1 pistas sobre Tubar\u00e3o-Rei em novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/eg56shLFeF https://t.co/63QNBMeF6N", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/eg56shLFeF", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZgHZo0", "display_url": "bit.ly/2ZgHZo0"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/63QNBMeF6N", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1162364670185037824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/63QNBMeF6N", "media_key": "3_1162364659191734278"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5649, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Rei"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.7344, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380570111", "edit_history_tweet_ids": ["1162380470614728706"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162364670185037824"}], "created_at": "2019-08-16T15:07:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1162380470614728706"}, {"text": "@Antroposmodern @xaviboadavila Me gustar\u00eda saber porque en esta puta sociedad de mierda siempre tratamos de evitar el suicidio de los imb\u00e9ciles. T\u00edo suicida te hagas un bien a la unidad y a la sociedad catalana en particular.", "in_reply_to_user_id": "3084098711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467585319", "edit_history_tweet_ids": ["1162380244747280384"], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 209, "probability": 0.4733, "type": "Organization", "normalized_text": "catalana"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "xaviboadavila", "id": "461259599"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162283450272907269"}], "created_at": "2019-08-16T15:07:00.000Z", "lang": "es", "id": "1162380244747280384"}, {"text": "RT @calmacarol: e ontem que eu fui assistir esquadr\u00e3o suicida pela 1\u00ba vez e desisti no meio?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2291684318", "edit_history_tweet_ids": ["1162380231677829122"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "calmacarol", "id": "36177945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162112701449023498"}], "created_at": "2019-08-16T15:06:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1162380231677829122"}, {"text": "RT @VoceNaoSabiaQ: Hitler ficou inconsol\u00e1vel ap\u00f3s a morte de sua cadela ap\u00f3s ser testada com comprimidos e tirou sua pr\u00f3pria vida pouco tem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152575450482401280", "edit_history_tweet_ids": ["1162380213772312576"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VoceNaoSabiaQ", "id": "1558141890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162378495508586496"}], "created_at": "2019-08-16T15:06:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1162380213772312576"}, {"text": "F1 2019 E-SPORTS EVENTO SUICIDA XBOX ONE #31 https://t.co/GdpNZrUv21 via @YouTube", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/GdpNZrUv21", "expanded_url": "https://youtu.be/eqeOJrXNgQ4", "display_url": "youtu.be/eqeOJrXNgQ4"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "F1 2019"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4954, "type": "Organization", "normalized_text": "XBOX"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 81, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162153344204443648", "edit_history_tweet_ids": ["1162380133057093633"], "created_at": "2019-08-16T15:06:34.000Z", "lang": "en", "id": "1162380133057093633"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483278628", "edit_history_tweet_ids": ["1162380091936124929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T15:06:24.000Z", "lang": "es", "id": "1162380091936124929"}, {"text": "@_infoLibre @ramonlobo Muy de acuerdo con este an\u00e1lisis de @ramonlobo S\u00e1nchez tuvo claro desde el principio que quer\u00eda elecciones. Todo lo dem\u00e1s cuento. Se ha contagiado del inmovilismo de Rajoy y m\u00e1s grave a\u00fan si cabe, ha conseguido incendiar la izquierda \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fbravo por esta estrategia suicida", "in_reply_to_user_id": "603884167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123113246", "edit_history_tweet_ids": ["1162379559297306625"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "ramonlobo", "id": "19292516"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "ramonlobo", "id": "19292516"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161910476751720448"}], "created_at": "2019-08-16T15:04:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162379559297306625"}, {"text": "Diferencia entre intento y tentativa suicida\nC\u00e1psula de entrevista para Documental: Suicidio Juvenil en Chile. https://t.co/4IEDyk8eQx", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/4IEDyk8eQx", "expanded_url": "https://lnkd.in/eaVbdi3", "display_url": "lnkd.in/eaVbdi3"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "Juvenil"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8816, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047493596327411713", "edit_history_tweet_ids": ["1162379437557649408"], "created_at": "2019-08-16T15:03:48.000Z", "lang": "es", "id": "1162379437557649408"}, {"text": "RT @VoceNaoSabiaQ: Hitler ficou inconsol\u00e1vel ap\u00f3s a morte de sua cadela ap\u00f3s ser testada com comprimidos e tirou sua pr\u00f3pria vida pouco tem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4530842847", "edit_history_tweet_ids": ["1162379435733110784"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VoceNaoSabiaQ", "id": "1558141890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162378495508586496"}], "created_at": "2019-08-16T15:03:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1162379435733110784"}, {"text": "@VBotar En la nueva administraci\u00f3n lo sabr\u00e1s no cuente con ese mientras est\u00e9 est\u00e1 administraci\u00f3n. Ellos no son suicida", "in_reply_to_user_id": "4827604105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "247042341", "edit_history_tweet_ids": ["1162379426098765825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "VBotar", "id": "4827604105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162348417340911616"}], "created_at": "2019-08-16T15:03:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162379426098765825"}, {"text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2521248539", "edit_history_tweet_ids": ["1162379311543934977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "created_at": "2019-08-16T15:03:18.000Z", "lang": "es", "id": "1162379311543934977"}, {"text": "@Dalipas Et la r\u00e9volution, c'est le moment o\u00f9 le chien se rend compte qu'il peut ne faire qu'une bouch\u00e9e du salle matou et profiter de la gamelle \u00e0 sa place ?", "in_reply_to_user_id": "12700192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "95172753", "edit_history_tweet_ids": ["1162379244590305281"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Dalipas", "id": "12700192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162252851659206656"}], "created_at": "2019-08-16T15:03:02.000Z", "lang": "fr", "id": "1162379244590305281"}, {"text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34735007", "edit_history_tweet_ids": ["1162378922824208384"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "created_at": "2019-08-16T15:01:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1162378922824208384"}, {"text": "assisti esquadr\u00e3o suicida ontem, melhor filme da DC apesar de tudo, \u00e9 pq o parametro \u00e9 baixo n\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161020274", "edit_history_tweet_ids": ["1162378919175249920"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.652, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-08-16T15:01:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1162378919175249920"}, {"text": "RT @PerdidosAl: Es habitual que los padres acudan al Profesor para que apruebe a su hijo, ya que si no, \"se le suicida\". https://t.co/45t6z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155100368256327680", "edit_history_tweet_ids": ["1162378782344433666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PerdidosAl", "id": "1162284492125376513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162375105676288001"}], "created_at": "2019-08-16T15:01:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162378782344433666"}, {"text": "RT @PerdidosAl: Es habitual que los padres acudan al Profesor para que apruebe a su hijo, ya que si no, \"se le suicida\". https://t.co/45t6z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152452603999076352", "edit_history_tweet_ids": ["1162378653344444416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PerdidosAl", "id": "1162284492125376513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162375105676288001"}], "created_at": "2019-08-16T15:00:41.000Z", "lang": "es", "id": "1162378653344444416"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757683766685011968", "edit_history_tweet_ids": ["1162378632549097474"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T15:00:36.000Z", "lang": "es", "id": "1162378632549097474"}, {"text": "RT @VoceNaoSabiaQ: Hitler ficou inconsol\u00e1vel ap\u00f3s a morte de sua cadela ap\u00f3s ser testada com comprimidos e tirou sua pr\u00f3pria vida pouco tem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3743261537", "edit_history_tweet_ids": ["1162378621807472641"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VoceNaoSabiaQ", "id": "1558141890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162378495508586496"}], "created_at": "2019-08-16T15:00:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1162378621807472641"}, {"text": "acabei de ficar sabendo que uma amiga minha se suicidou ontem, eu to-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1072652522341437440", "edit_history_tweet_ids": ["1162378617709613056"], "created_at": "2019-08-16T15:00:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1162378617709613056"}, {"text": "RT @Lybertad_: @Adriancov @pdrlm @gibranrr @UNAM_FCPyS Su opini\u00f3n es v\u00e1lida, pero\n\nSugerir q la Depresi\u00f3n no existe o q el Tratamiento farm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918505503939952641", "edit_history_tweet_ids": ["1162378532112220162"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lybertad_", "id": "130352375"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Adriancov", "id": "606897391"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "pdrlm", "id": "1544340542"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "UNAM_FCPyS", "id": "86126384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162098810753036302"}], "created_at": "2019-08-16T15:00:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162378532112220162"}, {"text": "Hitler ficou inconsol\u00e1vel ap\u00f3s a morte de sua cadela ap\u00f3s ser testada com comprimidos e tirou sua pr\u00f3pria vida pouco tempo depois.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 142, "quote_count": 3}, "author_id": "1558141890", "edit_history_tweet_ids": ["1162378495508586496"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-08-16T15:00:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1162378495508586496"}, {"text": "@magicaGrmente22 Lo faceva per necessita' non punibile cosi' sentenziera' il magistrato di turno un nostro pensionato 80 anni ruba per fame condannato a 2 mesi . Pensionato si suicida per sfratto mentre i clandestini in hotel in pensione completa - Signori questo non e' razzismo e' la fine nostra", "in_reply_to_user_id": "3090019191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813684872", "edit_history_tweet_ids": ["1162378069560176641"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "magicaGrmente22", "id": "3090019191"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162372871630598144"}], "created_at": "2019-08-16T14:58:22.000Z", "lang": "it", "id": "1162378069560176641"}, {"text": "@ferracing78 @DavidGa44156531 Est\u00e1 claro que la baja de la inflaci\u00f3n es algo con lo que Macri fracas\u00f3 reiteradamente.\n\nMacri no cre\u00f3 el problema. Lo crearon los K (otro motivo por el cual votarlos es suicida). Pero Macri no estaba logrando resolverlo.\n\nEn los \u00faltimos meses la inflaci\u00f3n estaba bajando. \ud83d\udc47 https://t.co/0UlmTqfmnX", "entities": {"urls": [{"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/0UlmTqfmnX", "expanded_url": "https://twitter.com/Joseytrewq/status/1162377740944850947/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0UlmTqfmnX", "media_key": "3_1162377738319212544"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ferracing78", "id": "330571856"}]}, "in_reply_to_user_id": "330571856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890399442104446976", "edit_history_tweet_ids": ["1162377740944850947"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162375104388632576"}], "created_at": "2019-08-16T14:57:04.000Z", "lang": "es", "id": "1162377740944850947"}, {"text": "@Vivizaum @17Sam02 Vc matou a aula ent\u00e3o como vc sabe o que n tem problema se vc n foi nela", "in_reply_to_user_id": "3233502682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706642380632551428", "edit_history_tweet_ids": ["1162377669817851913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vivizaum", "id": "3233502682"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162377312035311616"}], "created_at": "2019-08-16T14:56:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1162377669817851913"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207685493", "edit_history_tweet_ids": ["1162377146930737152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T14:54:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162377146930737152"}, {"text": "@noticiAmerica Por gusto es solita se a excluido.le sali\u00f3 el tiro por la culata a la escopeta de 2 ca\u00f1ones.YESENIA le dio clases como se juega en pol\u00edtica. Le falto el consejo del suicida.", "in_reply_to_user_id": "65549291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4199105627", "edit_history_tweet_ids": ["1162377048087814146"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162202621572263936"}], "created_at": "2019-08-16T14:54:18.000Z", "lang": "es", "id": "1162377048087814146"}, {"text": "@Huincul @solo_camilo Para evitar eso,socavan al \u00fanico tipo que puede ser una alternativa a Cristina. Es tan corto de miras, tan mezquino, que es tonto y suicida", "in_reply_to_user_id": "53757269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4665455474", "edit_history_tweet_ids": ["1162377028995309568"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Huincul", "id": "53757269"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "solo_camilo", "id": "175138513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162357637452877825"}], "created_at": "2019-08-16T14:54:14.000Z", "lang": "es", "id": "1162377028995309568"}, {"text": "@SF_Moro Tudo segundo a constitui\u00e7\u00e3o,agora quando um juiz usa a toga a seu favor ou por troca de favorecimentos,este se torna o maior bandido de todos,pois corrompeu a lei,com seus atos quantos matou,pelo desemprego fome e mortalidade infantil.", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323029083", "edit_history_tweet_ids": ["1162376855204376576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162154562293309447"}], "created_at": "2019-08-16T14:53:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1162376855204376576"}, {"text": "Resumen de mi orden perfecto: Hombre de Acero, Batman, Wonder Woman, Batman VS Superman, Escuadr\u00f3n Suicida, Flash (nunca lleg\u00f3), Aquaman, La Liga de la Justicia, Shazam.", "in_reply_to_user_id": "1317023833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1317023833", "edit_history_tweet_ids": ["1162376737197559814"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8255, "type": "Person", "normalized_text": "Acero"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.6351, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 138, "end": 159, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la Justicia"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.9223, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162375821836849153"}], "created_at": "2019-08-16T14:53:04.000Z", "lang": "es", "id": "1162376737197559814"}, {"text": "Suicida, m\u00e1s bien. https://t.co/0NN1Uu5hmn", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/0NN1Uu5hmn", "expanded_url": "https://twitter.com/softkxng_/status/1162376033506615296", "display_url": "twitter.com/softkxng_/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427909275", "edit_history_tweet_ids": ["1162376735943516161"], "created_at": "2019-08-16T14:53:04.000Z", "lang": "es", "id": "1162376735943516161"}, {"text": "Ele foi pra \u00e1gua e se matou ! Nova vers\u00e3o da PF !\nhttps://t.co/qg0VwsN7ND", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/qg0VwsN7ND", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/laudo-de-indio-morto-no-amapa-nao-encontra-indicios-de-agressao-mpf-investiga-morte-acidental-23881414", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/laudo-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.6809, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "828136476", "edit_history_tweet_ids": ["1162375512221802502"], "created_at": "2019-08-16T14:48:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1162375512221802502"}, {"text": "ANUBIMON TAMBI\u00c9N A PASTAR?\n\nA ver esa se ve\u00eda venir siendo dirigente de qui\u00e9n reencarna y qui\u00e9n se va a la Dark Area.\n\nPERO CO\u00d1O, EL MENDA VA Y SE SUICIDA PARA DETENER LA LIBERACI\u00d3N DE LA DARK AREA \n\nY no hizo verga porque era demasiado pero eh, press F to pay respects", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568834079", "edit_history_tweet_ids": ["1162375444508880896"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8633, "type": "Person", "normalized_text": "ANUBIMON"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.6969, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Area"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "DARK AREA"}]}, "created_at": "2019-08-16T14:47:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162375444508880896"}, {"text": "@infobae La mujer,una suicida,y pobre el motoquero \ud83e\udd26", "in_reply_to_user_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3244040549", "edit_history_tweet_ids": ["1162375140233142273"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162362735897788416"}], "created_at": "2019-08-16T14:46:43.000Z", "lang": "es", "id": "1162375140233142273"}, {"text": "Es habitual que los padres acudan al Profesor para que apruebe a su hijo, ya que si no, \"se le suicida\". https://t.co/45t6zqixAz", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/45t6zqixAz", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundocv/status/1162363513047846912", "display_url": "twitter.com/elmundocv/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1162284492125376513", "edit_history_tweet_ids": ["1162375105676288001"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162363513047846912"}], "created_at": "2019-08-16T14:46:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162375105676288001"}, {"text": "J\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida umas 4 vezes e eu n\u00e3o me canso da alerquina \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085507773473918976", "edit_history_tweet_ids": ["1162375006501920769"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7215, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-16T14:46:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1162375006501920769"}, {"text": "RT @pata_change: @OrwellGeorge Aborten candidatura espert.\nMisi\u00f3n suicida.\nNo entreguemos la Rep\u00fablica.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266956236", "edit_history_tweet_ids": ["1162374583472799744"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 101, "probability": 0.5569, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pata_change", "id": "1035339344318529541"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162371962875895808"}], "created_at": "2019-08-16T14:44:31.000Z", "lang": "es", "id": "1162374583472799744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "USA"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "spesemediche"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/3SIp4LI5Xs", "expanded_url": "http://www.ancorafischiailvento.org/2019/08/15/usa-coppia-si-suicida-per-non-poter-pagare-le-spese-mediche/", "display_url": "ancorafischiailvento.org/2019/08/15/usa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.ancorafischiailvento.org/2019/08/15/usa-coppia-si-suicida-per-non-poter-pagare-le-spese-mediche/"}]}, "text": "#USA coppia si suicida per non poter pagare le #spesemediche https://t.co/3SIp4LI5Xs", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015864513", "edit_history_tweet_ids": ["1162374566821474304"], "created_at": "2019-08-16T14:44:27.000Z", "lang": "it", "id": "1162374566821474304"}, {"text": "Era uma vez em... Hollywood consegue ser o total oposto de Esquadr\u00e3o Suicida. Com isso quero dizer: cada vez que lembro eu gosto mais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "47125387", "edit_history_tweet_ids": ["1162374543190691845"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.757, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-16T14:44:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1162374543190691845"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "EEUU"}, {"start": 42, "end": 50, "tag": "Clinton"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7089, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aroguden", "id": "1463413284"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "eldiariony", "id": "18872608"}]}, "text": "RT @Aroguden: #EEUU V\u00eda @eldiariony: Bill #Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467389922", "edit_history_tweet_ids": ["1162374530167398400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162374208678256640"}], "created_at": "2019-08-16T14:44:18.000Z", "lang": "es", "id": "1162374530167398400"}, {"text": "https://t.co/3Na44XI6Fs NEW: [2019-08-04] (+LuchaTV) Belial &amp; Impulso vs Piloto Infernal &amp; Piloto Suicida [VANGUARDIA TAG] and in a tournament quarterfinal match", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3Na44XI6Fs", "expanded_url": "http://youtu.be/EDqw7pKuWgQ", "display_url": "youtu.be/EDqw7pKuWgQ"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.3552, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.3866, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "TAG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568295245", "edit_history_tweet_ids": ["1162374520004435969"], "created_at": "2019-08-16T14:44:16.000Z", "lang": "en", "id": "1162374520004435969"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157987883405459456", "edit_history_tweet_ids": ["1162374455538180097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T14:44:00.000Z", "lang": "es", "id": "1162374455538180097"}, {"text": "@DrQuilombo @Vickypita__ Rapida accion de los policias, claramente un ataque suicida pero pudo ser peor, q tal si ese par d chicos hubieran llevado ademas chalecos explosivos como es usual", "in_reply_to_user_id": "266822204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "54283678", "edit_history_tweet_ids": ["1162374249950121985"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "Vickypita__", "id": "893628125694840832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162176753252675584"}], "created_at": "2019-08-16T14:43:11.000Z", "lang": "es", "id": "1162374249950121985"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "EEUU"}, {"start": 28, "end": 36, "tag": "Clinton"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/5crYxw0CoC", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/15/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565958431", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/15/bil\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://eldiariony.com/2019/08/15/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565958431"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/F86FnAOdtd", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1162356413336903681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F86FnAOdtd", "media_key": "3_1162356410656722945"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Bill #Clinton"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.6592, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "Diario NY"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "eldiariony", "id": "18872608"}]}, "text": "#EEUU V\u00eda @eldiariony: Bill #Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida Jeffrey #Epstein | El Diario NY https://t.co/5crYxw0CoC https://t.co/F86FnAOdtd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1463413284", "edit_history_tweet_ids": ["1162374208678256640"], "created_at": "2019-08-16T14:43:01.000Z", "lang": "es", "id": "1162374208678256640"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096778697145835520", "edit_history_tweet_ids": ["1162374177011175424"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "created_at": "2019-08-16T14:42:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1162374177011175424"}, {"text": "RT @ypuntofinal84_: Que pena otro chaval que suicida... La violencia no siempre es de un hombre hacia una mujer, a veces es al rev\u00e9s. Desca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1912217796", "edit_history_tweet_ids": ["1162374069985128448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ypuntofinal84_", "id": "942125041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162361163474264064"}], "created_at": "2019-08-16T14:42:28.000Z", "lang": "es", "id": "1162374069985128448"}, {"text": "Empresa israelense cria drone \u2018suicida\u2019 que se lan\u00e7a sobre os inimigos https://t.co/Z4KsP005M4", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Z4KsP005M4", "expanded_url": "http://farolnews.com.br/tecnologia/empresa-israelense-cria-drone-suicida-que-se-lanca-sobre-os-inimigos/", "display_url": "farolnews.com.br/tecnologia/emp\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "israelense"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "drone"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869383222400077826", "edit_history_tweet_ids": ["1162373833577418753"], "created_at": "2019-08-16T14:41:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1162373833577418753"}, {"text": "Quando penso al mio futuro mi viene un sacco di ansia e cerco sempre di scherzarci sopra forse \u00e8 per questo che sar\u00f2 povera morir\u00f2 suicida e senza l'amore delle persone che amo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1105589850349203462", "edit_history_tweet_ids": ["1162373816544350209"], "created_at": "2019-08-16T14:41:28.000Z", "lang": "it", "id": "1162373816544350209"}, {"text": "RT @CrVc02: @CarmenRozas3 Como si no hubi\u00e9ramos vivido la \u00e9poca del loquito suicida, esto no es nada, el problema es que la gente o no sabe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77511932", "edit_history_tweet_ids": ["1162373783262511105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CrVc02", "id": "40539429"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "CarmenRozas3", "id": "1431341604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162357721871605760"}], "created_at": "2019-08-16T14:41:20.000Z", "lang": "es", "id": "1162373783262511105"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037585844251643906", "edit_history_tweet_ids": ["1162373770201522178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T14:41:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162373770201522178"}, {"text": "RT @FabioEBaquero: @CESARAMEJIA @elespectador @CorteSupremaJ @petrogustavo \u00c9l mismo se present\u00f3 para que la justicia investigara todos los\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513264000", "edit_history_tweet_ids": ["1162373483361447936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FabioEBaquero", "id": "307081493"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "CESARAMEJIA", "id": "106222017"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "elespectador", "id": "14834302"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "CorteSupremaJ", "id": "208901797"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162367358939389952"}], "created_at": "2019-08-16T14:40:08.000Z", "lang": "es", "id": "1162373483361447936"}, {"text": "@FilipeRet Parece o coringa do esquadr\u00e3o suic\u00edda", "in_reply_to_user_id": "44782642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040597368524234752", "edit_history_tweet_ids": ["1162373316562292736"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4298, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162069707777855488"}], "created_at": "2019-08-16T14:39:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1162373316562292736"}, {"text": "@MijaelGLP Jajaja, es que garrido vivieron recontrabien con suicida agp de 1985-90 y 2do gob, son apristas y la plata venia sola, por eso ahora quiere apoderarse de distrito de Sta Maria Lima, y suerte se incendio almacenes minsa con docs justo cuando le abrian investigacion, ya caeran", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908049889384292352", "edit_history_tweet_ids": ["1162373197121163264"], "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 190, "probability": 0.554, "type": "Place", "normalized_text": "Sta Maria Lima"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "created_at": "2019-08-16T14:39:00.000Z", "lang": "es", "id": "1162373197121163264"}, {"text": "@Sen_Alessandro Bolsonaro n\u00e3o \u00e9 suicida", "in_reply_to_user_id": "4250596815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124124909813342210", "edit_history_tweet_ids": ["1162373092179664897"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9877, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162049262932430848"}], "created_at": "2019-08-16T14:38:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1162373092179664897"}, {"text": "RT @HenryRaad: En toda guerra, todos pierden. Tarde o temprano Hitler iba  a perder por su obstinaci\u00f3n y orgullo. Trump se suicida todos lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645736942", "edit_history_tweet_ids": ["1162372780832305153"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HenryRaad", "id": "56397720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162152169597997056"}], "created_at": "2019-08-16T14:37:21.000Z", "lang": "es", "id": "1162372780832305153"}, {"text": "@rogifps @eternalwaitt teve um que me matou usando BD_F0rever, nao sei se estava xitado ou nao, imagino que tmb nao seja ngm da BD realmente, visto que utiliza a grafia igual a do f0rever mesmo....", "in_reply_to_user_id": "135358754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1048225937496662016", "edit_history_tweet_ids": ["1162372449419370496"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.6593, "type": "Other", "normalized_text": "BD_F0rever"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rogifps", "id": "135358754"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "eternalwaitt", "id": "2303417064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162371719753011202"}], "created_at": "2019-08-16T14:36:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1162372449419370496"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156923172949778432", "edit_history_tweet_ids": ["1162372390309040128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T14:35:48.000Z", "lang": "es", "id": "1162372390309040128"}, {"text": "RT @GIGICABRERA31: @elcomercio_peru Mercedes Ar\u00e1oz: una historia de muerte (Bagua), conspiraci\u00f3n (en el indulto al dictador) y deslealtad (\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774058", "edit_history_tweet_ids": ["1162372373158551552"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GIGICABRERA31", "id": "312794207"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162236724145057792"}], "created_at": "2019-08-16T14:35:44.000Z", "lang": "es", "id": "1162372373158551552"}, {"text": "@Marcos_tk00 @leonardoamaro99 @Danabreard Jajajajajajajaja sale pacto suicida", "in_reply_to_user_id": "3900616521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "322961513", "edit_history_tweet_ids": ["1162372122561449984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Marcos_tk00", "id": "3900616521"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "leonardoamaro99", "id": "831140740650655744"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Danabreard", "id": "1493369234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162371992298885121"}], "created_at": "2019-08-16T14:34:44.000Z", "lang": "es", "id": "1162372122561449984"}, {"text": "@OrwellGeorge Aborten candidatura espert.\nMisi\u00f3n suicida.\nNo entreguemos la Rep\u00fablica.", "in_reply_to_user_id": "75879733", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1035339344318529541", "edit_history_tweet_ids": ["1162371962875895808"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.5449, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162370200756531203"}], "created_at": "2019-08-16T14:34:06.000Z", "lang": "es", "id": "1162371962875895808"}, {"text": "Como es el miedo de los corruptos, ahora alegan intromision de poderes. PERO PARA ROBAR LES IMPORTO UN CACAHUATE Y SUBESTIMARON LOS PODERES. SOLO ESPEREMOS QUE NO SE CORRAN COMO CUCARACHA O SE SUICIDEN COMO EL COBARDE SUICIDA. https://t.co/wwlg8Kgy10", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/wwlg8Kgy10", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoVieiraP/status/1162366770914762753", "display_url": "twitter.com/RobertoVieiraP\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1044741256469856256", "edit_history_tweet_ids": ["1162371687012167680"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162366770914762753"}], "created_at": "2019-08-16T14:33:00.000Z", "lang": "es", "id": "1162371687012167680"}, {"text": "@ITZYofficial YEJI COMO SE SENTE SABENDO QUE MATOU UMA MIDZY??????", "in_reply_to_user_id": "1062578718214770688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697851800280567808", "edit_history_tweet_ids": ["1162371632121491456"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "MIDZY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ITZYofficial", "id": "1062578718214770688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162371269469147137"}], "created_at": "2019-08-16T14:32:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1162371632121491456"}, {"text": "RT @CPuvlo: @MaauGuerrero  es la hora sad prro +10000 :v. @ElUriel095  uriel suicida \ud83e\udd21\ud83d\udd2b\ud83d\ude14\ud83d\udc94 https://t.co/1k5mrvEwZC", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/1k5mrvEwZC", "expanded_url": "https://twitter.com/CPuvlo/status/1162359596327022592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1k5mrvEwZC", "media_key": "7_1162359446137450496"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "uriel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CPuvlo", "id": "1267152335542747137"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "MaauGuerrero", "id": "480051727"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "ElUriel095", "id": "1263653467"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3347304281", "edit_history_tweet_ids": ["1162371502731251712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162359596327022592"}], "created_at": "2019-08-16T14:32:16.000Z", "lang": "es", "id": "1162371502731251712"}, {"text": "RT @lixoanaI: Evang\u00e9lico\n23:59 mentir e coisa do diabo\n00:00 uma vez uma mo\u00e7a saiu pra festa com os amigos da a\u00ed m\u00e3e dela falou \"vai com De\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947946277614112768", "edit_history_tweet_ids": ["1162371495865307136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lixoanaI", "id": "1101579786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162162736903655424"}], "created_at": "2019-08-16T14:32:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1162371495865307136"}, {"text": "Um colega que fez etec com o Dogy se matou\nAgr ele esta mais abalado e preocupado quanto a minhas vontades de cometet suic\u00eddio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962419034762498048", "edit_history_tweet_ids": ["1162371468434579462"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6089, "type": "Other", "normalized_text": "Dogy"}]}, "created_at": "2019-08-16T14:32:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1162371468434579462"}, {"text": "Olho pra esses cortes no bra\u00e7o e me d\u00e1 uma vontade de chorar, \u00e9 p\u00e9ssimo ser fraca e ter esse pensamento suicida o tempo todo.  Esses cortes me d\u00e1 uma cosia ruim poxa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "927645185248579584", "edit_history_tweet_ids": ["1162371451997106176"], "created_at": "2019-08-16T14:32:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1162371451997106176"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2938471529", "edit_history_tweet_ids": ["1162371330379046913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T14:31:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162371330379046913"}, {"text": "Mujer se suicida ingiriendo veneno frente a sus hijos en Sonsonate https://t.co/0ZnfhZKvc0 v\u00eda @elsalvadorcom", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/0ZnfhZKvc0", "expanded_url": "https://www.elsalvador.com/noticias/nacional/mujer-se-suicida-ingiriendo-veneno-frente-a-sus-hijos-en-sonsonate/630883/2019/", "display_url": "elsalvador.com/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://historico.elsalvador.com/historico/630883/mujer-se-suicida-ingiriendo-veneno-frente-a-sus-hijos-en-sonsonate.html"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Sonsonate"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 109, "username": "elsalvadorcom", "id": "81986272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93959205", "edit_history_tweet_ids": ["1162371322883772417"], "created_at": "2019-08-16T14:31:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162371322883772417"}, {"text": "RT @lixoanaI: Evang\u00e9lico\n23:59 mentir e coisa do diabo\n00:00 uma vez uma mo\u00e7a saiu pra festa com os amigos da a\u00ed m\u00e3e dela falou \"vai com De\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809953279480385536", "edit_history_tweet_ids": ["1162371297126604800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lixoanaI", "id": "1101579786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162162736903655424"}], "created_at": "2019-08-16T14:31:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1162371297126604800"}, {"text": "Encuentran cuadro de Bill Clinton vestido de mujer en mansi\u00f3n del suicida Jeffrey Epstein https://t.co/d5tE8YuZss", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/d5tE8YuZss", "expanded_url": "https://www.rdjobero.com/2019/08/encuentran-cuadro-de-bill-clinton.html", "display_url": "rdjobero.com/2019/08/encuen\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101905273", "edit_history_tweet_ids": ["1162371134807007233"], "created_at": "2019-08-16T14:30:49.000Z", "lang": "es", "id": "1162371134807007233"}, {"text": "RT @EdmundoZen: Lideran\u00e7as pol\u00edticas progressistas saudaram a aprova\u00e7\u00e3o da lei que pune o abuso de autoridade, na C\u00e2mara Federal. O projeto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922255395300806656", "edit_history_tweet_ids": ["1162371113302839296"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 127, "probability": 0.5499, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara Federal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdmundoZen", "id": "136771610"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007193513791493"}], "created_at": "2019-08-16T14:30:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1162371113302839296"}, {"text": "@telefetucuman Ya cant\u00f3 el gallo.. el pueblo que se haga cargo de esta suicida..", "in_reply_to_user_id": "2842069054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906229205070991360", "edit_history_tweet_ids": ["1162370916392820738"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "telefetucuman", "id": "2842069054"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162320649622364160"}], "created_at": "2019-08-16T14:29:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162370916392820738"}, {"text": "RT @lixoanaI: Evang\u00e9lico\n23:59 mentir e coisa do diabo\n00:00 uma vez uma mo\u00e7a saiu pra festa com os amigos da a\u00ed m\u00e3e dela falou \"vai com De\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3381139335", "edit_history_tweet_ids": ["1162370862634455042"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lixoanaI", "id": "1101579786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162162736903655424"}], "created_at": "2019-08-16T14:29:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1162370862634455042"}, {"text": "Ese mismo a\u00f1o 2016 lleg\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida. Pel\u00edcula que, por m\u00e1s que me guste a mi, fue aplastada por cr\u00edtica y p\u00fablico, salvando apenas a Harley Quinn. Las criticas al Joker de Jared Leto no se hicieron esperar. https://t.co/1MDhd78XjJ", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/1MDhd78XjJ", "expanded_url": "https://twitter.com/16Gad/status/1162370851511123970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1MDhd78XjJ", "media_key": "16_1162370843403530241"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8364, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 179, "end": 188, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "1317023833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1317023833", "edit_history_tweet_ids": ["1162370851511123970"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162370189033398272"}], "created_at": "2019-08-16T14:29:41.000Z", "lang": "es", "id": "1162370851511123970"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119321075", "edit_history_tweet_ids": ["1162370674234658816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T14:28:59.000Z", "lang": "es", "id": "1162370674234658816"}, {"text": "@gonzalesposadal Del gordo suicida no queda nada solo nos dejo su cobard\u00eda", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312407023", "edit_history_tweet_ids": ["1162370108930646018"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162207844667551744"}], "created_at": "2019-08-16T14:26:44.000Z", "lang": "es", "id": "1162370108930646018"}, {"text": "@Dianukdii Osea\nBikini con frio sijue ajjaja\nUltra suicida", "in_reply_to_user_id": "985715138505400320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143958398", "edit_history_tweet_ids": ["1162369874984931336"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4085, "type": "Other", "normalized_text": "Bikini"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4575, "type": "Other", "normalized_text": "Ultra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dianukdii", "id": "985715138505400320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162368247011975168"}], "created_at": "2019-08-16T14:25:48.000Z", "lang": "es", "id": "1162369874984931336"}, {"text": "@darthylgu @Gabruxona + pra secar, ela saiu do esconderijo e apareceu do nada ai eu sai correndo e meu pai matou. Ou seja quase morri de medo 2 vezes. Nunca mais encostei no aspirador de p\u00f3 depois daquele dia e olho duas vezes pro tanque pra ver se ta seguro a \u00e1rea.", "in_reply_to_user_id": "2253016459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "841055052362072064", "edit_history_tweet_ids": ["1162369529525297154"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "Gabruxona", "id": "419547984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162143862573416448"}], "created_at": "2019-08-16T14:24:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1162369529525297154"}, {"text": "RT @jcamposdeolivo: @gonzalesposadal 120 d\u00edas de cuando AGP,se mat\u00f3 porque sab\u00eda,que no tenia escapatoria,acorralado el suicida cobarde se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54388138", "edit_history_tweet_ids": ["1162369339296768005"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.3377, "type": "Other", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jcamposdeolivo", "id": "1131463607273836545"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162220813774282753"}], "created_at": "2019-08-16T14:23:40.000Z", "lang": "es", "id": "1162369339296768005"}, {"text": "El Batman que se present\u00f3 era m\u00e1s que correcto, maduro y violento. Pero de haber tenido una cinta al m\u00e1s puro estilo Batman en Gotham City (individual), su funcionamiento habr\u00eda sido m\u00e1s apto para Man Of Steel. Este problema se traspasar\u00eda a Escuadr\u00f3n Suicida posteriormente https://t.co/nNMebjvJbP", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/nNMebjvJbP", "expanded_url": "https://twitter.com/16Gad/status/1162369330987851777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNMebjvJbP", "media_key": "16_1162369322624462849"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.6462, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4546, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9304, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.8851, "type": "Other", "normalized_text": "Man Of Steel"}, {"start": 242, "end": 258, "probability": 0.6527, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1317023833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1317023833", "edit_history_tweet_ids": ["1162369330987851777"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162368327433498624"}], "created_at": "2019-08-16T14:23:38.000Z", "lang": "es", "id": "1162369330987851777"}, {"text": "hehehehe o brasil tem o primeiro governo suicida do mundo https://t.co/Grbv0SgrMO", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Grbv0SgrMO", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1162368039943364608", "display_url": "twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9432, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4855635058", "edit_history_tweet_ids": ["1162369294358982657"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162368039943364608"}], "created_at": "2019-08-16T14:23:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1162369294358982657"}, {"text": "@PPinir @hollygo666 @SkyTG24 Non si cade in quella posizione se uno si suicida....lui e' rimasto appeso alla sbarra della finestra e qualcuno gli puntava la pistola in fronte  sino a quando ha allentato le mani ed e' caduto.", "in_reply_to_user_id": "1145629780785750017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2606681789", "edit_history_tweet_ids": ["1162369089014259713"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "PPinir", "id": "1145629780785750017"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "SkyTG24", "id": "5893702"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162337186827657218"}], "created_at": "2019-08-16T14:22:41.000Z", "lang": "it", "id": "1162369089014259713"}, {"text": "@LaStampa @chiara_monetti Qualsiasi scelta del @Mov5Stelle che non preveda @GiuseppeConteIT premier sarebbe suicida\n\n@luigidimaio @beppe_grillo @AlfonsoBonafede @spatua @ale_dibattista, dite @matteorenzi che se ne faccia una ragione", "in_reply_to_user_id": "29416653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1370810204", "edit_history_tweet_ids": ["1162369074543890432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "chiara_monetti", "id": "862721531876659200"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 75, "end": 91, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 130, "end": 143, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 144, "end": 160, "username": "AlfonsoBonafede", "id": "1413168613"}, {"start": 161, "end": 168, "username": "SPatua", "id": "1243065704569430021"}, {"start": 169, "end": 184, "username": "ale_dibattista", "id": "615597661"}, {"start": 191, "end": 203, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162326976729931776"}], "created_at": "2019-08-16T14:22:37.000Z", "lang": "it", "id": "1162369074543890432"}, {"text": "@jaimegarzon3 O dios nos libre...estalla una bomba, matan a guacho, se suicida alguno con cianuro...o llega guaido...alguna vaina se inventan..", "in_reply_to_user_id": "342773721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "856994811508916224", "edit_history_tweet_ids": ["1162369036128260096"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "guacho"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4738, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.741, "type": "Person", "normalized_text": "guaido"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeGarzon3", "id": "1282716011209392129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162363462191898624"}], "created_at": "2019-08-16T14:22:28.000Z", "geo": {"place_id": "000740067e1156ab"}, "lang": "es", "id": "1162369036128260096"}, {"text": "@SuperkMcQueen @Nao_Casanova Tienen el protocolo de no mirar. Mucha gente se suicida tir\u00e1ndose al tren", "in_reply_to_user_id": "335544305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4151931796", "edit_history_tweet_ids": ["1162368988355223553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "superkmcqueen", "id": "1407825515487055872"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "nao_casanova", "id": "1572983513577660416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162104348752711680"}], "created_at": "2019-08-16T14:22:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162368988355223553"}, {"text": "@durezzadelviver mi spiace ma questa ricostruzione giornalistica non \u00e8 minimamente credibile.\nNessuno si accollerebbe la responsabilit\u00e0 di un governo di \"saggi\", nessuno \u00e8 cos\u00ec suicida.", "in_reply_to_user_id": "2341987590", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2199622261", "edit_history_tweet_ids": ["1162368937507663873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "durezzadelviver", "id": "2341987590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162368362653069313"}], "created_at": "2019-08-16T14:22:05.000Z", "lang": "it", "id": "1162368937507663873"}, {"text": "@laistranhaa ELA SE MATOU RINDO UAHEUAHEUHAUEHAUEHUAHE", "in_reply_to_user_id": "2867774935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117491994", "edit_history_tweet_ids": ["1162368894813835264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "laistranhaa", "id": "2867774935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162357382200119296"}], "created_at": "2019-08-16T14:21:54.000Z", "lang": "de", "id": "1162368894813835264"}, {"text": "@EliasGrima @slcuervo Ni en broma joer, que como te parezcas al calvo las lanas,  tu padre se suicida y yo tambi\u00e9n", "in_reply_to_user_id": "844396417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122170946163441666", "edit_history_tweet_ids": ["1162368776786104325"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EliasGrima", "id": "844396417"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "slcuervo", "id": "57960896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162102368525266966"}], "created_at": "2019-08-16T14:21:26.000Z", "lang": "es", "id": "1162368776786104325"}, {"text": "@Jorge1914 Mano... Vc me poupou tempo e dedo para fazer um tu\u00edte sobre isso.\n\nMatou a pau... Cert\u00edssimo.\n\nEle virou celebridade e atua como tal... \u00c9 pecador como todos n\u00f3s.\n\nPor isso n\u00e3o precisamos de mediador para falar com Deus e nem se confessar a outro pecador.", "in_reply_to_user_id": "172177894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "446537215", "edit_history_tweet_ids": ["1162368222852800518"], "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 228, "probability": 0.8216, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jorge1914", "id": "172177894"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162313476343291904"}], "created_at": "2019-08-16T14:19:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1162368222852800518"}, {"text": "ontem eu tava bem tristinha, ai eu resolvi desenhar como forma de desabafar\n\ne fiz uma flor suicida https://t.co/JqMjpqqhDq", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JqMjpqqhDq", "expanded_url": "https://twitter.com/hyungshikk/status/1162368011166265344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JqMjpqqhDq", "media_key": "3_1162367994829389824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1599116310", "edit_history_tweet_ids": ["1162368011166265344"], "created_at": "2019-08-16T14:18:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1162368011166265344"}, {"text": "RT @krlitos_rg: @mupucpro Ahora en mutis y en el exilio aprista ya que debe conocer m\u00e1s de una jugada del suicida ....!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147119275", "edit_history_tweet_ids": ["1162367968669511682"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5514, "type": "Place", "normalized_text": "exilio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "krlitos_rg", "id": "572300689"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "mupucpro", "id": "147119275"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162363936810909696"}], "created_at": "2019-08-16T14:18:14.000Z", "lang": "es", "id": "1162367968669511682"}, {"text": "Sem for\u00e7as pra sair da depress\u00e3o e da condi\u00e7\u00e3o suicida \n\nA Unesp me fode cada vez mais todo dia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121185681626345473", "edit_history_tweet_ids": ["1162367380447793152"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.5347, "type": "Organization", "normalized_text": "Unesp"}]}, "created_at": "2019-08-16T14:15:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1162367380447793152"}, {"text": "@CESARAMEJIA @elespectador @CorteSupremaJ @petrogustavo \u00c9l mismo se present\u00f3 para que la justicia investigara todos los hechos. A diferencia del bandido que dilata procesos, compra \u00f3rganos de investigaci\u00f3n y suicida testigos, \u00e9l hizo lo que ten\u00eda que hacer.\n\nhttps://t.co/OsxbAT2y2b", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/OsxbAT2y2b", "expanded_url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/petro-acude-a-la-corte-suprema-para-solicitar-que-lo-investiguen-por-el-video/593532", "display_url": "semana.com/nacion/articul\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CESARAMEJIA", "id": "106222017"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "elespectador", "id": "14834302"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "CorteSupremaJ", "id": "208901797"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "in_reply_to_user_id": "106222017", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "307081493", "edit_history_tweet_ids": ["1162367358939389952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162359445709643776"}], "created_at": "2019-08-16T14:15:48.000Z", "lang": "es", "id": "1162367358939389952"}, {"text": "Que fastidio estar sola en un hueco, uno \u00bfqu\u00e9 hace solito se suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4702052235", "edit_history_tweet_ids": ["1162367337531609088"], "created_at": "2019-08-16T14:15:43.000Z", "lang": "es", "id": "1162367337531609088"}, {"text": "RT @olhardigital: Empresa Elta est\u00e1 integrando essa funcionalidade ao seus sistema 'Drone Guard', que j\u00e1 \u00e9 usado em diversas ag\u00eancias de de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22248927", "edit_history_tweet_ids": ["1162367058077716480"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.3322, "type": "Other", "normalized_text": "Elta"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.8593, "type": "Other", "normalized_text": "Drone Guard"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "olhardigital", "id": "8315402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162363519662284806"}], "created_at": "2019-08-16T14:14:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1162367058077716480"}, {"text": "RT @OPSOMS_Col: El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279304973", "edit_history_tweet_ids": ["1162367035055267843"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158390588154220544"}], "created_at": "2019-08-16T14:14:31.000Z", "lang": "es", "id": "1162367035055267843"}, {"text": "RT @ghosthabie: ''Quem quer se matar n\u00e3o avisa'' \nAvisa sim! Em forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os. Uso excessivo de drogas, \u00e1lcool.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158241021362397185", "edit_history_tweet_ids": ["1162366029789618178"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162167997223620608"}], "created_at": "2019-08-16T14:10:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1162366029789618178"}, {"text": "Escuadr\u00f3n Suicida fue super criticada, pero todav\u00eda sigo sin superar su soundtrack, es lo m\u00e1ximo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272135452", "edit_history_tweet_ids": ["1162365848100716544"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.488, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-16T14:09:48.000Z", "lang": "es", "id": "1162365848100716544"}, {"text": "@juan_amorin @elisacarrio Delirante y suicida !!!", "in_reply_to_user_id": "117660336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "37758139", "edit_history_tweet_ids": ["1162365787744669696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juan_amorin", "id": "117660336"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162294185606754304"}], "created_at": "2019-08-16T14:09:34.000Z", "lang": "es", "id": "1162365787744669696"}, {"text": "RT @muris__: o que matou ontem nem foi tanto o frio, foi a garoa se tivesse S\u00d3 frio a gente esquentava dan\u00e7ando mas porra aquela garoa mato\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067597218050392064", "edit_history_tweet_ids": ["1162365758694993921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "muris__", "id": "1345145828839723008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162356091176607746"}], "created_at": "2019-08-16T14:09:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1162365758694993921"}, {"text": "RT @olhardigital: Empresa Elta est\u00e1 integrando essa funcionalidade ao seus sistema 'Drone Guard', que j\u00e1 \u00e9 usado em diversas ag\u00eancias de de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127283945", "edit_history_tweet_ids": ["1162365621016911874"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.3322, "type": "Other", "normalized_text": "Elta"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.8593, "type": "Other", "normalized_text": "Drone Guard"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "olhardigital", "id": "8315402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162363519662284806"}], "created_at": "2019-08-16T14:08:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1162365621016911874"}, {"text": "RT @Nerdbunker: James Gunn d\u00e1 pistas sobre Tubar\u00e3o-Rei em novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/eg56shLFeF https://t.co/63QNBMeF6N", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/eg56shLFeF", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZgHZo0", "display_url": "bit.ly/2ZgHZo0"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/63QNBMeF6N", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1162364670185037824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/63QNBMeF6N", "media_key": "3_1162364659191734278"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5649, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Rei"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.7344, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122059981", "edit_history_tweet_ids": ["1162365496882290688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162364670185037824"}], "created_at": "2019-08-16T14:08:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1162365496882290688"}, {"text": "RT @Nerdbunker: James Gunn d\u00e1 pistas sobre Tubar\u00e3o-Rei em novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/eg56shLFeF https://t.co/63QNBMeF6N", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/eg56shLFeF", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZgHZo0", "display_url": "bit.ly/2ZgHZo0"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/63QNBMeF6N", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1162364670185037824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/63QNBMeF6N", "media_key": "3_1162364659191734278"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5649, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Rei"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.7344, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096231167861362688", "edit_history_tweet_ids": ["1162365345962872832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162364670185037824"}], "created_at": "2019-08-16T14:07:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1162365345962872832"}, {"text": "RT @xiomirb: El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantene\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1490487462", "edit_history_tweet_ids": ["1162365278354886657"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.8285, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "xiomirb", "id": "4808740295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155667185219637249"}], "created_at": "2019-08-16T14:07:32.000Z", "lang": "es", "id": "1162365278354886657"}, {"text": "se n me matou ainda hj eu morro https://t.co/gX0hlOgPjl", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/gX0hlOgPjl", "expanded_url": "https://t.co/gX0hlOgPjl", "display_url": "t.co/gX0hlOgPjl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "63263442", "edit_history_tweet_ids": ["1162365263188320256"], "created_at": "2019-08-16T14:07:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1162365263188320256"}, {"text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42238663", "edit_history_tweet_ids": ["1162365228958593024"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "created_at": "2019-08-16T14:07:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1162365228958593024"}, {"text": "RT @ghosthabie: ''Quem quer se matar n\u00e3o avisa'' \nAvisa sim! Em forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os. Uso excessivo de drogas, \u00e1lcool.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1648608266", "edit_history_tweet_ids": ["1162365129327071238"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162167997223620608"}], "created_at": "2019-08-16T14:06:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1162365129327071238"}, {"text": "@xafu @ernestoam21 Que espera el t\u00edtere vizcarra para renunciar ya nadie salva su gobierno, o renuncia o se suicida", "in_reply_to_user_id": "143324059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2846987290", "edit_history_tweet_ids": ["1162365052378406912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "xafu", "id": "143324059"}, {"start": 6, "end": 18, "username": "ernestoam21", "id": "289417173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162100471974244354"}], "created_at": "2019-08-16T14:06:38.000Z", "lang": "es", "id": "1162365052378406912"}, {"text": "RT @ghosthabie: ''Quem quer se matar n\u00e3o avisa'' \nAvisa sim! Em forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os. Uso excessivo de drogas, \u00e1lcool.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769990310952890369", "edit_history_tweet_ids": ["1162365047336816640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162167997223620608"}], "created_at": "2019-08-16T14:06:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1162365047336816640"}, {"text": "@jacopo_iacoboni Un tentativo di nobilitare un accordo scellerato e suicida, ora come ora.", "in_reply_to_user_id": "497995758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1274943217", "edit_history_tweet_ids": ["1162364974259417088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162325849238061056"}], "created_at": "2019-08-16T14:06:20.000Z", "lang": "it", "id": "1162364974259417088"}, {"text": "La noche se hace larga y no conozco el d\u00eda,\nEl xanax no me calma, y escribo melod\u00edas\nEscribo con el alma lo que me dol\u00eda,\nEl lapiz es mi arma y me convierto en suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "917140300166025217", "edit_history_tweet_ids": ["1162364874179121153"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4776, "type": "Other", "normalized_text": "xanax"}]}, "created_at": "2019-08-16T14:05:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162364874179121153"}, {"text": "@alejabolivarian @RalitoDigital @rhm1947 Por que ella sufre de los nervios, y con solo media hora sin luz el\u00e9ctrica, se suicida. Ellos son as\u00ed, una mierda, pero COBARDES. De algo sali\u00f3 huyendo. Seguramente la est\u00e1n investigando por algo, drogas, lavado de dinero, y esas cosas que ellos acostumbran.", "in_reply_to_user_id": "139516912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "109043408", "edit_history_tweet_ids": ["1162364720143319041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alejabolivarian", "id": "139516912"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "RalitoDigital", "id": "131064141"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "rhm1947", "id": "108505438"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162359525590151169"}], "created_at": "2019-08-16T14:05:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162364720143319041"}, {"text": "N\u00e3o queria alarmar ningu\u00e9m n\u00e3o, mas acho que eu entendo algu\u00e9m com tend\u00eancia suicida. N\u00e3o \u00e9 pessoal, \u00e9 s\u00f3 pra encontrar sil\u00eancio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "272557164", "edit_history_tweet_ids": ["1162364681140523014"], "created_at": "2019-08-16T14:05:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1162364681140523014"}, {"text": "James Gunn d\u00e1 pistas sobre Tubar\u00e3o-Rei em novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/eg56shLFeF https://t.co/63QNBMeF6N", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/eg56shLFeF", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZgHZo0", "display_url": "bit.ly/2ZgHZo0"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/63QNBMeF6N", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1162364670185037824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/63QNBMeF6N", "media_key": "3_1162364659191734278"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.4266, "type": "Other", "normalized_text": "Rei"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7138, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "12603512", "edit_history_tweet_ids": ["1162364670185037824"], "created_at": "2019-08-16T14:05:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1162364670185037824"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731076452", "edit_history_tweet_ids": ["1162364621770121216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T14:04:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162364621770121216"}, {"text": "Empresa israelense cria drone 'suicida' que se lan\u00e7a sobre os inimigos https://t.co/TZoU92IVV5", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/TZoU92IVV5", "expanded_url": "https://buff.ly/2N4IDOC", "display_url": "buff.ly/2N4IDOC"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.711, "type": "Person", "normalized_text": "israelense"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "drone"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67937401", "edit_history_tweet_ids": ["1162364542967570433"], "created_at": "2019-08-16T14:04:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1162364542967570433"}, {"text": "gente ????? n\u00e3o sei se ela matou ele ou n\u00e3o https://t.co/ZmC2KkS97a", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ZmC2KkS97a", "expanded_url": "https://twitter.com/heyvianna/status/1162364479209951232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZmC2KkS97a", "media_key": "3_1162364472532635648"}]}, "in_reply_to_user_id": "58559829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "58559829", "edit_history_tweet_ids": ["1162364479209951232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162363850823483392"}], "created_at": "2019-08-16T14:04:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1162364479209951232"}, {"text": "Misi\u00f3n suicida... https://t.co/jwtM9v0GX0", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/jwtM9v0GX0", "expanded_url": "https://twitter.com/zarcohpx8/status/1162314590887251969", "display_url": "twitter.com/zarcohpx8/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303455134", "edit_history_tweet_ids": ["1162364469369954306"], "created_at": "2019-08-16T14:04:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162364469369954306"}, {"text": "RT @GIGICABRERA31: @pitucos_txt Y algunos analistas blankitos dicen que Vizcarra la maltrat\u00f3 porque no le inform\u00f3 lo del adelanto de elecci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123898794", "edit_history_tweet_ids": ["1162364370703310849"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GIGICABRERA31", "id": "312794207"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "pitucos_txt", "id": "1308241151946829825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162085272605122563"}], "created_at": "2019-08-16T14:03:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162364370703310849"}, {"text": "RT @HenryRaad: En toda guerra, todos pierden. Tarde o temprano Hitler iba  a perder por su obstinaci\u00f3n y orgullo. Trump se suicida todos lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738799346", "edit_history_tweet_ids": ["1162364341741588481"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HenryRaad", "id": "56397720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162152169597997056"}], "created_at": "2019-08-16T14:03:49.000Z", "lang": "es", "id": "1162364341741588481"}, {"text": "\u2500\u00c9l pensaba que tambi\u00e9n, pero ha descubierto que est\u00e1 m\u00e1s loco de lo que parec\u00eda y\u00e9ndose a una misi\u00f3n suicida.\u2500 https://t.co/PMyoIsNmrH", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/PMyoIsNmrH", "expanded_url": "https://twitter.com/pspidermxnp/status/1162351812600565761", "display_url": "twitter.com/pspidermxnp/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1151038540429611008", "edit_history_tweet_ids": ["1162364100040634369"], "created_at": "2019-08-16T14:02:51.000Z", "lang": "es", "id": "1162364100040634369"}, {"text": "@profpaulamarisa E como diz o Prof. Olavo: \"direita suicida\".", "in_reply_to_user_id": "75058892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "307683724", "edit_history_tweet_ids": ["1162364065383178240"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "profpaulamarisa", "id": "75058892"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162305072149270529"}], "created_at": "2019-08-16T14:02:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1162364065383178240"}, {"text": "@mupucpro Ahora en mutis y en el exilio aprista ya que debe conocer m\u00e1s de una jugada del suicida ....!!", "in_reply_to_user_id": "147119275", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572300689", "edit_history_tweet_ids": ["1162363936810909696"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5394, "type": "Place", "normalized_text": "exilio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mupucpro", "id": "147119275"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162338489855303681"}], "created_at": "2019-08-16T14:02:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162363936810909696"}, {"text": "@TheSemaforo A mi Margot Robbie en Escuadr\u00f3n Suicida si me gust\u00f3, y mucho. Aqu\u00ed la he visto bien, cuesti\u00f3n de gustos, supongo", "in_reply_to_user_id": "817472627610525696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117908710276382721", "edit_history_tweet_ids": ["1162363852471902208"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8927, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162363053100404737"}], "created_at": "2019-08-16T14:01:52.000Z", "lang": "es", "id": "1162363852471902208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 45, "tag": "DisneyAdaptPercyJackson"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 44, "probability": 0.481, "type": "Organization", "normalized_text": "DisneyAdaptPercyJackson"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7552, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "text": "RT @luan_gryffindor: #DisneyAdaptPercyJackson\nFandom : Rick voc\u00ea matou algu\u00e9m importante pra fandom dnv ???\n\nRick : ...se voc\u00ea leu o labiri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019379078456053761", "edit_history_tweet_ids": ["1162363584187424768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162295893724467200"}], "created_at": "2019-08-16T14:00:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1162363584187424768"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4849956843", "edit_history_tweet_ids": ["1162363551710875651"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T14:00:41.000Z", "lang": "es", "id": "1162363551710875651"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 171, "tag": "drones"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ssAJ32sttz", "expanded_url": "https://buff.ly/2N4IDOC", "display_url": "buff.ly/2N4IDOC", "status": 200, "unwound_url": "https://olhardigital.com.br/2019/08/16/noticias/empresa-israelense-cria-drone-suicida-que-se-lanca-sobre-os-inimigos/"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.2907, "type": "Place", "normalized_text": "Elta"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.8205, "type": "Other", "normalized_text": "Drone Guard"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.5616, "type": "Other", "normalized_text": "drones"}]}, "text": "Empresa Elta est\u00e1 integrando essa funcionalidade ao seus sistema 'Drone Guard', que j\u00e1 \u00e9 usado em diversas ag\u00eancias de defesa do mundo todo https://t.co/ssAJ32sttz #drones", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "8315402", "edit_history_tweet_ids": ["1162363519662284806"], "created_at": "2019-08-16T14:00:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1162363519662284806"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810246896400928768", "edit_history_tweet_ids": ["1162363373708861440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T13:59:58.000Z", "lang": "es", "id": "1162363373708861440"}, {"text": "Slide Away matou o que a Miley disse em Malibu\n\"slide away back to the ocean, i'll go back to the city lights\"\ncomo sempre, ela estava se anulando pelo liam morando em malibu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328052629", "edit_history_tweet_ids": ["1162363363126648832"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "Slide Away"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Miley"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5362, "type": "Person", "normalized_text": "Malibu"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.5876, "type": "Place", "normalized_text": "malibu"}]}, "created_at": "2019-08-16T13:59:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1162363363126648832"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197740958", "edit_history_tweet_ids": ["1162363129742970886"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T13:59:00.000Z", "lang": "es", "id": "1162363129742970886"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200621634", "edit_history_tweet_ids": ["1162362973131825158"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T13:58:23.000Z", "lang": "es", "id": "1162362973131825158"}, {"text": "Mn podem falar oq quiser de esquadr\u00e3o suicida mas vamos combinar q a trilha sonora EH MUITO BOAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3138026613", "edit_history_tweet_ids": ["1162362941309689857"], "created_at": "2019-08-16T13:58:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1162362941309689857"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 21, "tag": "periodistas"}, {"start": 186, "end": 193, "tag": "Hazard"}, {"start": 194, "end": 201, "tag": "LaLiga"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/W9yAtOtX2o", "expanded_url": "https://twitter.com/realmadrid/status/1162339491492892672", "display_url": "twitter.com/realmadrid/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "jazard"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "Hazard"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.5262, "type": "Organization", "normalized_text": "LaLiga"}]}, "text": "Queridos #periodistas que vais a repetir el nombre de este jugador hasta en la sopa. La 'h' no se pronuncia ni en espa\u00f1ol ni en franc\u00e9s. Cada vez que dec\u00eds 'jazard' se suicida un gatito #Hazard #LaLiga https://t.co/W9yAtOtX2o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1277346878", "edit_history_tweet_ids": ["1162362872896376833"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162339491492892672"}], "created_at": "2019-08-16T13:57:59.000Z", "lang": "es", "id": "1162362872896376833"}, {"text": "Ay N\u00e9ider ya me siento como todo suicida.", "in_reply_to_user_id": "849276157149286400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "849276157149286400", "edit_history_tweet_ids": ["1162362665429282817"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5058, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00e9ider"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162359781094494208"}], "created_at": "2019-08-16T13:57:09.000Z", "lang": "es", "id": "1162362665429282817"}, {"text": "RT @lunasabatinni: @PilarValientee -hija tapate los tobillos q hace fr\u00edo \n\n-NO MAM\u00c1, NO ENTENDES NADA VOS *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885841518", "edit_history_tweet_ids": ["1162362663617409024"], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 34, "username": "PilarValientee", "id": "186850678"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162162440941035521"}], "created_at": "2019-08-16T13:57:09.000Z", "lang": "es", "id": "1162362663617409024"}, {"text": "RT @CrVc02: @elchatoheston @dialvile Que se largue. Este es peligros\u00edsimo, peor que su pap\u00e1 porque es mejor educado. El pap\u00e1 es un enano am\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381642653", "edit_history_tweet_ids": ["1162362623901491200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CrVc02", "id": "40539429"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "dialvile", "id": "1196915987364405250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162360585570398209"}], "created_at": "2019-08-16T13:56:59.000Z", "lang": "es", "id": "1162362623901491200"}, {"text": "Se o governador do Rio tirar os fuzis da policia, e trocar por submetralhadoras,mesmo assim os apoiadores de traficantes, v\u00e3o dizer que a bala de fuzil que matou um inocente, veio da policia, n\u00e3o \u00e9 a bala ,\u00e9 a mente do povo, o PT doutrinou bem essa ra\u00e7a.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3166121745", "edit_history_tweet_ids": ["1162362438588739585"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.8108, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 227, "end": 228, "probability": 0.7968, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "created_at": "2019-08-16T13:56:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1162362438588739585"}, {"text": "Matou o Jiraya e o Kakashi e tinha matado at\u00e9 a Tsunade se o Naruto n\u00e3o chega pra livrar ela https://t.co/NKThGDGWBM", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/NKThGDGWBM", "expanded_url": "https://twitter.com/IiIdem0n/status/1158292047817609217", "display_url": "twitter.com/IiIdem0n/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4612, "type": "Other", "normalized_text": "Jiraya"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "Tsunade"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "772503263266631680", "edit_history_tweet_ids": ["1162362365834346496"], "created_at": "2019-08-16T13:55:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1162362365834346496"}, {"text": "@orbisa35 No te olvides de la mezcla de los 80: Gobierno de AGP (cochino suicida) y SL. Esos si eran tiempos extremos!", "in_reply_to_user_id": "32163337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529127693", "edit_history_tweet_ids": ["1162362252546252801"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4144, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.4331, "type": "Person", "normalized_text": "cochino suicida"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.3257, "type": "Organization", "normalized_text": "SL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "orbisa35", "id": "32163337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162082223891320833"}], "created_at": "2019-08-16T13:55:31.000Z", "lang": "es", "id": "1162362252546252801"}, {"text": "RT @AreshGallos: No traigan a un m\u00e9dico, traigan a un suicida https://t.co/qafkmJRd4G", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/qafkmJRd4G", "expanded_url": "https://twitter.com/AreshGallos/status/1162313498212352001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qafkmJRd4G", "media_key": "3_1162313489140129792"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AreshGallos", "id": "1407850531570307079"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3302959643", "edit_history_tweet_ids": ["1162362057305600002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162313498212352001"}], "created_at": "2019-08-16T13:54:44.000Z", "lang": "es", "id": "1162362057305600002"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171513041", "edit_history_tweet_ids": ["1162362019024162817"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-16T13:54:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1162362019024162817"}, {"text": "Bolsonaro ativou o modo suicida de vez, mexer com o Luciano Huck q s\u00f3 perde pro Faust\u00e3o no quesito pov\u00e3o \u00e9 um tiro no p\u00e9 sem tamanho... https://t.co/SdCgHwglCM", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/SdCgHwglCM", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1162177153393287168", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Huck"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "Faust\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "876018829", "edit_history_tweet_ids": ["1162361958122885120"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162177153393287168"}], "created_at": "2019-08-16T13:54:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1162361958122885120"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483792693", "edit_history_tweet_ids": ["1162361894629445635"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T13:54:05.000Z", "lang": "es", "id": "1162361894629445635"}, {"text": "\u2500Hizo una peque\u00f1a mueca.\u2500 \u00c9l no ten\u00eda que haberse marchado solo a ese plan suicida. No creo que puedas convencerme de lo contrario a\u00fan con esa carita de \u00e1ngel, Wanda. https://t.co/e2fp1QXuEG", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/e2fp1QXuEG", "expanded_url": "https://twitter.com/RubyGxrl/status/1162349958995107841", "display_url": "twitter.com/RubyGxrl/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 164, "probability": 0.8533, "type": "Person", "normalized_text": "Wanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1151038540429611008", "edit_history_tweet_ids": ["1162361788761026560"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162349958995107841"}], "created_at": "2019-08-16T13:53:40.000Z", "lang": "es", "id": "1162361788761026560"}, {"text": "Gente e meu vizinho que se enforcou, t\u00f4 apavorada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869711922677116928", "edit_history_tweet_ids": ["1162361406366392320"], "created_at": "2019-08-16T13:52:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1162361406366392320"}, {"text": "Algu\u00e9m aqui assiste W two world? Eu n\u00e3o to entendendo mais nada. Se aquele cara que tava se candidatando a presid\u00eancia fez parecer um suicidio e matou o cara que matou os pais do Kang cheol como \u00e9 que ele apareceu aqui depois? https://t.co/Jej4dshcwv", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Jej4dshcwv", "expanded_url": "https://twitter.com/hugezain/status/1162361384153296896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jej4dshcwv", "media_key": "3_1162361378256146432"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.8863, "type": "Other", "normalized_text": "W two world"}, {"start": 179, "end": 188, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Kang cheol"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2511944829", "edit_history_tweet_ids": ["1162361384153296896"], "created_at": "2019-08-16T13:52:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1162361384153296896"}, {"text": "Que pena otro chaval que suicida... La violencia no siempre es de un hombre hacia una mujer, a veces es al rev\u00e9s. Descansa en paz Dani", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "942125041", "edit_history_tweet_ids": ["1162361163474264064"], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.4692, "type": "Other", "normalized_text": "Dani"}]}, "created_at": "2019-08-16T13:51:11.000Z", "lang": "es", "id": "1162361163474264064"}, {"text": "Como n\u00e3o se matou ainda? Pq a forma que tu \u00e9 uma pessoa de personalidade merda eu sentiria vergonha de ter nascido \u2014 poucas coisas me afeta mas pqp isso foi longe dms, vcs conseguiram me deixar mal https://t.co/iA8V2X0TUo", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/iA8V2X0TUo", "expanded_url": "https://curiouscat.me/eoqisabelle/post/959045362?t=1565963451", "display_url": "curiouscat.me/eoqisabelle/po\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "907041858618097665", "edit_history_tweet_ids": ["1162361080317960192"], "created_at": "2019-08-16T13:50:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1162361080317960192"}, {"text": "RT @CrVc02: @elchatoheston @dialvile Que se largue. Este es peligros\u00edsimo, peor que su pap\u00e1 porque es mejor educado. El pap\u00e1 es un enano am\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226781908", "edit_history_tweet_ids": ["1162360967038214144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CrVc02", "id": "40539429"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "dialvile", "id": "1196915987364405250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162360585570398209"}], "created_at": "2019-08-16T13:50:24.000Z", "lang": "es", "id": "1162360967038214144"}, {"text": "@DeltaMdelta @patriciagamarra Mejor no ser\u00eda litio.???? Lo que consum\u00eda el ladr\u00f3n maricon cobarde suicida AG???", "in_reply_to_user_id": "2979210489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235310887", "edit_history_tweet_ids": ["1162360925036396549"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.6287, "type": "Person", "normalized_text": "maricon"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.4916, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162166005004677120"}], "created_at": "2019-08-16T13:50:14.000Z", "lang": "es", "id": "1162360925036396549"}, {"text": "@suicida_roots @Murilo66075583 N\u00e3o menteeee \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127329468694114304", "edit_history_tweet_ids": ["1162360821726547970"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Murilo66075583", "id": "998694671303041025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162360610950123522"}], "created_at": "2019-08-16T13:49:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1162360821726547970"}, {"text": "@Palmerin76 Misi\u00f3n suicida , sab\u00edan que ser\u00edan abatidos al entrar a un lugar lleno de polic\u00edas. Quiz\u00e1 les pagaron , obvio fallaron", "in_reply_to_user_id": "357961279", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "903603310971674624", "edit_history_tweet_ids": ["1162360734950416384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162329523083448322"}], "created_at": "2019-08-16T13:49:29.000Z", "lang": "es", "id": "1162360734950416384"}, {"text": "@elchatoheston @dialvile Que se largue. Este es peligros\u00edsimo, peor que su pap\u00e1 porque es mejor educado. El pap\u00e1 es un enano ambicioso mal hecho besamanos de Gonzales Posadas y alfombra de Caco el Suicida. Pero este se ha hecho militar. Peligros\u00edsimo. \ud83d\ude05", "in_reply_to_user_id": "16129835", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "40539429", "edit_history_tweet_ids": ["1162360585570398209"], "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 165, "probability": 0.4175, "type": "Other", "normalized_text": "Gonzales"}, {"start": 189, "end": 203, "probability": 0.4608, "type": "Person", "normalized_text": "Caco el Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "dialvile", "id": "1196915987364405250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162116174013980673"}], "created_at": "2019-08-16T13:48:53.000Z", "lang": "es", "id": "1162360585570398209"}, {"text": "RT @alvarezrodrich: Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un at\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442247879", "edit_history_tweet_ids": ["1162360088331456512"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvarezrodrich", "id": "112801997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161977573561249792"}], "created_at": "2019-08-16T13:46:55.000Z", "lang": "es", "id": "1162360088331456512"}, {"text": "ontem eu soube que um menino que estudava na ufs (doutorando em letras) se matou\n\nsinceramente fiquei muito triste e pensativo nisso e querendo ou n\u00e3o, acabei me \"colocando\" no lugar dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "809909503", "edit_history_tweet_ids": ["1162359977887055872"], "created_at": "2019-08-16T13:46:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1162359977887055872"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249739590", "edit_history_tweet_ids": ["1162359954369581056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T13:46:23.000Z", "lang": "es", "id": "1162359954369581056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Seguridad"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 128, "probability": 0.4955, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel-Claudina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}]}, "text": "RT @soy_502: #Seguridad MP investiga un macabro crimen descubierto en carta suicida\n\nUna familia activ\u00f3 la alerta Isabel-Claudina, la joven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204099741", "edit_history_tweet_ids": ["1162359751038177282"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162037562405543936"}], "created_at": "2019-08-16T13:45:34.000Z", "lang": "es", "id": "1162359751038177282"}, {"text": "Dramma in caserma a Pinerolo, suicida giovane alpino\u00a0napoletano https://t.co/7cedG7JTwm https://t.co/XX0MP2aV1F", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/7cedG7JTwm", "expanded_url": "https://notiziedi.it/dramma-in-caserma-a-pinerolo-suicida-giovane-alpino-napoletano/", "display_url": "notiziedi.it/dramma-in-case\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/XX0MP2aV1F", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1162359738195226624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XX0MP2aV1F", "media_key": "3_1162359736731353090"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118432292131753984", "edit_history_tweet_ids": ["1162359738195226624"], "created_at": "2019-08-16T13:45:31.000Z", "lang": "it", "id": "1162359738195226624"}, {"text": "El pol\u00e9mico cuadro de Bill Clinton. Pintora del cuadro de Bill Clinton vestido de mujer \u201cno sab\u00eda\u201d que estaba en casa del suicida Jeffrey\u00a0Epstein https://t.co/VLmhQbStCp https://t.co/ySaNaGGPGr", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/VLmhQbStCp", "expanded_url": "https://zabalaaldia.com/el-polemico-cuadro-de-bill-clinton-pintora-del-cuadro-de-bill-clinton-vestido-de-mujer-no-sabia-que-estaba-en-casa-del-suicida-jeffrey-epstein/", "display_url": "zabalaaldia.com/el-polemico-cu\u2026"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ySaNaGGPGr", "expanded_url": "https://twitter.com/zabalaaldia/status/1162359731576610816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ySaNaGGPGr", "media_key": "3_1162359730179850240"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65228781", "edit_history_tweet_ids": ["1162359731576610816"], "created_at": "2019-08-16T13:45:30.000Z", "lang": "es", "id": "1162359731576610816"}, {"text": "RT @INEHRM: 16-ago-1943.\nJorge Mexueiro, activista de la C.N.C de Oaxaca identificado con el ala izquierda del partido oficial, se suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57682093", "edit_history_tweet_ids": ["1162359651704328194"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Mexueiro"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "C.N.C"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8078, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INEHRM", "id": "15988093"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162339315969613825"}], "created_at": "2019-08-16T13:45:11.000Z", "lang": "es", "id": "1162359651704328194"}, {"text": "@MaauGuerrero  es la hora sad prro +10000 :v. @ElUriel095  uriel suicida \ud83e\udd21\ud83d\udd2b\ud83d\ude14\ud83d\udc94 https://t.co/1k5mrvEwZC", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/1k5mrvEwZC", "expanded_url": "https://twitter.com/CPuvlo/status/1162359596327022592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1k5mrvEwZC", "media_key": "7_1162359446137450496"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "uriel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MaauGuerrero", "id": "480051727"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "ElUriel095", "id": "1263653467"}]}, "in_reply_to_user_id": "480051727", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1149480203921440768", "edit_history_tweet_ids": ["1162359596327022592"], "created_at": "2019-08-16T13:44:58.000Z", "lang": "es", "id": "1162359596327022592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 257, "tag": "CrisiDiGoverno"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/wqavDW1vy8", "expanded_url": "https://twitter.com/ItalianPolitics/status/1162357637805162501", "display_url": "twitter.com/ItalianPolitic\u2026"}]}, "text": "E qui che i commentatori e politici sbagliano secondo me.Siccome c'\u00e8 da approvare una manovra suicida che porter\u00e0 al 100 % il paese in recessione,la vedo dura stare li anni.Nell'era Eurista non \u00e8 mai successo. Ci sono sempre stati turbamenti #CrisiDiGoverno https://t.co/wqavDW1vy8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "346161795", "edit_history_tweet_ids": ["1162359552404336641"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162357637805162501"}], "created_at": "2019-08-16T13:44:47.000Z", "lang": "it", "id": "1162359552404336641"}, {"text": "RT @CanioA: @dukana2 @dorsogna @colellalbina @SergioCosta_min @luigidimaio @PuntoebastaBas @Basilicata24 @PediciniM5S @gianniPerrino @Leggi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2832335447", "edit_history_tweet_ids": ["1162359252851277824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CanioA", "id": "2397799935"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "dorsogna", "id": "90042816"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "colellalbina", "id": "1231844054"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162335302628904960"}], "created_at": "2019-08-16T13:43:36.000Z", "lang": "it", "id": "1162359252851277824"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u98ef\u4f0f\u306e\u9023\u65e5\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u6848\u306f\u5947\u60f3\u5929\u5916\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u5168\u3066\u306f\u8a08\u7b97\u304b\u2026\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u98ef\u4f0f\u306e\u4ef0\u5929\u30d7\u30e9\u30f3\u306e\u8003\u5bdf\u3067\u3059\u3002\n\u4eca\u56de\u306e\u30d7\u30e9\u30f3\u306f\u98ef\u4f0f\u306e\u25ef\u25ef\u25ef\u76ee\u7dda\u304b\u3089\u51fa\u305f\u767a\u8a00\u306a\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u2b07\ufe0e\u2b07\ufe0e\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/Xoc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764790519742423040", "edit_history_tweet_ids": ["1162359251232120832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162199980032974854"}], "created_at": "2019-08-16T13:43:35.000Z", "lang": "ja", "id": "1162359251232120832"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2824713713", "edit_history_tweet_ids": ["1162358509658394624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T13:40:38.000Z", "lang": "es", "id": "1162358509658394624"}, {"text": "\"Unas elecciones en Argelia sin transici\u00f3n ser\u00eda suicida\", declara en RFI el abogado penalista Mustaf\u00e1 Buchachi https://t.co/OYBIzB6vMA https://t.co/EvoVEpA82B", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/OYBIzB6vMA", "expanded_url": "https://rfi.my/4OGy.t", "display_url": "rfi.my/4OGy.t"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/EvoVEpA82B", "expanded_url": "https://twitter.com/RFI_Es/status/1162358369782341637/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EvoVEpA82B", "media_key": "3_1162358367966224386"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Argelia"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.8112, "type": "Organization", "normalized_text": "RFI"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Mustaf\u00e1 Buchachi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "47932395", "edit_history_tweet_ids": ["1162358369782341637"], "created_at": "2019-08-16T13:40:05.000Z", "lang": "es", "id": "1162358369782341637"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Noticias"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/hUu8cJSJZ1", "expanded_url": "https://www.elsalvador.com/noticias/nacional/mujer-se-suicida-ingiriendo-veneno-frente-a-sus-hijos-en-sonsonate/630883/2019/?utm_source=twitter&utm_medium=noticias&utm_campaign=organico", "display_url": "elsalvador.com/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://historico.elsalvador.com/historico/630883/mujer-se-suicida-ingiriendo-veneno-frente-a-sus-hijos-en-sonsonate.html"}]}, "text": "#Noticias Allegados relataron a la Polic\u00eda que la mujer hab\u00eda tenido problemas con su pareja al enterarse de que le era infiel.\n\nhttps://t.co/hUu8cJSJZ1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "81986272", "edit_history_tweet_ids": ["1162358347380789248"], "created_at": "2019-08-16T13:40:00.000Z", "lang": "es", "id": "1162358347380789248"}, {"text": "RT @eldiariony: Bill Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida Jeffrey Epstein | El\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1444284523", "edit_history_tweet_ids": ["1162358152437911558"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eldiariony", "id": "18872608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162356413336903681"}], "created_at": "2019-08-16T13:39:13.000Z", "lang": "es", "id": "1162358152437911558"}, {"text": "E aquela pessoa equilibrada que na falta de um argumento qualquer faz piada com comportamento suicida do \"rival\"?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30039249", "edit_history_tweet_ids": ["1162358143617327105"], "created_at": "2019-08-16T13:39:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1162358143617327105"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971436384908140544", "edit_history_tweet_ids": ["1162358099350626304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T13:39:01.000Z", "lang": "es", "id": "1162358099350626304"}, {"text": "cada vez que pides eso, uno se suicida. https://t.co/XSAbwX0E2L", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/XSAbwX0E2L", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1161656555051343872", "display_url": "twitter.com/evelinorcon/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031559995345780742", "edit_history_tweet_ids": ["1162357780130365441"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161656555051343872"}], "created_at": "2019-08-16T13:37:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162357780130365441"}, {"text": "Avienta a su esposa desde la azotea porque \u2018lo iba a dejar\u2019 https://t.co/58fqyJWroU https://t.co/J0RtEvuQSs", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/58fqyJWroU", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBLNj5", "display_url": "dlvr.it/RBLNj5"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/J0RtEvuQSs", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1162357731858104320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0RtEvuQSs", "media_key": "3_1162357730104844289"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717357030609018880", "edit_history_tweet_ids": ["1162357731858104320"], "created_at": "2019-08-16T13:37:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162357731858104320"}, {"text": "@CarmenRozas3 Como si no hubi\u00e9ramos vivido la \u00e9poca del loquito suicida, esto no es nada, el problema es que la gente o no sabe o no se acuerda como fue, todo se puede poner peor en el Per\u00fa. Pero a nadie le importa, la gente no dice nada, callada se queda ante el abuso. \ud83d\ude05", "in_reply_to_user_id": "1431341604", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "40539429", "edit_history_tweet_ids": ["1162357721871605760"], "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 188, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarmenRozas3", "id": "1431341604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162047594144632832"}], "created_at": "2019-08-16T13:37:31.000Z", "lang": "es", "id": "1162357721871605760"}, {"text": "Tyler Breeze lost a hair match against Daniel Bryan with a tope suicida at december to dismember", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1162357615671857155"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler Breeze"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Bryan"}]}, "created_at": "2019-08-16T13:37:05.000Z", "lang": "en", "id": "1162357615671857155"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089290752553877504", "edit_history_tweet_ids": ["1162357541780754432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T13:36:48.000Z", "lang": "es", "id": "1162357541780754432"}, {"text": "@stronium90 @AlbertoGongor16 @AlarconUbaldo16 @petrogustavo All\u00ed la falla. La guerrilla se convirti\u00f3 en agravante al traicionar su ideal. El amor al poder fue mayor que el poder del amor. Si una clase dirigente corrupta va por el 75% y no por el 25% los pueblos usan slogan suicida que para que me jodan jodamonos todos y escogen dictaduras", "in_reply_to_user_id": "249527917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838687056", "edit_history_tweet_ids": ["1162357398885081089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "stronium90", "id": "249527917"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "AlbertoGongor16", "id": "4307834297"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "AlarconUbaldo16", "id": "3303577079"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162333095795855360"}], "created_at": "2019-08-16T13:36:14.000Z", "lang": "es", "id": "1162357398885081089"}, {"text": "\"Ele vai produzir mais aqui. Eu n\u00e3o falei falta de produtividade. \u00c9 muito simples: 'Se separou por amor', tem dupla interpreta\u00e7\u00e3o. 'Num ato impensado, mata o filho o pai amado. Quem matou quem?' \u00c9 a l\u00edngua portuguesa, p\u00f4.\" +", "in_reply_to_user_id": "219643924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219643924", "edit_history_tweet_ids": ["1162357389364006912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162357387459792896"}], "created_at": "2019-08-16T13:36:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1162357389364006912"}, {"text": "@MijaelGLP Pregunta primero, muchos peruanos se fueron del pa\u00eds durante el gobierno del suicida AGP, salias a la calle y s\u00f3lo ve\u00edas gente desesperada haciendo cola para conseguir lo m\u00e1s esencial. Te suena a Venezuela ??\nEra el Per\u00fa...\nActualmente tambi\u00e9n el Apra tiene mucho de culpa...", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975584347", "edit_history_tweet_ids": ["1162357240789196800"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.6807, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 207, "end": 215, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.3253, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "created_at": "2019-08-16T13:35:36.000Z", "lang": "es", "id": "1162357240789196800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 119, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "TBThursday"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 118, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "TBThursday"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 100, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}]}, "text": "RT @emilia2737: Y qu\u00e9, si esperando me quedo sin d\u00edas\nSi probarte es un acto suicida\n@Aras_B_iynemli \n#ArasBulut\u0130ynemli \n#TBThursday https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703795832139730944", "edit_history_tweet_ids": ["1162357194924417024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162123461063520264"}], "created_at": "2019-08-16T13:35:25.000Z", "lang": "es", "id": "1162357194924417024"}, {"text": "RT @SenSei_Chulo: @claudiapineiro Antes dijo \"hasta diciembre\". \nA mi me da miedo alguien que firma un tratado de impunidad con Ir\u00e1n, que s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161898749", "edit_history_tweet_ids": ["1162357145750450176"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SenSei_Chulo", "id": "2518233065"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "claudiapineiro", "id": "128205366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162355979385786368"}], "created_at": "2019-08-16T13:35:13.000Z", "lang": "es", "id": "1162357145750450176"}, {"text": "RT @Intereconomia: .@vox_es carga contra el buenismo suicida de S\u00e1nchez con el Open Arms: \u2018Se rinde a las \u00e9lites globalistas\u2019 https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1886267900", "edit_history_tweet_ids": ["1162357070185869312"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4662, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Intereconomia", "id": "1230461465611718656"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162292561895219200"}], "created_at": "2019-08-16T13:34:55.000Z", "lang": "es", "id": "1162357070185869312"}, {"text": "Alunos tendo depress\u00e3o e tend\u00eancia suicida. \nPais e escola: isso a\u00ed \u00e9 frescura/ t\u00e1 tudo bem \nAluno comete suic\u00eddio.\nPais e escola: MAS PQ N\u00c3O PROCUROU A GENTE??????? ONDE FOI QUE ERREI??? \n\nHipocritas do caralho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1093202924438732801", "edit_history_tweet_ids": ["1162357017023012864"], "created_at": "2019-08-16T13:34:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1162357017023012864"}, {"text": "@SantaCarmelaC Uy no, se nos auto suicida.", "in_reply_to_user_id": "220210395", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54923465", "edit_history_tweet_ids": ["1162356935443779584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SantaCarmelaC", "id": "220210395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162356806246633474"}], "created_at": "2019-08-16T13:34:23.000Z", "lang": "es", "id": "1162356935443779584"}, {"text": "Pintora del cuadro de Bill Clinton vestido de mujer \u201cno sab\u00eda\u201d que estaba en casa del suicida Jeffrey Epstein https://t.co/iqqEzao74g https://t.co/fMWqKwqbMZ", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/iqqEzao74g", "expanded_url": "https://laprensafl.com/2019/08/16/pintora-del-cuadro-de-bill-clinton-vestido-de-mujer-no-sabia-que-estaba-en-casa-del-suicida-jeffrey-epstein/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565961543", "display_url": "laprensafl.com/2019/08/16/pin\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/fMWqKwqbMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/prensafl/status/1162356908738719746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMWqKwqbMZ", "media_key": "3_1162356906364719104"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41407521", "edit_history_tweet_ids": ["1162356908738719746"], "created_at": "2019-08-16T13:34:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162356908738719746"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma bosta ,mt ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4903219007", "edit_history_tweet_ids": ["1162356759840866304"], "created_at": "2019-08-16T13:33:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1162356759840866304"}, {"text": "RT @Ceporrodechizpa: que mal tio que bajona perdi una partida a ciegas en el lol me qiero suicida. @sxdkinda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2296061357", "edit_history_tweet_ids": ["1162356643981668352"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.3935, "type": "Person", "normalized_text": "ciegas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ceporrodechizpa", "id": "2800418857"}, {"start": 99, "end": 108, "username": "sxdkinda", "id": "2296061357"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162356510762160129"}], "created_at": "2019-08-16T13:33:14.000Z", "lang": "es", "id": "1162356643981668352"}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885937609444401152", "edit_history_tweet_ids": ["1162356562326953985"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "created_at": "2019-08-16T13:32:54.000Z", "lang": "es", "id": "1162356562326953985"}, {"text": "que mal tio que bajona perdi una partida a ciegas en el lol me qiero suicida. @sxdkinda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2800418857", "edit_history_tweet_ids": ["1162356510762160129"], "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 87, "username": "sxdkinda", "id": "2296061357"}]}, "created_at": "2019-08-16T13:32:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162356510762160129"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 138, "tag": "ClassOfLies"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 137, "probability": 0.4965, "type": "Other", "normalized_text": "ClassOfLies"}]}, "text": "Morto que mataram o diretor enforcado dentro da pr\u00f3pria escola, agora resta saber quem foi e se foi o mesmo que matou a mo\u00e7a. #ClassOfLies", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569172322", "edit_history_tweet_ids": ["1162356469796429825"], "created_at": "2019-08-16T13:32:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1162356469796429825"}, {"text": "Bill Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida Jeffrey Epstein | El Diario NY https://t.co/mGpPJrulii https://t.co/nNc0HNCrDX", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/mGpPJrulii", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/15/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565958431", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/15/bil\u2026"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/nNc0HNCrDX", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1162356413336903681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNc0HNCrDX", "media_key": "3_1162356410656722945"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.6359, "type": "Other", "normalized_text": "Diario NY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18872608", "edit_history_tweet_ids": ["1162356413336903681"], "created_at": "2019-08-16T13:32:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162356413336903681"}, {"text": "RT @AreshGallos: No traigan a un m\u00e9dico, traigan a un suicida https://t.co/qafkmJRd4G", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/qafkmJRd4G", "expanded_url": "https://twitter.com/AreshGallos/status/1162313498212352001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qafkmJRd4G", "media_key": "3_1162313489140129792"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AreshGallos", "id": "1407850531570307079"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4186551760", "edit_history_tweet_ids": ["1162356188564152320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162313498212352001"}], "created_at": "2019-08-16T13:31:25.000Z", "lang": "es", "id": "1162356188564152320"}, {"text": "o que matou ontem nem foi tanto o frio, foi a garoa se tivesse S\u00d3 frio a gente esquentava dan\u00e7ando mas porra aquela garoa matou demais mo\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2828697983", "edit_history_tweet_ids": ["1162356091176607746"], "created_at": "2019-08-16T13:31:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1162356091176607746"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180725556", "edit_history_tweet_ids": ["1162356056841998336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T13:30:54.000Z", "lang": "es", "id": "1162356056841998336"}, {"text": "@claudiapineiro Antes dijo \"hasta diciembre\". \nA mi me da miedo alguien que firma un tratado de impunidad con Ir\u00e1n, que suicida a un fiscal, que \"va por todo\" y que dice que la Diabetes es una enfermedad de ricos.", "in_reply_to_user_id": "128205366", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2518233065", "edit_history_tweet_ids": ["1162355979385786368"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Diabetes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudiapineiro", "id": "128205366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162081349437706242"}], "created_at": "2019-08-16T13:30:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162355979385786368"}, {"text": "@LAMBARITO Pode ter certeza que eu n acho q s\u00e3o hero\u00ednas. Quem trata torturador por her\u00f3i \u00e9 vc. Quem espancou a mulher e se matou foi um apoiador do Bolsonaro.", "in_reply_to_user_id": "915648714571702272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103293997152378881", "edit_history_tweet_ids": ["1162355840189382657"], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LAMBARITO", "id": "915648714571702272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162333995255963648"}], "created_at": "2019-08-16T13:30:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1162355840189382657"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444826833", "edit_history_tweet_ids": ["1162355596173160448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T13:29:04.000Z", "lang": "es", "id": "1162355596173160448"}, {"text": "RT @CerezaDmenta__: A m\u00ed me gustan las personas que arriesgan, aquellas que tienen un punto suicida rom\u00e1ntico, esas; que van a por todo y c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094233460842135553", "edit_history_tweet_ids": ["1162355560953602048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CerezaDmenta__", "id": "770736889599000577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1092927911345250305"}], "created_at": "2019-08-16T13:28:55.000Z", "lang": "es", "id": "1162355560953602048"}, {"text": "@Murilo66075583 @suicida_roots S\u00f3 assim pra ele n\u00e3o fechar pastel", "in_reply_to_user_id": "998694671303041025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127329468694114304", "edit_history_tweet_ids": ["1162355509925679104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Murilo66075583", "id": "998694671303041025"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162353449650085889"}], "created_at": "2019-08-16T13:28:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1162355509925679104"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704751599529431042", "edit_history_tweet_ids": ["1162355331474821122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T13:28:01.000Z", "lang": "es", "id": "1162355331474821122"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "billClinton"}, {"start": 84, "end": 99, "tag": "JEFFREYEPSTEIN"}]}, "text": "RT @santini1965: Un quadro di #billClinton trovato nella villa del pedofilo suicida #JEFFREYEPSTEIN\n\u00c8 tutta questa merda umana vorrebbe mor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68680302", "edit_history_tweet_ids": ["1162355288294469632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162325513748262913"}], "created_at": "2019-08-16T13:27:50.000Z", "lang": "it", "id": "1162355288294469632"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819448154", "edit_history_tweet_ids": ["1162355126855708674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T13:27:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162355126855708674"}, {"text": "@agusvillalba186 Yo te dije mil veces que saques la entrada, si sos suicida es tu tema jajaja", "in_reply_to_user_id": "754055995932995584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "948873475", "edit_history_tweet_ids": ["1162354773250707457"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "agusvillalba186", "id": "754055995932995584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162349081924112385"}], "created_at": "2019-08-16T13:25:48.000Z", "lang": "es", "id": "1162354773250707457"}, {"text": "RT @galodeelite: Se vai dar certo eu n\u00e3o sei mas a explica\u00e7\u00e3o pela op\u00e7\u00e3o do papagaio matou a pau me pareceu coerente pela estrat\u00e9gia. @lean\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754704548783124480", "edit_history_tweet_ids": ["1162354731072786432"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.4577, "type": "Person", "normalized_text": "papagaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "galodeelite", "id": "226702786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162353987112316928"}], "created_at": "2019-08-16T13:25:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1162354731072786432"}, {"text": "RT @LaOpinionLA: Pintora del cuadro de Bill Clinton vestido de mujer \u201cno sab\u00eda\u201d que estaba en casa del suicida Jeffrey Epstein | La Opini\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329019840", "edit_history_tweet_ids": ["1162354664446341120"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.7185, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaOpinionLA", "id": "41416662"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162354463300079616"}], "created_at": "2019-08-16T13:25:22.000Z", "lang": "es", "id": "1162354664446341120"}, {"text": "RT @mariosoliscid: Hemingway dijo: \"Un hombre de car\u00e1cter podr\u00e1 ser destruido, pero jam\u00e1s derrotado\". En tanto, el suicida se permite el \u00fal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "506423891", "edit_history_tweet_ids": ["1162354663980785665"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Hemingway"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariosoliscid", "id": "157751673"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162336253293092866"}], "created_at": "2019-08-16T13:25:22.000Z", "lang": "es", "id": "1162354663980785665"}, {"text": "RT @fe_fragga: Algu\u00e9m me explica como \u00e9 que esse homem ainda n\u00e3o se matou? \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\nA m\u00fasica \"\ud83c\udfb6for\u00e7a e ra\u00e7a meu Gr\u00eamio....\ud83c\udfb6\" foi feita pra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050016742959968263", "edit_history_tweet_ids": ["1162354506497175554"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9436, "type": "Organization", "normalized_text": "u Gr\u00eam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fe_fragga", "id": "349319590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161967484540469248"}], "created_at": "2019-08-16T13:24:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1162354506497175554"}, {"text": "@LucaParrino @MaMaurizi9 Anch\u2019io quando vedo le ONG cariche di clandestini prenderci per il culo ogni giorno..... provo Sofferenza psicologica, istinto suicida, dissociazione e voglia di migrare verso la Spagna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.", "in_reply_to_user_id": "1157994184869068801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1557682399", "edit_history_tweet_ids": ["1162354468249362432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucaParrino", "id": "1412749866535620613"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "MaMaurizi9", "id": "401507232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162043826342694916"}], "created_at": "2019-08-16T13:24:35.000Z", "lang": "it", "id": "1162354468249362432"}, {"text": "Pintora del cuadro de Bill Clinton vestido de mujer \u201cno sab\u00eda\u201d que estaba en casa del suicida Jeffrey Epstein | La Opini\u00f3n https://t.co/zSFspDwLpU https://t.co/IlhzEnnzdy", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/zSFspDwLpU", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/16/pintora-del-cuadro-de-bill-clinton-vestido-de-mujer-no-sabia-que-estaba-en-casa-del-suicida-jeffrey-epstein/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565961065", "display_url": "laopinion.com/2019/08/16/pin\u2026"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/IlhzEnnzdy", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1162354463300079616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IlhzEnnzdy", "media_key": "3_1162354459462295552"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7168, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41416662", "edit_history_tweet_ids": ["1162354463300079616"], "created_at": "2019-08-16T13:24:34.000Z", "lang": "es", "id": "1162354463300079616"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300893260", "edit_history_tweet_ids": ["1162354443461042176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T13:24:29.000Z", "lang": "es", "id": "1162354443461042176"}, {"text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320289553", "edit_history_tweet_ids": ["1162354191563657221"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "created_at": "2019-08-16T13:23:29.000Z", "lang": "es", "id": "1162354191563657221"}, {"text": "Se vai dar certo eu n\u00e3o sei mas a explica\u00e7\u00e3o pela op\u00e7\u00e3o do papagaio matou a pau me pareceu coerente pela estrat\u00e9gia. @leandrogisa https://t.co/KdDOYGMsWq", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/KdDOYGMsWq", "expanded_url": "https://twitter.com/itatiaia/status/1162346089112100864", "display_url": "twitter.com/itatiaia/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4444, "type": "Person", "normalized_text": "papagaio"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 129, "username": "leandrogisa", "id": "754704548783124480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "226702786", "edit_history_tweet_ids": ["1162353987112316928"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162346089112100864"}], "created_at": "2019-08-16T13:22:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1162353987112316928"}, {"text": "Palermo, poliziotto si suicida lanciandosi da un viadotto: \"Troppi colleghi nel baratro\" https://t.co/ZyAxexmlYe un vicepremier che ammette di avere la fissa dei migranti,impegnato a fare tour beach e selfie come pu\u00f2 interessarsi dei problemi degli italiani.Lui ama solo se stesdy", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ZyAxexmlYe", "expanded_url": "https://palermo.gds.it/articoli/cronaca/2019/08/15/palermo-poliziotto-si-suicida-lanciandosi-da-un-viadotto-troppi-colleghi-nel-baratro-37dfe8d0-ade5-4c1f-b155-42b131983390/#.XVatDL6N3oA.twitter", "display_url": "palermo.gds.it/articoli/crona\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3410081393", "edit_history_tweet_ids": ["1162353916006166529"], "created_at": "2019-08-16T13:22:23.000Z", "lang": "it", "id": "1162353916006166529"}, {"text": "RT @alexmansur: Em entrevista a Exame, o ministro condenado Salles se distancia do agroneg\u00f3cio. Est\u00e1 cada vez mais claro que a pol\u00edtica sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85329789", "edit_history_tweet_ids": ["1162353913892413440"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Exame"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6379, "type": "Person", "normalized_text": "Salles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alexmansur", "id": "21417843"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162060258707234816"}], "created_at": "2019-08-16T13:22:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1162353913892413440"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66983139", "edit_history_tweet_ids": ["1162353868690399233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T13:22:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162353868690399233"}, {"text": "@RDFRecl @Cristian_Neder_ daaale, si sabiendo todo esto el gobierno no modifica el proceso de asignaci\u00f3n, hay un serio problema de idiotez eh. Es suicida que falten fiscales.. y sin embargo tambi\u00e9n ocurri\u00f3. No quiero leer mas loco.", "in_reply_to_user_id": "747525179279024128", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106359465698361345", "edit_history_tweet_ids": ["1162353703652864000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RDFRecl", "id": "747525179279024128"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "Cristian_Neder_", "id": "4509981496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162183240649773057"}], "created_at": "2019-08-16T13:21:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162353703652864000"}, {"text": "Ese es el suicida pol\u00edtico corrupto que saque\u00f3 el pais https://t.co/tRgzmm9GD5", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/tRgzmm9GD5", "expanded_url": "https://twitter.com/bobsparz/status/1162213384546185223", "display_url": "twitter.com/bobsparz/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773412971313790977", "edit_history_tweet_ids": ["1162353656487993347"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162213384546185223"}], "created_at": "2019-08-16T13:21:21.000Z", "lang": "es", "id": "1162353656487993347"}, {"text": "@alecruzadov Suicida 2 @RichMouth_", "in_reply_to_user_id": "264440815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1143338588031074313", "edit_history_tweet_ids": ["1162353572052254721"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alecruzadov", "id": "264440815"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162245826636238848"}], "created_at": "2019-08-16T13:21:01.000Z", "lang": "en", "id": "1162353572052254721"}, {"text": "RT @alejandradidier: @Don_Pipiolo No me gustan las fiestas. Hay tanta gente que est\u00e1 sola, que se deprime, se suicida. Es muy triste.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126234670482558976", "edit_history_tweet_ids": ["1162353498987683840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alejandradidier", "id": "302673898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162351856665976832"}], "created_at": "2019-08-16T13:20:44.000Z", "lang": "es", "id": "1162353498987683840"}, {"text": "@suicida_roots pra ti esse https://t.co/V3igck19YR", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/V3igck19YR", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1162009297632391168", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "998694671303041025", "edit_history_tweet_ids": ["1162353449650085889"], "created_at": "2019-08-16T13:20:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1162353449650085889"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289424432", "edit_history_tweet_ids": ["1162353300441899008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T13:19:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162353300441899008"}, {"text": "RT @stressedboyandy: I TELL BROBRO DJAN STA FARTO DI OTARIOS KI ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA \nM\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4891802074", "edit_history_tweet_ids": ["1162353252660383747"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4227, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN STA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162351825972015104"}], "created_at": "2019-08-16T13:19:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1162353252660383747"}, {"text": "YACUIBA: UNA JOVEN DE 17 A\u00d1OS CON SEIS MESES DE EMBARAZO SE SUICIDA EN SANTA MARTHA\n\nEl hecho ocurri\u00f3 el pasado mi\u00e9rcoles en la comunidad de Santa Martha, donde una menor de 17 a\u00f1os, con seis meses de embarazo, se habr\u00eda quitado la vida con alguna sustan\u2026 https://t.co/9WQ2jXdsV9 https://t.co/Ezc4ZXOhGD", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9WQ2jXdsV9", "expanded_url": "https://ift.tt/2T5feqV", "display_url": "ift.tt/2T5feqV"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ezc4ZXOhGD", "expanded_url": "https://twitter.com/ElLapachoBo/status/1162353013996032001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ezc4ZXOhGD", "media_key": "3_1162353012968493056"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.7872, "type": "Place", "normalized_text": "SANTA MARTHA"}, {"start": 141, "end": 152, "probability": 0.7349, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Martha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090038005044252673", "edit_history_tweet_ids": ["1162353013996032001"], "created_at": "2019-08-16T13:18:48.000Z", "lang": "es", "id": "1162353013996032001"}, {"text": "RT @reformoagrario: La \u00faltima genialidad de CONFIEP: hablar de Cerro Verde y sus virtudes cuando nadie ha  metido a esa mina. Meter a Cerro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544633532", "edit_history_tweet_ids": ["1162352973747556354"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Cerro Verde"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Cerro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "reformoagrario", "id": "882440364954591233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162218366733410310"}], "created_at": "2019-08-16T13:18:39.000Z", "lang": "es", "id": "1162352973747556354"}, {"text": "@anansvc Matou... seria lindo nos duas recebendo cache e se divertindo", "in_reply_to_user_id": "1409158236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "375341484", "edit_history_tweet_ids": ["1162352852070752256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "anansvc", "id": "1409158236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162352076153917440"}], "created_at": "2019-08-16T13:18:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1162352852070752256"}, {"text": "RT @lucatelese: Si parlava del capolavoro suicida del 2016. https://t.co/icabb1oEjh", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/icabb1oEjh", "expanded_url": "https://t.co/icabb1oEjh", "display_url": "t.co/icabb1oEjh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lucatelese", "id": "100610543"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2473375067", "edit_history_tweet_ids": ["1162352758692990976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162350607220559875"}], "created_at": "2019-08-16T13:17:47.000Z", "lang": "it", "id": "1162352758692990976"}, {"text": "@wayIiens PORRA OS CARAS SE CHAMAM PELO NOME DO FILHO DA PUTA QUE MATOU A NAMORADA E SE MATOU POR QUE TAVA PUTINHO QUE O EMINEM NAO RESPONDIA AS CARTAS DELE??? AH TOMAR NO CU", "in_reply_to_user_id": "408915098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150572417808515078", "edit_history_tweet_ids": ["1162352600186068992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wayIiens", "id": "1258219610928631813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162327052802043905"}], "created_at": "2019-08-16T13:17:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1162352600186068992"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "billClinton"}, {"start": 84, "end": 99, "tag": "JEFFREYEPSTEIN"}]}, "text": "RT @santini1965: Un quadro di #billClinton trovato nella villa del pedofilo suicida #JEFFREYEPSTEIN\n\u00c8 tutta questa merda umana vorrebbe mor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088749812", "edit_history_tweet_ids": ["1162352476156305413"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162325513748262913"}], "created_at": "2019-08-16T13:16:40.000Z", "lang": "it", "id": "1162352476156305413"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3064104143", "edit_history_tweet_ids": ["1162352242827124736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T13:15:44.000Z", "lang": "es", "id": "1162352242827124736"}, {"text": "RT @arlenemusume: Puede ser de utilidad\nL\u00ednea prevenci\u00f3n del suicidio de Salud Responde 6003607777 opci\u00f3n 2 \n\nNi\u00f1os y adolescentes (que suf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838787528", "edit_history_tweet_ids": ["1162352151546519554"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arlenemusume", "id": "118116666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1094024795925159937"}], "created_at": "2019-08-16T13:15:23.000Z", "lang": "es", "id": "1162352151546519554"}, {"text": "@Daulri1 @davidmirandario Sei entendo, mas quem te garante, mano, que foi a pol\u00edcia que matou os jovens? J\u00e1 se chegou a um veredicto, t\u00e3o cedo? N\u00e3o seria mais prudente aguardar o t\u00e9rmino das investiga\u00e7\u00f5es?", "in_reply_to_user_id": "1044866199832731649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086372480124637184", "edit_history_tweet_ids": ["1162352029139968000"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162336639009603586"}], "created_at": "2019-08-16T13:14:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1162352029139968000"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763338327638601728", "edit_history_tweet_ids": ["1162351940686241793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T13:14:32.000Z", "lang": "es", "id": "1162351940686241793"}, {"text": "@Don_Pipiolo No me gustan las fiestas. Hay tanta gente que est\u00e1 sola, que se deprime, se suicida. Es muy triste.", "in_reply_to_user_id": "898169823397634048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "302673898", "edit_history_tweet_ids": ["1162351856665976832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162335717596565504"}], "created_at": "2019-08-16T13:14:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162351856665976832"}, {"text": "Pintora del cuadro de Bill Clinton vestido de mujer \u201cno sab\u00eda\u201d que estaba en casa del suicida Jeffrey\u00a0Epstein https://t.co/JiKN0VYzl4 https://t.co/3LbW5kWNFA", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/JiKN0VYzl4", "expanded_url": "https://www.dominicanos.nyc/2019/08/16/pintora-del-cuadro-de-bill-clinton-vestido-de-mujer-no-sabia-que-estaba-en-casa-del-suicida-jeffrey-epstein/", "display_url": "dominicanos.nyc/2019/08/16/pin\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/3LbW5kWNFA", "expanded_url": "https://twitter.com/DominicanosNYC/status/1162351835488968705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3LbW5kWNFA", "media_key": "3_1162351834004107271"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3112035659", "edit_history_tweet_ids": ["1162351835488968705"], "created_at": "2019-08-16T13:14:07.000Z", "lang": "es", "id": "1162351835488968705"}, {"text": "I TELL BROBRO DJAN STA FARTO DI OTARIOS KI ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA \nMAS ESTOU ME A CAGAR PARA ELES\nPENSAMENTO STA NA FUCKIN GUITA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768715548616261632", "edit_history_tweet_ids": ["1162351825972015104"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3972, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4317, "type": "Person", "normalized_text": "OTARIOS"}]}, "created_at": "2019-08-16T13:14:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1162351825972015104"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56470032", "edit_history_tweet_ids": ["1162351179441090560"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-16T13:11:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1162351179441090560"}, {"text": "RT @arlenemusume: Puede ser de utilidad\nL\u00ednea prevenci\u00f3n del suicidio de Salud Responde 6003607777 opci\u00f3n 2 \n\nNi\u00f1os y adolescentes (que suf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40731257", "edit_history_tweet_ids": ["1162351079675371520"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arlenemusume", "id": "118116666"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1094024795925159937"}], "created_at": "2019-08-16T13:11:07.000Z", "lang": "es", "id": "1162351079675371520"}, {"text": "Caso Renata Muggiati: interrogado pela 1\u00aa vez, m\u00e9dico diz que fisiculturista se suicidou https://t.co/zj3Fxzvhcl", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/zj3Fxzvhcl", "expanded_url": "https://paranaportal.uol.com.br/cidades/interrogatorio-medico-suss-marques-caso-renata-muggiati/", "display_url": "paranaportal.uol.com.br/cidades/interr\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 19, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Renata Muggiati"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2312594982", "edit_history_tweet_ids": ["1162351002307170306"], "created_at": "2019-08-16T13:10:49.000Z", "lang": "es", "id": "1162351002307170306"}, {"text": "@rickhenrique esquadrao suicida do brega", "in_reply_to_user_id": "57150910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747834575473238017", "edit_history_tweet_ids": ["1162350954030743552"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5398, "type": "Person", "normalized_text": "brega"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rickhenrique", "id": "57150910"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162350831909384192"}], "created_at": "2019-08-16T13:10:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1162350954030743552"}, {"text": "@EduardaVaz__ Meu filho viu o v\u00eddeo comigo e se matou de rir kkkkkk muito engra\u00e7ado guria era pra ter filmado", "in_reply_to_user_id": "4298103677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047046438667137024", "edit_history_tweet_ids": ["1162350618570371073"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EduardaVaz__", "id": "4298103677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162126416361771008"}], "created_at": "2019-08-16T13:09:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1162350618570371073"}, {"text": "Si parlava del capolavoro suicida del 2016. https://t.co/icabb1oEjh", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/icabb1oEjh", "expanded_url": "https://t.co/icabb1oEjh", "display_url": "t.co/icabb1oEjh"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "100610543", "edit_history_tweet_ids": ["1162350607220559875"], "created_at": "2019-08-16T13:09:14.000Z", "lang": "it", "id": "1162350607220559875"}, {"text": "@allantercalivre @benebarbosa_mvb \u201cOs artistas\u201d s\u00e3o assim mesmo...  se falar mal de fornecedores de drogas, e que policial matou bandido, vc leva block... kkkk s\u00e3o um bando de canalhas mesmo!", "in_reply_to_user_id": "3984632307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1582030310", "edit_history_tweet_ids": ["1162350584835518469"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162348652519677952"}], "created_at": "2019-08-16T13:09:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1162350584835518469"}, {"text": "@Mariada94156889 @zehdeabreu Eu que n\u00e3o quero depender dessa mis\u00e9ria do governo... Vai ter muitos que como eu v\u00e3o fazer igual fazem no Chile, se suicida antes.", "in_reply_to_user_id": "1018717171713761280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108785225", "edit_history_tweet_ids": ["1162350581861588993"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mariada94156889", "id": "1018717171713761280"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162161518512955394"}], "created_at": "2019-08-16T13:09:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1162350581861588993"}, {"text": "RT @MoMiguel: Merecido o nome.\nO reitor se suicidou, por abuso de uma procurada da Lava jato.\nBasta de abuso de autoridade. https://t.co/Vy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081404633183080449", "edit_history_tweet_ids": ["1162350450475229184"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Lava jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MoMiguel", "id": "148590174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162035614654640133"}], "created_at": "2019-08-16T13:08:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1162350450475229184"}, {"text": "RT @Salomes32455: @PeruanoComunica La Fiona no quer\u00eda darse cuenta q el suicida se estaba burlando", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115690084454391808", "edit_history_tweet_ids": ["1162350436944400385"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.647, "type": "Person", "normalized_text": "Fiona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162346951637159936"}], "created_at": "2019-08-16T13:08:34.000Z", "lang": "es", "id": "1162350436944400385"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098437162", "edit_history_tweet_ids": ["1162350156903305216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T13:07:27.000Z", "lang": "es", "id": "1162350156903305216"}, {"text": "@matteosalvinimi https://t.co/0BtkPSEipD   In parole povere il vostro capitanfarlok e stato infinocchiato  dal suo omonimo il cazzaro di rignano con l'aiuto di Verdini  che qualsiasi cosa tocca muore preparatevi  un nuovo capitano scommetto che sara Zaia", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/0BtkPSEipD", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/opinioni/13493156/vittorio-feltri-matteo-salvini-crisi-governo-mossa-suicida-elezioni-sogno.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/opinioni/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "in_reply_to_user_id": "270839361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62019002", "edit_history_tweet_ids": ["1162350128222625799"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162334562187403264"}], "created_at": "2019-08-16T13:07:20.000Z", "lang": "it", "id": "1162350128222625799"}, {"text": "@HeyHelli @fredreadit Quanto ao suic\u00eddio: a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o suic\u00eddio em si, e sim a forma como ele \u00e9 utilizado. Parte da mesma cr\u00edtica \u00e0 adapta\u00e7\u00e3o de Os 13 Porqu\u00eas - de induzir a situa\u00e7\u00e3o de um espectro suicida a apenas um mote de flagelar um terceiro. A banaliza\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "1015450488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49495352", "edit_history_tweet_ids": ["1162349697341804546"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "HeyHelli", "id": "1015450488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162348916135866368"}], "created_at": "2019-08-16T13:05:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1162349697341804546"}, {"text": "@lagolfadearriba Si le deja se suicida,  y donde esta el problema??", "in_reply_to_user_id": "1024430709954502657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566674948", "edit_history_tweet_ids": ["1162349523601170438"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162011534677151745"}], "created_at": "2019-08-16T13:04:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162349523601170438"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419420053", "edit_history_tweet_ids": ["1162349180007997441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T13:03:34.000Z", "lang": "es", "id": "1162349180007997441"}, {"text": "Capa que produzi para o programa do Jurassicast sobre Esquadr\u00e3o Suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/fZOzNyX9BX", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/fZOzNyX9BX", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000805237475/posts/2336496669720485/", "display_url": "facebook.com/10000080523747\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100000805237475/posts/2336496669720485/"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.8465, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassicast"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9259, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94451504", "edit_history_tweet_ids": ["1162349135787433987"], "created_at": "2019-08-16T13:03:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1162349135787433987"}, {"text": "@AguuTuma @PauGarciaKa Si, soy medio extra\u00f1a, pero pacto suicida de a dos que se aman, da ternura y diabetes Jajajaja", "in_reply_to_user_id": "710294276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "767507484881846276", "edit_history_tweet_ids": ["1162348515042967552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AguuTuma", "id": "710294276"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "PauGarciaKa", "id": "776467412"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162348271018434560"}], "created_at": "2019-08-16T13:00:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162348515042967552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "JornalDaManha"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6491, "type": "Other", "normalized_text": "JornalDaManha"}]}, "text": "#JornalDaManha quando um bandido  \u00e9 preso todo mundo bate palma quando ele vai algemado porque ele roubou alguma coisa ou matou uma pessoa agora se um pol\u00edtico que mata milh\u00f5es quando desvia dinheiro da educa\u00e7\u00e3o ou para sa\u00fade e para a seguran\u00e7a a\u00ed n\u00e3o pode. \ud83e\udd28", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "940932126182174723", "edit_history_tweet_ids": ["1162348441198092288"], "created_at": "2019-08-16T13:00:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1162348441198092288"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964643918322257922", "edit_history_tweet_ids": ["1162348138788794368"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-16T12:59:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1162348138788794368"}, {"text": "Olhando o esquadr\u00e3o suicida dnv percebi que o coringa \u00e9 parecido com o vocalista do 30 seconds to mars", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1583578074", "edit_history_tweet_ids": ["1162348111521599490"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4508, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-08-16T12:59:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1162348111521599490"}, {"text": "RT @EdmundoZen: Lideran\u00e7as pol\u00edticas progressistas saudaram a aprova\u00e7\u00e3o da lei que pune o abuso de autoridade, na C\u00e2mara Federal. O projeto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2332772024", "edit_history_tweet_ids": ["1162347984752918529"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 127, "probability": 0.5499, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara Federal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdmundoZen", "id": "136771610"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162007193513791493"}], "created_at": "2019-08-16T12:58:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1162347984752918529"}, {"text": "RT @mdenser: Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380906640", "edit_history_tweet_ids": ["1162347891580645376"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162010863890513922"}], "created_at": "2019-08-16T12:58:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1162347891580645376"}, {"text": "https://t.co/x5X0CHkSES Conducta Suicida o Suicidio https://t.co/JVO78hBFix", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/x5X0CHkSES", "expanded_url": "http://www.psiquiatriaintegral.com.mx", "display_url": "psiquiatriaintegral.com.mx"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JVO78hBFix", "expanded_url": "http://psiquiatriaintegral.com.mx/principal/?p=762&utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psiquiatriaintegral.com.mx/principal/?p=7\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104233369", "edit_history_tweet_ids": ["1162347415166283781"], "created_at": "2019-08-16T12:56:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162347415166283781"}, {"text": "@Camiila14_ @PelaIndigo onde hay un suicida caben 2", "in_reply_to_user_id": "919693133666975745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040197702926127104", "edit_history_tweet_ids": ["1162347336678465536"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5209, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 50, "end": 50, "probability": 0.8803, "type": "Other", "normalized_text": "2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Camiila14_", "id": "919693133666975745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162083100148621312"}], "created_at": "2019-08-16T12:56:15.000Z", "lang": "es", "id": "1162347336678465536"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546059833", "edit_history_tweet_ids": ["1162347192356626433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T12:55:40.000Z", "lang": "es", "id": "1162347192356626433"}, {"text": "La cima de un beso en un rincon suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2808537333", "edit_history_tweet_ids": ["1162347015134691328"], "created_at": "2019-08-16T12:54:58.000Z", "lang": "es", "id": "1162347015134691328"}, {"text": "RT @Carbazas_: entregados a la misma v\u00eda suicida de la represi\u00f3n por los tribunales que el PP.\nEn el fondo, la cuesti\u00f3n de fondo, es que ni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92783784", "edit_history_tweet_ids": ["1162346993622102017"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.9667, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Carbazas_", "id": "408022565"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162104120746156035"}], "created_at": "2019-08-16T12:54:53.000Z", "lang": "es", "id": "1162346993622102017"}, {"text": "@PeruanoComunica La Fiona no quer\u00eda darse cuenta q el suicida se estaba burlando", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1162346951637159936"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7322, "type": "Person", "normalized_text": "Fiona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158064094823321601"}], "created_at": "2019-08-16T12:54:43.000Z", "lang": "es", "id": "1162346951637159936"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784776699326107648", "edit_history_tweet_ids": ["1162346890907836416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T12:54:28.000Z", "lang": "es", "id": "1162346890907836416"}, {"text": "@CarlaPa52510639 @lcamiguel @deltanmd Se matou de desgosto da situa\u00e7\u00e3o podre de ju\u00edzes corruptos e gananciosos. Vcs fecham os olhos pra verdade \u00f3bvia, seguem defendendo esses ratos mesmo quando caem suas m\u00e1scaras. Nunca foi sobre corrup\u00e7\u00e3o! Se fosse teriam vergonha de ter apoiado esses corruptos!", "in_reply_to_user_id": "1147997596151140352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2462279840", "edit_history_tweet_ids": ["1162346720254222336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlaPa52510639", "id": "1147997596151140352"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162333493495521282"}], "created_at": "2019-08-16T12:53:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1162346720254222336"}, {"text": "@OsniPaulo @ccccoletti @dudukovalski meu ponto \u00e9: ele sempre fez merda. tipo, ele matou gente pra caralho em troca unicamente de poder. minha d\u00favida \u00e9 se \u00e9 esse tipo de merda que c\u00eas t\u00e3o falando ou do tipo de ele ter tomado uma decis\u00e3o sem sentido?", "in_reply_to_user_id": "39315977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "144524186", "edit_history_tweet_ids": ["1162346662230142976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OsniPaulo", "id": "39315977"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "ccccoletti", "id": "879890015299522561"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "dudukovalski", "id": "162592612"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162345748475916298"}], "created_at": "2019-08-16T12:53:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1162346662230142976"}, {"text": "Se eu \u00f1 der sinal de vida segunda, saibam que o final de semana me matou e que eu amo todos, por\u00e9m \u00f1 tnt amgs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2502516967", "edit_history_tweet_ids": ["1162346601551192065"], "created_at": "2019-08-16T12:53:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1162346601551192065"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "billClinton"}, {"start": 84, "end": 99, "tag": "JEFFREYEPSTEIN"}]}, "text": "RT @santini1965: Un quadro di #billClinton trovato nella villa del pedofilo suicida #JEFFREYEPSTEIN\n\u00c8 tutta questa merda umana vorrebbe mor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928277269000355840", "edit_history_tweet_ids": ["1162346574913114112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162325513748262913"}], "created_at": "2019-08-16T12:53:13.000Z", "lang": "it", "id": "1162346574913114112"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u3092\u512a\u52dd\u3057\u305f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306b\u8d08\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u201c\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u201d\u306e\u8a00\u8449\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u4f5c\u696d\u3067\u3001\u3053\u3093\u306a\u306b\u3082\u5207\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u306e\u306f\u4e45\u3057\u3076\u308a\u3067\u3059\u3002\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/gAPXpFi0YF\n\n#g12\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/gAPXpFi0YF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4654, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152663041", "edit_history_tweet_ids": ["1162346555216560129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161853314939547649"}], "created_at": "2019-08-16T12:53:08.000Z", "lang": "ja", "id": "1162346555216560129"}, {"text": "Arriba una agente del chavismo en Miami, claramente identificada desde hace a\u00f1os.\n\nAbajo responde una ciudadana que est\u00e1 dispuesta a firmar un pacto suicida a\u00fan antes de que @AsambleaVE haya explicado su estrategia.\n\n20 a\u00f1os y a\u00fan no hay serenidad @zolangegonzalez https://t.co/68HDkjChm2", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/68HDkjChm2", "expanded_url": "https://twitter.com/fidiasmarmol/status/1162346436484378626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/68HDkjChm2", "media_key": "3_1162346418989912065"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 185, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 248, "end": 264, "username": "zolangegonzalez", "id": "92133780"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115260109", "edit_history_tweet_ids": ["1162346436484378626"], "created_at": "2019-08-16T12:52:40.000Z", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "lang": "es", "id": "1162346436484378626"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812483953", "edit_history_tweet_ids": ["1162346207949328384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T12:51:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162346207949328384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 44, "tag": "CuorediTenebra"}, {"start": 49, "end": 62, "tag": "CHIARODILUNA"}, {"start": 128, "end": 136, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PsichiatriaITA", "id": "17774275"}]}, "text": "RT @PsichiatriaITA: RUBRICA \"#CuorediTenebra\" AL #CHIARODILUNA \nQuesta notte magica, di luna piena,trascorsa in compagnia di un #suicida, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17774275", "edit_history_tweet_ids": ["1162346072800468992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162281592921837568"}], "created_at": "2019-08-16T12:51:13.000Z", "lang": "it", "id": "1162346072800468992"}, {"text": "@ESisifo @NicolasLucar Te equivocaste es culpa del suicida y su corte que se tir\u00f3 la plata", "in_reply_to_user_id": "629783932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108395698326827008", "edit_history_tweet_ids": ["1162345969545072641"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ESisifo", "id": "629783932"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162028416327180289"}], "created_at": "2019-08-16T12:50:49.000Z", "lang": "es", "id": "1162345969545072641"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184790126", "edit_history_tweet_ids": ["1162345903572865025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T12:50:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162345903572865025"}, {"text": "@_gmotta65 @Federica989111 @matteosalvinimi Mi spiace ma la tempistica non \u00e8 questa. Oltretutto un politico che si mette contro un Pap\u00e0, o \u00e8 un suicida o lo fa perch\u00e9 costretto", "in_reply_to_user_id": "1059030612051402757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1059030612051402757", "edit_history_tweet_ids": ["1162345866721726465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_gmotta65", "id": "888154718"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Federica989111", "id": "1044962783069171712"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162335157040353281"}], "created_at": "2019-08-16T12:50:24.000Z", "lang": "it", "id": "1162345866721726465"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992025328813043712", "edit_history_tweet_ids": ["1162345734794076161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T12:49:53.000Z", "lang": "es", "id": "1162345734794076161"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1387415166", "edit_history_tweet_ids": ["1162345576807174145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T12:49:15.000Z", "lang": "es", "id": "1162345576807174145"}, {"text": "@alfredoferrerod @MilagrosLeivaG Prudencia AF no escupas al cielo q te puede caer en lugar indebido, lo q sucede es q los bribones de la pol\u00edtica en la cual esta el gran Salvador, comparar con lo q sucede en Venezuela no solo es torpe sin o ignorante.Los pares del suicida en dicho lugar con los latrocinios (1/2)", "in_reply_to_user_id": "218964517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288453161", "edit_history_tweet_ids": ["1162345478043983872"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.4182, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 165, "end": 177, "probability": 0.5458, "type": "Place", "normalized_text": "gran Salvador"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alfredoferrerod", "id": "218964517"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162138760122945537"}], "created_at": "2019-08-16T12:48:51.000Z", "lang": "es", "id": "1162345478043983872"}, {"text": "RT @lucyguimaraess: Se vc nunca teve pensamento suicida, vc \u00e9 privilegiado sim!", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955058661445001216", "edit_history_tweet_ids": ["1162345331947970560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lucyguimaraess", "id": "1199500976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162181080931323905"}], "created_at": "2019-08-16T12:48:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1162345331947970560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Cronaca"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/CnKMLHMeBm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBLDBD", "display_url": "dlvr.it/RBLDBD"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/no84UvkZ8C", "expanded_url": "https://twitter.com/NapoliToday/status/1162343767161991169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/no84UvkZ8C", "media_key": "3_1162343765249368064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NapoliToday", "id": "59818711"}]}, "text": "RT @NapoliToday: #Cronaca Dramma in caserma a Pinerolo, suicida giovane alpino napoletano https://t.co/CnKMLHMeBm https://t.co/no84UvkZ8C", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132960530321346561", "edit_history_tweet_ids": ["1162345169326354433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162343767161991169"}], "created_at": "2019-08-16T12:47:38.000Z", "lang": "it", "id": "1162345169326354433"}, {"text": "@LizMotta4 @bernardopkuster @Marly53440332 Falou pouco mas falou tudo minha nobre amiga! Eu tinha uma tia que tinha e todo mundo n\u00e3o levava a s\u00e9rio...at\u00e9 o dia que ela se enforcou! At\u00e9 hoje n\u00e3o me perd\u00f4o por isso! Eu devia ter dado mais amor a ela!", "in_reply_to_user_id": "1083156919727124480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118484286385086472", "edit_history_tweet_ids": ["1162345025721819136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LizMotta4", "id": "1083156919727124480"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Marly53440332", "id": "1135701365882335233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162205634344955904"}], "created_at": "2019-08-16T12:47:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1162345025721819136"}, {"text": "@benebarbosa_mvb Agora eu entendi a polariza\u00e7\u00e3o que a esquerda comenta sempre. Antes eles defendiam calorosamente os bandidos (menos quem matou Marielle) e atacavam as for\u00e7as de seguran\u00e7a. Agora polarizou, os que atacam os bandidos est\u00e3o se manifestando.", "in_reply_to_user_id": "60957484", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "112125446", "edit_history_tweet_ids": ["1162344970755424256"], "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162340326419439621"}], "created_at": "2019-08-16T12:46:51.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1162344970755424256"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791727228610568198", "edit_history_tweet_ids": ["1162344779591667714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T12:46:05.000Z", "lang": "es", "id": "1162344779591667714"}, {"text": "@OGTslay1974 And he is an athlete. Any mofo that can do a kip up or a tope suicida with their hands in their freaking pockets is an athlete with core body strength out this world.", "in_reply_to_user_id": "21685457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2639557826", "edit_history_tweet_ids": ["1162344515379838977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OGTslay1974", "id": "21685457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162183210702385152"}], "created_at": "2019-08-16T12:45:02.000Z", "lang": "en", "id": "1162344515379838977"}, {"text": "Dio Santo perch\u00e9?\nArrivare a spezzarsi la vita\nPerch\u00e9 ARRENDERSI, NO non ci si deve stare impassibili... https://t.co/N71i5UZ9CV", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/N71i5UZ9CV", "expanded_url": "https://infodifesa.it/poliziotto-della-questura-di-palermo-si-suicida-lanciandosi-da-un-viadotto-continua-la-scia-luttuosa-che-ha-trascinato-tantissimi-colleghi-nel-baratro/", "display_url": "infodifesa.it/poliziotto-del\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494968380", "edit_history_tweet_ids": ["1162344317039652864"], "created_at": "2019-08-16T12:44:15.000Z", "lang": "it", "id": "1162344317039652864"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723929574208360449", "edit_history_tweet_ids": ["1162344284600918017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T12:44:07.000Z", "lang": "es", "id": "1162344284600918017"}, {"text": "Esse professor se enforcou ontem na escola onde trabalhava no Rio de Janeiro, um escola p\u00fablica!\nAt\u00e9 quando vamos aguentar tudo isso? https://t.co/s6zETDxWnL", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/s6zETDxWnL", "expanded_url": "https://twitter.com/PatrciaCarlaLda/status/1162344270042451974/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6zETDxWnL", "media_key": "3_1162344261691613185"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "2657366667", "edit_history_tweet_ids": ["1162344270042451974"], "created_at": "2019-08-16T12:44:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1162344270042451974"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454960830", "edit_history_tweet_ids": ["1162344135765962752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T12:43:31.000Z", "lang": "es", "id": "1162344135765962752"}, {"text": "RT @Pepinosielbreve: @NieveJuancito @carlosetchepare Dejar bomba es suicida y criminal\nBajar impuestos (y por tanto el gasto)...es otra his\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155023985", "edit_history_tweet_ids": ["1162344120716865538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pepinosielbreve", "id": "1324805958"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "NieveJuancito", "id": "1135869769687678976"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "carlosetchepare", "id": "155023985"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162343456330735617"}], "created_at": "2019-08-16T12:43:28.000Z", "lang": "es", "id": "1162344120716865538"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178798910", "edit_history_tweet_ids": ["1162344068464205824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T12:43:15.000Z", "lang": "es", "id": "1162344068464205824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Cronaca"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/CnKMLHMeBm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBLDBD", "display_url": "dlvr.it/RBLDBD"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/no84UvkZ8C", "expanded_url": "https://twitter.com/NapoliToday/status/1162343767161991169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/no84UvkZ8C", "media_key": "3_1162343765249368064"}]}, "text": "#Cronaca Dramma in caserma a Pinerolo, suicida giovane alpino napoletano https://t.co/CnKMLHMeBm https://t.co/no84UvkZ8C", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "59818711", "edit_history_tweet_ids": ["1162343767161991169"], "created_at": "2019-08-16T12:42:04.000Z", "lang": "it", "id": "1162343767161991169"}, {"text": "Se vc consegue ler esse tipo de noticia e n\u00e3o chorar, o Brasil ja te matou por dentro. https://t.co/N8LZddhV4M", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/N8LZddhV4M", "expanded_url": "https://twitter.com/FogoCruzadoRJ/status/1161987563399319553", "display_url": "twitter.com/FogoCruzadoRJ/\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.956, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45391922", "edit_history_tweet_ids": ["1162343656042483714"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161987563399319553"}], "created_at": "2019-08-16T12:41:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1162343656042483714"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147049468329697280", "edit_history_tweet_ids": ["1162343587771748357"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T12:41:21.000Z", "lang": "es", "id": "1162343587771748357"}, {"text": "@CarlaPa52510639 @lcamiguel @deltanmd N\u00e3o se matou por vergonha. Vergonha quem deveria ter \u00e9 bolsominion q passa pano pra pol\u00edtico e ju\u00edzes corruptos mesmo com tantas provas e esc\u00e2ndalos. N\u00e3o tem nem vergonha na cara! Depois \u00e9 a esquerda que tem \"bandido de estima\u00e7\u00e3o\".", "in_reply_to_user_id": "1147997596151140352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2462279840", "edit_history_tweet_ids": ["1162343586094026752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlaPa52510639", "id": "1147997596151140352"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162333493495521282"}], "created_at": "2019-08-16T12:41:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1162343586094026752"}, {"text": "RT @sultandeoman: @MijaelGLP En la epoca del suicida AG si todos querian irse. De mi salon de 20 del Brit\u00e1nico, 18 migraron. Ese nivel bo l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1162343519782100994"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.2742, "type": "Place", "normalized_text": "AG"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.7277, "type": "Place", "normalized_text": "Brit\u00e1nico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sultandeoman", "id": "2908483432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162334010275782656"}], "created_at": "2019-08-16T12:41:05.000Z", "lang": "es", "id": "1162343519782100994"}, {"text": "RT @jcamposdeolivo: @gonzalesposadal 120 d\u00edas de cuando AGP,se mat\u00f3 porque sab\u00eda,que no tenia escapatoria,acorralado el suicida cobarde se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988360171427651585", "edit_history_tweet_ids": ["1162343487905439744"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.3377, "type": "Other", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jcamposdeolivo", "id": "1131463607273836545"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162220813774282753"}], "created_at": "2019-08-16T12:40:57.000Z", "lang": "es", "id": "1162343487905439744"}, {"text": "@NieveJuancito @carlosetchepare Dejar bomba es suicida y criminal\nBajar impuestos (y por tanto el gasto)...es otra historia, y la venimos esperando.", "in_reply_to_user_id": "1135869769687678976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1324805958", "edit_history_tweet_ids": ["1162343456330735617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NieveJuancito", "id": "1135869769687678976"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "carlosetchepare", "id": "155023985"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162319921692512256"}], "created_at": "2019-08-16T12:40:49.000Z", "lang": "es", "id": "1162343456330735617"}, {"text": "RT @NFNerd: E a\u00ed, qual \u00e9 a mesa de voc\u00eas?\n\nP.s. Tem tamb\u00e9m os nerd\u00e3o que se escondem (John Byrne, George P\u00e9rez, Roger Stern) e o pessoal qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42696696", "edit_history_tweet_ids": ["1162343378526330880"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "John Byrne"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "George P\u00e9rez"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Roger Stern"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "NFNerd", "id": "841886143"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162178344223481856"}], "created_at": "2019-08-16T12:40:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1162343378526330880"}, {"text": "@cesarmolfino Es inexplicable e inentendible, pareciera que el pueblo argentino es suicida.", "in_reply_to_user_id": "163510030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213703945", "edit_history_tweet_ids": ["1162343144509382656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cesarmolfino", "id": "163510030"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162244771001147393"}], "created_at": "2019-08-16T12:39:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162343144509382656"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2743354194", "edit_history_tweet_ids": ["1162343076028964864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T12:39:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162343076028964864"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64616022", "edit_history_tweet_ids": ["1162343071582969858"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T12:39:18.000Z", "lang": "es", "id": "1162343071582969858"}, {"text": "SE SUICIDOU! Falou pra mim que a \u00fanica miss\u00e3o dela era fazer com que nos un\u00edssemos mais, a\u00ed eu chorei chorei chorei e perguntava como ia contar pra filha dela e ela falou q ela ia entender. Blz, td aquele choro ne, como\u00e7\u00e3o e tals, a\u00ed no final do sonho minh prima fica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330493198", "edit_history_tweet_ids": ["1162342678874546178"], "created_at": "2019-08-16T12:37:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1162342678874546178"}, {"text": "Crl meu professor antigo se matou \ud83d\ude13", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3722218155", "edit_history_tweet_ids": ["1162342628513521664"], "created_at": "2019-08-16T12:37:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1162342628513521664"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184720555", "edit_history_tweet_ids": ["1162342504945070080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T12:37:03.000Z", "lang": "es", "id": "1162342504945070080"}, {"text": "@lisleymonteiroo @_mariixp Uma mina postou algo sobre depress\u00e3o, chorando essas coisas, a\u00ed ela respondeu o storie da mina rindo, falando que quem quer se matar faz, n\u00e3o fica falando sobre na internet, que se a pessoa se matou foi pq ela quis, n adianta colocar culpa na depress\u00e3o, e bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 ridicula", "in_reply_to_user_id": "891695321688023040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "133964004", "edit_history_tweet_ids": ["1162342485638766593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lisleymonteiroo", "id": "891695321688023040"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "_mariixp", "id": "128919051"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162337826794594305"}], "created_at": "2019-08-16T12:36:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1162342485638766593"}, {"text": "RT @DeputadoFederal: Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenage\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726750463043985408", "edit_history_tweet_ids": ["1162342359423733760"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "Lei Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161818482415153153"}], "created_at": "2019-08-16T12:36:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1162342359423733760"}, {"text": "No Way Jose won a tag team match with Eric Young with a tope suicida at Summerslam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1162342318952845312"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "Jose"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Eric Young"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.3761, "type": "Other", "normalized_text": "Summerslam"}]}, "created_at": "2019-08-16T12:36:18.000Z", "lang": "en", "id": "1162342318952845312"}, {"text": "@mayteorusco Resulta que se iba a suicidar y nmo se atrevia ni con la lona puesta es un suicida de pacotilla.", "in_reply_to_user_id": "1571236369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1033659583691206659", "edit_history_tweet_ids": ["1162342219153645569"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mayteorusco", "id": "1571236369"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162341713249230848"}], "created_at": "2019-08-16T12:35:54.000Z", "lang": "es", "id": "1162342219153645569"}, {"text": "@gisela1930 \u00bfHabr\u00e1 visto el hijito de pap\u00e1, realmente retroceder el pa\u00eds?\nAlguien que vivi\u00f3 y se educ\u00f3 gracias al dinero de los faenones de api y el t\u00edo suicida quiere pintarse como la mayor\u00eda de los peruanos que la sudamos...", "in_reply_to_user_id": "4825139511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2929387925", "edit_history_tweet_ids": ["1162342072860459009"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gisela1930", "id": "4825139511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162123612981215233"}], "created_at": "2019-08-16T12:35:20.000Z", "lang": "es", "id": "1162342072860459009"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 233, "tag": "VetaBolsonaro"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6216, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.9667, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 220, "end": 232, "probability": 0.7445, "type": "Person", "normalized_text": "VetaBolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "@jairbolsonaro a coisa mais urgente no momento: Abuso de Autoridade.\nTodo o rolo envolvido e a defini\u00e7\u00e3o sobre na C\u00e2mara.\nO PSL se suicida com hist\u00f3rias mal contadas e o apoio majorit\u00e1rio a ti depender\u00e1 em muito disso.\n#VetaBolsonaro", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086246832685174784", "edit_history_tweet_ids": ["1162342041801633797"], "created_at": "2019-08-16T12:35:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1162342041801633797"}, {"text": "@cronica Pobre motociclista, el palo que se di\u00f3 por una loca suicida que cruza en rojo.", "in_reply_to_user_id": "176979194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "272088239", "edit_history_tweet_ids": ["1162341997513981953"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162336805221556224"}], "created_at": "2019-08-16T12:35:02.000Z", "lang": "es", "id": "1162341997513981953"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767787396", "edit_history_tweet_ids": ["1162341826654867458"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T12:34:21.000Z", "lang": "es", "id": "1162341826654867458"}, {"text": "@HeyHelli @fredreadit Se for UDNEM:\n- o caso do suic\u00edda ser tratado como um caso de 'suic\u00eddio de vingan\u00e7a'\n- o personagem ser gay ser inserido na narrativa como um 'plot twist'\n- todos os problemas da hist\u00f3ria serem causados por pessoas com problemas psicol\u00f3gicos.", "in_reply_to_user_id": "49495352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49495352", "edit_history_tweet_ids": ["1162341762503008259"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "UDNEM"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "de vingan\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "HeyHelli", "id": "1015450488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162339912332521474"}], "created_at": "2019-08-16T12:34:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1162341762503008259"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709591003", "edit_history_tweet_ids": ["1162341748624023552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-16T12:34:02.000Z", "lang": "es", "id": "1162341748624023552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "moda"}, {"start": 43, "end": 49, "tag": "style"}, {"start": 50, "end": 57, "tag": "estilo"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "fashion"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "outfit"}, {"start": 75, "end": 82, "tag": "beauty"}, {"start": 83, "end": 86, "tag": "rt"}, {"start": 87, "end": 102, "tag": "outfitoftheday"}, {"start": 103, "end": 115, "tag": "fashionista"}, {"start": 116, "end": 120, "tag": "art"}, {"start": 121, "end": 126, "tag": "arte"}, {"start": 127, "end": 138, "tag": "aesthetics"}, {"start": 139, "end": 150, "tag": "aestethics"}, {"start": 151, "end": 158, "tag": "grunge"}, {"start": 159, "end": 164, "tag": "like"}, {"start": 165, "end": 171, "tag": "tumbr"}, {"start": 172, "end": 179, "tag": "follow"}, {"start": 180, "end": 185, "tag": "love"}, {"start": 186, "end": 192, "tag": "happy"}, {"start": 194, "end": 205, "tag": "vestimenta"}, {"start": 206, "end": 211, "tag": "ropa"}, {"start": 212, "end": 218, "tag": "nuevo"}, {"start": 219, "end": 223, "tag": "new"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/LnyFh8I0Up", "expanded_url": "https://shop.spreadshirt.es/gaitanolarosa/galata+suicida-A5d4ed15822250962a21fefca?productType=20&sellable=R43Qq8Y0zBtn9DnmRj9k-20-22&appearance=2", "display_url": "shop.spreadshirt.es/gaitanolarosa/\u2026"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/SaMTLy6uQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/Gaitano_LaRosa/status/1162341736674418688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SaMTLy6uQ0", "media_key": "3_1162341724527706114"}]}, "text": "New jersey\n\nhttps://t.co/LnyFh8I0Up\n\n#moda #style #estilo #fashion #outfit #beauty #rt #outfitoftheday #fashionista #art #arte #aesthetics #aestethics #grunge #like #tumbr #follow #love #happy  #vestimenta #ropa #nuevo #new https://t.co/SaMTLy6uQ0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098652001855000578", "edit_history_tweet_ids": ["1162341736674418688"], "created_at": "2019-08-16T12:33:59.000Z", "lang": "en", "id": "1162341736674418688"}, {"text": "Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9668, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 5, "like_count": 672, "quote_count": 3}, "author_id": "129842597", "edit_history_tweet_ids": ["1162341576783347712"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162030039464108033"}], "created_at": "2019-08-16T12:33:21.000Z", "lang": "es", "id": "1162341576783347712"}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034913704494747648", "edit_history_tweet_ids": ["1162341525784858624"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.755, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 126, "end": 137, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Kirchnerista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162040020791959558"}], "created_at": "2019-08-16T12:33:09.000Z", "lang": "es", "id": "1162341525784858624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 124, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Pereira"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.596, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.6436, "type": "Place", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "text": "RT @Metropoles: Alberto Pereira de Deus estava foragido desde a \u00e9poca do crime e se escondia na zona rural do DF #Metr\u00f3poles\nhttps://t.co/J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2660681501", "edit_history_tweet_ids": ["1162341232384925696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162101655933865984"}], "created_at": "2019-08-16T12:31:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1162341232384925696"}, {"text": "@isabelsolanove1 @MijaelGLP Dos SE\u00d1ORES al lado de un cobarde suicida y su corte de felpudos", "in_reply_to_user_id": "3357175942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41031338", "edit_history_tweet_ids": ["1162340823251464192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "isabelsolanove1", "id": "3357175942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162128170805600256"}], "created_at": "2019-08-16T12:30:22.000Z", "lang": "es", "id": "1162340823251464192"}, {"text": "hipocrita. Gostava de saber se tiveste este paleio \u201canti-viol\u00eancia\u201d quando aquele branco entrou numa Mesquita e matou todos os mu\u00e7ulmanos que viu \u00e0 frente.", "in_reply_to_user_id": "4825428543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4825428543", "edit_history_tweet_ids": ["1162340444233187328"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162339667628494849"}], "created_at": "2019-08-16T12:28:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1162340444233187328"}, {"text": "Motivos de sobra hay para creer que se va a dar una crisis en los pr\u00f3ximos a\u00f1os, m\u00e1s tarde o temprano, pero ponerle una fecha tan concreta es algo que, cient\u00edficamente es metaf\u00edsico, y pol\u00edticamente suicida.", "in_reply_to_user_id": "878753601660891136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "878753601660891136", "edit_history_tweet_ids": ["1162340270081564673"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162339077066301441"}], "created_at": "2019-08-16T12:28:10.000Z", "lang": "es", "id": "1162340270081564673"}, {"text": "RT @_DagnyTaggart_: No pienso ir a ninguna marcha. Gastemos la energ\u00eda en convencer a los que votaron de forma suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "530809472", "edit_history_tweet_ids": ["1162340038304251904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162339556445868032"}], "created_at": "2019-08-16T12:27:15.000Z", "lang": "es", "id": "1162340038304251904"}, {"text": "RT @_DagnyTaggart_: No pienso ir a ninguna marcha. Gastemos la energ\u00eda en convencer a los que votaron de forma suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189597740", "edit_history_tweet_ids": ["1162339804362760194"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162339556445868032"}], "created_at": "2019-08-16T12:26:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162339804362760194"}, {"text": "Sei l\u00e1 vei, as vezes eu tenho medo da minha mente pq ela \u00e9 meio suicida. As vezes eu fico pensando: e se eu deitasse na linha do metr\u00f4 e ele passasse por cima, ser\u00e1 que eu iria morrer ou seria tipo nos filmes?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1913169852", "edit_history_tweet_ids": ["1162339795491835910"], "created_at": "2019-08-16T12:26:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1162339795491835910"}, {"text": "Empresa israelense cria drone 'suicida' que se lan\u00e7a sobre os inimigos https://t.co/2EIsIAu1mb", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/2EIsIAu1mb", "expanded_url": "https://ift.tt/2Zd5DRY", "display_url": "ift.tt/2Zd5DRY"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.711, "type": "Person", "normalized_text": "israelense"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "drone"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1161645515043418112", "edit_history_tweet_ids": ["1162339791859593216"], "created_at": "2019-08-16T12:26:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1162339791859593216"}, {"text": "RT @INEHRM: 16-ago-1943.\nJorge Mexueiro, activista de la C.N.C de Oaxaca identificado con el ala izquierda del partido oficial, se suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968286681139904513", "edit_history_tweet_ids": ["1162339557456699392"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Mexueiro"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4329, "type": "Other", "normalized_text": "C.N.C"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8078, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INEHRM", "id": "15988093"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162339315969613825"}], "created_at": "2019-08-16T12:25:20.000Z", "lang": "es", "id": "1162339557456699392"}, {"text": "No pienso ir a ninguna marcha. Gastemos la energ\u00eda en convencer a los que votaron de forma suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "234925755", "edit_history_tweet_ids": ["1162339556445868032"], "created_at": "2019-08-16T12:25:20.000Z", "lang": "es", "id": "1162339556445868032"}, {"text": "16-ago-1943.\nJorge Mexueiro, activista de la C.N.C de Oaxaca identificado con el ala izquierda del partido oficial, se suicida en la tribuna de la C\u00e1mara de Diputados, argumentando que se le hab\u00eda arrebatado el triunfo por el 2\u00ba distrito de Oaxaca,", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "15988093", "edit_history_tweet_ids": ["1162339315969613825"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.71, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Mexueiro"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5458, "type": "Other", "normalized_text": "C.N.C"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7012, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 147, "end": 165, "probability": 0.5181, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e1mara de Diputados"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.793, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}]}, "created_at": "2019-08-16T12:24:22.000Z", "lang": "es", "id": "1162339315969613825"}, {"text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935608830058262528", "edit_history_tweet_ids": ["1162338988767817728"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "created_at": "2019-08-16T12:23:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1162338988767817728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "PorTusaYo"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 161, "username": "INSColombia", "id": "151922663"}]}, "text": "#PorTusaYo He logrado comprender que la psicoterapia no da espera. Que el desamor en Colombia seg\u00fan datos oficiales de vigilancia epidemiol\u00f3gica del @INSColombia es una de las principales causas de intento suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017933708", "edit_history_tweet_ids": ["1162338800128942080"], "created_at": "2019-08-16T12:22:19.000Z", "geo": {"place_id": "0116b409205a5237"}, "lang": "es", "id": "1162338800128942080"}, {"text": "@giseladib @gustavo_srcc No llega a diciembre. La jefa lo suicida, 24 horas antes de ir al Congreso, como hizo con Nisman.", "in_reply_to_user_id": "1905526932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "8613692", "edit_history_tweet_ids": ["1162338782676434944"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7855, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "giseladib", "id": "1905526932"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "gustavo_srcc", "id": "485820421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162118462803795969"}], "created_at": "2019-08-16T12:22:15.000Z", "lang": "es", "id": "1162338782676434944"}, {"text": "RT @winonacaballero: desde el parnaso la vista es suicida, ese coraz\u00f3n tan tuyo es como...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036925911499776001", "edit_history_tweet_ids": ["1162338716792381440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "winonacaballero", "id": "798497060"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162319438726799360"}], "created_at": "2019-08-16T12:21:59.000Z", "lang": "es", "id": "1162338716792381440"}, {"text": "@LaCheli73 @negritomolinero Yo preguntar\u00eda c\u00f3mo esta el de la moto, no por la suicida. El cruzaba correctamente.", "in_reply_to_user_id": "2822883602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1144263389818040320", "edit_history_tweet_ids": ["1162338557505224706"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LaCheli73", "id": "2822883602"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "negritomolinero", "id": "344810353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162337470299742209"}], "created_at": "2019-08-16T12:21:21.000Z", "lang": "es", "id": "1162338557505224706"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117830618", "edit_history_tweet_ids": ["1162338498646564865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T12:21:07.000Z", "lang": "es", "id": "1162338498646564865"}, {"text": "Los j\u00f3venes \"nunca hab\u00edamos visto algo asi\" solo ve\u00edamos un gordo aprista corrupto al mango q robaba y asaltaba al pa\u00eds y hacia harto numero para no ser capturado, y no hablo de ese loko q se suicida siendo \"inocente\"\nhablo d tu padre, un vulgar ladr\u00f3n q est\u00e1 oculto d la justicia https://t.co/jGmlpN4Siy https://t.co/LgOtV8WyiW", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jGmlpN4Siy", "expanded_url": "https://twitter.com/mupucpro/status/1162338489855303681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jGmlpN4Siy", "media_key": "3_1162338481236074503"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/LgOtV8WyiW", "expanded_url": "https://t.co/LgOtV8WyiW", "display_url": "t.co/LgOtV8WyiW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "147119275", "edit_history_tweet_ids": ["1162338489855303681"], "created_at": "2019-08-16T12:21:05.000Z", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "lang": "es", "id": "1162338489855303681"}, {"text": "RT @Azulgroneixe: Se ve que todav\u00eda estabas en los huevos de tu viejo en el primer gobierno del suicida. Pobre huev\u00f3n. https://t.co/PsC16vp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3157305131", "edit_history_tweet_ids": ["1162338053630963714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Azulgroneixe", "id": "37984211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162271986736750594"}], "created_at": "2019-08-16T12:19:21.000Z", "lang": "es", "id": "1162338053630963714"}, {"text": "@jeanwyllys_real Ningu\u00e9m acreditava no Frota, mas ele pegou carona na aba do Presidente, que n\u00e3o rejeitou ningu\u00e9m, por\u00e9m, deu ele corda e adivinha o que aconteceu? Se enforcou e ganhou cart\u00e3o vermelho.", "in_reply_to_user_id": "111123176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1047313436751941633", "edit_history_tweet_ids": ["1162338048861974528"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.3987, "type": "Place", "normalized_text": "Frota"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162300521018986496"}], "created_at": "2019-08-16T12:19:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1162338048861974528"}, {"text": "RT @SolerSolergalva: @WanchyMedina @QuiqueAntun @peadeua @MartinezPozo @julio_perello @ElpidioTolen @LuisinJimenezc @donfelixSPM Parece que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262016160", "edit_history_tweet_ids": ["1162337964363538432"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "WanchyMedina", "id": "262016160"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "QuiqueAntun", "id": "587704013"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "peadeua", "id": "217426548"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "MartinezPozo", "id": "405075967"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "julio_perello", "id": "493545559"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "ElpidioTolen", "id": "106163465"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}, {"start": 116, "end": 128, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162324007649271808"}], "created_at": "2019-08-16T12:19:00.000Z", "lang": "es", "id": "1162337964363538432"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "salud"}, {"start": 86, "end": 94, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "Px"}, {"start": 118, "end": 138, "probability": 0.7083, "type": "Other", "normalized_text": "Plan de Riesgo Suicid"}]}, "text": "RT @hgamez7: Para todos los profesionales de la #salud que atiendan a un Px co riesgo #suicida, pueden implementar un Plan de Riesgo Suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35246703", "edit_history_tweet_ids": ["1162337815197343744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162102698109480962"}], "created_at": "2019-08-16T12:18:24.000Z", "lang": "es", "id": "1162337815197343744"}, {"text": "@cissaotoni @MouranCarlos Ele se matou dessa forma pra serie ter uma continuidade \"pense nos porquinhos grunhido quando souberem o que fez com o velho javali\". Talvez n\u00e3o existisse o desejo de vingan\u00e7a de seus filhos se ele morresse em uma luta, apenas cria\u00e7ao de conteudo. Mas a serie era melhor com ele.", "in_reply_to_user_id": "986928797164429313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "758156139280367616", "edit_history_tweet_ids": ["1162337411625619456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cissaotoni", "id": "986928797164429313"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "MouranCarlos", "id": "727994090432909312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162222427746652160"}], "created_at": "2019-08-16T12:16:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1162337411625619456"}, {"text": "@norahcano Ya viste el insecto que se \u201csuicida\u201d y luego el par\u00e1sito sale de su cuerpo?", "in_reply_to_user_id": "45288017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28408780", "edit_history_tweet_ids": ["1162337320240144385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "norahcano", "id": "45288017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162227248411246592"}], "created_at": "2019-08-16T12:16:26.000Z", "lang": "es", "id": "1162337320240144385"}, {"text": "@CaroMM28 HAHAHAHAHAHAHAHA! De repente ya est\u00e1s con el escuadr\u00f3n suicida!", "in_reply_to_user_id": "1117578368671727616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2875313117", "edit_history_tweet_ids": ["1162336858724077568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CaroMM28", "id": "1117578368671727616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162146868777951232"}], "created_at": "2019-08-16T12:14:36.000Z", "lang": "es", "id": "1162336858724077568"}, {"text": "@evelinorcon Que honor, ten\u00e9s a un suicida ratero y mentiroso", "in_reply_to_user_id": "54091900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4756314573", "edit_history_tweet_ids": ["1162336829133271040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161656555051343872"}], "created_at": "2019-08-16T12:14:29.000Z", "lang": "es", "id": "1162336829133271040"}, {"text": "E o calango se suicidou maluco! https://t.co/8snsQN5sVI", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/8snsQN5sVI", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1161759251687182336", "display_url": "twitter.com/luscas/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "calango"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "976140809413197824", "edit_history_tweet_ids": ["1162336777513897984"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161759251687182336"}], "created_at": "2019-08-16T12:14:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1162336777513897984"}, {"text": "RT @antoniocendanf1: \u00bfC\u00f3mo se puede calificar este suceso? Es ella quien asesina a su marido y despu\u00e9s se suicida. En aquel entonces era ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946694154666545153", "edit_history_tweet_ids": ["1162336775001522176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162105907297300495"}], "created_at": "2019-08-16T12:14:16.000Z", "lang": "es", "id": "1162336775001522176"}, {"text": "Hemingway dijo: \"Un hombre de car\u00e1cter podr\u00e1 ser destruido, pero jam\u00e1s derrotado\". En tanto, el suicida se permite el \u00faltimo honor de elegir c\u00f3mo ser\u00e1 destruido y c\u00f3mo firmar\u00e1 la rendici\u00f3n de su derrota.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "157751673", "edit_history_tweet_ids": ["1162336253293092866"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Hemingway"}]}, "created_at": "2019-08-16T12:12:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162336253293092866"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "billClinton"}, {"start": 84, "end": 99, "tag": "JEFFREYEPSTEIN"}]}, "text": "RT @santini1965: Un quadro di #billClinton trovato nella villa del pedofilo suicida #JEFFREYEPSTEIN\n\u00c8 tutta questa merda umana vorrebbe mor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1851884437", "edit_history_tweet_ids": ["1162336063119155201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162325513748262913"}], "created_at": "2019-08-16T12:11:27.000Z", "lang": "it", "id": "1162336063119155201"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "salud"}, {"start": 86, "end": 94, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "Px"}, {"start": 118, "end": 138, "probability": 0.7083, "type": "Other", "normalized_text": "Plan de Riesgo Suicid"}]}, "text": "RT @hgamez7: Para todos los profesionales de la #salud que atiendan a un Px co riesgo #suicida, pueden implementar un Plan de Riesgo Suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230580606", "edit_history_tweet_ids": ["1162336061420445697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162102698109480962"}], "created_at": "2019-08-16T12:11:26.000Z", "lang": "es", "id": "1162336061420445697"}, {"text": "@sekramordnasela @exame @monicabergamo E se matou por guerra interna kkkk", "in_reply_to_user_id": "167077499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139264974604382208", "edit_history_tweet_ids": ["1162336036762132480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sekramordnasela", "id": "167077499"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "exame", "id": "30070288"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162331662224625665"}], "created_at": "2019-08-16T12:11:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1162336036762132480"}, {"text": "RT @pitiklinov: Detecci\u00f3n de ideaci\u00f3n suicida en foros:\nhttps://t.co/N50hc6IuAV\n\nUn estudio de depresi\u00f3n, auto-lesi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida en\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/N50hc6IuAV", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/29929945", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/29929945", "status": 200, "unwound_url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/29929945/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30313395", "edit_history_tweet_ids": ["1162336002062594054"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162061922277187585"}], "created_at": "2019-08-16T12:11:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162336002062594054"}, {"text": "Pregunta como se llega a que dos ni\u00f1os hagan un ataque suicida de este calibre. https://t.co/1Km68TYvWw", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/1Km68TYvWw", "expanded_url": "https://twitter.com/Talaverano78/status/1162291453898481665", "display_url": "twitter.com/Talaverano78/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "28090690", "edit_history_tweet_ids": ["1162335989379018758"], "created_at": "2019-08-16T12:11:09.000Z", "lang": "es", "id": "1162335989379018758"}, {"text": "@Torrenapoli1 Vuoi salvare qualche potenziale suicida ?\nLascia perdere..so casi disperati!!!", "in_reply_to_user_id": "1610166600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129163229681393664", "edit_history_tweet_ids": ["1162335922358280194"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Torrenapoli1", "id": "1610166600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162323545453674496"}], "created_at": "2019-08-16T12:10:53.000Z", "lang": "it", "id": "1162335922358280194"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 114, "tag": "APRISMO"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/8znsYVaohr", "expanded_url": "https://twitter.com/Yeshuahqh/status/1162335870164377600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8znsYVaohr", "media_key": "3_1162335860777476098"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}]}, "text": "@AdrianzenEduard EL PIROTECNICO Q INCENDIABA LOS ARCHIVOS DEL MINSA...POR ORDENES DEL SUICIDA...ESO ES EL #APRISMO CORRUPTO https://t.co/8znsYVaohr", "in_reply_to_user_id": "303521189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127718306", "edit_history_tweet_ids": ["1162335870164377600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162070601235881989"}], "created_at": "2019-08-16T12:10:41.000Z", "lang": "es", "id": "1162335870164377600"}, {"text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110982624", "edit_history_tweet_ids": ["1162335858378313729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "created_at": "2019-08-16T12:10:38.000Z", "lang": "es", "id": "1162335858378313729"}, {"text": "@MaahMendonca14 Uma aleat\u00f3ria postou algo sobre depress\u00e3o, chorando essas coisas, a\u00ed ela respondeu o storie da mina rindo, falando que quem quer se matar faz, n\u00e3o fica falando sobre na internet, que se a pessoa se matou foi pq ela quis, a culpada eh ela essas coisas nojOo", "in_reply_to_user_id": "2806704720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "133964004", "edit_history_tweet_ids": ["1162335829110546432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MaahMendonca14", "id": "2806704720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162225738814119936"}], "created_at": "2019-08-16T12:10:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1162335829110546432"}, {"text": "@Gabrielsedc @vinaoflamaiorBR @Jesus31963061 @ESPNagora mano vou ser sincero, seu time \u00e9 pequeno e foda se, matou crian\u00e7as e t\u00e1 nem a\u00ed, voc\u00eas podem gastar 200 bilh\u00f5es e v\u00e3o continuar no cheirinho, a camisa de vcs n\u00e3o tem peso e to com pregui\u00e7a de continuar rindo de vcs, silenciei e abra\u00e7os time do cheirinho", "in_reply_to_user_id": "1087038365755719680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712761684558004224", "edit_history_tweet_ids": ["1162335555667017729"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gabrielsedc", "id": "1087038365755719680"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "vinaoflamaiorBR", "id": "1062419926961582081"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "Jesus31963061", "id": "1153790869037821952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162334856170344448"}], "created_at": "2019-08-16T12:09:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1162335555667017729"}, {"text": "hj eu vi que um amigo q eu tinha h\u00e1 alguns anos atr\u00e1s e q perdi contato se suicidou h\u00e1 alguns meses \nque triste eu sempre achei q eu ia ter a oportunidade de ver ele dnv ele tinha uma personalidade t\u00e3o engra\u00e7ada e doce", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2483167110", "edit_history_tweet_ids": ["1162335449454694400"], "created_at": "2019-08-16T12:09:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1162335449454694400"}, {"text": "@dukana2 @dorsogna @colellalbina @SergioCosta_min @luigidimaio @PuntoebastaBas @Basilicata24 @PediciniM5S @gianniPerrino @LeggieriM5S @fattoquotidiano Tutto a posto. Sono suicida come l'ingegnere dell'eni e il generale dipendente total.", "in_reply_to_user_id": "2832335447", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2397799935", "edit_history_tweet_ids": ["1162335302628904960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "dorsogna", "id": "90042816"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "colellalbina", "id": "1231844054"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "PuntoebastaBas", "id": "4898877849"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "Basilicata24", "id": "481278530"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "gianniPerrino", "id": "261910864"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "LeggieriM5S", "id": "719515530001063937"}, {"start": 134, "end": 150, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162299586104504320"}], "created_at": "2019-08-16T12:08:25.000Z", "lang": "it", "id": "1162335302628904960"}, {"text": "@programapanico Surita mitooo de novo!!! Lembrando que na epoca em que tivemos torturadores no Brasil, tivemos guerrilheiros e terroristas. Gente morta por atentado. \nSe coloca na posicao de alguem que teve um familiar morto por uma bomba e o que vc faria para descobrir quem o matou?", "in_reply_to_user_id": "35765232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121909806716026880", "edit_history_tweet_ids": ["1162335118360489984"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9505, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "programapanico", "id": "35765232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162119327103037440"}], "created_at": "2019-08-16T12:07:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1162335118360489984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "billClinton"}, {"start": 84, "end": 99, "tag": "JEFFREYEPSTEIN"}]}, "text": "RT @santini1965: Un quadro di #billClinton trovato nella villa del pedofilo suicida #JEFFREYEPSTEIN\n\u00c8 tutta questa merda umana vorrebbe mor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001997313", "edit_history_tweet_ids": ["1162334693615919106"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162325513748262913"}], "created_at": "2019-08-16T12:06:00.000Z", "lang": "it", "id": "1162334693615919106"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 80, "tag": "GolpeDeEstado"}, {"start": 191, "end": 205, "tag": "MarcialMaciel"}, {"start": 230, "end": 246, "tag": "SalvadorAllende"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/aZ0YORxAOX", "expanded_url": "https://twitter.com/arnemx/status/1162146469903622144", "display_url": "twitter.com/arnemx/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 204, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "MarcialMaciel"}, {"start": 231, "end": 245, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "SalvadorAllende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "@lopezobrador_ estas creando el caldo de cultivo perfecto para un #GolpeDeEstado, a veces tanta estupidez pareciera estar planificada para ser un \u201cm\u00e1rtir\u201d. Me recuerdas mucho al maquiav\u00e9lico #MarcialMaciel y al cobarde suicida de #SalvadorAllende. https://t.co/aZ0YORxAOX", "in_reply_to_user_id": "82119937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4483244549", "edit_history_tweet_ids": ["1162334541522055169"], "created_at": "2019-08-16T12:05:24.000Z", "lang": "es", "id": "1162334541522055169"}, {"text": "RT @AreshGallos: No traigan a un m\u00e9dico, traigan a un suicida https://t.co/qafkmJRd4G", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/qafkmJRd4G", "expanded_url": "https://twitter.com/AreshGallos/status/1162313498212352001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qafkmJRd4G", "media_key": "3_1162313489140129792"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AreshGallos", "id": "1407850531570307079"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1436147334", "edit_history_tweet_ids": ["1162334133089161217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162313498212352001"}], "created_at": "2019-08-16T12:03:47.000Z", "lang": "es", "id": "1162334133089161217"}, {"text": "@MijaelGLP En la epoca del suicida AG si todos querian irse. De mi salon de 20 del Brit\u00e1nico, 18 migraron. Ese nivel bo lo veo hoy. Y los que quieren irse es por culpa del korrupto kongrezoo @Pusycat2017 @AccionDeAmparo @PacitaGuerra @aspauzarazuri @DiarioDeCurwen", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2908483432", "edit_history_tweet_ids": ["1162334010275782656"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.2764, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "Brit\u00e1nico"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.4099, "type": "Person", "normalized_text": "kongrezoo"}], "mentions": [{"start": 191, "end": 203, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 204, "end": 219, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 234, "end": 248, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"start": 249, "end": 264, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "created_at": "2019-08-16T12:03:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162334010275782656"}, {"text": "@lcamiguel @deltanmd E que foi provado que se matou de vergonha pelo que fez.", "in_reply_to_user_id": "1529605500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1147997596151140352", "edit_history_tweet_ids": ["1162333493495521282"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162325240615227392"}], "created_at": "2019-08-16T12:01:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1162333493495521282"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 46, "tag": "roma"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "16agosto"}, {"start": 57, "end": 63, "tag": "notte"}, {"start": 64, "end": 76, "tag": "viamargutta"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/t7ySOvONSB", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1OV0dvo9-L/?igshid=1px9kb64mlfs9", "display_url": "instagram.com/p/B1OV0dvo9-L/\u2026"}]}, "text": "Si suicida la notte non so come salvarla\n#roma #16agosto #notte #viamargutta https://t.co/t7ySOvONSB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967487012658991105", "edit_history_tweet_ids": ["1162333244739792899"], "created_at": "2019-08-16T12:00:15.000Z", "lang": "it", "id": "1162333244739792899"}, {"text": "@quikeruizdiaz @LuisBareiro @MikeCoronel_py @elsurti No, si fueran psic\u00f3logos, ni siquiera dar\u00edan el ejemplo como el que dieron en la charla en cuesti\u00f3n, porque no es ese un ejemplo como tal. Esa an\u00e9cdota ni es ejemplo de tendencia suicida.\n\n\u00bfEst\u00e1s informado sobre lo que afirman realmente los psicopedagogos al respecto?", "in_reply_to_user_id": "81571983", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "213183362", "edit_history_tweet_ids": ["1162333115005710338"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "MikeCoronel_py", "id": "978696649076826113"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "elsurti", "id": "1647832190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162332166606508032"}], "created_at": "2019-08-16T11:59:44.000Z", "lang": "es", "id": "1162333115005710338"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 4712, "tweet_count": 63069, "listed_count": 1}, "username": "veronsilva", "location": "\ud83c\udfb6Entre o sonho e o som...\ud83c\udfb6", "name": "Veron #\u2113\u03c5\u2113\u03b1\u2113ivr\u0454 Silva\ud83c\udf35\u26f3", "id": "150071900"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1152483, "following_count": 515, "tweet_count": 266677, "listed_count": 1041}, "username": "DiarioPE", "location": "Recife-PE, Brasil", "name": "Diario de Pernambuco", "id": "24237705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 285, "tweet_count": 5852, "listed_count": 0}, "username": "dudaa_mello47", "location": "Barbacena, Brasil", "name": "mello", "id": "965323439899926530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 641, "tweet_count": 13314, "listed_count": 0}, "username": "rayssacapucioo", "name": "rayssa", "id": "912782328602165248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 348, "tweet_count": 42407, "listed_count": 13}, "username": "presarium84", "location": "M\u00e1laga", "name": "Presarium", "id": "401985072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5663, "following_count": 829, "tweet_count": 198266, "listed_count": 67}, "username": "TheRightSideTL", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Spooky DraVi \ud83c\udf83", "id": "597360923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 791, "tweet_count": 5687, "listed_count": 6}, "username": "Sig_Anderson_", "name": "Sig. Anderson", "id": "149961419"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}, "username": "MassimGiannini", "name": "Massimo Giannini", "id": "3241806322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 153, "tweet_count": 1384, "listed_count": 0}, "username": "DilucchioMaria", "location": "Roma, Lazio", "name": "md", "id": "1385394517"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 481, "tweet_count": 11250, "listed_count": 3}, "username": "Moonkasemyangel", "location": "Para\u00edba, Brasil", "name": "Vihnic", "id": "1122650598208409601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11616, "following_count": 4947, "tweet_count": 495649, "listed_count": 35}, "username": "carlatoscan", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "#LulaPresidente13", "id": "2843475976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13840, "following_count": 5469, "tweet_count": 110783, "listed_count": 37}, "username": "ProfSergioFS", "location": "Catal\u00e3o, Brasil", "name": "\ud83d\udea9Prof Sergio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd91", "id": "812396943070691328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 467, "tweet_count": 27558, "listed_count": 0}, "username": "fwaugusto", "location": "infinito e al\u00e9m", "name": "felipezin", "id": "2813775189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 2260, "tweet_count": 101518, "listed_count": 4}, "username": "lucyguimaraess", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "luci", "id": "1199500976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1233, "tweet_count": 19168, "listed_count": 1}, "username": "StefanoAnnarel1", "name": "Stefano Annarelli Save Palestine ddl Zan Ius Soli", "id": "1106665282494447616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 206, "tweet_count": 12003, "listed_count": 0}, "username": "nigel_bandit", "name": "NigelBandit", "id": "1047397706946232320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77080, "following_count": 19, "tweet_count": 29115, "listed_count": 408}, "username": "pbecchi", "name": "Paolo Becchi", "id": "707022920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 218, "tweet_count": 27562, "listed_count": 0}, "username": "dudaa_az", "name": "\ud835\udd55\ud835\udd66\ud835\udd55\ud835\udd52 \u263d\ufe0e\u263e", "id": "991482180235866112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 504, "tweet_count": 17244, "listed_count": 1}, "username": "vmanente", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Vivi", "id": "1006581566649364486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 144, "tweet_count": 14170, "listed_count": 0}, "username": "aussieblue2005", "name": "byron kasper", "id": "971499650871152640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 284, "tweet_count": 4965, "listed_count": 0}, "username": "Atilaelgringo", "name": "Atila", "id": "822131394289790978"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 318, "tweet_count": 2437, "listed_count": 0}, "username": "Elena83919528", "name": "Elena", "id": "1057604450062344192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7571, "following_count": 5823, "tweet_count": 121233, "listed_count": 180}, "username": "marcoregni", "location": "Roma, Perugia", "name": "Marco Regni\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "48971201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 451, "tweet_count": 25064, "listed_count": 3}, "username": "WONHONICE", "name": "ale", "id": "761692741969534980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 372, "tweet_count": 60147, "listed_count": 12}, "username": "onismoon", "location": "ela/dela", "name": "\u17f9 andy.", "id": "1033743789687558144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2544, "following_count": 2431, "tweet_count": 138982, "listed_count": 30}, "username": "ceolevi", "location": "hiraeth.", "name": "\u0618 gio\u00b9\u00b3 \ud83e\udd8b", "id": "2832445071"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1199, "tweet_count": 38266, "listed_count": 0}, "username": "andermhg0126", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Martin Hern\u00e1ndez", "id": "713008540932243456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 1521, "tweet_count": 31862, "listed_count": 5}, "username": "FabioEBaquero", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Fabio E Baquero", "id": "307081493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 96, "tweet_count": 34234, "listed_count": 3}, "username": "xenaguerrera42", "location": "algeciras ( Espa\u00f1a )", "name": "maria palma", "id": "3256178579"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311643, "following_count": 4039, "tweet_count": 161107, "listed_count": 2523}, "username": "hermanntertsch", "name": "Hermann Tertsch", "id": "257332880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1454, "tweet_count": 207035, "listed_count": 1}, "username": "Hadjy7", "location": "Portugal", "name": "Hadjy Bastos \ud83e\udd34\ud83c\udffe", "id": "3236448281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3736724, "following_count": 3, "tweet_count": 153701, "listed_count": 816}, "username": "VoceNaoSabiaQ", "location": "Brasil", "name": "Voc\u00ea Sabia?", "id": "1558141890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 389, "tweet_count": 36572, "listed_count": 1}, "username": "Montsee900", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Montse Ayuso", "id": "758564283307454464"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 234067, "following_count": 984, "tweet_count": 19652, "listed_count": 207}, "username": "ManuelHuedo", "location": "Ibiza - Madrid", "name": "Manuel Huedo", "id": "129842597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1393, "tweet_count": 4915, "listed_count": 0}, "username": "pitagoric", "name": "Diogenes", "id": "245209168"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 166800, "following_count": 147, "tweet_count": 5294, "listed_count": 378}, "username": "UrtubeyJM", "location": "Salta, Argentina", "name": "Juan Manuel Urtubey", "id": "730926774"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1087, "tweet_count": 29011, "listed_count": 17}, "username": "twFlavio51", "location": "Lombardy, Italy", "name": "Flavio Turro \u2605\u2605\u2605", "id": "624734102"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 2616, "tweet_count": 37609, "listed_count": 7}, "username": "raffaelespedic1", "location": "Lecce, Apulia", "name": "Iron", "id": "514280693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 1364, "tweet_count": 14332, "listed_count": 47}, "username": "levywillar", "location": "paris", "name": "annette levy willard", "id": "178630919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1270, "tweet_count": 40122, "listed_count": 3}, "username": "EidFabien", "location": "Paris, France", "name": "Fabien Louis Vazquez", "id": "976091150128951296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 460, "tweet_count": 6921, "listed_count": 2}, "username": "GForassiepi", "location": "Lucca, Tuscany", "name": "Giovanni Forassiepi #facciamorete#antifa", "id": "4463516314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3292, "following_count": 3027, "tweet_count": 238591, "listed_count": 95}, "username": "Yghacci", "name": "YghacciIBVB", "id": "134903996"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1339, "tweet_count": 19484, "listed_count": 6}, "username": "TodosAltagracia", "name": "TODOS POR LA ALTAGRACIA..", "id": "3151993274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282064, "following_count": 790, "tweet_count": 142472, "listed_count": 192}, "username": "VinicioSenador", "location": "Republica Dominicana", "name": "Vinicio Castillo", "id": "2525837216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 425, "tweet_count": 202, "listed_count": 1}, "username": "massimolepri", "location": "Riccione", "name": "Massimo Lepri", "id": "304413441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 460, "tweet_count": 1422, "listed_count": 0}, "username": "DragottoLuca", "name": "Lucky Luke", "id": "471915869"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 559, "tweet_count": 19628, "listed_count": 9}, "username": "FPrandstraller", "name": "Teti", "id": "1389522434"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 857, "tweet_count": 23427, "listed_count": 2}, "username": "silvestrigreg", "name": "Gregorio Silvestri", "id": "3035464061"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1017, "tweet_count": 2896, "listed_count": 0}, "username": "Checco_98r", "name": "Francesco", "id": "431598034"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1876, "tweet_count": 6714, "listed_count": 0}, "username": "natbcmyg", "location": "\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udc67", "name": "natalix", "id": "1000098042425593857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 499, "tweet_count": 6834, "listed_count": 1}, "username": "_chiararb", "name": "chiara", "id": "1061736750626848768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 735, "tweet_count": 4428, "listed_count": 0}, "username": "GonzaloRiera", "location": "Citizen of the world", "name": "Gonzalo Riera", "id": "24834416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 4666, "tweet_count": 60516, "listed_count": 8}, "username": "zhaopjm", "location": "arq&urb | 25.05.2019 ", "name": "andy \u2077", "id": "979409682665299968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 834, "tweet_count": 41841, "listed_count": 0}, "username": "ka_fonttenele", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udc24\ud835\udc1a \ud83d\udc06", "id": "709470792703152128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 558, "tweet_count": 64848, "listed_count": 2}, "username": "maastanni", "location": "21 \u2022 cancer \u2022 sp", "name": "maria clara", "id": "1005648239427768320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1348, "tweet_count": 28629, "listed_count": 6}, "username": "on1tto", "location": "waiting baizhu and pantalone", "name": "\ud835\ude6e\ud835\ude6a\ud835\ude5d\ud835\ude5a' baizhu waiting room", "id": "720374856219496448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 292, "tweet_count": 4967, "listed_count": 0}, "username": "MARLENE47313140", "name": "MARLENE SILVA", "id": "1072492779610259462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 2628, "tweet_count": 86948, "listed_count": 16}, "username": "PikachuSama", "location": "Brazil/Piau\u00ed/Teresina", "name": "Jo\u00e3o Luiz", "id": "17028942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 2381, "tweet_count": 31506, "listed_count": 1}, "username": "EvaldoAmaral3", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Evaldo (71/76)", "id": "1066438765906968582"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 755, "tweet_count": 67160, "listed_count": 3}, "username": "tenpelado", "name": "desativado", "id": "1128471374564081664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 796, "tweet_count": 32627, "listed_count": 33}, "username": "stars4tyong", "location": "jenito thinker (.-\u25e1-) ", "name": "lia \ud83d\udd87", "id": "1135760754592890881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23070, "following_count": 15335, "tweet_count": 527752, "listed_count": 55}, "username": "norejj", "name": "Nore", "id": "1361584274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 128, "tweet_count": 9396, "listed_count": 0}, "username": "flaviaana_27", "name": "Ana Fl\u00e1via", "id": "2743688051"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 112, "tweet_count": 2724, "listed_count": 0}, "username": "pr4tax", "location": "rio de janeiro", "name": "juju", "id": "1120079034203934720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 144, "tweet_count": 3139, "listed_count": 0}, "username": "Fulvia30342157", "location": "It\u00e1lia", "name": "eufrasia", "id": "763372101285908480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177015, "following_count": 999, "tweet_count": 61251, "listed_count": 1130}, "username": "claudiocerasa", "location": "Roma", "name": "Claudio Cerasa", "id": "29045944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145459, "following_count": 242, "tweet_count": 439373, "listed_count": 592}, "username": "elimparcialcom", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "EL IMPARCIAL", "id": "37796310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 492, "tweet_count": 16597, "listed_count": 0}, "username": "bonesandalI", "location": "The Shire", "name": "filho perdido do Luca Guadagnino", "id": "1077940116461629442"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3778, "following_count": 2928, "tweet_count": 340383, "listed_count": 14}, "username": "45acpjoe", "location": "Pal-ul-Don ", "name": "Joe", "id": "829518804958978048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926815, "following_count": 31, "tweet_count": 13978, "listed_count": 993}, "username": "lercionotizie", "name": "Lercio.it", "id": "910827588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6365, "following_count": 551, "tweet_count": 51153, "listed_count": 87}, "username": "GenovaQuotidian", "name": "GenovaQuotidiana", "id": "3137715268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 2601, "tweet_count": 10015, "listed_count": 14}, "username": "jaime008", "name": "Jaime L\u00f3pez Le\u00f3n", "id": "36537030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 4272, "tweet_count": 3202, "listed_count": 0}, "username": "Lybertad_", "location": " San Francisco, US /MX/Germany", "name": "Hayd\u00e9e GL (She/her)", "id": "130352375"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 663, "tweet_count": 49912, "listed_count": 16}, "username": "Delaymind", "location": "Costa del Sol \ud83c\udf05", "name": "Play with the Blood", "id": "377995683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1423, "tweet_count": 17372, "listed_count": 2}, "username": "alfreborgioli", "location": "mar del plata", "name": "alfredo borgioli", "id": "2935084643"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 254413, "following_count": 2014, "tweet_count": 25565, "listed_count": 1201}, "username": "PinedoFederico", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Federico Pinedo", "id": "40858089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 377, "tweet_count": 80518, "listed_count": 0}, "username": "SilviaR47563194", "name": "Silvia Rodriguez", "id": "1040280806038618112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7392, "following_count": 7175, "tweet_count": 54885, "listed_count": 4}, "username": "girlzray", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ray", "id": "2999050817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25137, "following_count": 27628, "tweet_count": 108069, "listed_count": 14}, "username": "y_queelcrf", "name": "\u0618", "id": "769990310952890369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 486, "tweet_count": 1974, "listed_count": 0}, "username": "esthermidoryre1", "location": "Manaus, Brasil", "name": "ESTHERMIDORY", "id": "2922097323"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 258, "tweet_count": 1606, "listed_count": 0}, "username": "ZoeSierra7", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1141894617161449472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 728, "tweet_count": 12286, "listed_count": 0}, "username": "Meeey06_", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "name": "Myscene \ud83c\udf1c", "id": "2312401028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15335, "following_count": 12786, "tweet_count": 1056839, "listed_count": 44}, "username": "SoniaLaVera", "name": "L'Italia Vera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "424084271"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9587, "following_count": 175, "tweet_count": 96777, "listed_count": 40}, "username": "DSant65", "location": "Lazio, Italia", "name": "\ud83e\udec2D.S.\ud83e\udd85\ud83e\udd85\ud83e\udd85", "id": "738092501853216768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8042, "following_count": 1266, "tweet_count": 128151, "listed_count": 23}, "username": "artiebxd", "location": "mesquita bxd", "name": "\ud83d\udcb8 OU\u00c7A ONLY CA$H", "id": "2423991187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 328, "tweet_count": 1391, "listed_count": 0}, "username": "deimos212", "name": "Deimos", "id": "1085583736173932545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 2606, "tweet_count": 21456, "listed_count": 0}, "username": "flegonte", "location": "Bogot\u00e0-Colombia.", "name": "H\u00e8ctor Fabio Zamudio", "id": "176448470"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 539, "tweet_count": 12248, "listed_count": 2}, "username": "TomiTesei", "name": "Tom\u00e1s", "id": "37089193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80250, "following_count": 1641, "tweet_count": 30359, "listed_count": 419}, "username": "andresmalamud", "location": "Lisboa", "name": "Andr\u00e9s Malamud", "id": "2239633160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 917, "tweet_count": 44513, "listed_count": 0}, "username": "Catxxcasale", "name": "Gatite pero con C", "id": "366850206"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 2141, "tweet_count": 23784, "listed_count": 0}, "username": "monika_mazurek", "location": "Catania ", "name": "Monika Mazurek", "id": "908107531"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 179, "tweet_count": 28895, "listed_count": 0}, "username": "HedoneSra", "name": "Hedon\u00e9\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83c\udf3a", "id": "1071865596550242304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 156, "tweet_count": 2939, "listed_count": 2}, "username": "sirbrine7", "name": "Brine16", "id": "1080207906929295360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 210, "tweet_count": 1558, "listed_count": 0}, "username": "Leandro44480735", "name": "Leandro Barros", "id": "1081650935842127874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 397, "tweet_count": 16992, "listed_count": 1}, "username": "aleejandra_at", "location": "Entre Velaris y Valyria ", "name": "Alejandra", "id": "2640345345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1778, "tweet_count": 6103, "listed_count": 0}, "username": "yossyrg_", "location": "Chile", "name": "\u23f3", "id": "1038114850822602752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33158, "following_count": 81, "tweet_count": 40068, "listed_count": 149}, "username": "presademi", "location": "C\u00f3rdoba.Argentina.", "name": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03c3\u03b5\u03c6\u03cc\u03bd\u03b7 y su jard\u00edn on\u00edrico", "id": "961115066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20984, "following_count": 1341, "tweet_count": 174225, "listed_count": 183}, "username": "AsisTimermans", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Asis Timermans", "id": "296759576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 468, "tweet_count": 2788, "listed_count": 0}, "username": "Miguel10403677", "name": "Miguelon", "id": "1081664685978669066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5551, "following_count": 5515, "tweet_count": 85241, "listed_count": 20}, "username": "terezaneuman1", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "TEREZA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udf35", "id": "3432879567"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 4}, "username": "Rosy87234986", "name": "Rosy", "id": "717894055405961216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 4992, "tweet_count": 22527, "listed_count": 3}, "username": "profespindola13", "location": "Fraiburgo, Brasil", "name": "PROF. ESP\u00cdNDOLA.", "id": "2891327516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 485, "tweet_count": 204744, "listed_count": 21}, "username": "MaMaurizi9", "location": "ASSISI  - Perugia", "name": "Lu09 MARIA NATALE\ud83d\udda4\ud83d\udc99\ud83d\ude4f", "id": "401507232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 563, "tweet_count": 13112, "listed_count": 5}, "username": "Loryge69", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9a Italy \ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "Lorella Gervasi - UMBRIA - \ud83d\udc9a", "id": "1557682399"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4974, "following_count": 4783, "tweet_count": 31229, "listed_count": 21}, "username": "teachermar8", "name": "\ud83e\udddc\u200d\u2640\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2570632316"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 1479, "tweet_count": 156752, "listed_count": 7}, "username": "PorcoConceitual", "location": "Cambori\u00fa, Brasil", "name": "fellipe", "id": "621324343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 144, "tweet_count": 877, "listed_count": 0}, "username": "_M4x5uM_", "location": "Cap.Fed.Bs.As.Arg.via.lactea", "name": "Maxi", "id": "1043593794879414274"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326011, "following_count": 0, "tweet_count": 936420, "listed_count": 9276}, "username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 3076, "tweet_count": 56633, "listed_count": 4}, "username": "Guinardo7", "name": "Sant Pau", "id": "1527055710"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 323, "tweet_count": 29129, "listed_count": 3}, "username": "VoaLiivre", "location": "VENEZUELA", "name": "Fer", "id": "278308543"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7200967, "following_count": 7430, "tweet_count": 481010, "listed_count": 13072}, "username": "JornalOGlobo", "name": "Jornal O Globo", "id": "54341363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 475, "tweet_count": 49101, "listed_count": 1}, "username": "Medi_1995", "name": "BRYFER", "id": "739246406"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 308, "tweet_count": 19701, "listed_count": 3}, "username": "ColumnVeracruz", "name": "Columnista Veracruz", "id": "2903233203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 289, "tweet_count": 3878, "listed_count": 1}, "username": "sitemarciano", "location": "Natal, Brasil", "name": "Marciano", "id": "1118263798685630464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55601, "following_count": 58937, "tweet_count": 575991, "listed_count": 145}, "username": "Telegrafia01", "name": "Julio @\ud835\udd7f\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd8601\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1401790434"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 247, "tweet_count": 10643, "listed_count": 0}, "username": "MaarViera", "location": "Rosario, Argentina", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83c\udf08", "id": "1045804074451566592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 356, "tweet_count": 6178, "listed_count": 0}, "username": "rodrig_vero", "name": "Vero\u2728", "id": "3508671920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 151, "tweet_count": 7091, "listed_count": 0}, "username": "gaby_mongez", "location": "she/ella", "name": "gabriela", "id": "2574007900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 334, "tweet_count": 13107, "listed_count": 0}, "username": "guiflexy", "location": "Bel Air, MD", "name": "gui", "id": "1084865059468312576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 19, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "username": "guigadi1", "name": "guigadi", "id": "1158560601481928704"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1178746, "following_count": 134, "tweet_count": 560310, "listed_count": 2863}, "username": "radiomitre", "name": "Radio Mitre", "id": "182923335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 2186, "tweet_count": 131724, "listed_count": 17}, "username": "cny45tpa", "name": "angraj \u2b50\u2b50\u2b50\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Auritisovranit\u00e0monetaria", "id": "438431990"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 61, "tweet_count": 363, "listed_count": 0}, "username": "eduardo_wolfen", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "name": "Eduardo wolfen*\ud83c\udd8e+", "id": "245419280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3123, "following_count": 2992, "tweet_count": 53318, "listed_count": 39}, "username": "sra_topzera", "location": "paramore is a band", "name": "t\u00f8pzera bandita \u22acTHIS IS WHY", "id": "1008173760514592768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 107, "tweet_count": 57418, "listed_count": 5}, "username": "starkvandynes", "location": "Inferno, Brasil", "name": "gee", "id": "1673038063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 731, "tweet_count": 213986, "listed_count": 10}, "username": "the_druid85", "name": "Vic.", "id": "191412029"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 1041, "tweet_count": 83201, "listed_count": 24}, "username": "eruilluviel", "name": "Belmiro - 13", "id": "2820634824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 65, "tweet_count": 3655, "listed_count": 0}, "username": "N7N777204457", "name": "007", "id": "1153793144842047488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 73, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "username": "Jessica01836211", "location": "M\u00e9xico Cuernavaca", "name": "AlienJess//\u24e3\u24de\u24e7\u24d8\u24d2 \u24d0\u24e1\u24dc\u24e8 \ud83d\udc89", "id": "1125241149692604416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1282, "tweet_count": 20273, "listed_count": 2}, "username": "UrikoYuuki", "location": "Argentina", "name": "\ud83d\udc99\ud835\udd7e\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd9c\ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd84\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd93(Hiatus)", "id": "764841124599070720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 500, "tweet_count": 15561, "listed_count": 2}, "username": "alexramirez167", "location": "Alajuela, Costa Rica", "name": "Alex Ramirez", "id": "764848692272562177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6220, "following_count": 82, "tweet_count": 32229, "listed_count": 50}, "username": "Aresh_tw", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Aresh", "id": "898861477859401728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}, "username": "juliodigital", "name": "Julio Avila", "id": "107134028"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2176283, "following_count": 1887, "tweet_count": 33157, "listed_count": 2875}, "username": "alvarezrodrich", "location": "Lima, Peru", "name": "Augusto Alvarez Rodrich", "id": "112801997"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 267, "tweet_count": 30541, "listed_count": 0}, "username": "luizmoura123", "name": "Kak\u00e1, humano de humanas\ud83d\udc19", "id": "100118303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 144, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}, "username": "ChrisDaviDavi2", "name": "Chris Davi Davi", "id": "1124358872616116227"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 2972, "tweet_count": 169382, "listed_count": 0}, "username": "rc_ssmartins", "location": "Estou aqui", "name": "Roberto Martins 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b05\ufe0f \ud83d\udea9", "id": "2320480067"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13041, "following_count": 2374, "tweet_count": 39848, "listed_count": 79}, "username": "HenryRaad", "location": "Guayaquil", "name": "Henry Raad", "id": "56397720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 234, "tweet_count": 1235, "listed_count": 0}, "username": "nevesnicholas", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\u00fanico pa tu v\u00ea", "id": "1552063472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 3319, "tweet_count": 310609, "listed_count": 99}, "username": "12qbert", "location": "icebergfinanza.finanza.com", "name": "Alessandro( Basilio di Kronstadt)", "id": "118978778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 829, "tweet_count": 36345, "listed_count": 7}, "username": "AmanteDeTuMama8", "location": "En Zacatecas Y Con tu mam\u00e1 ", "name": "\u265bEL AMANTE DE TU MAM\u00c1\u265b", "id": "557153608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 26, "tweet_count": 5324, "listed_count": 0}, "username": "_leeannnn", "name": "Lean", "id": "1059952336393637888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 200, "tweet_count": 5429, "listed_count": 0}, "username": "Esperanzadurany", "name": "gig1", "id": "785131988529324032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3619, "following_count": 163, "tweet_count": 21851, "listed_count": 34}, "username": "cram_moevius", "location": "Toronto, Ontario", "name": "cram_moevius", "id": "234957746"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 497, "tweet_count": 45366, "listed_count": 0}, "username": "jessicamdias_", "location": "Parob\u00e9, Brasil", "name": "Jessica", "id": "1114609674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 2691, "tweet_count": 23222, "listed_count": 6}, "username": "Guilhermesilva4", "location": "Brasil", "name": "Guilherme Silva", "id": "197550533"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5048055, "following_count": 2818, "tweet_count": 27978, "listed_count": 4239}, "username": "LulaOficial", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "name": "Lula 13", "id": "2670726740"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 52083, "following_count": 447, "tweet_count": 17226, "listed_count": 314}, "username": "enioverri", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Enio Verri \u00e9 Lula 13!", "id": "81088939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 201, "tweet_count": 38921, "listed_count": 0}, "username": "jverastick", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Crist\u00f3bal Haristoy", "id": "107085821"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 165, "tweet_count": 76975, "listed_count": 15}, "username": "kidollarsin", "location": "Madrid", "name": "ki$in babyyy", "id": "234139776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 831, "tweet_count": 105817, "listed_count": 9}, "username": "coachcrecer", "name": "Oscar Ramos Chue", "id": "524656016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 614, "tweet_count": 29733, "listed_count": 2}, "username": "catheman1", "location": "Panama, Ciudad de Panama", "name": "cjatheman", "id": "950666648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 2026, "tweet_count": 70401, "listed_count": 3}, "username": "Chiruzinnen", "location": "Basilea-Suiza\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "name": "Maggie69", "id": "955314690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 195, "tweet_count": 2757, "listed_count": 0}, "username": "RBoritza", "name": "Prof_indignada", "id": "3354971404"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 531881, "following_count": 6494, "tweet_count": 94163, "listed_count": 1214}, "username": "DeputadoFederal", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "id": "22864100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 660, "tweet_count": 64536, "listed_count": 2}, "username": "GuaxinimPueril", "name": "Ptitsa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "170513632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59316, "listed_count": 1}, "username": "Ramon2448", "name": "Ramon Sanchez", "id": "2304871790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 2491, "tweet_count": 5148, "listed_count": 3}, "username": "titus_bruna", "location": "Pueblo Libre, Peru", "name": "Tito Bruna", "id": "2612095537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 611, "tweet_count": 13998, "listed_count": 3}, "username": "Regulus_99", "location": "Morioh Town || ESTP", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd98", "id": "1043373703105531904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 4952, "tweet_count": 102538, "listed_count": 4}, "username": "mmadu", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Mario Madureira", "id": "65493906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 727, "tweet_count": 31351, "listed_count": 95}, "username": "glaucocortez", "location": "Paris", "name": "Glauco", "id": "63514051"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1068, "tweet_count": 133294, "listed_count": 2}, "username": "bluepurplepjm", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "\u096aLovely\u2077", "id": "3380570111"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 197271, "following_count": 36, "tweet_count": 96246, "listed_count": 878}, "username": "Nerdbunker", "location": "Brasil", "name": "NerdBunker", "id": "12603512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 206, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}, "username": "68Mdiaz", "name": "@dark_zombi_13", "id": "467585319"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 881, "tweet_count": 3174, "listed_count": 5}, "username": "PaisatgesO", "location": "Vic, Espa\u00f1a", "name": "Cr\u00f2niques vigatanes", "id": "3084098711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 507, "tweet_count": 38823, "listed_count": 2}, "username": "Guigayuppie", "location": "Canoinhas, Brasil", "name": "Guilherme Nogueira", "id": "2291684318"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18117, "following_count": 458, "tweet_count": 112992, "listed_count": 79}, "username": "calmacarol", "location": "Curitiba", "name": "Carol Moreira\u26a1", "id": "36177945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 255, "tweet_count": 17494, "listed_count": 0}, "username": "beleixummmmm", "location": "Texas, USA", "name": "I'm still working on my Masterpiece", "id": "1152575450482401280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 0, "tweet_count": 576, "listed_count": 0}, "username": "ArtegamesVE", "location": "Brasil", "name": "E\ua646o\u1952 M\u1959\u2cfd\u0199\u3002", "id": "1162153344204443648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1097, "tweet_count": 61055, "listed_count": 15}, "username": "brdaluz", "location": "Lorca", "name": "bjrdaluz Lorca", "id": "483278628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1072, "tweet_count": 14275, "listed_count": 10}, "username": "WatusiW", "location": "Hamburgo, Alemania", "name": "watusi", "id": "1123113246"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 378163, "following_count": 955, "tweet_count": 225369, "listed_count": 5176}, "username": "_infoLibre", "location": "Madrid", "name": "infoLibre", "id": "603884167"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 190, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "username": "ManchegoPs", "location": "Region de Valpara\u00edso", "name": "Ps. Crist\u00f3bal Manchego S.", "id": "1047493596327411713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 800, "tweet_count": 23278, "listed_count": 0}, "username": "wilenbf", "location": "Mag\u00e9 - Andorinhas", "name": "Wilen J\u00fanior \ud83c\udf17", "id": "4530842847"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 3677, "tweet_count": 18268, "listed_count": 5}, "username": "RDpatrianues27", "location": "Dominican Republic", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4RDpatrianuestra27\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "247042341"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10821, "following_count": 942, "tweet_count": 181317, "listed_count": 19}, "username": "VBotar", "name": "Georgie Vasquez", "id": "4827604105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 3855, "tweet_count": 394065, "listed_count": 325}, "username": "AMalvoy", "name": "A.Malvoy", "id": "2521248539"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 34464, "following_count": 32052, "tweet_count": 7352, "listed_count": 191}, "username": "pepeblancoEP", "location": "Madrid, Spain", "name": "Jos\u00e9 Blanco", "id": "2976750778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 212, "tweet_count": 1980, "listed_count": 2}, "username": "StephCobbe", "name": "St\u00e9phane", "id": "95172753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11355, "following_count": 964, "tweet_count": 214959, "listed_count": 166}, "username": "Dalipas", "location": "Montpellier, France", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc94 \u03c6\u270c\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83e\uddf9\ud83e\uddf9", "id": "12700192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 438, "tweet_count": 17343, "listed_count": 0}, "username": "anajardimbr", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "name": "ANA LUIZA J LOUREIRO", "id": "34735007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27804, "following_count": 16819, "tweet_count": 18292, "listed_count": 15}, "username": "cdantas5", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Carlos Dantas", "id": "1049689799467122688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 239, "tweet_count": 17005, "listed_count": 6}, "username": "goflay", "location": "Itapema, Brasil", "name": "sushi de cheddar com doritos", "id": "161020274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 1968, "tweet_count": 6777, "listed_count": 0}, "username": "QViniste", "name": "Qu\u00e9 bueno que viniste", "id": "1155100368256327680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 1634, "tweet_count": 9645, "listed_count": 2}, "username": "PerdidosAl", "name": "Red de verdades", "id": "1162284492125376513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 2085, "tweet_count": 6364, "listed_count": 0}, "username": "ElEmerito", "name": "EL TOPO", "id": "1152452603999076352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 573, "tweet_count": 22115, "listed_count": 1}, "username": "Pandora06010040", "name": "Pandora", "id": "757683766685011968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 312, "tweet_count": 16348, "listed_count": 0}, "username": "goncas_2003", "location": "Portugal", "name": "Gon\u00e7alo Gon\u00e7alves", "id": "3743261537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5903, "following_count": 6319, "tweet_count": 16206, "listed_count": 3}, "username": "cloundsart", "location": "cora\u00e7\u00e3o do zanj", "name": "kami \u30ab\u30df", "id": "1072652522341437440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5256, "following_count": 133, "tweet_count": 60618, "listed_count": 2}, "username": "IvDiesAtTheEnd", "location": "Campos de Asf\u00f3delos", "name": "Azula sin Denisse", "id": "918505503939952641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 3800, "tweet_count": 11778, "listed_count": 2}, "username": "de_basso", "location": "PESCARA", "name": "BASSO..DEFANIS", "id": "813684872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8576, "following_count": 9259, "tweet_count": 226349, "listed_count": 21}, "username": "magicaGrmente22", "name": "Supergirl", "id": "3090019191"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 52, "tweet_count": 46278, "listed_count": 11}, "username": "Joseytrewq", "location": "Argentina", "name": "Jos\u00e9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a", "id": "890399442104446976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 171, "tweet_count": 7455, "listed_count": 2}, "username": "ferracing78", "name": "\ud83d\udc99\u26aa\u00b2\u00b2", "id": "330571856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 611, "tweet_count": 29263, "listed_count": 1}, "username": "Penido_Dani", "location": "Buritis", "name": "Fifi Canon", "id": "706642380632551428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 228, "tweet_count": 15823, "listed_count": 1}, "username": "Vivizaum", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Gabriel Vila\u00e7a", "id": "3233502682"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 451, "tweet_count": 67011, "listed_count": 2}, "username": "___Nazareno___", "name": "J", "id": "207685493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 59, "tweet_count": 11840, "listed_count": 0}, "username": "edmundosantacr1", "name": "Edmundo Santa Cruz T", "id": "4199105627"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3232963, "following_count": 1240, "tweet_count": 295935, "listed_count": 3519}, "username": "noticiAmerica", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Am\u00e9rica Noticias", "id": "65549291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 531, "tweet_count": 40912, "listed_count": 2}, "username": "Uriel16549924", "location": "Canada", "name": "Uriel", "id": "4665455474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 2653, "tweet_count": 52610, "listed_count": 2}, "username": "Huincul", "name": "\ud83e\udd0d\ud83e\udd0dYisiluz\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d", "id": "53757269"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 3397, "tweet_count": 23428, "listed_count": 4}, "username": "miltonrfreitas", "name": "Milton Roberto", "id": "323029083"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3563510, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 601, "tweet_count": 25105, "listed_count": 1}, "username": "16Gad", "name": "Metalero Sin Melena \ud83d\udc80\ud83d\udda4", "id": "1317023833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 116, "tweet_count": 53009, "listed_count": 7}, "username": "WhoEvnisGalileo", "location": "#Silver", "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d00\u0274 \u1d05\u1d1c\u029f\u1d00\u1d04 \u1d04\u028f\u029f\u1d05\u1d1c\u0280", "id": "3427909275"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1176, "tweet_count": 52226, "listed_count": 2}, "username": "lilica131313", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Eli \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "828136476"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 310, "tweet_count": 75245, "listed_count": 11}, "username": "PrunusSenpai", "location": "Eryth Sea", "name": "Prunus", "id": "568834079"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1392, "tweet_count": 14251, "listed_count": 0}, "username": "7dfa7ee06843405", "location": "Caseros, Argentina", "name": "Vanesa \ud83d\udc14\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "3244040549"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35434, "following_count": 103, "tweet_count": 89707, "listed_count": 489}, "username": "elmundocv", "location": "Valencia", "name": "El Mundo Comunidad Valenciana", "id": "108561371"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 675, "tweet_count": 14299, "listed_count": 0}, "username": "KeetRibeiro", "name": "KEET", "id": "1085507773473918976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 5002, "tweet_count": 218823, "listed_count": 0}, "username": "Jordelga", "location": "City Bell La Plata, Arg", "name": "Jorge Delgado", "id": "266956236"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11647, "following_count": 8668, "tweet_count": 83259, "listed_count": 3}, "username": "pata_change", "location": "somewhere over the rainbow", "name": "Pata", "id": "1035339344318529541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6762, "following_count": 2512, "tweet_count": 78500, "listed_count": 141}, "username": "AncoraFischia", "location": "Rimini ", "name": "Ancora Fischia", "id": "1015864513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 499, "tweet_count": 38319, "listed_count": 4}, "username": "gasevla", "location": "Ele/He - They/Them", "name": "gasevla", "id": "47125387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 524, "tweet_count": 143115, "listed_count": 26}, "username": "NDecristofaro", "location": "Minneland de Ura.", "name": "L'HaDettoStampa", "id": "467389922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11850, "following_count": 12399, "tweet_count": 199561, "listed_count": 77}, "username": "Aroguden", "location": "Barquisimeto-Venezuela", "name": "Aroguden", "id": "1463413284"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 4, "tweet_count": 165258, "listed_count": 7}, "username": "lucharobot", "location": "the internet", "name": "????", "id": "568295245"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 132, "tweet_count": 7842, "listed_count": 0}, "username": "MARTHING4", "name": "marth", "id": "1157987883405459456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 616, "tweet_count": 180630, "listed_count": 0}, "username": "khrisier", "location": "Chuyuipe, Sta Elena, Ecuador", "name": "Khrisier NOIR", "id": "54283678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14016, "following_count": 6773, "tweet_count": 69642, "listed_count": 29}, "username": "AbogadoDijo", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Pablo A.", "id": "266822204"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3627, "following_count": 4851, "tweet_count": 109197, "listed_count": 3}, "username": "Ziluz2", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Tia do Zap #22 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc4a\ud83d\ude0e\ud83d\udc3e\ud83d\udc36\ud83d\udc31", "id": "1096778697145835520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "username": "GMonteiroRJ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1171, "tweet_count": 57368, "listed_count": 12}, "username": "jdeblash", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "J.", "id": "1912217796"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 447, "tweet_count": 1816, "listed_count": 0}, "username": "ypuntofinal84_", "name": "A.", "id": "942125041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 0, "tweet_count": 21897, "listed_count": 0}, "username": "farol_news", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Farol News", "id": "869383222400077826"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 152, "tweet_count": 1672, "listed_count": 0}, "username": "bicletteveloci", "location": "Italia", "name": "anna", "id": "1105589850349203462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 4862, "tweet_count": 53398, "listed_count": 5}, "username": "melvynalonso", "location": "Piura - Peru", "name": "Melvyn Alonso", "id": "77511932"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1522, "tweet_count": 112328, "listed_count": 7}, "username": "CrVc02", "name": "Josefa Dominga", "id": "40539429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1495, "tweet_count": 355613, "listed_count": 3}, "username": "Manudocalin", "name": "Manudo", "id": "1037585844251643906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 2854, "tweet_count": 56779, "listed_count": 0}, "username": "johnnybrav9", "location": "Colombia", "name": "johnny reyes \ud83e\udd51\ud83d\udc1d", "id": "513264000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 338, "tweet_count": 4229, "listed_count": 0}, "username": "coefelipao", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Felip\u00e3o", "id": "1040597368524234752"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4138811, "following_count": 930, "tweet_count": 33751, "listed_count": 366}, "username": "FilipeRet", "location": "Rio de Janeiro RJ", "name": "CUPINXA", "id": "44782642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 46, "tweet_count": 2850, "listed_count": 0}, "username": "Cesar_31466853", "name": "Cesar Maldonado", "id": "908049889384292352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 197, "tweet_count": 6383, "listed_count": 0}, "username": "DarlanJacques", "name": "Darlan Jacques de Carvalho", "id": "1124124909813342210"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 215842, "following_count": 496, "tweet_count": 3015, "listed_count": 554}, "username": "_AlessandroSE", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Alessandro Vieira", "id": "4250596815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21733, "following_count": 17239, "tweet_count": 784393, "listed_count": 56}, "username": "arte_prima", "location": "Brasil", "name": "Ivan Santos", "id": "1645736942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 747, "tweet_count": 792, "listed_count": 0}, "username": "MeeePubg", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Andr\u00e9 \u201cmEEE7\u201d Guerreiro", "id": "1048225937496662016"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 831, "tweet_count": 5688, "listed_count": 10}, "username": "rogifps", "location": "Rio de Janeiro", "name": "rogi \ud83d\udca2", "id": "135358754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 159, "tweet_count": 12735, "listed_count": 0}, "username": "ZeroAzrajinn", "location": "La Esquina de la Verg\u00fcenza ", "name": "Zer\u00f8", "id": "1156923172949778432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4336, "following_count": 3362, "tweet_count": 119434, "listed_count": 458}, "username": "Cyberjuan", "location": "Lima, Peru", "name": "Juan Arellano", "id": "774058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 305, "tweet_count": 33593, "listed_count": 4}, "username": "GIGICABRERA31", "location": "Lima", "name": "GIGI CABRERA", "id": "312794207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 141, "tweet_count": 22290, "listed_count": 1}, "username": "matiassersing", "location": "La Plata, Argentina", "name": "mati", "id": "322961513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 788, "tweet_count": 36570, "listed_count": 0}, "username": "Marcos_tk00", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "1738", "id": "3900616521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48826, "following_count": 603, "tweet_count": 283256, "listed_count": 301}, "username": "OrwellGeorge", "location": "Argentina", "name": "Mariano", "id": "75879733"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "username": "IsaacPalomino8", "name": "Isaac Palomino", "id": "1044741256469856256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11638, "following_count": 6468, "tweet_count": 11422, "listed_count": 59}, "username": "RobertoVieiraP", "location": "Lima, Peru", "name": "Roberto Vieira ex Congresista de la Rep\u00fablica", "id": "736283831490236416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 2164, "tweet_count": 74871, "listed_count": 0}, "username": "W0NDERBIC", "location": "mcnd&trendz supremacy", "name": "lari", "id": "697851800280567808"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5428211, "following_count": 5, "tweet_count": 5854, "listed_count": 12500}, "username": "ITZYofficial", "name": "ITZY", "id": "1062578718214770688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 59, "tweet_count": 1206, "listed_count": 0}, "username": "Allanpoecruz", "location": "Dinuba, CA", "name": "Allan", "id": "3347304281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 146, "tweet_count": 251, "listed_count": 1}, "username": "BATSU_exe", "location": "._.", "name": "katsu", "id": "1149480203921440768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 600, "tweet_count": 23553, "listed_count": 0}, "username": "sofaestofado", "location": "Pelotas", "name": "pedrobifers \ud83d\udc7b", "id": "947946277614112768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 833, "tweet_count": 128426, "listed_count": 3}, "username": "lixoanaI", "location": "curitiba", "name": "sapo no suco do lixo", "id": "1101579786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 977, "tweet_count": 19965, "listed_count": 1}, "username": "TheCryingBoi", "location": "\u29fd \ud83d\udc80 \u29fc", "name": "\u300e\ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc99 \u300f \u22c6 \ud83d\udc80\u02d2 #SdOL", "id": "962419034762498048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 391, "tweet_count": 11026, "listed_count": 0}, "username": "RaposoThalita", "location": "Contagem, Brasil", "name": "Raposo", "id": "927645185248579584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 266, "tweet_count": 44462, "listed_count": 4}, "username": "WildGazpacho", "location": "Sevilha, Andaluzia", "name": "Nacho", "id": "2938471529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 253, "tweet_count": 25167, "listed_count": 2}, "username": "GADCAST", "location": "El Salvador", "name": "GAD CASTILLO", "id": "93959205"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 895, "tweet_count": 67894, "listed_count": 0}, "username": "crlhmonike", "location": "itapema013", "name": "M\u00f8 \u2753", "id": "809953279480385536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 147, "tweet_count": 16772, "listed_count": 2}, "username": "RDjobero", "location": "Gaspar Hern\u00e1ndez,Espaillat", "name": "RDjobero", "id": "101905273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5495, "following_count": 5980, "tweet_count": 254450, "listed_count": 7}, "username": "KarlaVa32508121", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Karla \ud83d\udcaf%\u2665\ufe0f\ud83d\udea9", "id": "922255395300806656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6928, "following_count": 7478, "tweet_count": 27728, "listed_count": 6}, "username": "EdmundoZen", "location": "Recife-PE, Nordeste,", "name": "Edmundo Ribeiro", "id": "136771610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 29, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "username": "DaniPasayok", "name": "Dani Pi", "id": "906229205070991360"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 70583, "following_count": 995, "tweet_count": 107054, "listed_count": 82}, "username": "telefetucuman", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Telefe Tucum\u00e1n", "id": "2842069054"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 554, "tweet_count": 119427, "listed_count": 0}, "username": "Otaarianaa", "location": "\ud835\udc4f\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc5c\ud835\udc56\ud835\udc4e  ", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd1e \ud83c\udf53", "id": "3381139335"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 4994, "tweet_count": 105917, "listed_count": 23}, "username": "fheras", "name": "Sares", "id": "119321075"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 14, "tweet_count": 37902, "listed_count": 57}, "username": "peguisvidal", "location": "per\u00fa", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udce2", "id": "312407023"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "username": "gonzalesposadal", "location": "Peru", "name": "Luis Gonzales Posada", "id": "730567425930862593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3839, "following_count": 1167, "tweet_count": 257640, "listed_count": 23}, "username": "XaviMoralesCse", "location": "Entre Guayaquil y Manab\u00ed", "name": "Xavier Morales \ud83d\udd03", "id": "143958398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1258, "tweet_count": 37314, "listed_count": 3}, "username": "Dianukdii", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Dianuk \ud83d\udda4", "id": "985715138505400320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 683, "tweet_count": 19903, "listed_count": 0}, "username": "ItsPurpleL0v3", "name": "Lari \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83d\udc9c", "id": "841055052362072064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 738, "tweet_count": 15896, "listed_count": 0}, "username": "darthuglyy", "location": "99/20/21", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a MUNDINHO RONY R\u00daSTICO \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "2253016459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 817, "tweet_count": 6678, "listed_count": 2}, "username": "SonyLima", "location": "Peru", "name": "Sonia", "id": "54388138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 408, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "username": "jcamposdeolivo", "location": "Cusco Per\u00fa ", "name": "Filosoforaptor \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1131463607273836545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 339, "tweet_count": 42146, "listed_count": 2}, "username": "docevampirinho", "location": "salvador, salva nada", "name": "(\u31cf(\u2022\u0300\u1d65\u1d65\u2022\u0301)\u30ce)", "id": "4855635058"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3311845, "following_count": 785, "tweet_count": 269911, "listed_count": 9706}, "username": "bbcbrasil", "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "name": "BBC News Brasil", "id": "790680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 138, "tweet_count": 1897, "listed_count": 0}, "username": "SomaroProdi", "name": "mai col pd", "id": "2606681789"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1228, "tweet_count": 14939, "listed_count": 3}, "username": "Mioparere", "name": "Felice Discussione", "id": "1370810204"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1340102, "following_count": 405, "tweet_count": 555670, "listed_count": 7115}, "username": "LaStampa", "location": "Torino, Piemonte", "name": "La Stampa", "id": "29416653"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 318, "tweet_count": 16923, "listed_count": 0}, "username": "SandraXimenaRu1", "name": "Sandra Ximena", "id": "856994811508916224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1149, "tweet_count": 56982, "listed_count": 3}, "username": "JaimeStanley_", "name": "Jaime G.", "id": "342773721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1269, "tweet_count": 24134, "listed_count": 2}, "username": "61capitan", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "Carlos Aguilera", "id": "4151931796"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3669, "following_count": 688, "tweet_count": 18671, "listed_count": 52}, "username": "EstherBolekia", "location": "The City", "name": "Esther Bolekia", "id": "335544305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 218, "tweet_count": 33212, "listed_count": 0}, "username": "FabioRoscioli", "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "name": "Fabio Roscioli", "id": "2199622261"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32398, "following_count": 2090, "tweet_count": 51113, "listed_count": 130}, "username": "durezzadelviver", "location": "Italia", "name": "La durezza del vivere \ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "id": "2341987590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29924, "following_count": 867, "tweet_count": 151828, "listed_count": 69}, "username": "MaiiraViiegas", "location": "Porto Alegre", "name": "Ma\u00edra do bairro", "id": "117491994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3958, "following_count": 482, "tweet_count": 17677, "listed_count": 9}, "username": "laistranhaa", "name": "sapat\u00e3o pet sitter", "id": "2867774935"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 696, "tweet_count": 14937, "listed_count": 0}, "username": "AlfredodeCulla1", "name": "Alfredo de Cu\u00e9llar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1122170946163441666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3712, "following_count": 588, "tweet_count": 21897, "listed_count": 22}, "username": "EliasGrima", "location": "Canal #SOLOCLIMA en Youtube", "name": "SoloClima", "id": "844396417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8690, "following_count": 5876, "tweet_count": 198139, "listed_count": 5}, "username": "ChristianowVix", "location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo.", "name": "\ud83c\udde8 \ud83c\udded \ud83c\uddf7 \ud83c\uddee \ud83c\uddf8 \ud83c\udf1e \ud83c\udf0a \ud83c\udf7b", "id": "446537215"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5480, "following_count": 4011, "tweet_count": 52772, "listed_count": 13}, "username": "Jorge1914", "location": "S\u00e3o paulo", "name": "Avanti Palestra \u24df \ud83d\udc3710x\ud83c\udfc6", "id": "172177894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 352, "tweet_count": 43482, "listed_count": 1}, "username": "hyungshikk", "name": "\ud835\udd02\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf7", "id": "1599116310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1239, "tweet_count": 65456, "listed_count": 6}, "username": "mupucpro", "location": "Muy lejos de vos", "name": "R. MURO", "id": "147119275"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 351, "tweet_count": 7537, "listed_count": 2}, "username": "krlitos_rg", "location": "Lima, Peru", "name": "\ud83d\udd2cJONNATHAN\ud83d\udcbb", "id": "572300689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 276, "tweet_count": 6371, "listed_count": 2}, "username": "BitchImYuri", "name": "Yuri \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "1121185681626345473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5667, "following_count": 6179, "tweet_count": 175438, "listed_count": 10}, "username": "CESARAMEJIA", "location": "La Ceja, Antioquia, Colombia", "name": "CESAR ALVAREZ MEJIA", "id": "106222017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 225, "tweet_count": 1158, "listed_count": 0}, "username": "ximecorrexd", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Laura.", "id": "4702052235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 317, "tweet_count": 4985, "listed_count": 16}, "username": "araujo49", "location": "Porto Alegre, RS, Brazil", "name": "Leonardo RC Araujo", "id": "22248927"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1453161, "following_count": 25, "tweet_count": 123508, "listed_count": 8696}, "username": "olhardigital", "location": "Brasil", "name": "Olhar Digital", "id": "8315402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 2144, "tweet_count": 71677, "listed_count": 81}, "username": "cardiomedicos", "location": "San Cristobal - Venezuela.", "name": "Leonardo Ramirez Z.", "id": "279304973"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 73963, "following_count": 2619, "tweet_count": 20494, "listed_count": 377}, "username": "OPSOMS_Col", "location": "Bogot\u00e1", "name": "OPS/OMS Colombia", "id": "113739211"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 242, "tweet_count": 1835, "listed_count": 0}, "username": "kwshyerim", "location": "\ud83d\udc23pjm + \ud83d\udc30jjk.", "name": "adri \u2661\u0337\u0337's lana.", "id": "1158241021362397185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 290, "tweet_count": 18823, "listed_count": 3}, "username": "FridaGP", "name": "black cloud", "id": "272135452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6547, "following_count": 6567, "tweet_count": 82947, "listed_count": 22}, "username": "obetkum", "location": "Buenos Aires - Argentina", "name": "Dan Obetko", "id": "37758139"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 330758, "following_count": 1291, "tweet_count": 61203, "listed_count": 607}, "username": "juan_amorin", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Juan Amor\u00edn", "id": "117660336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 657, "tweet_count": 20737, "listed_count": 1}, "username": "_vulgomerlin", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pedrinho", "id": "1067597218050392064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4765, "following_count": 1854, "tweet_count": 39093, "listed_count": 4}, "username": "allaboutmuris", "location": "Bahia, Brasil", "name": "muris", "id": "2828697983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1868, "tweet_count": 341950, "listed_count": 11}, "username": "walderrocha", "location": "MT", "name": "Walder Rocha", "id": "127283945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 616, "tweet_count": 111123, "listed_count": 5}, "username": "NotDomingos", "location": "RJ", "name": "Domingos 182", "id": "122059981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 2474, "tweet_count": 66359, "listed_count": 0}, "username": "APtahamonra", "name": "Andrew Sethekau Ptahamonra", "id": "1096231167861362688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12787, "following_count": 9349, "tweet_count": 888256, "listed_count": 42}, "username": "Barandaand", "name": "Reinaldo Bannister \ud83d\udda4", "id": "1490487462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17909, "following_count": 1713, "tweet_count": 33675, "listed_count": 75}, "username": "xiomirb", "location": "Manhattan, NY", "name": "Xiomara Ram\u00edrez", "id": "4808740295"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1111, "tweet_count": 30471, "listed_count": 1}, "username": "shabbalanza", "location": "Brasil", "name": "Lanza", "id": "63263442"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 658, "tweet_count": 13519, "listed_count": 0}, "username": "kelzeandcarlos", "name": "Kelze Maia \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": "42238663"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4687, "following_count": 2345, "tweet_count": 91683, "listed_count": 10}, "username": "zaynandcodeine", "location": "Brasil", "name": "liv \ud804\udc4d", "id": "1648608266"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 178, "tweet_count": 117630, "listed_count": 1}, "username": "hugo_eddi", "location": "Lima-PERU", "name": "Hugo Eddi Delgado", "id": "2846987290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16938, "following_count": 1981, "tweet_count": 61741, "listed_count": 19}, "username": "xafu", "name": "F.U.X.\u00c1.", "id": "143324059"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1011, "tweet_count": 26360, "listed_count": 0}, "username": "elisadeamicis1", "location": "Rome, Italy", "name": "\u04bc\u0196\u00ed\u0282\u0105 \u018a\u04bd \u2c6d\u0271\u00ed\u0188\u00ed\u0282 \ud83c\udf39", "id": "1274943217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}, "username": "jacopo_iacoboni", "location": "europe", "name": "jacopo iacoboni", "id": "497995758"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 479, "tweet_count": 8798, "listed_count": 0}, "username": "nissaoficial", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "name": "nisseto", "id": "917140300166025217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1129, "tweet_count": 10459, "listed_count": 3}, "username": "Blopue", "location": "Venezuela", "name": "Fercho", "id": "109043408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37743, "following_count": 12875, "tweet_count": 344758, "listed_count": 49}, "username": "alejabolivarian", "location": "Venezuela", "name": "Alejandra Castillo \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "139516912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 48, "tweet_count": 14942, "listed_count": 0}, "username": "larirlima", "location": "Bauru-Sp", "name": "lari", "id": "272557164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 218, "tweet_count": 52690, "listed_count": 0}, "username": "AngelaCasar", "name": "\u00c1ngela Casar", "id": "731076452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 475, "tweet_count": 17971, "listed_count": 0}, "username": "brunowertz", "location": "Juiz de Fora", "name": "BrunoWertz", "id": "67937401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 488, "tweet_count": 104785, "listed_count": 19}, "username": "adrievianna", "name": "adrie", "id": "58559829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 581, "tweet_count": 27933, "listed_count": 11}, "username": "episiotoman", "location": "Austin, TX", "name": "Andres", "id": "2303455134"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1170, "tweet_count": 185595, "listed_count": 1}, "username": "ugoestrada", "location": "Universo \ud83c\udf0e", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea |\ud83c\udf33\u25c9\u203f\u25c9go", "id": "123898794"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7558, "following_count": 7365, "tweet_count": 48275, "listed_count": 80}, "username": "drhfabrem", "location": "Guayaquil - Ecuador", "name": "Hugo Fabre MD", "id": "738799346"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 50, "tweet_count": 38189, "listed_count": 9}, "username": "drakeflxme", "location": "Campo de entrenamiento.", "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0d.", "id": "1151038540429611008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 902, "tweet_count": 29067, "listed_count": 0}, "username": "warhammer_01", "name": "\ud83d\udc80\ud83d\udeac \uff27\uff41\uff54\uff45\uff43\uff52\uff55\uff53\uff48\uff45\uff52 (B.C) \u30fa\u5378\u30bb \u2591\uff08\u7fc1\u30f4\u308a) \u2694\ufe0f", "id": "307683724"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400803, "following_count": 1197, "tweet_count": 28595, "listed_count": 595}, "username": "profpaulamarisa", "location": "Brasil", "name": "Paula Marisa", "id": "75058892"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 362, "tweet_count": 17956, "listed_count": 1}, "username": "elzorro325", "location": "Bilbao, Pa\u00eds Vasco.", "name": "I\u00f1aki Zorrilla \ud83e\udd8a\u2708\ufe0f", "id": "1117908710276382721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1049, "tweet_count": 29825, "listed_count": 8}, "username": "luvemyoui", "name": "helo", "id": "1019379078456053761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 4345, "tweet_count": 38772, "listed_count": 22}, "username": "luwkenobi", "location": "Brasil", "name": "luan \u272a", "id": "1110930845588692994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 252, "tweet_count": 67971, "listed_count": 1}, "username": "mmarting1948", "name": "manuelangel martin g", "id": "4849956843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 356, "tweet_count": 48467, "listed_count": 4}, "username": "cybermor0", "location": "uk \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22", "name": "\u00d7 zaka \u00d7", "id": "810246896400928768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 596, "tweet_count": 31056, "listed_count": 8}, "username": "meidsonx", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "meidson", "id": "328052629"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 242, "tweet_count": 112849, "listed_count": 18}, "username": "TheGalapajeros", "location": "Mi Espa\u00f1ita", "name": "TocinoEater", "id": "1197740958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 339, "tweet_count": 65390, "listed_count": 2}, "username": "NyanKath", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Andrea", "id": "200621634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 634, "tweet_count": 31298, "listed_count": 0}, "username": "robertaalves_", "name": "puta de luxo", "id": "3138026613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1699, "tweet_count": 7958, "listed_count": 20}, "username": "GrandeMedina", "location": "Algeciras", "name": "Marina Medina Grande", "id": "1277346878"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 45089484, "following_count": 65, "tweet_count": 85750, "listed_count": 42929}, "username": "realmadrid", "location": "Madrid, Spain", "name": "Real Madrid C.F.", "id": "14872237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6158, "following_count": 648, "tweet_count": 27292, "listed_count": 15}, "username": "Sigarafa", "name": "Papi Rafa", "id": "849276157149286400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 244, "tweet_count": 46478, "listed_count": 1}, "username": "GastonVarela_", "name": "Gast\u00f3n Varela", "id": "885841518"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 96, "tweet_count": 2883, "listed_count": 0}, "username": "lunanesa", "name": "lunes", "id": "1104914037643665408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 889, "tweet_count": 305849, "listed_count": 71}, "username": "hugoram47", "location": "Lima - Peru", "name": "Hugo Ramirez", "id": "381642653"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 2030, "tweet_count": 987, "listed_count": 0}, "username": "RickPezao", "name": "Ricardo Andre", "id": "3166121745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1085, "tweet_count": 27716, "listed_count": 0}, "username": "SucramXV", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Markin(56/61)\u2720", "id": "772503263266631680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3347, "tweet_count": 42039, "listed_count": 3}, "username": "McMichirro", "location": "Lima-Peru", "name": "MiXTirRo", "id": "529127693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51715, "following_count": 3333, "tweet_count": 129005, "listed_count": 312}, "username": "orbisa35", "location": "\u00dcT: -12.13904,-77.005268", "name": "Pedro Ortiz Bisso", "id": "32163337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 659, "tweet_count": 78823, "listed_count": 7}, "username": "JuNiioR_Lv", "location": "Returns", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc85", "id": "3302959643"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 520, "tweet_count": 3799, "listed_count": 0}, "username": "luizcezarlima", "location": "Lauro de Freitas/Ubat\u00e3/Ilh\u00e9us", "name": "Luiz Lima", "id": "171513041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 94, "tweet_count": 29499, "listed_count": 7}, "username": "davisoeditando", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Davi de Oliveira", "id": "876018829"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7438641, "following_count": 303, "tweet_count": 492441, "listed_count": 13486}, "username": "Estadao", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "id": "9317502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 721, "tweet_count": 49873, "listed_count": 3}, "username": "alba_gala22", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Mrs.Chanandler Bong\ud83d\udd3b", "id": "483792693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 395, "tweet_count": 9333, "listed_count": 3}, "username": "RubyGxrl", "location": "\u1c6cimando a Steve, Buck y Tony", "name": "\u1c6c; \uaa9d\u1972\uaa80d\u1972 \u2133 (HIATUS)\u0b6d\u0325\u0cc4", "id": "1075817338962874368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 709, "tweet_count": 19158, "listed_count": 0}, "username": "ray_severo_", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Ray \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "869711922677116928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7037, "following_count": 7027, "tweet_count": 73574, "listed_count": 4}, "username": "hugezain", "name": "amanda", "id": "2511944829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 159, "tweet_count": 20573, "listed_count": 0}, "username": "apertaessecria", "location": "cidade maravilhosa ", "name": "isa", "id": "907041858618097665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}, "username": "Imapax", "location": "Per\u00fa", "name": "Maxt'a", "id": "226781908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}, "username": "alejandro_vict", "location": "Lima, Peru", "name": "Victor Alejandro", "id": "2235310887"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 398468, "following_count": 920, "tweet_count": 32006, "listed_count": 500}, "username": "DeltaMdelta", "name": "Monica Delta", "id": "2979210489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "username": "Rafael_alvsan", "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1127329468694114304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "username": "suicida_roots", "location": "brasil", "name": "Luis Felipe Oliveira", "id": "373708174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 382, "tweet_count": 11765, "listed_count": 0}, "username": "MiguelGAlvarez5", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Miguel Alvarez", "id": "903603310971674624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 3611, "tweet_count": 71102, "listed_count": 2}, "username": "Guerrerobravo76", "name": "Bravo Alfa..\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "357961279"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3824, "following_count": 1018, "tweet_count": 30946, "listed_count": 27}, "username": "elchatoheston", "location": "Boca Raton, FL", "name": "Chato Heston", "id": "16129835"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1321, "tweet_count": 84314, "listed_count": 0}, "username": "liliana2sd", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Liliana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc9c", "id": "442247879"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 382, "tweet_count": 37340, "listed_count": 0}, "username": "thesixpage", "location": "SP", "name": "a conta de centavos da tinashe", "id": "809909503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 171, "tweet_count": 52167, "listed_count": 14}, "username": "claudy_summer", "name": "ClaudySummer", "id": "249739590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 2050, "tweet_count": 70603, "listed_count": 1}, "username": "pomacla", "location": "Guatemala", "name": "\u2606poma\u2b50", "id": "204099741"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 894961, "following_count": 12, "tweet_count": 255345, "listed_count": 902}, "username": "soy_502", "location": "Guatemala", "name": "Soy 502", "id": "1687984068"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "username": "Notiziedi_it", "name": "Notiziedi", "id": "1118432292131753984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17383, "following_count": 11548, "tweet_count": 292346, "listed_count": 69}, "username": "zabalaaldia", "location": "New York City", "name": "Zabala al Dia.com", "id": "65228781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1278, "tweet_count": 41616, "listed_count": 4}, "username": "BernardoGarciaM", "location": "Muy noble y muy leal CDMX", "name": "Berna \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "57682093"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 161271, "following_count": 374, "tweet_count": 79169, "listed_count": 1187}, "username": "INEHRM", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "INEHRM", "id": "15988093"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337056, "following_count": 409, "tweet_count": 34340, "listed_count": 71}, "username": "MaauGuerrero", "location": "M\u00e9xico", "name": "maau\ud83c\udf2d", "id": "480051727"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504460, "listed_count": 117}, "username": "Deiana_Luca9", "name": "Luca Deiana", "id": "346161795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38630, "following_count": 7122, "tweet_count": 462004, "listed_count": 974}, "username": "ItalianPolitics", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Italian Politics", "id": "33994488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14278, "following_count": 15591, "tweet_count": 305248, "listed_count": 118}, "username": "dukana2", "name": "dukana", "id": "2832335447"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 2647, "tweet_count": 73191, "listed_count": 2}, "username": "CanioA", "name": "LUCANO", "id": "2397799935"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 288, "tweet_count": 3659, "listed_count": 0}, "username": "358an", "location": "\u6771\u4eac", "name": "an\u2661", "id": "764790519742423040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 189, "tweet_count": 82779, "listed_count": 14}, "username": "mrruriver", "location": "En mi cama, y en la suya.", "name": "\u2020 R I V E R \u2020", "id": "2824713713"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 35088, "following_count": 560, "tweet_count": 51576, "listed_count": 958}, "username": "RFI_Es", "location": "Par\u00eds, Francia", "name": "RFI en Espa\u00f1ol", "id": "47932395"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 939446, "following_count": 1900, "tweet_count": 355823, "listed_count": 1904}, "username": "elsalvadorcom", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "elsalvador.com", "id": "81986272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 4093, "tweet_count": 94849, "listed_count": 44}, "username": "MCarmenJordan", "location": "Novelda (Alicante) ", "name": "Mari Carmen Jord\u00e1n", "id": "1444284523"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 51110, "following_count": 1683, "tweet_count": 291053, "listed_count": 979}, "username": "eldiariony", "location": "New York", "name": "El Diario Nueva York", "id": "18872608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 686, "tweet_count": 94854, "listed_count": 52}, "username": "Santanaalexus", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Alexandre Santana", "id": "30039249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 2062, "tweet_count": 79256, "listed_count": 2}, "username": "Pura17435717", "name": "Pura Mart\u00ednez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "id": "971436384908140544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1664, "tweet_count": 12047, "listed_count": 0}, "username": "MGoicocheaV", "location": "Trujillo, Peru", "name": "Manuel Goicochea", "id": "1031559995345780742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "username": "evelinorcon", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Evelin Orc\u00f3n", "id": "54091900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26252, "listed_count": 11}, "username": "depesoyuc", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "id": "717357030609018880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212405, "listed_count": 2}, "username": "CarmenRozas3", "location": "Lince, Peru", "name": "Carmen Rozas", "id": "1431341604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 588, "tweet_count": 7075, "listed_count": 0}, "username": "svbvra", "name": "Svbvra", "id": "1089290752553877504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7144, "following_count": 7859, "tweet_count": 18402, "listed_count": 2}, "username": "ralomia", "location": "Bayamon Puerto Rico", "name": "Ruben D. Alomia:", "id": "838687056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 352, "tweet_count": 1948, "listed_count": 0}, "username": "stronium90", "location": "Bogot\u00e1", "name": "juan pablo hernandez", "id": "249527917"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6031, "following_count": 1700, "tweet_count": 96844, "listed_count": 13}, "username": "lenacasagrande", "location": "\ud83c\udfe1", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee", "id": "219643924"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 438, "tweet_count": 8127, "listed_count": 0}, "username": "MartinYactayo", "name": "Martin Yactayo", "id": "2975584347"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 602, "tweet_count": 11045, "listed_count": 0}, "username": "la_morrigu", "name": "\ud83d\ude07\u2606la morrigu\u2606", "id": "703795832139730944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 627, "tweet_count": 110351, "listed_count": 4}, "username": "bulut_iynemli90", "location": "Turqu\u00eda", "name": "\ud835\udc69\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc95 \ud835\udc69 & \ud835\udc7e *\u2022.\u00b8\uff61\u2606", "id": "925800530760355840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 3437, "tweet_count": 11946, "listed_count": 0}, "username": "Nomiarq", "name": "Bettiana Velazco", "id": "3161898749"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1562, "tweet_count": 32991, "listed_count": 2}, "username": "SenSei_Chulo", "name": "SenSei Chulo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2518233065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21388, "following_count": 197, "tweet_count": 220890, "listed_count": 73}, "username": "paatri_guerrero", "location": "Palma de Mallorca, Espa\u00f1a", "name": "patri \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1886267900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163322, "following_count": 152, "tweet_count": 133213, "listed_count": 2644}, "username": "eltorotv", "location": "Espa\u00f1a", "name": "El Toro TV", "id": "16308919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 124, "tweet_count": 3207, "listed_count": 0}, "username": "cluise_", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "Musa Acess\u00edvel \u200e\u2735 \u15e2 \u200e\u29d7", "id": "1093202924438732801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 912, "tweet_count": 192954, "listed_count": 17}, "username": "lpamx", "location": "King\u2019s Landing", "name": "Luig\u00e6rys", "id": "54923465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11260, "following_count": 332, "tweet_count": 144230, "listed_count": 23}, "username": "SantaCarmelaC", "location": "Deriva Continental.", "name": "Tect\u00f3nica de Placas.", "id": "220210395"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 225, "tweet_count": 115904, "listed_count": 101}, "username": "prensafl", "location": "Orlando, Florida", "name": "La Prensa Orlando", "id": "41407521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 572, "tweet_count": 16987, "listed_count": 0}, "username": "lauramelodiass", "location": "\u03b5\u0457\u0437", "name": "melodias", "id": "4903219007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 142, "tweet_count": 7822, "listed_count": 2}, "username": "sxdkinda", "name": "Circonita", "id": "2296061357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 173, "tweet_count": 5603, "listed_count": 1}, "username": "Ceporrodechizpa", "location": "Huelva, Andaluc\u00eda", "name": "Cepo Terrible", "id": "2800418857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 1735, "tweet_count": 224464, "listed_count": 0}, "username": "elenamonzon4", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "elena monzon", "id": "885937609444401152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6761, "tweet_count": 112245, "listed_count": 15}, "username": "CarlosMaciasAl1", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "id": "941644908892512256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 222, "tweet_count": 267687, "listed_count": 10}, "username": "LeandroMartyns1", "location": "Ipatinga, Brasil", "name": "Leandro Martins \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a", "id": "569172322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 294, "tweet_count": 5067, "listed_count": 0}, "username": "Carlos_JRD", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "name": "Carlos \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "4186551760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 189, "tweet_count": 39341, "listed_count": 2}, "username": "_denniissa", "location": "Euskal Herria", "name": "red", "id": "180725556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112959, "following_count": 2357, "tweet_count": 97746, "listed_count": 446}, "username": "claudiapineiro", "location": "Argentina", "name": "Claudia Pi\u00f1eiro \ud83d\udc9a \ud83e\udde1", "id": "128205366"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6277, "following_count": 1589, "tweet_count": 17336, "listed_count": 6}, "username": "Figuered0o", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Thranduil da DeepWeb em colapso", "id": "1103293997152378881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1246, "tweet_count": 60106, "listed_count": 4}, "username": "agm_gallego55", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Angel Gallego M.", "id": "444826833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 286, "tweet_count": 641, "listed_count": 0}, "username": "FlorArango4", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "name": "Stephannie Arango", "id": "1094233460842135553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22534, "following_count": 256, "tweet_count": 10882, "listed_count": 103}, "username": "CerezaDmenta__", "location": "\ud83c\udfa7\ud83d\udc99", "name": "Chlo\u00eb \u2693\ufe0f", "id": "770736889599000577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 319, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "username": "Murilo66075583", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "murilu", "id": "998694671303041025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 639, "tweet_count": 16870, "listed_count": 6}, "username": "Alberto8x4", "name": "Alberto1914 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "704751599529431042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 479, "tweet_count": 12025, "listed_count": 18}, "username": "bigmassimo", "location": "italy", "name": "schenatti massimo", "id": "68680302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 3349, "tweet_count": 23501, "listed_count": 6}, "username": "olivan_beatriz", "location": "Arag\u00f3n, Spain", "name": "Beatriz Oliv\u00e1n", "id": "819448154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1398, "tweet_count": 42191, "listed_count": 1}, "username": "RamaPincha87", "location": "City Bell ", "name": "Chico Alfajor \\(87)/", "id": "948873475"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 518, "tweet_count": 12229, "listed_count": 2}, "username": "agusvillalba186", "name": "Agus Villalba", "id": "754055995932995584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 4905, "tweet_count": 97963, "listed_count": 1}, "username": "leandrogisa", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Le\ud83c\udd70\ufe0fndro \ud83c\udd70\ufe0flmeid\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udc14", "id": "754704548783124480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1461, "tweet_count": 64778, "listed_count": 6}, "username": "galodeelite", "location": "Tiradentes mg", "name": "GIL C\ud83c\udd70M", "id": "226702786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 5003, "tweet_count": 424160, "listed_count": 76}, "username": "DVCSTARSONIA", "location": "San Isidro, Lima-Peru", "name": "Sonia Herrera", "id": "329019840"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 46156, "following_count": 1752, "tweet_count": 320964, "listed_count": 949}, "username": "LaOpinionLA", "location": "Los Angeles, California", "name": "La Opini\u00f3n", "id": "41416662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1289, "tweet_count": 3259, "listed_count": 2}, "username": "Estilo_FM", "location": "Chile", "name": "Radio Estilo", "id": "506423891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8569, "following_count": 5457, "tweet_count": 7728, "listed_count": 13}, "username": "mariosoliscid", "location": "Chile", "name": "Mario Sol\u00eds Cid", "id": "157751673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 251, "tweet_count": 86, "listed_count": 0}, "username": "leandrormsantos", "location": "Veran\u00f3polis, Brasil", "name": "Leandro Machado", "id": "1050016742959968263"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5491, "following_count": 1306, "tweet_count": 9026, "listed_count": 13}, "username": "fe_fragga", "location": "Onde o Gr\u00eamio estiver", "name": "FERNANDA FRAGA", "id": "349319590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 391, "tweet_count": 281170, "listed_count": 51}, "username": "joseamg95", "name": "Reggie Retuises", "id": "300893260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7792, "following_count": 8572, "tweet_count": 183394, "listed_count": 61}, "username": "BatallaCarles", "location": "Barcelona/Terrassa/Rellinars", "name": "CARLES BATALLA", "id": "320289553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12302, "following_count": 10842, "tweet_count": 110398, "listed_count": 51}, "username": "joanmiro10", "location": "Barcelona, Catalunya.", "name": "Joan Mir\u00f3", "id": "2931034247"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1184146, "following_count": 126, "tweet_count": 166599, "listed_count": 1053}, "username": "itatiaia", "location": "Belo Horizonte", "name": "Itatiaia", "id": "39326635"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 320, "tweet_count": 22348, "listed_count": 2}, "username": "annanamia", "name": "Anna", "id": "3410081393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1126, "tweet_count": 138142, "listed_count": 246}, "username": "RomaoSan", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82, \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc90 - \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82", "id": "85329789"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5299, "following_count": 140, "tweet_count": 15135, "listed_count": 97}, "username": "alexmansur", "name": "Alexandre Mansur", "id": "21417843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 4990, "tweet_count": 89467, "listed_count": 3}, "username": "hamp89", "name": "Igmo", "id": "66983139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 760, "tweet_count": 24424, "listed_count": 1}, "username": "AdolfinaMehr", "name": "Adolfina Mehr \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "1106359465698361345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16719, "following_count": 17342, "tweet_count": 140747, "listed_count": 3}, "username": "RDFRecl", "name": "OdOpO\ud835\udc95cO \ud835\udc75A\ud835\udc95\ud835\udc8ap\ud835\udceac\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd85", "id": "747525179279024128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 76, "tweet_count": 13043, "listed_count": 0}, "username": "andres_lalupu", "name": "Andres Lalupu", "id": "773412971313790977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3348, "following_count": 957, "tweet_count": 267004, "listed_count": 135}, "username": "bobsparz", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Roberto Esparza \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "58714177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 189, "tweet_count": 6834, "listed_count": 0}, "username": "ash_becerra", "name": "A\ud83e\udd8b", "id": "1143338588031074313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 149, "tweet_count": 2983, "listed_count": 0}, "username": "alecruzadov", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Ale", "id": "264440815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 4990, "tweet_count": 25290, "listed_count": 0}, "username": "Clairehandbook", "name": "Charlotte doglover", "id": "1126234670482558976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 3641, "tweet_count": 5647, "listed_count": 5}, "username": "alejandradidier", "location": "Santiago de Chile", "name": "Ale Didier", "id": "302673898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 261, "tweet_count": 5786, "listed_count": 1}, "username": "Alidelace", "location": "En la biblioteca. ", "name": "Strugg(ali)ng.", "id": "289424432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 237, "tweet_count": 28278, "listed_count": 1}, "username": "G23Gomezz", "location": "2925", "name": "G.", "id": "4891802074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 87, "tweet_count": 40338, "listed_count": 0}, "username": "passabirra", "name": "\ud83d\udcb0", "id": "768715548616261632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 33, "tweet_count": 2344, "listed_count": 1}, "username": "YacuibaNoticias", "location": "Bolivia", "name": "ANY Noticias Yacuiba", "id": "1090038005044252673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319960, "listed_count": 8}, "username": "viramirez15b2", "location": "Lima", "name": "virgilio ramirez", "id": "544633532"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11827, "following_count": 987, "tweet_count": 24745, "listed_count": 32}, "username": "reformoagrario", "location": "Piura, Peru", "name": "Burro de Mallares", "id": "882440364954591233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 819, "tweet_count": 121908, "listed_count": 4}, "username": "leleverso_", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "leticia", "id": "375341484"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 277, "tweet_count": 9872, "listed_count": 0}, "username": "anansvc", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "groovy babe", "id": "1409158236"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 2474, "tweet_count": 243199, "listed_count": 15}, "username": "prestia_fabio", "name": "Fabio Prestia", "id": "2473375067"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 352340, "following_count": 352, "tweet_count": 58671, "listed_count": 1730}, "username": "lucatelese", "location": "Roma", "name": "Luca Telese", "id": "100610543"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 295, "tweet_count": 10610, "listed_count": 0}, "username": "YSenoue", "location": "Christmas Island", "name": "Yuki Senoue", "id": "1150572417808515078"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6321, "following_count": 1303, "tweet_count": 238669, "listed_count": 80}, "username": "killjoyable", "location": "fan acc \u2022 read carrd byf:", "name": "swarm forever. \ud83e\udeb0", "id": "408915098"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 888, "tweet_count": 6548, "listed_count": 0}, "username": "MauroBiscottini", "name": "Mauro Biscottini\u2b50\u2b50\u2b50", "id": "1088749812"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6156, "following_count": 5900, "tweet_count": 390783, "listed_count": 16}, "username": "CHATEAUBRIAND15", "name": "CHATEAUBRIAND", "id": "3064104143"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 733, "tweet_count": 27452, "listed_count": 5}, "username": "Yuyo_mar", "location": "Machali", "name": "Judith Araya Nu\u00f1ez", "id": "838787528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 2389, "tweet_count": 156854, "listed_count": 35}, "username": "arlenemusume", "location": "esponsor.gg/arlenemusume", "name": "Arlene Musume", "id": "118116666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 0, "tweet_count": 4610, "listed_count": 0}, "username": "FilhoTen", "location": "Frei Serafim, Teresina", "name": "J Filho", "id": "1086372480124637184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 764, "tweet_count": 15288, "listed_count": 0}, "username": "victorfabretti", "location": "Inferno", "name": "Victor Fabretti", "id": "1044866199832731649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 376, "tweet_count": 17667, "listed_count": 0}, "username": "luciatornero_", "location": "Ibi, Espa\u00f1a", "name": "Luc\u00eda Tornero", "id": "763338327638601728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 125, "tweet_count": 299054, "listed_count": 19}, "username": "DominicanosNYC", "location": "New York City", "name": "DominicanosNYC", "id": "3112035659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55333, "following_count": 42136, "tweet_count": 276770, "listed_count": 88}, "username": "MarceloPintoBA", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "name": "Marcelo Pinto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9#LULAPRESIDENTE2022 \ud83d\udea9", "id": "56470032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 1923, "tweet_count": 84993, "listed_count": 19}, "username": "cstgatolica", "location": "Chile", "name": "Gat\u00f3lica\ud83d\udc08Observante\ud83d\udc08Ren\ud83d\udc082.0", "id": "40731257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 1165, "tweet_count": 89729, "listed_count": 20}, "username": "OnCorretor", "location": "Curitiba-Brazil -Creci20968f", "name": "CorretorOnLineCWB", "id": "2312594982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 387, "tweet_count": 78749, "listed_count": 2}, "username": "_damonho", "location": "Recife, Brasil", "name": "n\u00e3o com certeza", "id": "747834575473238017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4447, "following_count": 595, "tweet_count": 52922, "listed_count": 6}, "username": "rickhenrique", "location": "Recife", "name": "Henrique", "id": "57150910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 767, "tweet_count": 2886, "listed_count": 0}, "username": "VitoriaManoely", "name": "Manoely Vit\u00f3ria \ud83c\udf39", "id": "1047046438667137024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 456, "tweet_count": 25870, "listed_count": 0}, "username": "EduardaVaz__", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Eduarda", "id": "4298103677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1215, "tweet_count": 12460, "listed_count": 0}, "username": "eduds_santos", "location": "Campinas - SP - Brasil", "name": "Eduardo Santos", "id": "1582030310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 404, "tweet_count": 6871, "listed_count": 0}, "username": "andrewslopestu", "name": "Andr\u00e9a Lopes", "id": "108785225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 37, "tweet_count": 28789, "listed_count": 0}, "username": "KennedyDeLira1", "location": "Olinda, Brasil", "name": "Kennedy De Lira", "id": "1081404633183080449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5308, "following_count": 4488, "tweet_count": 21402, "listed_count": 11}, "username": "MoMiguel", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "M\u00f4nica M", "id": "148590174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 659, "tweet_count": 162284, "listed_count": 0}, "username": "oscar32017606", "location": "San Miguel Peru ", "name": "Oscar Mena Zapata", "id": "1115690084454391808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 322, "tweet_count": 23514, "listed_count": 1}, "username": "DavidCastle16", "name": "UnluckyDucky", "id": "1098437162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 2288, "tweet_count": 55404, "listed_count": 19}, "username": "X12RED", "location": "Roma, Lazio", "name": "Giuseppe Rinaldi", "id": "62019002"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1498558, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "username": "matteosalvinimi", "name": "Matteo Salvini", "id": "270839361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 147, "tweet_count": 64627, "listed_count": 24}, "username": "henrib_neto", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Henri B. Neto \ud83e\udde6\u2728", "id": "49495352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 103, "tweet_count": 55270, "listed_count": 1}, "username": "HeyHelli", "name": "Stefanie at Midnight", "id": "1015450488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 752, "tweet_count": 10393, "listed_count": 2}, "username": "linanba", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Malaguista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "566674948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6069, "following_count": 6079, "tweet_count": 377960, "listed_count": 48}, "username": "PepeWilliamMunn", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Pepe William Munny", "id": "419420053"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 207, "tweet_count": 8108, "listed_count": 27}, "username": "Nestablo", "location": "Brasil", "name": "Nestablo Ramos", "id": "94451504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 313, "tweet_count": 4137, "listed_count": 0}, "username": "marihubaide", "name": "Muri", "id": "767507484881846276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 583, "tweet_count": 11496, "listed_count": 1}, "username": "AguuTuma", "location": "La Rioja, Argentina", "name": "Agu \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "710294276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 692, "tweet_count": 12775, "listed_count": 2}, "username": "TiozaoGamesBr", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Depto de Charges Digitais e Memes", "id": "940932126182174723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1567, "tweet_count": 9049, "listed_count": 0}, "username": "leommj2018", "location": "Brasil", "name": "Fazendo Biju de Ni\u00f3bio...", "id": "964643918322257922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 312, "tweet_count": 3021, "listed_count": 0}, "username": "gbazei", "location": "Taquara, RS", "name": "\u00c9 minho e n\u00e3o ninho", "id": "1583578074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 1919, "tweet_count": 92483, "listed_count": 1}, "username": "WilmaPessoa", "name": "Esperan\u00e7a equilibrista.", "id": "2332772024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 2251, "tweet_count": 17450, "listed_count": 1}, "username": "LeoGotuzzoMenez", "location": "Brasil", "name": "Leonardo Gotuzzo de Menezes", "id": "380906640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39046, "following_count": 1678, "tweet_count": 137630, "listed_count": 94}, "username": "mdenser", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "marcia denser", "id": "204842728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 190, "tweet_count": 14990, "listed_count": 8}, "username": "psiquiatria_mty", "location": "Monterrey", "name": "PsiquiatriaIntegral", "id": "104233369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 204, "tweet_count": 2678, "listed_count": 0}, "username": "candelaevvv", "name": "Candelaaaaaaas", "id": "1040197702926127104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 249, "tweet_count": 1320, "listed_count": 0}, "username": "Camiila14_", "location": "Langreo", "name": "camila \ud83c\udf2a", "id": "919693133666975745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 177, "tweet_count": 67228, "listed_count": 3}, "username": "mragnzlz", "location": "Moraleja de Enmedio, Espa\u00f1a", "name": "Mar\u00eda", "id": "546059833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 89, "tweet_count": 57111, "listed_count": 1}, "username": "nahiroriana2", "name": "\u0279\u0131\u0265\u0250u", "id": "2808537333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 68, "tweet_count": 215489, "listed_count": 1}, "username": "sysco5", "location": "Una Autonomia Galactica 155", "name": "sysco", "id": "92783784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10731, "following_count": 10710, "tweet_count": 208641, "listed_count": 98}, "username": "Carbazas_", "name": "C. V\u00e1zquez", "id": "408022565"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}, "username": "EIPeruano", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "name": "ElPeruano", "id": "2977539507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 814, "tweet_count": 21929, "listed_count": 2}, "username": "adrigm229", "name": "Adri", "id": "784776699326107648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 315, "tweet_count": 6380, "listed_count": 0}, "username": "docesnaty", "name": "Naty", "id": "2462279840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 186, "tweet_count": 2678, "listed_count": 0}, "username": "CarlaPa52510639", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Carla Paiva", "id": "1147997596151140352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 525, "tweet_count": 92467, "listed_count": 1}, "username": "igormendonca42", "location": "Cocal do Sul, Brasil", "name": "vai toma no cu", "id": "144524186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1558, "tweet_count": 362547, "listed_count": 25}, "username": "OsniPaulo", "location": "SC - Brasil", "name": ".", "id": "39315977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 412, "tweet_count": 4439, "listed_count": 1}, "username": "acumulodesurto", "name": "Leona The New Queen \ud83d\udc51", "id": "2502516967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5409, "following_count": 3084, "tweet_count": 117279, "listed_count": 5}, "username": "paola124291", "location": "Roma, Lazio", "name": "paola \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "928277269000355840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 99, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}, "username": "64nekojun", "location": "Jap\u00e3o", "name": "\u3055\u3068\u3057", "id": "152663041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6780, "following_count": 3329, "tweet_count": 133327, "listed_count": 54}, "username": "spock_ve", "location": "Orbiting Earth.", "name": "Sr Spock", "id": "115260109"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 255, "tweet_count": 20976, "listed_count": 0}, "username": "myriale", "location": "Buscando abejonejos ", "name": "Ravilonely", "id": "812483953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5004, "following_count": 3918, "tweet_count": 61862, "listed_count": 0}, "username": "PsichiatriaITA", "location": "Genova, Italia", "name": "Psychiatry On Line Italia - POL.it", "id": "17774275"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 48, "tweet_count": 979, "listed_count": 0}, "username": "lamariterea", "name": "Marite Aran\u00edbar", "id": "1108395698326827008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 489, "tweet_count": 106523, "listed_count": 1}, "username": "ESisifo", "name": "Jhon", "id": "629783932"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 432, "tweet_count": 12518, "listed_count": 2}, "username": "Jesus_Sesmero21", "location": "Laguna de Duero, Valladolid.", "name": "Jes\u00fas Sesmero", "id": "184790126"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 1842, "tweet_count": 13030, "listed_count": 0}, "username": "FilippoTommaso2", "name": "Il Futurista \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1059030612051402757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 476, "tweet_count": 20396, "listed_count": 1}, "username": "rom_communism7", "name": "Paula", "id": "992025328813043712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 291, "tweet_count": 32360, "listed_count": 6}, "username": "ppttx_", "name": "powerpoint", "id": "1387415166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 122, "tweet_count": 4342, "listed_count": 0}, "username": "alertademo", "location": "Miraflores, Peru", "name": "Alberto E. Sandoval", "id": "2288453161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32587, "following_count": 1102, "tweet_count": 7672, "listed_count": 160}, "username": "alfredoferrerod", "location": "Peru", "name": "Alfredo Ferrero", "id": "218964517"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 279, "tweet_count": 32596, "listed_count": 0}, "username": "andress_mdp", "name": "andressa", "id": "955058661445001216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1614, "tweet_count": 84042, "listed_count": 1}, "username": "MariellaMioBea", "name": "Mariella&Mio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\udc3e\ud83c\udf77", "id": "1132960530321346561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25297, "following_count": 89, "tweet_count": 177684, "listed_count": 241}, "username": "NapoliToday", "location": "Napoli", "name": "Napoli Today", "id": "59818711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 1613, "tweet_count": 60656, "listed_count": 1}, "username": "Emerico37", "name": "Am\u00e9rico R.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1118484286385086472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 836, "tweet_count": 13891, "listed_count": 0}, "username": "ARicardoGaio", "location": "Texas, USA", "name": "ARicardo", "id": "112125446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380838, "following_count": 637, "tweet_count": 50708, "listed_count": 493}, "username": "benebarbosa_mvb", "location": "Brasil", "name": "Bene Barbosa", "id": "60957484"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 546, "tweet_count": 46177, "listed_count": 1}, "username": "rotwei77", "location": "Castilla-La Mancha, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Rottweiler\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "791727228610568198"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 314, "tweet_count": 51142, "listed_count": 10}, "username": "CBL1978", "location": "Atlanta", "name": "Christopher B.", "id": "2639557826"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 364, "tweet_count": 86314, "listed_count": 33}, "username": "OGTslay1974", "location": "Kansas City ", "name": "JMS Truthslayer", "id": "21685457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 181, "tweet_count": 3303, "listed_count": 0}, "username": "SEABOSS105", "location": "Palermo", "name": "SEA BOSS", "id": "494968380"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 135, "tweet_count": 29804, "listed_count": 0}, "username": "AiramLuisDiaz2", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "name": "Air L\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "id": "723929574208360449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 437, "tweet_count": 37932, "listed_count": 2}, "username": "PatrciaCarlaLda", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Patr\u00edcia Carla L da", "id": "2657366667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 147, "tweet_count": 27363, "listed_count": 4}, "username": "dahianna10", "name": "Dayx", "id": "454960830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30550, "following_count": 4351, "tweet_count": 178259, "listed_count": 170}, "username": "carlosetchepare", "location": "Ac\u00e1", "name": "CARLOS ETCHEPARE", "id": "155023985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 517, "tweet_count": 23337, "listed_count": 5}, "username": "Pepinosielbreve", "location": "Un pozo", "name": "Pepinosielbreve", "id": "1324805958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 425, "tweet_count": 12335, "listed_count": 2}, "username": "Sole_mj97", "name": "Sole Mu\u00f1oz\ud83c\udf3b", "id": "178798910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 461, "tweet_count": 22331, "listed_count": 6}, "username": "JessycaSantiago", "location": "Brasil", "name": "Jess \ud83e\uddc0\ud83d\udc51", "id": "45391922"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 111475, "following_count": 227, "tweet_count": 79375, "listed_count": 359}, "username": "FogoCruzadoRJ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fogo Cruzado RJ", "id": "750331456891850752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 94, "tweet_count": 9636, "listed_count": 0}, "username": "Rafaell32308850", "name": "Rafaelll", "id": "1147049468329697280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "username": "PazGuerraDelRio", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 476, "tweet_count": 33819, "listed_count": 4}, "username": "sultandeoman", "location": "Lima", "name": "Sa\u00fal Garc\u00eda \u0634\u0627\u0648\u0644 \u062c\u0627\u0631\u0633\u064a\u0627", "id": "2908483432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 470, "tweet_count": 49145, "listed_count": 0}, "username": "CarlosT74001437", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Tejada", "id": "988360171427651585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 275, "tweet_count": 6801, "listed_count": 7}, "username": "NieveJuancito", "name": "Juancito Nieve", "id": "1135869769687678976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28839, "following_count": 1401, "tweet_count": 97833, "listed_count": 512}, "username": "forastieri", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Andr\u00e9 Forastieri", "id": "42696696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 946, "tweet_count": 9548, "listed_count": 10}, "username": "NFNerd", "name": "New Frontiersnerd", "id": "841886143"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1092, "tweet_count": 6242, "listed_count": 0}, "username": "JoseMiguelCdeSQ", "name": "Jose Miguel CdeSQ \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "213703945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 1059, "tweet_count": 16859, "listed_count": 16}, "username": "cesarmolfino", "name": "C\u00e9sar Molfino", "id": "163510030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 982, "tweet_count": 61066, "listed_count": 9}, "username": "Diego_ruiz16", "location": "Mi cama", "name": "Gentleman", "id": "2743354194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1002, "tweet_count": 155260, "listed_count": 1}, "username": "artettorres", "location": "zulia ", "name": "socrates-platon", "id": "64616022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 245, "tweet_count": 30508, "listed_count": 8}, "username": "AnaJuliaFurquim", "location": "Rio Claro, Brasil", "name": "najulia", "id": "330493198"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 370, "tweet_count": 19913, "listed_count": 0}, "username": "rdsena22", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "zaru \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "3722218155"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 142, "tweet_count": 44520, "listed_count": 10}, "username": "Ismael_monte", "location": "Ronda, M\u00e1laga -- Granada", "name": "Sr. Monte \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "184720555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 262, "tweet_count": 95691, "listed_count": 59}, "username": "opsbi4", "location": "Santos, Brasil", "name": "bibi \u2b50\ufe0f", "id": "133964004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 383, "tweet_count": 24699, "listed_count": 1}, "username": "lisleymonteiroo", "location": "Santos, Brasil", "name": "lisley \u2728", "id": "891695321688023040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 98, "tweet_count": 5956, "listed_count": 0}, "username": "mlarafreire", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Milagros Lara", "id": "726750463043985408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1273, "tweet_count": 30757, "listed_count": 2}, "username": "Samuel88127201", "name": "Samuel", "id": "1033659583691206659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3262, "following_count": 3430, "tweet_count": 18292, "listed_count": 2}, "username": "mayteorusco", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Mayte Orusco", "id": "1571236369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 1252, "tweet_count": 36817, "listed_count": 5}, "username": "elm3lvin", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "elm3lvin\u00ae", "id": "2929387925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 65, "tweet_count": 6309, "listed_count": 0}, "username": "MisaelAmaral3", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Misael Amaral", "id": "1086246832685174784"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9423323, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "username": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 558, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "username": "wayoutoftheblue", "location": " en el oeste,  est\u00e1 el agite!!", "name": "Laura", "id": "272088239"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 837269, "following_count": 165, "tweet_count": 587087, "listed_count": 3091}, "username": "cronica", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Diario Cr\u00f3nica", "id": "176979194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 370, "tweet_count": 41098, "listed_count": 3}, "username": "Irene_Flowers", "location": "Alcal\u00e1 de Henares \ud83d\udd01 Sevilla", "name": "C\u00e1llate.", "id": "767787396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 510, "tweet_count": 87856, "listed_count": 8}, "username": "nosequehaceraka", "name": "Mel", "id": "709591003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 76, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "username": "Gaitano_LaRosa", "location": "Espanha", "name": "Gaitano_LaRosa", "id": "1098652001855000578"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1256, "tweet_count": 22214, "listed_count": 0}, "username": "Estercita492", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Estercita49#Soydel41", "id": "1034913704494747648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 141, "tweet_count": 4375, "listed_count": 0}, "username": "kamisbird", "location": "Mato Grosso do Sul, Brazil", "name": "KamisPlanet", "id": "2660681501"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 711344, "following_count": 1527, "tweet_count": 237672, "listed_count": 1444}, "username": "Metropoles", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Metr\u00f3poles", "id": "3331429624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 231, "tweet_count": 8624, "listed_count": 1}, "username": "angeldekay", "location": "Cusco, Peru", "name": "masama&mitiacao", "id": "41031338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2332, "following_count": 1666, "tweet_count": 67037, "listed_count": 0}, "username": "isabelsolanove1", "location": "Lima", "name": "isabel solano", "id": "3357175942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 173, "tweet_count": 4742, "listed_count": 1}, "username": "RuiMRibeiro11", "location": "Porto, Portugal", "name": "rui", "id": "4825428543"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 842, "tweet_count": 8933, "listed_count": 0}, "username": "__blanqui", "location": "El Cant\u00f3n Murciano", "name": "Blanqui", "id": "878753601660891136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 2519, "tweet_count": 54310, "listed_count": 4}, "username": "MartiEstrada", "name": "Martina \ud83c\udf31 41%", "id": "530809472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 765, "tweet_count": 128101, "listed_count": 30}, "username": "_DagnyTaggart_", "location": "Peronia, Banaland", "name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7", "id": "234925755"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 324, "tweet_count": 95524, "listed_count": 3}, "username": "apschi", "location": "Buenos Aires", "name": "ana s \ud83c\udf31\ud83d\udc99", "id": "189597740"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 884, "tweet_count": 50391, "listed_count": 1}, "username": "BiaOlsv", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Ana Bia \ud83e\udd8b\u2728", "id": "1913169852"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6546, "following_count": 68, "tweet_count": 14418, "listed_count": 34}, "username": "prog_brasil", "name": "Programadores Brasil", "id": "1161645515043418112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 2120, "tweet_count": 10060, "listed_count": 0}, "username": "San_Floydiano", "name": "Santiago", "id": "968286681139904513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4117, "following_count": 712, "tweet_count": 5046, "listed_count": 0}, "username": "minhaaconta2019", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u24d9\u24de\u24e8\u24d2\u24d4", "id": "935608830058262528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 4276, "tweet_count": 531, "listed_count": 7}, "username": "Psico_Osorio", "location": "New York, NY", "name": "Juan Carlo Osorio S", "id": "1017933708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 528, "tweet_count": 186575, "listed_count": 13}, "username": "cleverandmore", "location": "San Carlos de Apoquindo", "name": "\u2655Mariel as Iamcleverandmore\u2655", "id": "8613692"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4482, "following_count": 4659, "tweet_count": 62999, "listed_count": 0}, "username": "giseladib", "name": "Gisela Dib \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1905526932"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 292, "tweet_count": 4209, "listed_count": 0}, "username": "Mariapd_05", "location": "Motril, Espa\u00f1a", "name": "mery", "id": "1036925911499776001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 509, "tweet_count": 43462, "listed_count": 1}, "username": "winonacaballero", "name": "\ud83e\udd20", "id": "798497060"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 183, "tweet_count": 594, "listed_count": 0}, "username": "ElReyLe25987265", "name": "il Leone de Argentina.", "id": "1144263389818040320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 892, "tweet_count": 4795, "listed_count": 0}, "username": "LaCheli73", "location": "Floresta, Capital Federal", "name": "La Pety Niveyro", "id": "2822883602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 852, "tweet_count": 4851, "listed_count": 0}, "username": "RubenMaldi", "name": "Rmg", "id": "117830618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 399, "tweet_count": 51435, "listed_count": 4}, "username": "flacomercury", "name": "Ray Cisneros", "id": "3157305131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 4497, "tweet_count": 154170, "listed_count": 26}, "username": "Azulgroneixe", "location": "Lima, Peru", "name": "Richi Cisneros | 25 \ud83c\udf1f \ud83c\udfc6 AL", "id": "37984211"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1245, "tweet_count": 16092, "listed_count": 0}, "username": "AdnarimBrasil", "location": " Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "ADNARIMA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1047313436751941633"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1031284, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}, "username": "jeanwyllys_real", "name": "Jean Wyllys", "id": "111123176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5964, "following_count": 1596, "tweet_count": 58357, "listed_count": 24}, "username": "WanchyMedina", "location": "La Romana, Dominican Republic", "name": "Wanchy Medina", "id": "262016160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 271, "tweet_count": 20085, "listed_count": 0}, "username": "MiguelSolerrd", "location": "Palmarejo, S.D Repub Dom", "name": "Miguel \u00c1ngel Soler", "id": "4857329755"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 525, "tweet_count": 81102, "listed_count": 16}, "username": "azulinapinolina", "location": "Isla Nublar", "name": "Amy", "id": "35246703"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3914, "following_count": 943, "tweet_count": 10785, "listed_count": 8}, "username": "ElPaido", "location": "\ud83e\udd20", "name": "El Paido \ud83d\udde8\ufe0f", "id": "236621586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 109, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}, "username": "Psicopatia36", "location": "Herval d'Oeste, Brasil", "name": "30 e Meia", "id": "758156139280367616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9227, "following_count": 5832, "tweet_count": 10253, "listed_count": 4}, "username": "cissaotoni", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Maria Cec\u00edlia \ud83e\ude90", "id": "986928797164429313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 897, "tweet_count": 6615, "listed_count": 1}, "username": "javierudecroix", "location": "Mexico", "name": "Xav Hern\u00e1ndez", "id": "28408780"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5370, "following_count": 1195, "tweet_count": 31162, "listed_count": 17}, "username": "norahcano", "name": "Ileana Dinorah \ud83e\udd96\ud83c\udf83\ud83d\udda4", "id": "45288017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 584, "tweet_count": 6202, "listed_count": 0}, "username": "negrocastanon", "name": "Eduardo Casta\u00f1on", "id": "2875313117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1337, "tweet_count": 11874, "listed_count": 0}, "username": "CaroMM28", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "name": "CAROLINA MANCILLA \ud83d\udc9c", "id": "1117578368671727616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 251, "tweet_count": 50842, "listed_count": 0}, "username": "Luisalb90503166", "location": "Lima,los olivos", "name": "Luis Alberto Rodr\u00edguez", "id": "4756314573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 200, "tweet_count": 2754, "listed_count": 0}, "username": "SellaJair", "location": "So far away ", "name": "Jair \u201cno bullings\u201d Sella", "id": "976140809413197824"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7408351, "following_count": 1253, "tweet_count": 52255, "listed_count": 2139}, "username": "luscas", "location": "SP/MG ", "name": "luscas", "id": "432983617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 34, "tweet_count": 9128, "listed_count": 0}, "username": "MuditaRuidosa", "name": "mudita ruidosa", "id": "946694154666545153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 1986, "tweet_count": 90990, "listed_count": 11}, "username": "LucianoBianch63", "name": "Luciano Bianchi", "id": "1851884437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74051, "listed_count": 36}, "username": "DraExtrana", "location": "Sanctum Sanctorum", "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83", "id": "230580606"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 122, "tweet_count": 2504, "listed_count": 0}, "username": "Rafael64366037", "name": "Pudim Sinistro", "id": "1139264974604382208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 271, "tweet_count": 5213, "listed_count": 0}, "username": "sekramordnasela", "location": "Brazil", "name": "\u0623\u0644\u064a\u0633\u0627\u0646\u062f\u0631\u0648 \u0645\u0627\u0631\u0643\u064a\u0632 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "167077499"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1000, "tweet_count": 7093, "listed_count": 20}, "username": "SergioMaC", "location": "Colombia", "name": "Sergio M. Castro D.", "id": "30313395"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52200, "following_count": 9634, "tweet_count": 64283, "listed_count": 641}, "username": "pitiklinov", "location": "Getxo", "name": "Pablo Malo", "id": "636025744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2714, "following_count": 665, "tweet_count": 142045, "listed_count": 29}, "username": "kittlab", "location": "Tatooine", "name": "Master Kitt", "id": "28090690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 8, "tweet_count": 140, "listed_count": 0}, "username": "Enz58151816", "name": "Enz", "id": "1129163229681393664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25945, "following_count": 948, "tweet_count": 230792, "listed_count": 87}, "username": "Torrenapoli1", "name": "Torrenapoli", "id": "1610166600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253017, "listed_count": 3}, "username": "Yeshuahqh", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "JRigo Quispe H", "id": "127718306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368807, "following_count": 1369, "tweet_count": 77892, "listed_count": 248}, "username": "AdrianzenEduard", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Eduardo Adrianz\u00e9n", "id": "303521189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 3821, "tweet_count": 5238, "listed_count": 3}, "username": "nenemiliewhipit", "name": "MSM \ud83c\udf80\ud83c\udf36\ud83c\udf39\ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f", "id": "110982624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 179, "tweet_count": 15907, "listed_count": 0}, "username": "MaahMendonca14", "location": "Vila S\u00e3o Jorge, S\u00e3o Vicente", "name": "solar.e", "id": "2806704720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 657, "tweet_count": 45288, "listed_count": 1}, "username": "vinnisooares", "location": "Quirin\u00f3polis/Goi\u00e2nia", "name": "\ud83c\udd9a", "id": "712761684558004224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 123, "tweet_count": 13513, "listed_count": 0}, "username": "aquelamilena", "location": "spain", "name": "milena", "id": "2483167110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 4685, "tweet_count": 7578, "listed_count": 1}, "username": "sezaum", "location": "Reino Unido", "name": "2022 \u00e9 22", "id": "1121909806716026880"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10982736, "following_count": 1789, "tweet_count": 64673, "listed_count": 30537}, "username": "programapanico", "location": "Brasil", "name": "Programa P\u00e2nico", "id": "35765232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1065, "tweet_count": 71726, "listed_count": 0}, "username": "StefanoTardugno", "name": "Stefano Tardugno", "id": "1001997313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 240, "tweet_count": 16396, "listed_count": 5}, "username": "huaxim", "location": "Yucat\u00e1n, M\u00e9xico", "name": "Huaxim", "id": "4483244549"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9213562, "following_count": 287, "tweet_count": 6439, "listed_count": 11071}, "username": "lopezobrador_", "location": "M\u00e9xico", "name": "Andr\u00e9s Manuel", "id": "82119937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1942, "tweet_count": 31310, "listed_count": 9}, "username": "LordForAReason", "location": "Reus", "name": "LordForAReason\ud83e\uddea", "id": "1436147334"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 4332, "tweet_count": 25852, "listed_count": 0}, "username": "licamaria05", "location": "Sucupira - Brasil", "name": "Lica \ud83d\udc99\u2764", "id": "1529605500"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 60, "tweet_count": 1194, "listed_count": 0}, "username": "AndreaFelici974", "location": "Roma, Lazio", "name": "Andrea Felici", "id": "967487012658991105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 413, "tweet_count": 7334, "listed_count": 2}, "username": "brugiovannini", "location": "\u039c\u03b5\u03c3\u03bf\u03c0\u03bf\u03c4\u03b1\u03bc\u03af\u03b1", "name": "S\u0101rg\u03c3n \u03c3f Akk\u0101d", "id": "213183362"}], "tweets": [{"text": "Segundo laudo da PF, l\u00edder wai\u00e3pi n\u00e3o foi assassinado. Os ind\u00edcios s\u00e3o de morte por afogamento https://t.co/8mgSfGfLV2 https://t.co/mjhNqNp197", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/8mgSfGfLV2", "expanded_url": "https://bit.ly/2OWevYh", "display_url": "bit.ly/2OWevYh"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/mjhNqNp197", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1162374829737238529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mjhNqNp197", "media_key": "3_1162374567618387968"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7179, "type": "Person", "normalized_text": "wai\u00e3pi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "24237705", "edit_history_tweet_ids": ["1162374829737238529"], "created_at": "2019-08-16T14:45:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1162374829737238529"}, {"text": "nunca julguem o motivo pelo qual a pessoa tentou suicidou, tomou rem\u00e9dio, se corta ou se matou. se pra voc\u00ea, aquilo n\u00e3o foi suficiente (pq tu \u00e9 fod\u00e3o) pra ela foi. guarde sua opini\u00e3o de bosta q nd acrescenta e cala a porra da tua boca. ngm sabe o que o outro passa e com lhe afeta", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "912782328602165248", "edit_history_tweet_ids": ["1162391571511336960"], "created_at": "2019-08-16T15:52:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1162391571511336960"}, {"text": "@presarium84 S\u00ed", "in_reply_to_user_id": "401985072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597360923", "edit_history_tweet_ids": ["1162391537755537408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "presarium84", "id": "401985072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162390171762987016"}], "created_at": "2019-08-16T15:51:53.000Z", "lang": "und", "id": "1162391537755537408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}, "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "author_id": "3241806322", "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "lang": "it", "id": "1162390321801699328"}, {"text": "@JornalOGlobo S\u00f3 faltam falar que o \u00edndio era petista e se matou para incriminar o Bolsonaro. Politiza\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a feita por Moro e Bolsonaro acabar\u00e1 com o Brasil.", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "812396943070691328", "edit_history_tweet_ids": ["1162385175298347010"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9159, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162376106952933378"}], "created_at": "2019-08-16T15:26:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1162385175298347010"}, {"text": "Se vc nunca teve pensamento suicida, vc \u00e9 privilegiado sim!", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "author_id": "1199500976", "edit_history_tweet_ids": ["1162181080931323905"], "created_at": "2019-08-16T01:55:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1162181080931323905"}, {"text": "A Salvini  conviene ritirare la mozione di sfiducia a Conte. Questa per me \u00e8 la prossima mossa per evitare l\u2018 accordo tra Pd con il M5S. Cosa ne pensate? https://t.co/dD0NfXGDQv", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/dD0NfXGDQv", "expanded_url": "https://twitter.com/pbecchi/status/1162258893843492865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dD0NfXGDQv", "media_key": "3_1162258886717394945"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 348, "like_count": 324, "quote_count": 34}, "author_id": "707022920", "edit_history_tweet_ids": ["1162258893843492865"], "created_at": "2019-08-16T07:04:48.000Z", "lang": "it", "id": "1162258893843492865"}, {"text": "\u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u00f3 lidem com isso\u201d\n\nMANO O JEITO COMO BANG CHAN TRANSCENDEU E MATOU OS HATERS COM BONDADE E AMOR-\nC A R A L H O\n https://t.co/XwRqROv7Co", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/XwRqROv7Co", "expanded_url": "https://twitter.com/myonlyinnie/status/1162375641414717441/video/1", "display_url": "twitter.com/myonlyinnie/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "BANG CHAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 4, "like_count": 430, "quote_count": 15}, "author_id": "1033743789687558144", "edit_history_tweet_ids": ["1162389715842162688"], "created_at": "2019-08-16T15:44:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1162389715842162688"}, {"text": "@CESARAMEJIA @elespectador @CorteSupremaJ @petrogustavo \u00c9l mismo se present\u00f3 para que la justicia investigara todos los hechos. A diferencia del bandido que dilata procesos, compra \u00f3rganos de investigaci\u00f3n y suicida testigos, \u00e9l hizo lo que ten\u00eda que hacer.\n\nhttps://t.co/OsxbAT2y2b", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/OsxbAT2y2b", "expanded_url": "https://www.semana.com/nacion/articulo/petro-acude-a-la-corte-suprema-para-solicitar-que-lo-investiguen-por-el-video/593532", "display_url": "semana.com/nacion/articul\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CESARAMEJIA", "id": "106222017"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "elespectador", "id": "14834302"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "CorteSupremaJ", "id": "208901797"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "in_reply_to_user_id": "106222017", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "307081493", "edit_history_tweet_ids": ["1162367358939389952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162359445709643776"}], "created_at": "2019-08-16T14:15:48.000Z", "lang": "es", "id": "1162367358939389952"}, {"text": "Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de los traficantes de inmigraci\u00f3n ilegal hacia Europa. No es cierto. Cada vez m\u00e1s europeos dicen basta ya a una pol\u00edtica suicida que destruye sociedades europeas.", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 13, "like_count": 762, "quote_count": 3}, "author_id": "257332880", "edit_history_tweet_ids": ["1162120761278177282"], "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:55:55.000Z", "lang": "es", "id": "1162120761278177282"}, {"text": "Hitler ficou inconsol\u00e1vel ap\u00f3s a morte de sua cadela ap\u00f3s ser testada com comprimidos e tirou sua pr\u00f3pria vida pouco tempo depois.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 142, "quote_count": 3}, "author_id": "1558141890", "edit_history_tweet_ids": ["1162378495508586496"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-08-16T15:00:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1162378495508586496"}, {"text": "Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9668, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 5, "like_count": 672, "quote_count": 3}, "author_id": "129842597", "edit_history_tweet_ids": ["1162341576783347712"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162030039464108033"}], "created_at": "2019-08-16T12:33:21.000Z", "lang": "es", "id": "1162341576783347712"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 258, "tag": "NadaPersonal"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/LmyCrTiCcb", "expanded_url": "https://twitter.com/UrtubeyJM/status/1162387073963384833/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LmyCrTiCcb", "media_key": "7_1162386910075084800"}], "mentions": [{"start": 259, "end": 272, "username": "vivicanosaok", "id": "480860644"}]}, "text": "Lamentablemente el gobierno no est\u00e1 controlando la situaci\u00f3n. Con estas medidas se est\u00e1 tratando de resolver un problema sin ir al fondo de la cuesti\u00f3n. Esto va a impactar en crisis alimentaria, en crisis sanitaria. Eso lo tenemos que trabajar. #NadaPersonal @vivicanosaok https://t.co/LmyCrTiCcb", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 28, "like_count": 138, "quote_count": 4}, "author_id": "730926774", "edit_history_tweet_ids": ["1162387073963384833"], "created_at": "2019-08-16T15:34:09.000Z", "lang": "es", "id": "1162387073963384833"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "23juillet"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ymjbx3QEvo", "expanded_url": "https://twitter.com/EidFabien/status/1153773128163778560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ymjbx3QEvo", "media_key": "3_1153764675194146817"}]}, "text": "#23juillet 1942, Adam Czerniakow, pr\u00e9sident du Judenrate du ghetto de Varsovie, se suicida en avala une capsule de cyanure. Toutes ces tentatives pour prot\u00e9ger les orphelins du ghetto de la d\u00e9portation avaient \u00e9t\u00e9 vaines... https://t.co/ymjbx3QEvo", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "author_id": "976091150128951296", "edit_history_tweet_ids": ["1153773128163778560"], "created_at": "2019-07-23T21:05:24.000Z", "lang": "fr", "id": "1153773128163778560"}, {"text": "Nunca ataques ni intentes aplastar con malas artes  a tus aliados y amigos . Regla de oro de en guerra y en la pol\u00edtica . Danilo cerrado el camino de su permanencia en el poder , tom\u00f3 una l\u00ednea suicida pol\u00edticamente. Atacar a sus seguidores m\u00e1s leales por d\u00e9cadas . https://t.co/yZtkipzDr1", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/yZtkipzDr1", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuelrojasrod/status/1161487374595104768", "display_url": "twitter.com/Manuelrojasrod\u2026"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "2525837216", "edit_history_tweet_ids": ["1161632635820679170"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161487374595104768"}], "created_at": "2019-08-14T13:36:17.000Z", "lang": "es", "id": "1161632635820679170"}, {"text": "@CeboIinhaaa independ\u00eancia sofre do msm mal e nunca vi um atleticano pedindo essa solu\u00e7\u00e3o...", "in_reply_to_user_id": "1066438765906968582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066438765906968582", "edit_history_tweet_ids": ["1162389855202172931"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.7554, "type": "Organization", "normalized_text": "atleticano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CeboIinhaaa", "id": "733672586081632256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162389728395743232"}], "created_at": "2019-08-16T15:45:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1162389855202172931"}, {"text": "Sintesi. Salvini aveva un accordo con Zingaretti per votare. Renzi scombina i piani e costringe il Pd a lavorare a una proposta al m5s. Salvini si spaventa e fa marcia indietro. Il pallino torna al m5s, che decide di non tornare da Salvini. A oggi, governo Pd/m5s pi\u00f9 si che no.", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 211, "like_count": 1184, "quote_count": 38}, "author_id": "29045944", "edit_history_tweet_ids": ["1162295710567608321"], "created_at": "2019-08-16T09:31:06.000Z", "lang": "it", "id": "1162295710567608321"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "LERCIOSTORY"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/9gjkfsxHZz", "expanded_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/", "display_url": "lercio.it/giappone-sbagl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lercio.it/giappone-sbaglia-lerogazione-del-prodotto-distributore-automatico-si-suicida/"}]}, "text": "#LERCIOSTORY Giappone. Sbaglia l\u2019erogazione del prodotto, distributore automatico si suicida - di Pablo Quirici \n\nhttps://t.co/9gjkfsxHZz", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 501, "quote_count": 1}, "author_id": "910827588", "edit_history_tweet_ids": ["1156633374070431744"], "created_at": "2019-07-31T18:31:00.000Z", "lang": "it", "id": "1156633374070431744"}, {"text": "@Adriancov @pdrlm @gibranrr @UNAM_FCPyS Su opini\u00f3n es v\u00e1lida, pero\n\nSugerir q la Depresi\u00f3n no existe o q el Tratamiento farmacol\u00f3gico es ineficaz nada m\u00e1s xq eso dice 1 fuente con dudoso an\u00e1lisis cr\u00edtico-cient\u00edfico es \n\n                       IRRESPONSABLE. \n\n** La gente con depresi\u00f3n severa sin Tx se suicida !!!", "in_reply_to_user_id": "606897391", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "130352375", "edit_history_tweet_ids": ["1162098810753036302"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Adriancov", "id": "606897391"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "pdrlm", "id": "1544340542"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "UNAM_FCPyS", "id": "86126384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162089404959207424"}], "created_at": "2019-08-15T20:28:41.000Z", "lang": "es", "id": "1162098810753036302"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 221, "tag": "GabineteAmpliado"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/NCo8WhHV80", "expanded_url": "https://twitter.com/PinedoFederico/status/1162049133471047680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NCo8WhHV80", "media_key": "3_1162049124021223426"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 189, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}]}, "text": "\u201cSomos gobierno HOY, y gobernar es cuidar a los argentinos. Esa es nuestra primer responsabilidad: transmitir que estamos ac\u00e1 para cuidarlos. El domingo nos dieron un mensaje\u201d - @mariuvidal en reuni\u00f3n de #GabineteAmpliado https://t.co/NCo8WhHV80", "public_metrics": {"retweet_count": 306, "reply_count": 291, "like_count": 1239, "quote_count": 51}, "author_id": "40858089", "edit_history_tweet_ids": ["1162049133471047680"], "created_at": "2019-08-15T17:11:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162049133471047680"}, {"text": "''Quem quer se matar n\u00e3o avisa'' \nAvisa sim! Em forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os. Uso excessivo de drogas, \u00e1lcool. Avisa em forma de brincadeira. Avisa com text\u00e3o, com queixas ignoradas. O que o suicida faz \u00e9 avisar, pedir socorro. Implorar ajuda. N\u00c3O IGNOREM OS SINAIS.", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "769990310952890369", "edit_history_tweet_ids": ["1162167997223620608"], "created_at": "2019-08-16T01:03:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1162167997223620608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "billClinton"}, {"start": 67, "end": 82, "tag": "JEFFREYEPSTEIN"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Zf7XotTLHw", "expanded_url": "https://twitter.com/santini1965/status/1162325513748262913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zf7XotTLHw", "media_key": "3_1162325508878741504"}]}, "text": "Un quadro di #billClinton trovato nella villa del pedofilo suicida #JEFFREYEPSTEIN\n\u00c8 tutta questa merda umana vorrebbe moralizzare il mondo? https://t.co/Zf7XotTLHw", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "author_id": "738092501853216768", "edit_history_tweet_ids": ["1162325513748262913"], "created_at": "2019-08-16T11:29:32.000Z", "lang": "it", "id": "1162325513748262913"}, {"text": "@abc_es EL QUE SE SUICIDA. NO SABE A DONDE VA. POR ESO HE COMPARTIDO ESTE MENSAJE A GOBIERNOS, AUTORIDADES, Y PERIODISTAS. PERO HAN SIDO INDIFERENTES. ES MAS FACIL Q LES CREAN A ELLOS Q A MI. RECIBO PREGUNTAS A TODOS SALUDOS. https://t.co/WPK7PqfXid", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/WPK7PqfXid", "expanded_url": "https://twitter.com/flegonte/status/1162374009125834753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WPK7PqfXid", "media_key": "3_1162374003538964480"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "in_reply_to_user_id": "19923515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176448470", "edit_history_tweet_ids": ["1162374009125834753"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162355831272349698"}], "created_at": "2019-08-16T14:42:14.000Z", "lang": "es", "id": "1162374009125834753"}, {"text": "La campa\u00f1a electoral de Cambiemos se inspira en Leandro Alem.", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 70, "like_count": 329, "quote_count": 14}, "author_id": "2239633160", "edit_history_tweet_ids": ["1162377882083188736"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.6586, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro Alem"}]}, "created_at": "2019-08-16T14:57:37.000Z", "lang": "es", "id": "1162377882083188736"}, {"text": "\"No quedar\u00e1 en la noche una estrella. \nNo quedar\u00e1 la noche...\" \n\nEl suicida/Jorge Luis Borges \ud83d\udc97 https://t.co/B8jZcwqeA9", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/B8jZcwqeA9", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1162184631485177856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B8jZcwqeA9", "media_key": "3_1162184617178390528"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.5714, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Luis Borges"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "author_id": "961115066", "edit_history_tweet_ids": ["1162184631485177856"], "created_at": "2019-08-16T02:09:43.000Z", "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}, "lang": "es", "id": "1162184631485177856"}, {"text": "@AsisTimermans La mejor reflexi\u00f3n que he le\u00eddo sobre este video", "in_reply_to_user_id": "296759576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1081664685978669066", "edit_history_tweet_ids": ["1162383333860532225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AsisTimermans", "id": "296759576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162382508627038208"}], "created_at": "2019-08-16T15:19:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162383333860532225"}, {"text": "@LucaParrino @MaMaurizi9 Anch\u2019io quando vedo le ONG cariche di clandestini prenderci per il culo ogni giorno..... provo Sofferenza psicologica, istinto suicida, dissociazione e voglia di migrare verso la Spagna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.", "in_reply_to_user_id": "1157994184869068801", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1557682399", "edit_history_tweet_ids": ["1162354468249362432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucaParrino", "id": "1412749866535620613"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "MaMaurizi9", "id": "401507232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162043826342694916"}], "created_at": "2019-08-16T13:24:35.000Z", "lang": "it", "id": "1162354468249362432"}, {"text": "jared leto organiza jonestown pt. 2 para promover seu retorno como coringa em esquadr\u00e3o suicida 2 https://t.co/yUcdoW9H9y", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/yUcdoW9H9y", "expanded_url": "https://twitter.com/30SECONDSTOMARS/status/1161898672080089088", "display_url": "twitter.com/30SECONDSTOMAR\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 20, "end": 34, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "jonestown pt. 2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "621324343", "edit_history_tweet_ids": ["1162051788830322688"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161898672080089088"}], "created_at": "2019-08-15T17:21:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1162051788830322688"}, {"text": "[IM\u00c1GENES SENSIBLES] Una moto atropell\u00f3 a una mujer a metros del Obelisco https://t.co/dK2wU5wARU https://t.co/RU3O1fXCRd", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/dK2wU5wARU", "expanded_url": "http://ibae.am/2OZB7XV", "display_url": "ibae.am/2OZB7XV"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/RU3O1fXCRd", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1162378733438812160/video/1", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4026, "type": "Place", "normalized_text": "Obelisco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 132, "like_count": 111, "quote_count": 58}, "author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1162378733438812160"], "created_at": "2019-08-16T15:01:00.000Z", "lang": "es", "id": "1162378733438812160"}, {"text": "@cfluye Jajaja si. En mi caso es muy:\nYo -necesito que me envie la informacion para montarsela en la pagina. \nCliente -dale yo te la envio.\n\n*pasan dos semanas*\n\nCliente - no has trabajado ni hecho nada!\nYo - necesito la informacion que me iba a enviar para hacerlo.", "in_reply_to_user_id": "1012360763900612609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278308543", "edit_history_tweet_ids": ["1162384869529411584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162369200473743362"}], "created_at": "2019-08-16T15:25:23.000Z", "lang": "es", "id": "1162384869529411584"}, {"text": "PF diz que laudo de \u00edndigena morto no Amap\u00e1 n\u00e3o encontrou ind\u00edcios de agress\u00e3o https://t.co/WNELvieh8k https://t.co/kNE6zYcCCM", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/WNELvieh8k", "expanded_url": "https://glo.bo/2H8Wa4b", "display_url": "glo.bo/2H8Wa4b"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/kNE6zYcCCM", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1162376106952933378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNE6zYcCCM", "media_key": "3_1162376105224892416"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5846, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "Amap\u00e1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 31, "like_count": 44, "quote_count": 9}, "author_id": "54341363", "edit_history_tweet_ids": ["1162376106952933378"], "created_at": "2019-08-16T14:50:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1162376106952933378"}, {"text": "una chiquita se suicida por el bullying que recibe en la escuela y los comentarios de los ADULTOS de este pa\u00eds son: \u201cEl bullying ha existido desde mis tiempos, los ni\u00f1os de ahora son s\u00faper SOFT y no aguantan nada\u201d. qu\u00e9 ganas de morirse la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "2574007900", "edit_history_tweet_ids": ["1161661510780882944"], "created_at": "2019-08-14T15:31:01.000Z", "lang": "es", "id": "1161661510780882944"}, {"text": "Lo aprobaron por unanimidad los jueces que la juzgan por irregularidades con la obra p\u00fablica. Se ausentar\u00e1 ocho d\u00edas para visitar a su hija Florencia. (V\u00eda @BonelliOK) https://t.co/dT2Wh3eFsK", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/dT2Wh3eFsK", "expanded_url": "https://marcelobonelli.cienradios.com/cristina-fernandez-kirchner-fue-autorizada-viajar-cuba/?utm_content=RadioMitreBUE&utm_medium=nota&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1565908502", "display_url": "marcelobonelli.cienradios.com/cristina-ferna\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://marcelobonelli.cienradios.com/cristina-fernandez-kirchner-fue-autorizada-viajar-cuba/?utm_content=RadioMitreBUE&utm_medium=nota&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1565908502"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 148, "probability": 0.5893, "type": "Other", "normalized_text": "Florencia"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 166, "username": "BonelliOK", "id": "3170981873"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 85, "like_count": 20, "quote_count": 10}, "author_id": "182923335", "edit_history_tweet_ids": ["1162130610229583873"], "created_at": "2019-08-15T22:35:03.000Z", "lang": "es", "id": "1162130610229583873"}, {"text": "@sra_topzera Com a dipirona a cabe\u00e7a para de doer em alguns minutos o filme \u00e9 duas horas de dor intensa e no final \u00e9 perigoso entrar em choque depois de tanto trauma", "in_reply_to_user_id": "1008173760514592768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1673038063", "edit_history_tweet_ids": ["1162383349094199296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sra_topzera", "id": "1008173760514592768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162381903711879174"}], "created_at": "2019-08-16T15:19:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1162383349094199296"}, {"text": "Eu truco forte esse laudo https://t.co/bWeew7QJH5", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/bWeew7QJH5", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1162371708243841024", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2820634824", "edit_history_tweet_ids": ["1162373607944806400"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162371708243841024"}], "created_at": "2019-08-16T14:40:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1162373607944806400"}, {"text": "@Jessica01836211 @ElFikuWTF @NicoCoreTop Pelea de pan vs helado de menta &gt;:00000", "in_reply_to_user_id": "1125241149692604416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "764841124599070720", "edit_history_tweet_ids": ["1162360560526274562"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Jessica01836211", "id": "1125241149692604416"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ElFikuWTF", "id": "4315451842"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "NicoCoreTop", "id": "703576184743923713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162266196751732738"}], "created_at": "2019-08-16T13:48:47.000Z", "lang": "es", "id": "1162360560526274562"}, {"text": "No traigan a un m\u00e9dico, traigan a un suicida https://t.co/qafkmJRd4G", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/qafkmJRd4G", "expanded_url": "https://twitter.com/AreshGallos/status/1162313498212352001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qafkmJRd4G", "media_key": "3_1162313489140129792"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 203, "quote_count": 4}, "author_id": "898861477859401728", "edit_history_tweet_ids": ["1162313498212352001"], "created_at": "2019-08-16T10:41:47.000Z", "lang": "es", "id": "1162313498212352001"}, {"text": "Buen jueves, mi columna de hoy sobre el embate que Keiko ha lanzado desde la c\u00e1rcel contra el gobierno y que ser\u00e1 un ataque suicida pues terminar\u00e1 liquidando al fujimorismo: Kamikazes naranjas al ataque https://t.co/iQYU9lys7m", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/iQYU9lys7m", "expanded_url": "http://cort.as/-MxT9", "display_url": "cort.as/-MxT9"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikazes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 39, "like_count": 512, "quote_count": 11}, "author_id": "112801997", "edit_history_tweet_ids": ["1161977573561249792"], "created_at": "2019-08-15T12:26:56.000Z", "lang": "es", "id": "1161977573561249792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "ViciadosEmTarantino"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "text": "#ViciadosEmTarantino um argumento l\u00f3gico supera qualquer especialista hip\u00f3crita; Bolsonaro quer dar liberdade para as pessoas fazerem cidadania; saberem dos seus limites, saberem que se fizer alguma coisa imprudente colocar\u00e3o sua vida e, a vida de terceiros em risco.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124358872616116227", "edit_history_tweet_ids": ["1162378476147658753"], "created_at": "2019-08-16T14:59:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1162378476147658753"}, {"text": "En toda guerra, todos pierden. Tarde o temprano Hitler iba  a perder por su obstinaci\u00f3n y orgullo. Trump se suicida todos los d\u00edas en medio de ocurrencias destinadas a mantener su nombre en las noticias, https://t.co/i5KiWuy4hN", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/i5KiWuy4hN", "expanded_url": "https://twitter.com/UniNoticias/status/1162150557777371146", "display_url": "twitter.com/UniNoticias/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "56397720", "edit_history_tweet_ids": ["1162152169597997056"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162150557777371146"}], "created_at": "2019-08-16T00:00:43.000Z", "lang": "es", "id": "1162152169597997056"}, {"text": "Quiero llorar hasta sentirte", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "785131988529324032", "edit_history_tweet_ids": ["1162195463149408256"], "created_at": "2019-08-16T02:52:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162195463149408256"}, {"text": "Lula ao Bob Fernandes: \"Minhas palestras n\u00e3o eram clandestinas como as do Dallagnol\".", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "author_id": "81088939", "edit_history_tweet_ids": ["1162117681677578242"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 8, "end": 20, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Fernandes"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:43:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1162117681677578242"}, {"text": "dos emos pelean por ver quien se suicida primero con linkin park de fondo hd.mp4 https://t.co/gIBnM5TIT0", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/gIBnM5TIT0", "expanded_url": "https://twitter.com/JainLaFleur/status/1161953799512186880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIBnM5TIT0", "media_key": "7_1161953524386861056"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "linkin park"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "234139776", "edit_history_tweet_ids": ["1161953799512186880"], "created_at": "2019-08-15T10:52:28.000Z", "lang": "es", "id": "1161953799512186880"}, {"text": "@coachcrecer Tsk tsk. No quiero llevarte la contraria pero si EPSTEIN hubiera sido paname\u00f1o, no se suicida y bajo el SPA sale con pena minima y si da DONATIVOS por aqui y por alla, sale no CULPABLE! ATAJAAA!", "in_reply_to_user_id": "524656016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "950666648", "edit_history_tweet_ids": ["1162381303360172036"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5405, "type": "Person", "normalized_text": "EPSTEIN"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5591, "type": "Organization", "normalized_text": "SPA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "coachcrecer", "id": "524656016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162375106896809989"}], "created_at": "2019-08-16T15:11:13.000Z", "lang": "es", "id": "1162381303360172036"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 228, "tag": "LavaJato"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0QAVZmHZp0", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1161818482415153153/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QAVZmHZp0", "media_key": "13_1161817899025260544"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.3006, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7676, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}]}, "text": "Proponho que a lei de abuso de autoridade que acabamos de aprovar se chame simbolicamente \"Lei Cancellier\" em homenagem ao reitor da UFSC que se suicidou ap\u00f3s sofrer grav\u00edssimos abusos por parte de uma turma que foi da #LavaJato https://t.co/0QAVZmHZp0", "public_metrics": {"retweet_count": 1118, "reply_count": 191, "like_count": 4299, "quote_count": 66}, "author_id": "22864100", "edit_history_tweet_ids": ["1161818482415153153"], "created_at": "2019-08-15T01:54:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1161818482415153153"}, {"text": "@igormendonca42 @OsniPaulo @dudukovalski @ccccoletti s\u00f3 venho aqui dizer que se n\u00e3o fosse o Itachi aniquilando o cl\u00e3 inteiro seria algum outro ninja que o faria, eles escolhem o Itachi por ser o prod\u00edgio uchiha e Anbu com 14 anos (?)\n\no universo de Naruto o pa\u00eds manda matar e entrega miss\u00f5es a quem tiver como cumprir por rank.", "in_reply_to_user_id": "144524186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "170513632", "edit_history_tweet_ids": ["1162379721759502342"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9772, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.986, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 213, "end": 216, "probability": 0.4688, "type": "Person", "normalized_text": "Anbu"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "igormendonca42", "id": "144524186"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "OsniPaulo", "id": "39315977"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "dudukovalski", "id": "162592612"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "ccccoletti", "id": "879890015299522561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162378515628662785"}], "created_at": "2019-08-16T15:04:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1162379721759502342"}, {"text": "\u00a1Todo se paga, todo! No importa el dinero, conexiones ni poder, Karma siempre te llega. Am\u00e9rica Latina, en especial Panam\u00e1, corruptos poderosos y adinerados a verse en este espejo. https://t.co/s4LAZH8Ff4", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/s4LAZH8Ff4", "expanded_url": "https://twitter.com/AFPespanol/status/1162373446908764160", "display_url": "twitter.com/AFPespanol/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "524656016", "edit_history_tweet_ids": ["1162375106896809989"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162373446908764160"}], "created_at": "2019-08-16T14:46:36.000Z", "lang": "es", "id": "1162375106896809989"}, {"text": "Lei de abuso de autoridade \u00e9 batizada de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor que se\u00a0suicidou https://t.co/TSGMN92E7b", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/TSGMN92E7b", "expanded_url": "https://cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de-abuso-de-autoridade-e-batizada-de-lei-cancellier-em-homenagem-ao-reitor-que-se-suicidou/", "display_url": "cartacampinas.com.br/2019/08/lei-de\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "63514051", "edit_history_tweet_ids": ["1162066207509495813"], "created_at": "2019-08-15T18:19:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1162066207509495813"}, {"text": "James Gunn d\u00e1 pistas sobre Tubar\u00e3o-Rei em novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/eg56shLFeF https://t.co/63QNBMeF6N", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/eg56shLFeF", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZgHZo0", "display_url": "bit.ly/2ZgHZo0"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/63QNBMeF6N", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1162364670185037824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/63QNBMeF6N", "media_key": "3_1162364659191734278"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6291, "type": "Other", "normalized_text": "Tubar\u00e3o"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.4266, "type": "Other", "normalized_text": "Rei"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7138, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "12603512", "edit_history_tweet_ids": ["1162364670185037824"], "created_at": "2019-08-16T14:05:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1162364670185037824"}, {"text": "@xaviboadavila Declaracions xen\u00f2fobes d'un energ\u00famen supremacista que ha conf\u00f3s la seva data de naixement i lloc; el seu espai i temps natural \u00e9s el del blanc racista explotador d'Alabama de 1964 o l'alemany de ra\u00e7a \u00e0ria l'any 1939.", "in_reply_to_user_id": "461259599", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "3084098711", "edit_history_tweet_ids": ["1162283450272907269"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "xaviboadavila", "id": "461259599"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162080979529490437"}], "created_at": "2019-08-16T08:42:23.000Z", "lang": "ca", "id": "1162283450272907269"}, {"text": "e ontem que eu fui assistir esquadr\u00e3o suicida pela 1\u00ba vez e desisti no meio?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "36177945", "edit_history_tweet_ids": ["1162112701449023498"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8274, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-15T21:23:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1162112701449023498"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 22, "tag": "PSOE"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/s1JUBsdpZ1", "expanded_url": "http://ow.ly/W3Mq50vxIdO", "display_url": "ow.ly/W3Mq50vxIdO"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/5pFhZJFQD0", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1161910476751720448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5pFhZJFQD0", "media_key": "3_1161910475640246272"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9783, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 60, "end": 70, "username": "ramonlobo", "id": "19292516"}]}, "text": "'\u00bfA qu\u00e9 juega el #PSOE, a qu\u00e9 juegan todos?' El art\u00edculo de @ramonlobo https://t.co/s1JUBsdpZ1 https://t.co/5pFhZJFQD0", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 23, "like_count": 135, "quote_count": 9}, "author_id": "603884167", "edit_history_tweet_ids": ["1161910476751720448"], "created_at": "2019-08-15T08:00:19.000Z", "lang": "es", "id": "1161910476751720448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 68, "tag": "PuntaCatalina"}, {"start": 165, "end": 175, "tag": "Odebrecht"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.868, "type": "Place", "normalized_text": "PuntaCatalina"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.812, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "text": "Se\u00f1ores pero hablando en serio que es lo que pasa con #PuntaCatalina, son 2000 mil pico de millones de Dolares que hay ah\u00ed m\u00e9tidos y no est\u00e1 generando. Cuando era q #Odebrecht la ten\u00eda que entregar?", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 18, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "author_id": "4827604105", "edit_history_tweet_ids": ["1162348417340911616"], "created_at": "2019-08-16T13:00:32.000Z", "geo": {"place_id": "0101e9c417ecd4e9"}, "lang": "es", "id": "1162348417340911616"}, {"text": "EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "author_id": "2976750778", "edit_history_tweet_ids": ["1159885831533989889"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159882785412304897"}], "created_at": "2019-08-09T17:55:06.000Z", "geo": {"place_id": "0d2090ccc61657d8"}, "lang": "es", "id": "1159885831533989889"}, {"text": "All\u00e9gorie.\n\nA gauche le capital, \u00e0 droite le peuple. https://t.co/OoZLilmsof", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/OoZLilmsof", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalipas/status/1162252851659206656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OoZLilmsof", "media_key": "7_1162252769534676994"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 446, "reply_count": 55, "like_count": 1312, "quote_count": 28}, "author_id": "12700192", "edit_history_tweet_ids": ["1162252851659206656"], "created_at": "2019-08-16T06:40:48.000Z", "lang": "fr", "id": "1162252851659206656"}, {"text": "Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do Jean Willys; do Ad\u00e9lio que por pouco n\u00e3o matou o Presidente.\n\nT\u00e1 foda aguentar tanta porrada no Sergio Moro e no Deltan.", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 121, "like_count": 2573, "quote_count": 28}, "author_id": "1049689799467122688", "edit_history_tweet_ids": ["1161026038815739907"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Willys"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}]}, "created_at": "2019-08-12T21:25:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1161026038815739907"}, {"text": "Es habitual que los padres acudan al Profesor para que apruebe a su hijo, ya que si no, \"se le suicida\". https://t.co/45t6zqixAz", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/45t6zqixAz", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundocv/status/1162363513047846912", "display_url": "twitter.com/elmundocv/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1162284492125376513", "edit_history_tweet_ids": ["1162375105676288001"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162363513047846912"}], "created_at": "2019-08-16T14:46:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162375105676288001"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "portichiusi"}, {"start": 13, "end": 24, "tag": "illegalit\u00e0"}, {"start": 25, "end": 42, "tag": "difesadeiconfini"}, {"start": 43, "end": 54, "tag": "espulsioni"}, {"start": 55, "end": 75, "tag": "dirittosolodisubire"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/76p8yt8Lam", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/jkmckU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/jkmckU"}]}, "text": "#portichiusi\n#illegalit\u00e0\n#difesadeiconfini\n#espulsioni\n#dirittosolodisubire\n\nSorpreso e denunciato senegalese che vendeva borse e cinture taroccate https://t.co/76p8yt8Lam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3090019191", "edit_history_tweet_ids": ["1162372871630598144"], "created_at": "2019-08-16T14:37:43.000Z", "lang": "it", "id": "1162372871630598144"}, {"text": "@Joseytrewq @DavidGa44156531 estaban baj\u00e1ndola? los q dijeron q iba a ser del 15% y fue de 50?", "in_reply_to_user_id": "890399442104446976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "330571856", "edit_history_tweet_ids": ["1162375104388632576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Joseytrewq", "id": "890399442104446976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162370270482579456"}], "created_at": "2019-08-16T14:46:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162375104388632576"}, {"text": "@Penido_Dani @17Sam02 Como assim n tive aula?", "in_reply_to_user_id": "706642380632551428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3233502682", "edit_history_tweet_ids": ["1162377312035311616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Penido_Dani", "id": "706642380632551428"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162368931803389953"}], "created_at": "2019-08-16T14:55:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1162377312035311616"}, {"text": "\"Yo no voy a renunciar a la vicepresidencia de la Rep\u00fablica, voy a cumplir con el mandato que me dio el pueblo en el 2016\", dijo Mercedes Ar\u00e1oz https://t.co/WFIKXAn9Id", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/WFIKXAn9Id", "expanded_url": "http://ow.ly/hgv830pmrgk", "display_url": "ow.ly/hgv830pmrgk", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/mercedes-araoz-no-voy-renunciar-vicepresidencia-republica-n384128?hootPostID=dd005d4d422939fdd8bd9bc033b7fada"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4445, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 285, "like_count": 251, "quote_count": 41}, "author_id": "65549291", "edit_history_tweet_ids": ["1162202621572263936"], "created_at": "2019-08-16T03:21:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162202621572263936"}, {"text": "@solo_camilo @Uriel16549924 Saben q es un eventual corto plazo. El problema es q ac\u00e1 esas medidas urgentes se cristalizan, como los impuestos temporales. Y las consecuencias son a mediano y largo plazo.\nAdem\u00e1s de la desconfianza q suscita en los inversores el constante cambio de reglas del juego.", "in_reply_to_user_id": "175138513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53757269", "edit_history_tweet_ids": ["1162357637452877825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "solo_camilo", "id": "175138513"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Uriel16549924", "id": "4665455474"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162355991255629825"}], "created_at": "2019-08-16T13:37:10.000Z", "lang": "es", "id": "1162357637452877825"}, {"text": "Recebi hoje corajosos ju\u00edzes e ju\u00edzas do F\u00f3rum Nacional de Ju\u00edzes Criminais. Ju\u00edzes t\u00eam que ser assim mesmo, centrados, dedicados e firmes. Sem medo de fazer justi\u00e7a na forma da lei. S\u00e3o os assassinos, ladr\u00f5es e os bandidos que precisam temer a lei. https://t.co/2MV8ICwTsh", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/2MV8ICwTsh", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1162154562293309447/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MV8ICwTsh", "media_key": "3_1162154526591389699"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.3614, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7052, "reply_count": 4666, "like_count": 47329, "quote_count": 776}, "author_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1162154562293309447"], "created_at": "2019-08-16T00:10:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1162154562293309447"}, {"text": "Y ojo, a mi me encantan ambos universos. Antes tend\u00eda a posicionarme a favor de uno, pero he aprendido a disfrutar de ambos. Mis h\u00e9roes favoritos est\u00e1n en Marvel, mientras que mi personaje favorito de la vida est\u00e1 en DC. Dicho esto, adi\u00f3s y gracias por leerme, Superh\u00e9roes. https://t.co/Cn7VOzDvYj", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/Cn7VOzDvYj", "expanded_url": "https://twitter.com/16Gad/status/1162375821836849153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cn7VOzDvYj", "media_key": "16_1162375813477609472"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 160, "probability": 0.6961, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 217, "end": 218, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 261, "end": 271, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "Superh\u00e9roes"}]}, "in_reply_to_user_id": "1317023833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1317023833", "edit_history_tweet_ids": ["1162375821836849153"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162375370450059267"}], "created_at": "2019-08-16T14:49:26.000Z", "lang": "es", "id": "1162375821836849153"}, {"text": "[IM\u00c1GENES SENSIBLES] Una moto atropell\u00f3 a una mujer a metros del Obelisco https://t.co/XrUBB7kzLv https://t.co/1zkD4L0kiD", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XrUBB7kzLv", "expanded_url": "https://ibae.am/2OZB7XV", "display_url": "ibae.am/2OZB7XV"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/1zkD4L0kiD", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1162362735897788416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1zkD4L0kiD", "media_key": "3_1162362679429947392"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.4026, "type": "Place", "normalized_text": "Obelisco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1162362735897788416"], "created_at": "2019-08-16T13:57:26.000Z", "lang": "es", "id": "1162362735897788416"}, {"text": "La profesora apu\u00f1alada por un alumno por una mala nota: \"Como v\u00edctima me he sentido desamparada\" https://t.co/90d9KiL378 https://t.co/XII0OcrPl8", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/90d9KiL378", "expanded_url": "https://buff.ly/308uyU7", "display_url": "buff.ly/308uyU7"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/XII0OcrPl8", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundocv/status/1162363513047846912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XII0OcrPl8", "media_key": "3_1162363511726624770"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 9, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "108561371", "edit_history_tweet_ids": ["1162363513047846912"], "created_at": "2019-08-16T14:00:31.000Z", "lang": "es", "id": "1162363513047846912"}, {"text": "@OrwellGeorge Aborten candidatura espert.\nMisi\u00f3n suicida.\nNo entreguemos la Rep\u00fablica.", "in_reply_to_user_id": "75879733", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1035339344318529541", "edit_history_tweet_ids": ["1162371962875895808"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.5449, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162370200756531203"}], "created_at": "2019-08-16T14:34:06.000Z", "lang": "es", "id": "1162371962875895808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "EEUU"}, {"start": 28, "end": 36, "tag": "Clinton"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/5crYxw0CoC", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/15/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565958431", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/15/bil\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://eldiariony.com/2019/08/15/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565958431"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/F86FnAOdtd", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1162356413336903681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F86FnAOdtd", "media_key": "3_1162356410656722945"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Bill #Clinton"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.6592, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "Diario NY"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "eldiariony", "id": "18872608"}]}, "text": "#EEUU V\u00eda @eldiariony: Bill #Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida Jeffrey #Epstein | El Diario NY https://t.co/5crYxw0CoC https://t.co/F86FnAOdtd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1463413284", "edit_history_tweet_ids": ["1162374208678256640"], "created_at": "2019-08-16T14:43:01.000Z", "lang": "es", "id": "1162374208678256640"}, {"text": "RT y Fav si usted es de Derecha. https://t.co/A1a7DaLOsl", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/A1a7DaLOsl", "expanded_url": "https://twitter.com/DrQuilombo/status/1162176753252675584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/A1a7DaLOsl", "media_key": "7_1162176698156298240"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4309, "type": "Person", "normalized_text": "Derecha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2019, "reply_count": 288, "like_count": 4774, "quote_count": 306}, "author_id": "266822204", "edit_history_tweet_ids": ["1162176753252675584"], "created_at": "2019-08-16T01:38:24.000Z", "lang": "es", "id": "1162176753252675584"}, {"text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "author_id": "1073226183461011456", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1159907808462196736"}, {"text": "Que pena otro chaval que suicida... La violencia no siempre es de un hombre hacia una mujer, a veces es al rev\u00e9s. Descansa en paz Dani", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "942125041", "edit_history_tweet_ids": ["1162361163474264064"], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 133, "probability": 0.4692, "type": "Other", "normalized_text": "Dani"}]}, "created_at": "2019-08-16T13:51:11.000Z", "lang": "es", "id": "1162361163474264064"}, {"text": "@CarmenRozas3 Como si no hubi\u00e9ramos vivido la \u00e9poca del loquito suicida, esto no es nada, el problema es que la gente o no sabe o no se acuerda como fue, todo se puede poner peor en el Per\u00fa. Pero a nadie le importa, la gente no dice nada, callada se queda ante el abuso. \ud83d\ude05", "in_reply_to_user_id": "1431341604", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "40539429", "edit_history_tweet_ids": ["1162357721871605760"], "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 188, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarmenRozas3", "id": "1431341604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162047594144632832"}], "created_at": "2019-08-16T13:37:31.000Z", "lang": "es", "id": "1162357721871605760"}, {"text": "https://t.co/KpY6u5rpKX", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/KpY6u5rpKX", "expanded_url": "https://twitter.com/FilipeRet/status/1162069707777855488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KpY6u5rpKX", "media_key": "3_1162069703289921537"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1594, "reply_count": 104, "like_count": 14037, "quote_count": 331}, "author_id": "44782642", "edit_history_tweet_ids": ["1162069707777855488"], "created_at": "2019-08-15T18:33:03.000Z", "lang": "zxx", "id": "1162069707777855488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 210, "tag": "vetapresidente"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.6745, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}]}, "text": "O presidente Bolsonaro tem nas m\u00e3os uma oportunidade de ouro para provar que o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o era s\u00f3 um discurso de campanha. Basta vetar o projeto de lei de abuso aprovado pela C\u00e2mara.\n#vetapresidente", "public_metrics": {"retweet_count": 2389, "reply_count": 1229, "like_count": 10947, "quote_count": 482}, "author_id": "4250596815", "edit_history_tweet_ids": ["1162049262932430848"], "created_at": "2019-08-15T17:11:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1162049262932430848"}, {"text": "@elcomercio_peru Mercedes Ar\u00e1oz: una historia de muerte (Bagua), conspiraci\u00f3n (en el indulto al dictador) y deslealtad (consinti\u00f3 que los desquiciados apristas le gritaran asesino al presidente Vizcarra durante el funeral del suicida).", "in_reply_to_user_id": "233033221", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312794207", "edit_history_tweet_ids": ["1162236724145057792"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.565, "type": "Person", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.86, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162202319368458240"}], "created_at": "2019-08-16T05:36:43.000Z", "lang": "es", "id": "1162236724145057792"}, {"text": "@leonardoamaro99 @matiassersing @Danabreard Sale esa 9 de Julio como la do\u00f1a", "in_reply_to_user_id": "831140740650655744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3900616521", "edit_history_tweet_ids": ["1162371992298885121"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.3896, "type": "Person", "normalized_text": "Julio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "leonardoamaro99", "id": "831140740650655744"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "matiassersing", "id": "322961513"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "Danabreard", "id": "1493369234"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162371460704407552"}], "created_at": "2019-08-16T14:34:13.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "id": "1162371992298885121"}, {"text": "Los veo d\u00e1ndose m\u00e1quina y los admiro: veo que mucho de los viejos como yo se fueron, patearon todo. Liberales braceando contra marea intentando deshacer menos esa cosa llamada Espert. Tarde para todo", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 28, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "author_id": "75879733", "edit_history_tweet_ids": ["1162370200756531203"], "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 181, "probability": 0.5828, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}]}, "created_at": "2019-08-16T14:27:06.000Z", "lang": "es", "id": "1162370200756531203"}, {"text": "Se viene ola de denuncias contra m\u00e1s de 20 congresistas orquestadas desde Palacio? NO a la intromisi\u00f3n de poderes !! https://t.co/4xSYRZEzDv", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/4xSYRZEzDv", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoVieiraP/status/1162366770914762753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4xSYRZEzDv", "media_key": "3_1162366762584875010"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.5852, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 314, "like_count": 61, "quote_count": 48}, "author_id": "736283831490236416", "edit_history_tweet_ids": ["1162366770914762753"], "created_at": "2019-08-16T14:13:28.000Z", "lang": "es", "id": "1162366770914762753"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 55, "tag": "ITZY"}, {"start": 56, "end": 59, "tag": "\uc788\uc9c0"}, {"start": 60, "end": 67, "tag": "ITzICY"}, {"start": 68, "end": 72, "tag": "ICY"}, {"start": 73, "end": 79, "tag": "MIDZY"}, {"start": 80, "end": 83, "tag": "\ubbff\uc9c0"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/A8PIiGNdi2", "expanded_url": "https://twitter.com/ITZYofficial/status/1162371269469147137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A8PIiGNdi2", "media_key": "3_1162371251924434944"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/A8PIiGNdi2", "expanded_url": "https://twitter.com/ITZYofficial/status/1162371269469147137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A8PIiGNdi2", "media_key": "3_1162371251903455234"}]}, "text": "\ubbff\uc9c0\uc640 \ud568\uaed8\ud55c \ubba4\uc9c1\ubc45\ud06c 1\uc704 \ud83c\udfc6\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\ubbff\uc9c0 \ub355\ubd84\uc5d0 \uc788\uc9c0\uc758 \ud558\ub8e8 \ud558\ub8e8\ub294 \ubcc4\ube5b\uac19\uc774 ICY!\ud83d\udc99\n\n#ITZY #\uc788\uc9c0\n#ITzICY #ICY\n#MIDZY #\ubbff\uc9c0 https://t.co/A8PIiGNdi2", "public_metrics": {"retweet_count": 10205, "reply_count": 642, "like_count": 47384, "quote_count": 522}, "author_id": "1062578718214770688", "edit_history_tweet_ids": ["1162371269469147137"], "created_at": "2019-08-16T14:31:21.000Z", "lang": "ko", "id": "1162371269469147137"}, {"text": "@MaauGuerrero  es la hora sad prro +10000 :v. @ElUriel095  uriel suicida \ud83e\udd21\ud83d\udd2b\ud83d\ude14\ud83d\udc94 https://t.co/1k5mrvEwZC", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/1k5mrvEwZC", "expanded_url": "https://twitter.com/CPuvlo/status/1162359596327022592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1k5mrvEwZC", "media_key": "7_1162359446137450496"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "uriel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MaauGuerrero", "id": "480051727"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "ElUriel095", "id": "1263653467"}]}, "in_reply_to_user_id": "480051727", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1149480203921440768", "edit_history_tweet_ids": ["1162359596327022592"], "created_at": "2019-08-16T13:44:58.000Z", "lang": "es", "id": "1162359596327022592"}, {"text": "Evang\u00e9lico\n23:59 mentir e coisa do diabo\n00:00 uma vez uma mo\u00e7a saiu pra festa com os amigos da a\u00ed m\u00e3e dela falou \"vai com Deus\" e ela respondeu \"s\u00f3 se for na mala\" da\u00ed o carro capotou matou geral e quando olharam no porta mala tinha uma caixa de ovo com todos ovos intacto", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1101579786", "edit_history_tweet_ids": ["1162162736903655424"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.4881, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-16T00:42:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1162162736903655424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 271, "tag": "FarsaJato"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 111, "probability": 0.4947, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara Federal"}, {"start": 142, "end": 155, "probability": 0.5434, "type": "Person", "normalized_text": "Lei Cancellier"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.7619, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 190, "end": 211, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}]}, "text": "Lideran\u00e7as pol\u00edticas progressistas saudaram a aprova\u00e7\u00e3o da lei que pune o abuso de autoridade, na C\u00e2mara Federal. O projeto recebeu o nome de Lei Cancellier, em homenagem ao reitor da UFSC, Luiz Carlos Cancellier, que se suicidou ap\u00f3s ser preso sem provas pela #FarsaJato.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "136771610", "edit_history_tweet_ids": ["1162007193513791493"], "created_at": "2019-08-15T14:24:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1162007193513791493"}, {"text": "Elisa Carri\u00f3: \u201cDe Olivos nos van a sacar muertos\u201d https://t.co/R3NjXG3uhI https://t.co/Yy4AAtX7qJ", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/R3NjXG3uhI", "expanded_url": "https://tucuman.telefe.com/nacionales/elisa-carrio-de-olivos-nos-van-a-sacar-muertos/", "display_url": "tucuman.telefe.com/nacionales/eli\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Yy4AAtX7qJ", "expanded_url": "https://twitter.com/telefetucuman/status/1162320649622364160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yy4AAtX7qJ", "media_key": "3_1162320639799246848"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa Carri\u00f3"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2842069054", "edit_history_tweet_ids": ["1162320649622364160"], "created_at": "2019-08-16T11:10:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162320649622364160"}, {"text": "De esta manera, en Batman VS Superman tenemos una proto Liga de la Justicia sin apenas conocer a dos de sus pilares fundamentales. Si Vengadores triunf\u00f3 en Marvel fue porque antes hab\u00eda habido pel\u00edculas individuales de cada personaje. DC no lo hizo hasta despues de BVSS. https://t.co/gc35hxZbm3", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/gc35hxZbm3", "expanded_url": "https://twitter.com/16Gad/status/1162370189033398272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gc35hxZbm3", "media_key": "16_1162370180862959616"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4948, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 56, "end": 74, "probability": 0.7054, "type": "Other", "normalized_text": "Liga de la Justicia"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.6352, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 235, "end": 236, "probability": 0.8262, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.3345, "type": "Other", "normalized_text": "BVSS"}]}, "in_reply_to_user_id": "1317023833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1317023833", "edit_history_tweet_ids": ["1162370189033398272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162369658693083137"}], "created_at": "2019-08-16T14:27:03.000Z", "lang": "es", "id": "1162370189033398272"}, {"text": "Arturo Valverde,talentoso escritor, recuerda la falta q nos hace un estadista como el presidente Alan Garc\u00eda,v\u00edctima del odio y la maldad.A 120 d\u00edas de su muerte,los fiscales ODEBRECHISTAS no presentan ninguna prueba q justificara su detenci\u00f3n. https://t.co/VYjWskNhc2", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/VYjWskNhc2", "expanded_url": "https://elmontonero.pe/columnas/el-ultimo-estadista", "display_url": "elmontonero.pe/columnas/el-ul\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elmontonero.pe/columnas/el-ultimo-estadista"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Valverde"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 212, "like_count": 629, "quote_count": 27}, "author_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1162207844667551744"], "created_at": "2019-08-16T03:41:57.000Z", "lang": "es", "id": "1162207844667551744"}, {"text": "@Gabruxona tenho 20 e tenho medo de arranha *n\u00e3o importa qual seja, tipo o tamanho ou fam\u00edlia*", "in_reply_to_user_id": "419547984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2253016459", "edit_history_tweet_ids": ["1162143862573416448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gabruxona", "id": "419547984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162143378844323846"}], "created_at": "2019-08-15T23:27:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1162143862573416448"}, {"text": "@gonzalesposadal 120 d\u00edas de cuando AGP,se mat\u00f3 porque sab\u00eda,que no tenia escapatoria,acorralado el suicida cobarde se mat\u00f3,s\u00f3lo algunos apristas recuerdan a Garc\u00eda,pronto quedara en el olvido...", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1131463607273836545", "edit_history_tweet_ids": ["1162220813774282753"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.468, "type": "Person", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162207844667551744"}], "created_at": "2019-08-16T04:33:29.000Z", "lang": "es", "id": "1162220813774282753"}, {"text": "Para mi, el principal problema de la cinta fue presentar a dos personajes como Batman y Wonder Woman como si apenas tuvieran importancia en DC. Es muy posible que si sus pel\u00edculas individuales hubiesen llegado antes que Batman VS Superman, el impacto habr\u00eda sido mayor.", "in_reply_to_user_id": "1317023833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1317023833", "edit_history_tweet_ids": ["1162368327433498624"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.5452, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.7485, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162367830941151232"}], "created_at": "2019-08-16T14:19:39.000Z", "lang": "es", "id": "1162368327433498624"}, {"text": "Amaz\u00f4nia precisa de 'solu\u00e7\u00f5es capitalistas', diz ministro do Meio Ambiente. Leia a entrevista: https://t.co/SE5u8EraTK https://t.co/qEvgKy8guH", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/SE5u8EraTK", "expanded_url": "https://bbc.in/31KZrOH", "display_url": "bbc.in/31KZrOH"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/qEvgKy8guH", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1162368039943364608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEvgKy8guH", "media_key": "3_1162368038378905600"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7638, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 27, "like_count": 34, "quote_count": 23}, "author_id": "790680", "edit_history_tweet_ids": ["1162368039943364608"], "created_at": "2019-08-16T14:18:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1162368039943364608"}, {"text": "Nel Pd \u00e8 pi\u00f9 di un sospetto, qualcosa di pi\u00f9 di uno scenario.\n\nhttps://t.co/Q01IC4VSI9", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Q01IC4VSI9", "expanded_url": "http://zpr.io/gW2BM", "display_url": "zpr.io/gW2BM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lastampa.it/politica/2019/08/16/news/di-maio-premier-e-salvini-vice-di-un-nuovo-governo-il-sospetto-del-pd-1.37352746/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 36, "like_count": 23, "quote_count": 5}, "author_id": "29416653", "edit_history_tweet_ids": ["1162326976729931776"], "created_at": "2019-08-16T11:35:20.000Z", "lang": "it", "id": "1162326976729931776"}, {"text": "BURLA VIRTUAL\n\n8 DE OCTUBRE indagatoria al Paramilitar expresidente, senador-presidente Uribe.\n\nQu\u00e9 ocurre ese d\u00eda?\n\n- Se enferma y no va.\n- Interpone recurso y no va\n- Abogado va s\u00f3lo con un poder\n- Se hace el marica \n- Demanda a la Corte\n- Soborna a la Corte\n\nParticipe y opine", "public_metrics": {"retweet_count": 463, "reply_count": 406, "like_count": 1303, "quote_count": 59}, "author_id": "342773721", "edit_history_tweet_ids": ["1162363462191898624"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.5516, "type": "Other", "normalized_text": "VIRTUAL"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.5416, "type": "Place", "normalized_text": "Corte\n-"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.3398, "type": "Place", "normalized_text": "Soborna"}, {"start": 255, "end": 259, "probability": 0.4661, "type": "Place", "normalized_text": "Corte"}]}, "created_at": "2019-08-16T14:00:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162363462191898624"}, {"text": "\u00bfAlguien ha pensado en los infartos que les dan a los maquinistas de trenes cuando la gente se lanza a cruzas v\u00edas con temeridad? https://t.co/v4SUf4xvV3", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/v4SUf4xvV3", "expanded_url": "https://twitter.com/Maquinistilla/status/1162103007103848449", "display_url": "twitter.com/Maquinistilla/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "author_id": "335544305", "edit_history_tweet_ids": ["1162104348752711680"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162103007103848449"}], "created_at": "2019-08-15T20:50:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162104348752711680"}, {"text": "Qui siamo all\u2019eversione dell\u2019ordine costituzionale. In libert\u00e0, cos\u00ec. https://t.co/DQP6OOLkjP", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/DQP6OOLkjP", "expanded_url": "https://twitter.com/HuffPostItalia/status/1162317465906552834", "display_url": "twitter.com/HuffPostItalia\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 9, "like_count": 113, "quote_count": 3}, "author_id": "2341987590", "edit_history_tweet_ids": ["1162368362653069313"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162317465906552834"}], "created_at": "2019-08-16T14:19:48.000Z", "lang": "it", "id": "1162368362653069313"}, {"text": "@MaiiraViiegas O t\u00e3o aguardado presente kssksk", "in_reply_to_user_id": "117491994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2867774935", "edit_history_tweet_ids": ["1162357382200119296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MaiiraViiegas", "id": "117491994"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162356026148052993"}], "created_at": "2019-08-16T13:36:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1162357382200119296"}, {"text": "Tengo que reconocer el \u00e9xito de la frasecita pegadiza de marras... Voy a tener que ponerle control parental a lo que ve el ni\u00f1o en la red @slcuervo https://t.co/38HR0tZZ34", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/38HR0tZZ34", "expanded_url": "https://twitter.com/EliasGrima/status/1162102368525266966/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/38HR0tZZ34", "media_key": "7_1162102196709842950"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 147, "username": "slcuervo", "id": "57960896"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 12, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "844396417", "edit_history_tweet_ids": ["1162102368525266966"], "created_at": "2019-08-15T20:42:50.000Z", "lang": "es", "id": "1162102368525266966"}, {"text": "O Padre \"Favo de Mel\" se sentiu injusti\u00e7ado no Twitter porque deu uma opini\u00e3o \"conversadora\" sobre saidinha ou apenas uma opini\u00e3o coerente e foi atacado pela milit\u00e2ncia vermelha.\n\nPessoalmente, me parece um Padre sem voca\u00e7\u00e3o, fala pouco de Deus e muito de si.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "172177894", "edit_history_tweet_ids": ["1162313476343291904"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4763, "type": "Other", "normalized_text": "de Mel"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9168, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.7958, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-16T10:41:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1162313476343291904"}, {"text": "@mupucpro Ahora en mutis y en el exilio aprista ya que debe conocer m\u00e1s de una jugada del suicida ....!!", "in_reply_to_user_id": "147119275", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572300689", "edit_history_tweet_ids": ["1162363936810909696"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5394, "type": "Place", "normalized_text": "exilio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mupucpro", "id": "147119275"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162338489855303681"}], "created_at": "2019-08-16T14:02:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162363936810909696"}, {"text": "@elespectador \u00bfY la @CorteSupremaJ cu\u00e1ndo citar\u00e1 a @petrogustavo por el asuntico ese de las bolsas?", "in_reply_to_user_id": "14834302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106222017", "edit_history_tweet_ids": ["1162359445709643776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elespectador", "id": "14834302"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "CorteSupremaJ", "id": "208901797"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162357692326981632"}], "created_at": "2019-08-16T13:44:22.000Z", "lang": "es", "id": "1162359445709643776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 171, "tag": "drones"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ssAJ32sttz", "expanded_url": "https://buff.ly/2N4IDOC", "display_url": "buff.ly/2N4IDOC", "status": 200, "unwound_url": "https://olhardigital.com.br/2019/08/16/noticias/empresa-israelense-cria-drone-suicida-que-se-lanca-sobre-os-inimigos/"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.2907, "type": "Place", "normalized_text": "Elta"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.8205, "type": "Other", "normalized_text": "Drone Guard"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.5616, "type": "Other", "normalized_text": "drones"}]}, "text": "Empresa Elta est\u00e1 integrando essa funcionalidade ao seus sistema 'Drone Guard', que j\u00e1 \u00e9 usado em diversas ag\u00eancias de defesa do mundo todo https://t.co/ssAJ32sttz #drones", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "8315402", "edit_history_tweet_ids": ["1162363519662284806"], "created_at": "2019-08-16T14:00:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1162363519662284806"}, {"text": "El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. Muchas personas que viven con trastornos mentales no son afectadas por el comportamiento suicida, y no todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. https://t.co/2e2aaTbkPN", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/2e2aaTbkPN", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1158390588154220544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2e2aaTbkPN", "media_key": "3_1158390582009573378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "author_id": "113739211", "edit_history_tweet_ids": ["1158390588154220544"], "created_at": "2019-08-05T14:53:32.000Z", "lang": "es", "id": "1158390588154220544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 176, "tag": "CronicaAnunciada"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/c0tacZfrYe", "expanded_url": "https://twitter.com/LautaroMaislin/status/1162124113114214402/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/c0tacZfrYe", "media_key": "7_1162124072987373575"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 175, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}]}, "text": "ELECCIONES | @elisacarrio confia en revertir el resultado de las PASO: \u201cLo vamos a dar vuelta, hay mucha gente que est\u00e1 esquiando\u201d.\n\n\u00bfQu\u00e9 opinas? Te leemos en #CronicaAnunciada https://t.co/c0tacZfrYe", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 348, "like_count": 414, "quote_count": 60}, "author_id": "117660336", "edit_history_tweet_ids": ["1162294185606754304"], "created_at": "2019-08-16T09:25:02.000Z", "lang": "es", "id": "1162294185606754304"}, {"text": "o que matou ontem nem foi tanto o frio, foi a garoa se tivesse S\u00d3 frio a gente esquentava dan\u00e7ando mas porra aquela garoa matou demais mo\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2828697983", "edit_history_tweet_ids": ["1162356091176607746"], "created_at": "2019-08-16T13:31:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1162356091176607746"}, {"text": "El agente del FBI Salvatore Cincinelli se suicida en medio de una discoteca. \nEl FBI ha dado \u00f3rdenes a los testigos de mantenerse \"fuera de l\u00ednea\" y \"callados\", adem\u00e1s de exigirles que borren cualquier v\u00eddeo o imagen de lo sucedido.\nGracias @BMartinovski \nhttps://t.co/qd3fyUSBnC", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/qd3fyUSBnC", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/07/24/fbi-agent-brother-to-cop-accused-of-murder-for-hire-plot-dead-by-suicide-sources/?utm_source=twitter_sitebuttons&utm_medium=site%20buttons&utm_campaign=site%20buttons", "display_url": "nypost.com/2019/07/24/fbi\u2026", "status": 200, "title": "FBI agent brother to cop accused of murder-for-hire plot, dead by...", "description": "The FBI agent brother of an NYPD cop accused in a murder-for-hire plot killed himself while out of town with other agents, law-enforcement sources told The Post on Wednesday. Salvatore...", "unwound_url": "https://nypost.com/2019/07/24/fbi-agent-brother-to-cop-accused-of-murder-for-hire-plot-dead-by-suicide-sources/?utm_source=twitter_sitebuttons&utm_medium=site%20buttons&utm_campaign=site%20buttons"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7604, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 18, "end": 37, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Salvatore Cincinelli"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 254, "username": "BMartinovski", "id": "4833376576"}]}, "in_reply_to_user_id": "4808740295", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "4808740295", "edit_history_tweet_ids": ["1155667185219637249"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1154948285616070662"}], "created_at": "2019-07-29T02:31:42.000Z", "lang": "es", "id": "1155667185219637249"}, {"text": "Confirman bloqueos en el Corredor Minero del Sur, que utilizan las empresas mineras, a trav\u00e9s de Cusco, Apur\u00edmac y Arequipa.\nhttps://t.co/416YfV5e9I", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/416YfV5e9I", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/edicion/cusco/confirman-bloqueos-en-el-corredor-minero-del-sur-fotos-904665/", "display_url": "diariocorreo.pe/edicion/cusco/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariocorreo.pe/edicion/cusco/confirman-bloqueos-en-el-corredor-minero-del-sur-fotos-904665/"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 47, "probability": 0.7746, "type": "Other", "normalized_text": "Corredor Minero del Sur"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.5208, "type": "Organization", "normalized_text": "Cusco"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.4207, "type": "Organization", "normalized_text": "Apur\u00edmac"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.5148, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "143324059", "edit_history_tweet_ids": ["1162100471974244354"], "created_at": "2019-08-15T20:35:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162100471974244354"}, {"text": "Graziano Delrio dice che Pd-M5S possono fare un \u201caccordo scritto su un programma, come Spd e Cdu in Germania\u201d\n\nQuesta frase, Delrio, glielo dico con massima cortesia, \u00e8 assurda. Presuppone che il M5S di Casaleggio e Di Maio abbia lo stesso livello di affidabilit\u00e0 della Cdu\n\n\ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 84, "like_count": 952, "quote_count": 13}, "author_id": "497995758", "edit_history_tweet_ids": ["1162325849238061056"], "created_at": "2019-08-16T11:30:52.000Z", "lang": "it", "id": "1162325849238061056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 247, "tag": "NoMoreTrump"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RalitoDigital", "id": "131064141"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "rhm1947", "id": "108505438"}]}, "text": "@RalitoDigital @rhm1947 Oye pero que frescolita la Angola celebrando un bloqueo a su Pa\u00eds desde afuera.\nSi ella es tan arrecha por qu\u00e9 no se qued\u00f3?\nY celebra desde aqu\u00ed el bloqueo de su amo Trump que afecta a toooodos los venezolanos. #NoMoreTrump", "in_reply_to_user_id": "131064141", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "139516912", "edit_history_tweet_ids": ["1162359525590151169"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162346937212948480"}], "created_at": "2019-08-16T13:44:41.000Z", "lang": "es", "id": "1162359525590151169"}, {"text": "soltei minha gata seja oq deus quiser https://t.co/SLpvyAH2gH", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/SLpvyAH2gH", "expanded_url": "https://twitter.com/heyvianna/status/1162363850823483392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SLpvyAH2gH", "media_key": "3_1162363846524375041"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5603, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "58559829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "58559829", "edit_history_tweet_ids": ["1162363850823483392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162363312748847105"}], "created_at": "2019-08-16T14:01:52.000Z", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "pt", "id": "1162363850823483392"}, {"text": "@pitucos_txt Y algunos analistas blankitos dicen que Vizcarra la maltrat\u00f3 porque no le inform\u00f3 lo del adelanto de elecciones. \nS\u00ed, ten\u00eda que avisarle a la misma que permaneci\u00f3 en el funeral del suicida avalando el grito de \"Vizcarra asesino\".", "in_reply_to_user_id": "995831978418204673", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "312794207", "edit_history_tweet_ids": ["1162085272605122563"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pitucos_txt", "id": "1308241151946829825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162071924710813696"}], "created_at": "2019-08-15T19:34:54.000Z", "lang": "es", "id": "1162085272605122563"}, {"text": "Se vc \u00e9 conservador pouco me importa o q faz entre 4 paredes. Esse neg\u00f3cio de gay conservador, l\u00e9sbica conservadora, celibat\u00e1rio conservador \u00e9 RID\u00cdCULO. Divis\u00e3o da sociedade em castas N\u00c3O \u00e9 coisa de conservador. QUANDO VC USA OS TERMOS DO ADVERS\u00c1RIO, J\u00c1 PERDEU A BATALHA\nP\u00c1S", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 91, "like_count": 2855, "quote_count": 16}, "author_id": "75058892", "edit_history_tweet_ids": ["1162305072149270529"], "created_at": "2019-08-16T10:08:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1162305072149270529"}, {"text": "Los j\u00f3venes \"nunca hab\u00edamos visto algo asi\" solo ve\u00edamos un gordo aprista corrupto al mango q robaba y asaltaba al pa\u00eds y hacia harto numero para no ser capturado, y no hablo de ese loko q se suicida siendo \"inocente\"\nhablo d tu padre, un vulgar ladr\u00f3n q est\u00e1 oculto d la justicia https://t.co/jGmlpN4Siy https://t.co/LgOtV8WyiW", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/jGmlpN4Siy", "expanded_url": "https://twitter.com/mupucpro/status/1162338489855303681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jGmlpN4Siy", "media_key": "3_1162338481236074503"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/LgOtV8WyiW", "expanded_url": "https://t.co/LgOtV8WyiW", "display_url": "t.co/LgOtV8WyiW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "147119275", "edit_history_tweet_ids": ["1162338489855303681"], "created_at": "2019-08-16T12:21:05.000Z", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "lang": "es", "id": "1162338489855303681"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "DisneyAdaptPercyJackson"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/R5T3LY8BuD", "expanded_url": "https://twitter.com/luan_gryffindor/status/1162295893724467200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5T3LY8BuD", "media_key": "3_1162295876355858434"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/R5T3LY8BuD", "expanded_url": "https://twitter.com/luan_gryffindor/status/1162295893724467200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R5T3LY8BuD", "media_key": "3_1162295885298044928"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 23, "probability": 0.5565, "type": "Other", "normalized_text": "DisneyAdaptPercyJackson"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.6488, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "Fandom"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "text": "#DisneyAdaptPercyJackson\nFandom : Rick voc\u00ea matou algu\u00e9m importante pra fandom dnv ???\n\nRick : ...se voc\u00ea leu o labirinto de fogo j\u00e1 deve imaginar as coisas que teremos nesse novo livro \n\nFandom : - o que voc\u00ea fez ?? \n\nRick : https://t.co/R5T3LY8BuD", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1110930845588692994", "edit_history_tweet_ids": ["1162295893724467200"], "created_at": "2019-08-16T09:31:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1162295893724467200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 35, "tag": "RealMadrid"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Hazard"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.8447, "type": "Organization", "normalized_text": "RealMadrid"}]}, "text": "Parte m\u00e9dico de Hazard.\n#RealMadrid", "public_metrics": {"retweet_count": 1856, "reply_count": 1527, "like_count": 14125, "quote_count": 2490}, "author_id": "14872237", "edit_history_tweet_ids": ["1162339491492892672"], "created_at": "2019-08-16T12:25:04.000Z", "lang": "es", "id": "1162339491492892672"}, {"text": "Creo que me acaban de recetar el caracol zombie pose\u00eddo por el par\u00e1sito. https://t.co/zgKyyxUhVD", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/zgKyyxUhVD", "expanded_url": "https://twitter.com/Sigarafa/status/1162359781094494208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgKyyxUhVD", "media_key": "3_1162359748097978368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 42, "like_count": 2439, "quote_count": 25}, "author_id": "849276157149286400", "edit_history_tweet_ids": ["1162359781094494208"], "created_at": "2019-08-16T13:45:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162359781094494208"}, {"text": "@PilarValientee -hija tapate los tobillos q hace fr\u00edo \n\n-NO MAM\u00c1, NO ENTENDES NADA VOS *se suicida*", "in_reply_to_user_id": "186850678", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "author_id": "1104914037643665408", "edit_history_tweet_ids": ["1162162440941035521"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PilarValientee", "id": "186850678"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161718327493976064"}], "created_at": "2019-08-16T00:41:32.000Z", "lang": "es", "id": "1162162440941035521"}, {"text": "@elchatoheston @dialvile Que se largue. Este es peligros\u00edsimo, peor que su pap\u00e1 porque es mejor educado. El pap\u00e1 es un enano ambicioso mal hecho besamanos de Gonzales Posadas y alfombra de Caco el Suicida. Pero este se ha hecho militar. Peligros\u00edsimo. \ud83d\ude05", "in_reply_to_user_id": "16129835", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "40539429", "edit_history_tweet_ids": ["1162360585570398209"], "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 165, "probability": 0.4175, "type": "Other", "normalized_text": "Gonzales"}, {"start": 189, "end": 203, "probability": 0.4608, "type": "Person", "normalized_text": "Caco el Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "dialvile", "id": "1196915987364405250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162116174013980673"}], "created_at": "2019-08-16T13:48:53.000Z", "lang": "es", "id": "1162360585570398209"}, {"text": "Velasco, Morales, Alan I... esos s\u00ed fueron a\u00f1os bravos https://t.co/tSPjZiP2KS", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/tSPjZiP2KS", "expanded_url": "https://t.co/tSPjZiP2KS", "display_url": "t.co/tSPjZiP2KS"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Velasco"}, {"start": 9, "end": 15, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8914, "type": "Person", "normalized_text": "Alan I"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 36, "like_count": 365, "quote_count": 4}, "author_id": "32163337", "edit_history_tweet_ids": ["1162082223891320833"], "created_at": "2019-08-15T19:22:47.000Z", "lang": "es", "id": "1162082223891320833"}, {"text": "&gt;@EstadaoPolitica Bolsonaro reage \u00e0 cr\u00edtica de Huck e fala em expor quem comprou jatinho com BNDES https://t.co/2AT7s3hBBc", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/2AT7s3hBBc", "expanded_url": "http://bit.ly/2KEEek9", "display_url": "bit.ly/2KEEek9", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2KEEek9"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4585, "type": "Person", "normalized_text": "Huck"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6495, "type": "Person", "normalized_text": "jatinho"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.34, "type": "Person", "normalized_text": "BNDES"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 279, "like_count": 1275, "quote_count": 85}, "author_id": "9317502", "edit_history_tweet_ids": ["1162177153393287168"], "created_at": "2019-08-16T01:40:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1162177153393287168"}, {"text": "No lo son, pero algunas las consideramos as\u00ed, por el bien de los compa\u00f1eros. https://t.co/X7lkoJy2qD", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/X7lkoJy2qD", "expanded_url": "https://twitter.com/drakeflxme/status/1162349665922224130", "display_url": "twitter.com/drakeflxme/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1075817338962874368", "edit_history_tweet_ids": ["1162349958995107841"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162349665922224130"}], "created_at": "2019-08-16T13:06:40.000Z", "lang": "es", "id": "1162349958995107841"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 123, "tag": "aplazolan"}]}, "text": "Parece que hoy los \u201ctrollcitos\u201d andan con sus \u201cestados alterados\u201d vamos a enmudecerlos a ver si se tranquilizan. #aplazolan en gotas..Recomendable.Lo gracioso es que , una vez m\u00e1s, vienen de ambos extremos \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 82, "like_count": 411, "quote_count": 11}, "author_id": "2979210489", "edit_history_tweet_ids": ["1162166005004677120"], "created_at": "2019-08-16T00:55:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162166005004677120"}, {"text": "@Rafael_alvsan @Murilo66075583 N\u00e3o tem nem vergonha de falar uma coisa dessas,pede pro cara fechar Beck pra ir fumar com as gurias, e aposto q fala q eh tu q fecha...", "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174", "edit_history_tweet_ids": ["1162360610950123522"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Murilo66075583", "id": "998694671303041025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162355509925679104"}], "created_at": "2019-08-16T13:48:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1162360610950123522"}, {"text": "Nunca dar la espalda y mucho menos exceso de confianza. https://t.co/qfLMJi6mDf", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/qfLMJi6mDf", "expanded_url": "https://twitter.com/Palmerin76/status/1162329523083448322/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qfLMJi6mDf", "media_key": "7_1162329474517676033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "357961279", "edit_history_tweet_ids": ["1162329523083448322"], "created_at": "2019-08-16T11:45:27.000Z", "lang": "es", "id": "1162329523083448322"}, {"text": "Tranquilo bro, los de tu mancha siempre amenazan con irse del pa\u00eds hasta q caen en cuenta q all\u00e1 pierden sus privilegios.\nAsi q por favor, POR FAVOR, v\u00e1yanse de una vez. Ah\u00ed los quiero ver. https://t.co/EboTAWx7ue", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/EboTAWx7ue", "expanded_url": "https://t.co/EboTAWx7ue", "display_url": "t.co/EboTAWx7ue"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 14, "like_count": 599, "quote_count": 6}, "author_id": "16129835", "edit_history_tweet_ids": ["1162116174013980673"], "created_at": "2019-08-15T21:37:41.000Z", "lang": "es", "id": "1162116174013980673"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/M7WFFqYj7q", "expanded_url": "http://bit.ly/2KAt4N1", "display_url": "bit.ly/2KAt4N1"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/lWzVyk3gDa", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1162037562405543936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lWzVyk3gDa", "media_key": "3_1162036960724168711"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.4649, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.4671, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel-Claudina"}]}, "text": "#Seguridad MP investiga un macabro crimen descubierto en carta suicida\n\nUna familia activ\u00f3 la alerta Isabel-Claudina, la joven desapareci\u00f3 en julio, el desenlace fue lamentable\n\nEsta es la historia: https://t.co/M7WFFqYj7q https://t.co/lWzVyk3gDa", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1687984068", "edit_history_tweet_ids": ["1162037562405543936"], "created_at": "2019-08-15T16:25:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162037562405543936"}, {"text": "16-ago-1943.\nJorge Mexueiro, activista de la C.N.C de Oaxaca identificado con el ala izquierda del partido oficial, se suicida en la tribuna de la C\u00e1mara de Diputados, argumentando que se le hab\u00eda arrebatado el triunfo por el 2\u00ba distrito de Oaxaca,", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "15988093", "edit_history_tweet_ids": ["1162339315969613825"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.71, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Mexueiro"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5458, "type": "Other", "normalized_text": "C.N.C"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7012, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 147, "end": 165, "probability": 0.5181, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e1mara de Diputados"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.793, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}]}, "created_at": "2019-08-16T12:24:22.000Z", "lang": "es", "id": "1162339315969613825"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "governo"}, {"start": 215, "end": 221, "tag": "crisi"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ayZqphjZ2M", "expanded_url": "https://twitter.com/ItalianPolitics/status/1162357637805162501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ayZqphjZ2M", "media_key": "3_1162357610953281540"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ayZqphjZ2M", "expanded_url": "https://twitter.com/ItalianPolitics/status/1162357637805162501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ayZqphjZ2M", "media_key": "3_1162357610953289734"}]}, "text": "Cos\u00ec Salvini avrebbe detto in privato: \u00abSe questo #governo parte, \u00e8 altamente probabile che duri a lungo. E per noi \u00e8 un problema, perch\u00e9 rischiamo di finire all'opposizione per anni\u00bb.\nNota: sondaggi riservati post #crisi vedrebbero la Lega in calo. https://t.co/ayZqphjZ2M", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "33994488", "edit_history_tweet_ids": ["1162357637805162501"], "created_at": "2019-08-16T13:37:11.000Z", "lang": "it", "id": "1162357637805162501"}, {"text": "@dukana2 @dorsogna @colellalbina @SergioCosta_min @luigidimaio @PuntoebastaBas @Basilicata24 @PediciniM5S @gianniPerrino @LeggieriM5S @fattoquotidiano Tutto a posto. Sono suicida come l'ingegnere dell'eni e il generale dipendente total.", "in_reply_to_user_id": "2832335447", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2397799935", "edit_history_tweet_ids": ["1162335302628904960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "dorsogna", "id": "90042816"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "colellalbina", "id": "1231844054"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "PuntoebastaBas", "id": "4898877849"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "Basilicata24", "id": "481278530"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "gianniPerrino", "id": "261910864"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "LeggieriM5S", "id": "719515530001063937"}, {"start": 134, "end": 150, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162299586104504320"}], "created_at": "2019-08-16T12:08:25.000Z", "lang": "it", "id": "1162335302628904960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 137, "tag": "\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a"}, {"start": 138, "end": 148, "tag": "\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/XocIn7RfdV", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11869", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11869", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11869"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u98ef\u4f0f\u306e\u9023\u65e5\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u6848\u306f\u5947\u60f3\u5929\u5916\u304b\uff1f\u305d\u308c\u3068\u3082\u5168\u3066\u306f\u8a08\u7b97\u304b\u2026\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u98ef\u4f0f\u306e\u4ef0\u5929\u30d7\u30e9\u30f3\u306e\u8003\u5bdf\u3067\u3059\u3002\n\u4eca\u56de\u306e\u30d7\u30e9\u30f3\u306f\u98ef\u4f0f\u306e\u25ef\u25ef\u25ef\u76ee\u7dda\u304b\u3089\u51fa\u305f\u767a\u8a00\u306a\u306e\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u2b07\ufe0e\u2b07\ufe0e\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/XocIn7RfdV\n\n#\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a #\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0 \n#\u30c0\u30d6\u30eb\u30c9\u30fc\u30e0", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1162199980032974854"], "created_at": "2019-08-16T03:10:42.000Z", "lang": "ja", "id": "1162199980032974854"}, {"text": "Bill Clinton vestido de mujer: una de las extravagantes pinturas halladas en casa de su amigo suicida Jeffrey Epstein | El Diario NY https://t.co/mGpPJrulii https://t.co/nNc0HNCrDX", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/mGpPJrulii", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/15/bill-clinton-vestido-de-mujer-una-de-las-extravagantes-pinturas-halladas-en-casa-de-su-amigo-suicida-jeffrey-epstein/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565958431", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/15/bil\u2026"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/nNc0HNCrDX", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1162356413336903681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nNc0HNCrDX", "media_key": "3_1162356410656722945"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.6359, "type": "Other", "normalized_text": "Diario NY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18872608", "edit_history_tweet_ids": ["1162356413336903681"], "created_at": "2019-08-16T13:32:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162356413336903681"}, {"text": "Quienes luchan contra los enemigos del Per\u00fa, no entran en dubitaciones. El Aprismo que es sin\u00f3nimo de lucha, mantiene su posici\u00f3n hist\u00f3rica de enfrentar a los tiranos y sus sirvientes, en honor a los m\u00e1rtires apristas que dieron su vida por la lucha popular de los pobres. https://t.co/bDLCQzlljw", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/bDLCQzlljw", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1161656555051343872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDLCQzlljw", "media_key": "3_1161656552320843776"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 366, "like_count": 486, "quote_count": 35}, "author_id": "54091900", "edit_history_tweet_ids": ["1161656555051343872"], "created_at": "2019-08-14T15:11:19.000Z", "lang": "es", "id": "1161656555051343872"}, {"text": "DIGAN LO QUE DIGAN SE VAN SI O SI. https://t.co/rK03Abwzqq", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/rK03Abwzqq", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanSheput/status/1162020305059176448", "display_url": "twitter.com/JuanSheput/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1431341604", "edit_history_tweet_ids": ["1162047594144632832"], "created_at": "2019-08-15T17:05:10.000Z", "geo": {"place_id": "01af35f5243efca4"}, "lang": "es", "id": "1162047594144632832"}, {"text": "@AlbertoGongor16 @ralomia @AlarconUbaldo16 @petrogustavo Es cierto, pero el ideal no dur\u00f3 m\u00e1s de 20 desde Marquetalia. Ojal\u00e1 la guerra hubiera sido s\u00f3lo contra la \u00e9lite, pero se ensa\u00f1aron con toda clase de gente, eso fue injusto con aquellos a quienes reivindicaban.", "in_reply_to_user_id": "4307834297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249527917", "edit_history_tweet_ids": ["1162333095795855360"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 116, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Marquetalia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlbertoGongor16", "id": "4307834297"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "ralomia", "id": "838687056"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "AlarconUbaldo16", "id": "3303577079"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162313812793548800"}], "created_at": "2019-08-16T11:59:39.000Z", "lang": "es", "id": "1162333095795855360"}, {"text": "A corpora\u00e7\u00e3o reagiu e divulgou uma nota negando que a mudan\u00e7a tivesse a ver com a conduta do superintendente.  \nQuestionado sobre a diverg\u00eancia, o presidente relativizou o que quis dizer com produtividade. +", "in_reply_to_user_id": "219643924", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219643924", "edit_history_tweet_ids": ["1162357387459792896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162357385513656325"}], "created_at": "2019-08-16T13:36:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1162357387459792896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 103, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 105, "end": 116, "tag": "TBThursday"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/EuOiNSbut9", "expanded_url": "https://twitter.com/emilia2737/status/1162123461063520264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuOiNSbut9", "media_key": "3_1162123445267812352"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 102, "probability": 0.503, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "TBThursday"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 84, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}]}, "text": "Y qu\u00e9, si esperando me quedo sin d\u00edas\nSi probarte es un acto suicida\n@Aras_B_iynemli \n#ArasBulut\u0130ynemli \n#TBThursday https://t.co/EuOiNSbut9", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "925800530760355840", "edit_history_tweet_ids": ["1162123461063520264"], "created_at": "2019-08-15T22:06:38.000Z", "lang": "es", "id": "1162123461063520264"}, {"text": "@claudiapineiro Antes dijo \"hasta diciembre\". \nA mi me da miedo alguien que firma un tratado de impunidad con Ir\u00e1n, que suicida a un fiscal, que \"va por todo\" y que dice que la Diabetes es una enfermedad de ricos.", "in_reply_to_user_id": "128205366", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2518233065", "edit_history_tweet_ids": ["1162355979385786368"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Diabetes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudiapineiro", "id": "128205366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162081349437706242"}], "created_at": "2019-08-16T13:30:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162355979385786368"}, {"text": ".@vox_es carga contra el buenismo suicida de S\u00e1nchez con el Open Arms: \u2018Se rinde a las \u00e9lites globalistas\u2019 https://t.co/PO17k02jvV https://t.co/PE6Lp15CBw", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/PO17k02jvV", "expanded_url": "https://bit.ly/2KE19Mh", "display_url": "bit.ly/2KE19Mh"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/PE6Lp15CBw", "expanded_url": "https://twitter.com/Intereconomia/status/1162292561895219200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PE6Lp15CBw", "media_key": "3_1162292413806862337"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 8, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "16308919", "edit_history_tweet_ids": ["1162292561895219200"], "created_at": "2019-08-16T09:18:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162292561895219200"}, {"text": "@lpamx Espera que conozca el martes de odio.", "in_reply_to_user_id": "54923465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220210395", "edit_history_tweet_ids": ["1162356806246633474"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "lpamx", "id": "54923465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162356161863024640"}], "created_at": "2019-08-16T13:33:52.000Z", "lang": "es", "id": "1162356806246633474"}, {"text": "que mal tio que bajona perdi una partida a ciegas en el lol me qiero suicida. @sxdkinda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2800418857", "edit_history_tweet_ids": ["1162356510762160129"], "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 87, "username": "sxdkinda", "id": "2296061357"}]}, "created_at": "2019-08-16T13:32:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162356510762160129"}, {"text": "Los comentarios, en primera plana, d los Diarios del Mundo, reflejan azorados la posibilidad del regreso Kirchnerista a la Argentina. No entienden la vocaci\u00f3n suicida d 1Pa\u00eds q se estaba insertando al mundo Globalizado, para hundirse nuevamente en el aislamiento y la marginalidad", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 19, "like_count": 284, "quote_count": 6}, "author_id": "941644908892512256", "edit_history_tweet_ids": ["1162040020791959558"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "Diarios del Mundo"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5429, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerista"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-15T16:35:05.000Z", "lang": "es", "id": "1162040020791959558"}, {"text": "Me da mucho m\u00e1s miedo quien se para a aplaudir y a ovacionar a alguien que dice \u201cde Olivos  nos van a sacar muertos\u201d que quien lo dice.", "public_metrics": {"retweet_count": 986, "reply_count": 905, "like_count": 5471, "quote_count": 128}, "author_id": "128205366", "edit_history_tweet_ids": ["1162081349437706242"], "created_at": "2019-08-15T19:19:18.000Z", "lang": "es", "id": "1162081349437706242"}, {"text": "A m\u00ed me gustan las personas que arriesgan, aquellas que tienen un punto suicida rom\u00e1ntico, esas; que van a por todo y con 0 miedos. Todo lo dem\u00e1s me parece puro simulacro.", "public_metrics": {"retweet_count": 283, "reply_count": 5, "like_count": 705, "quote_count": 10}, "author_id": "770736889599000577", "edit_history_tweet_ids": ["1092927911345250305"], "created_at": "2019-02-05T23:28:14.000Z", "lang": "es", "id": "1092927911345250305"}, {"text": "@suicida_roots pra ti esse https://t.co/V3igck19YR", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/V3igck19YR", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1162009297632391168", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "998694671303041025", "edit_history_tweet_ids": ["1162353449650085889"], "created_at": "2019-08-16T13:20:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1162353449650085889"}, {"text": "@RamaPincha87 Ramiro, vos quer\u00e9s que me muera yo???", "in_reply_to_user_id": "948873475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "754055995932995584", "edit_history_tweet_ids": ["1162349081924112385"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "Ramiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RamaPincha87", "id": "948873475"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162225224223350784"}], "created_at": "2019-08-16T13:03:11.000Z", "lang": "es", "id": "1162349081924112385"}, {"text": "Se vai dar certo eu n\u00e3o sei mas a explica\u00e7\u00e3o pela op\u00e7\u00e3o do papagaio matou a pau me pareceu coerente pela estrat\u00e9gia. @leandrogisa https://t.co/KdDOYGMsWq", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/KdDOYGMsWq", "expanded_url": "https://twitter.com/itatiaia/status/1162346089112100864", "display_url": "twitter.com/itatiaia/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.4444, "type": "Person", "normalized_text": "papagaio"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 129, "username": "leandrogisa", "id": "754704548783124480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "226702786", "edit_history_tweet_ids": ["1162353987112316928"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162346089112100864"}], "created_at": "2019-08-16T13:22:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1162353987112316928"}, {"text": "Pintora del cuadro de Bill Clinton vestido de mujer \u201cno sab\u00eda\u201d que estaba en casa del suicida Jeffrey Epstein | La Opini\u00f3n https://t.co/zSFspDwLpU https://t.co/IlhzEnnzdy", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/zSFspDwLpU", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/16/pintora-del-cuadro-de-bill-clinton-vestido-de-mujer-no-sabia-que-estaba-en-casa-del-suicida-jeffrey-epstein/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565961065", "display_url": "laopinion.com/2019/08/16/pin\u2026"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/IlhzEnnzdy", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1162354463300079616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IlhzEnnzdy", "media_key": "3_1162354459462295552"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}, {"start": 94, "end": 108, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7168, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41416662", "edit_history_tweet_ids": ["1162354463300079616"], "created_at": "2019-08-16T13:24:34.000Z", "lang": "es", "id": "1162354463300079616"}, {"text": "Hemingway dijo: \"Un hombre de car\u00e1cter podr\u00e1 ser destruido, pero jam\u00e1s derrotado\". En tanto, el suicida se permite el \u00faltimo honor de elegir c\u00f3mo ser\u00e1 destruido y c\u00f3mo firmar\u00e1 la rendici\u00f3n de su derrota.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "157751673", "edit_history_tweet_ids": ["1162336253293092866"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Hemingway"}]}, "created_at": "2019-08-16T12:12:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162336253293092866"}, {"text": "Algu\u00e9m me explica como \u00e9 que esse homem ainda n\u00e3o se matou? \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\nA m\u00fasica \"\ud83c\udfb6for\u00e7a e ra\u00e7a meu Gr\u00eamio....\ud83c\udfb6\" foi feita pra ti meu craque! https://t.co/t2rfBCSQZs", "entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/t2rfBCSQZs", "expanded_url": "https://twitter.com/gifsdogremio/status/1161820675348320257", "display_url": "twitter.com/gifsdogremio/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9319, "type": "Organization", "normalized_text": "u Gr\u00eam"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "author_id": "349319590", "edit_history_tweet_ids": ["1161967484540469248"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161820675348320257"}], "created_at": "2019-08-15T11:46:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1161967484540469248"}, {"text": "Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n que en las notas del suicida Epstein y como clientes de su prost\u00edbulo de menores\nfiguran Agag y Aznar. (A no ser que sea un fake)", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "2931034247", "edit_history_tweet_ids": ["1161350127078039555"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:53:41.000Z", "lang": "es", "id": "1161350127078039555"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "Atl\u00e9tico"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0QdwwYU2fr", "expanded_url": "https://twitter.com/radioitatiaia/status/1162346089112100864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QdwwYU2fr", "media_key": "7_1162345946900049924"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.8814, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico"}, {"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Santana"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.5375, "type": "Person", "normalized_text": "Papagaio"}, {"start": 90, "end": 105, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Oliveira"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 135, "username": "Atletico", "id": "90676816"}, {"start": 146, "end": 158, "username": "AthleticoPR", "id": "97208991"}, {"start": 177, "end": 188, "username": "claudiorez", "id": "72424953"}]}, "text": "\u26bd\ufe0f#Atl\u00e9tico: T\u00e9cnico Rodrigo Santana explica escolha do atacante Papagaio para o lugar de Ricardo Oliveira no time titular do @Atletico diante do @AthleticoPR neste s\u00e1bado. Via @claudiorez https://t.co/0QdwwYU2fr", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 103, "quote_count": 3}, "author_id": "39326635", "edit_history_tweet_ids": ["1162346089112100864"], "created_at": "2019-08-16T12:51:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1162346089112100864"}, {"text": "Em entrevista a Exame, o ministro condenado Salles se distancia do agroneg\u00f3cio. Est\u00e1 cada vez mais claro que a pol\u00edtica suicida do governo n\u00e3o \u00e9 boa para ningu\u00e9m https://t.co/2W5hfhQkl2", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/2W5hfhQkl2", "expanded_url": "https://exame.abril.com.br/revista-exame/a-amazonia-continua-miseravel/", "display_url": "exame.abril.com.br/revista-exame/\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6428, "type": "Person", "normalized_text": "Exame"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.4438, "type": "Person", "normalized_text": "Salles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "21417843", "edit_history_tweet_ids": ["1162060258707234816"], "created_at": "2019-08-15T17:55:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1162060258707234816"}, {"text": "\u00bfUstedes saben que no hay ning\u00fan registro ni forma de consultar si uno fu\u00e9 designado autoridad de mesa electoral?\nEl cartero peroncho toca el timbre una vez en tu casa, en horario laboral. Si nadie atiende no deja ning\u00fan aviso ni nada.\nEl dia de la elecci\u00f3n ponen a un peroncho.", "public_metrics": {"retweet_count": 179, "reply_count": 28, "like_count": 172, "quote_count": 7}, "author_id": "747525179279024128", "edit_history_tweet_ids": ["1162183240649773057"], "created_at": "2019-08-16T02:04:11.000Z", "lang": "es", "id": "1162183240649773057"}, {"text": "Todav\u00eda recuerdo cuando @alangarciaperu digo que no hab\u00eda pasado nada y que ten\u00edamos que ir a dormir despu\u00e9s de ocurrido el sismo en Pisco.\n\nA la ma\u00f1ana siguiente im\u00e1genes aterradoras de muertos y damnificados, as\u00ed como de viviendas destrozadas y pistas destru\u00eddas. Miserable.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "58714177", "edit_history_tweet_ids": ["1162213384546185223"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "Pisco"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 39, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-16T04:03:58.000Z", "lang": "es", "id": "1162213384546185223"}, {"text": "A\u00fan no empiezo clases y ya me estoy estresando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "264440815", "edit_history_tweet_ids": ["1162245826636238848"], "created_at": "2019-08-16T06:12:53.000Z", "lang": "es", "id": "1162245826636238848"}, {"text": "@Don_Pipiolo No me gustan las fiestas. Hay tanta gente que est\u00e1 sola, que se deprime, se suicida. Es muy triste.", "in_reply_to_user_id": "898169823397634048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "302673898", "edit_history_tweet_ids": ["1162351856665976832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162335717596565504"}], "created_at": "2019-08-16T13:14:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162351856665976832"}, {"text": "I TELL BROBRO DJAN STA FARTO DI OTARIOS KI ATA FALA DI NHA VIDA\nEZ POI UM GAJO TA ROLA SEMPRE KU PENSAMENTO SUICIDA \nMAS ESTOU ME A CAGAR PARA ELES\nPENSAMENTO STA NA FUCKIN GUITA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768715548616261632", "edit_history_tweet_ids": ["1162351825972015104"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3972, "type": "Person", "normalized_text": "DJAN"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4317, "type": "Person", "normalized_text": "OTARIOS"}]}, "created_at": "2019-08-16T13:14:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1162351825972015104"}, {"text": "La \u00faltima genialidad de CONFIEP: hablar de Cerro Verde y sus virtudes cuando nadie ha  metido a esa mina. Meter a Cerro Verde en la Agenda de Arequipa en este contexto es suicida. Tranqui estaba haci\u00e9ndose gil frente al roche de T\u00eda Mar\u00eda. Ahora pes. https://t.co/7jRDNQi6iW", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/7jRDNQi6iW", "expanded_url": "https://twitter.com/nellylun/status/1162028899339046913", "display_url": "twitter.com/nellylun/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9064, "type": "Place", "normalized_text": "Cerro Verde"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "Cerro Verde"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.6014, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "882440364954591233", "edit_history_tweet_ids": ["1162218366733410310"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162028899339046913"}], "created_at": "2019-08-16T04:23:46.000Z", "lang": "es", "id": "1162218366733410310"}, {"text": "Si parlava del capolavoro suicida del 2016. https://t.co/icabb1oEjh", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/icabb1oEjh", "expanded_url": "https://t.co/icabb1oEjh", "display_url": "t.co/icabb1oEjh"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "100610543", "edit_history_tweet_ids": ["1162350607220559875"], "created_at": "2019-08-16T13:09:14.000Z", "lang": "it", "id": "1162350607220559875"}, {"text": "@YSenoue Conta de f\u00e3, sabe aquela m\u00fasica do Eminem sobre um f\u00e3 completamente obcecado por ele? O nome saiu dela", "in_reply_to_user_id": "1150572417808515078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408915098", "edit_history_tweet_ids": ["1162327052802043905"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "YSenoue", "id": "1150572417808515078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162311287600275456"}], "created_at": "2019-08-16T11:35:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1162327052802043905"}, {"text": "Puede ser de utilidad\nL\u00ednea prevenci\u00f3n del suicidio de Salud Responde 6003607777 opci\u00f3n 2 \n\nNi\u00f1os y adolescentes (que sufren bullying y comportamiento suicida, debido a discriminaci\u00f3n basada en orientaci\u00f3n sexual, identidad y expresi\u00f3n de g\u00e9nero.)\nhttps://t.co/ZBZ0yXOUrr https://t.co/ndZg6j2FSb", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/ZBZ0yXOUrr", "expanded_url": "https://todomejora.org/apoyo/", "display_url": "todomejora.org/apoyo/"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ndZg6j2FSb", "expanded_url": "https://twitter.com/arlenemusume/status/1094024795925159937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ndZg6j2FSb", "media_key": "3_1094024765252268032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "118116666", "edit_history_tweet_ids": ["1094024795925159937"], "created_at": "2019-02-09T00:06:52.000Z", "lang": "es", "id": "1094024795925159937"}, {"text": "@FilhoTen @davidmirandario Oh marmita de miliciano...\nSe tu acha normal,\n4 jovens que estudavam, praticavam esportes, tinham planos e projetos de vida... 4 jovens mortos em poucos dias... teu deus t\u00e1 em qualquer lugar... menos no cora\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "1086372480124637184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044866199832731649", "edit_history_tweet_ids": ["1162336639009603586"], "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 195, "probability": 0.5513, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FilhoTen", "id": "1086372480124637184"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162331232933466112"}], "created_at": "2019-08-16T12:13:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1162336639009603586"}, {"text": "@_damonho liga das na\u00e7\u00f5es do brega", "in_reply_to_user_id": "747834575473238017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57150910", "edit_history_tweet_ids": ["1162350831909384192"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6539, "type": "Person", "normalized_text": "brega"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_damonho", "id": "747834575473238017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162350741773803521"}], "created_at": "2019-08-16T13:10:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1162350831909384192"}, {"text": "Merecido o nome.\nO reitor se suicidou, por abuso de uma procurada da Lava jato.\nBasta de abuso de autoridade. https://t.co/Vy1uZYeeOP", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Vy1uZYeeOP", "expanded_url": "https://twitter.com/requiaooficial/status/1161794316186116101", "display_url": "twitter.com/requiaooficial\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.4372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava jato"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "148590174", "edit_history_tweet_ids": ["1162035614654640133"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161794316186116101"}], "created_at": "2019-08-15T16:17:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1162035614654640133"}, {"text": "@PeruanoComunica La Fiona no quer\u00eda darse cuenta q el suicida se estaba burlando", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "edit_history_tweet_ids": ["1162346951637159936"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7322, "type": "Person", "normalized_text": "Fiona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158064094823321601"}], "created_at": "2019-08-16T12:54:43.000Z", "lang": "es", "id": "1162346951637159936"}, {"text": "Gli insulti dei compagni del \u201cBella Ciao\u201d? Per me sono solo medaglie\ud83d\ude18 https://t.co/8z4mH0eIES", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/8z4mH0eIES", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162334562187403264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8z4mH0eIES", "media_key": "7_1162334522828120065"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 325, "reply_count": 652, "like_count": 2452, "quote_count": 56}, "author_id": "270839361", "edit_history_tweet_ids": ["1162334562187403264"], "created_at": "2019-08-16T12:05:29.000Z", "lang": "it", "id": "1162334562187403264"}, {"text": "@henrib_neto @fredreadit casa e consequentemente terem dificuldade para lidar com alguma quest\u00e3o fora dela? \n\u00c9 como eu interpretei, e estou cogitando at\u00e9 ler de novo.", "in_reply_to_user_id": "49495352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015450488", "edit_history_tweet_ids": ["1162348916135866368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "henrib_neto", "id": "49495352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162341762503008259"}], "created_at": "2019-08-16T13:02:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1162348916135866368"}, {"text": "@marihubaide @PauGarciaKa Mari estamos hablando de hacer pactos suicidas. Eso te da ternura?  Jajajaajajajaja", "in_reply_to_user_id": "767507484881846276", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "710294276", "edit_history_tweet_ids": ["1162348271018434560"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5008, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marihubaide", "id": "767507484881846276"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PauGarciaKa", "id": "776467412"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162347331167117312"}], "created_at": "2019-08-16T12:59:57.000Z", "lang": "es", "id": "1162348271018434560"}, {"text": "Enquanto isso, nos morros, a blitzkrieg das SS de Witzel j\u00e1 matou 15 pessoas, em 5 dias, 4 adolescentes s/ liga\u00e7\u00e3o c/ o crime. A + recente, uma jovem de 17 anos, levou DEZ TIROS, c/ beb\u00ea no colo qdo se dirigia, ironicamente, \u00e0 igreja. \ud83d\udc79", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 14, "like_count": 235, "quote_count": 8}, "author_id": "204842728", "edit_history_tweet_ids": ["1162010863890513922"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-08-15T14:39:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1162010863890513922"}, {"text": "@PelaIndigo tranquilo q en nada llego yo a dar emoci\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "2226033711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "919693133666975745", "edit_history_tweet_ids": ["1162083100148621312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162081254487023616"}], "created_at": "2019-08-15T19:26:16.000Z", "lang": "es", "id": "1162083100148621312"}, {"text": "entregados a la misma v\u00eda suicida de la represi\u00f3n por los tribunales que el PP.\nEn el fondo, la cuesti\u00f3n de fondo, es que ni el PP ni el PSOE ni los dem\u00e1s partidos espa\u00f1oles, Podemos, C's o Vox saben qu\u00e9 hacer ante una revoluci\u00f3n de nuevo tipo que son totalmente incapaces de", "in_reply_to_user_id": "408022565", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "408022565", "edit_history_tweet_ids": ["1162104120746156035"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.9596, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.9792, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 190, "end": 192, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162104119081021440"}], "created_at": "2019-08-15T20:49:47.000Z", "lang": "es", "id": "1162104120746156035"}, {"text": "\u00bfEsto que fue? https://t.co/qnpOSlOdjI", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/qnpOSlOdjI", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1158064094823321601/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qnpOSlOdjI", "media_key": "7_1083449952494211073"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 254, "reply_count": 207, "like_count": 630, "quote_count": 125}, "author_id": "2977539507", "edit_history_tweet_ids": ["1158064094823321601"], "created_at": "2019-08-04T17:16:10.000Z", "lang": "es", "id": "1158064094823321601"}, {"text": "@lcamiguel @deltanmd E que foi provado que se matou de vergonha pelo que fez.", "in_reply_to_user_id": "1529605500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1147997596151140352", "edit_history_tweet_ids": ["1162333493495521282"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162325240615227392"}], "created_at": "2019-08-16T12:01:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1162333493495521282"}, {"text": "@igormendonca42 @ccccoletti @dudukovalski cara depois que o sasuke descobriu a verdade toda ele s\u00f3 fez merda, \u00e9 isto", "in_reply_to_user_id": "144524186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39315977", "edit_history_tweet_ids": ["1162345748475916298"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "igormendonca42", "id": "144524186"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ccccoletti", "id": "879890015299522561"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "dudukovalski", "id": "162592612"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162345485862080512"}], "created_at": "2019-08-16T12:49:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1162345748475916298"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 124, "tag": "g129"}, {"start": 125, "end": 130, "tag": "\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac"}, {"start": 140, "end": 145, "tag": "njpw"}, {"start": 147, "end": 152, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gAPXpFi0YF", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11856", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11856"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.422, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eG\uff11\u3092\u512a\u52dd\u3057\u305f\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306b\u8d08\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u201c\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u201d\u306e\u8a00\u8449\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u4f5c\u696d\u3067\u3001\u3053\u3093\u306a\u306b\u3082\u5207\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u306e\u306f\u4e45\u3057\u3076\u308a\u3067\u3059\u3002\n\u826f\u304b\u3063\u305f\u3089\u8aad\u3093\u3067\u304f\u3060\u3055\u3044\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/gAPXpFi0YF\n\n#g129 #\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a #\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac #njpw  #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 11, "like_count": 294, "quote_count": 14}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1161853314939547649"], "created_at": "2019-08-15T04:13:11.000Z", "lang": "ja", "id": "1161853314939547649"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 24, "tag": "CuorediTenebra"}, {"start": 29, "end": 42, "tag": "CHIARODILUNA"}, {"start": 108, "end": 116, "tag": "suicida"}, {"start": 135, "end": 141, "tag": "matti"}, {"start": 233, "end": 239, "tag": "amore"}, {"start": 249, "end": 254, "tag": "vita"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ZovZhkKZKv", "expanded_url": "http://www.psychiatryonline.it/node/8177", "display_url": "psychiatryonline.it/node/8177"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Wh1Dau0csz", "expanded_url": "https://twitter.com/PsichiatriaITA/status/1162281592921837568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wh1Dau0csz", "media_key": "3_1162281588408774656"}]}, "text": "RUBRICA \"#CuorediTenebra\" AL #CHIARODILUNA \nQuesta notte magica, di luna piena,trascorsa in compagnia di un #suicida, di un reparto di #matti chiusi, e del sogno di poter un\u2019altra volta, un\u2019altra volta ancora, vivere anche io il mio #amore e la mia #vita.  https://t.co/ZovZhkKZKv https://t.co/Wh1Dau0csz", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "17774275", "edit_history_tweet_ids": ["1162281592921837568"], "created_at": "2019-08-16T08:35:00.000Z", "lang": "it", "id": "1162281592921837568"}, {"text": "@NicolasLucar La culpa es de Alberto Fujimori y Keiko Fujimori. Tambi\u00e9n fueron responsables del terremoto en \u00c1ncash y la era de hielo. Ah, no te olvides que tambi\u00e9n son responsables de la sexta gran extinci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "53260297", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 18, "like_count": 143, "quote_count": 3}, "author_id": "629783932", "edit_history_tweet_ids": ["1162028416327180289"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 48, "end": 61, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9216, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1ncash"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicolasLucar", "id": "53260297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161994394570035200"}], "created_at": "2019-08-15T15:48:58.000Z", "lang": "es", "id": "1162028416327180289"}, {"text": "@_gmotta65 @Federica989111 @matteosalvinimi No, ma il fatto che altri papi prima di lui lo abbiano fatto, non vuol dire che sia nel giusto. Il calo di fedeli e dell\u20198 per mille la dice lunga su quanto questo Papa non sia benvoluto. Libera chiesa in libero stato, o questo motto non esiste pi\u00f9?", "in_reply_to_user_id": "888154718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1059030612051402757", "edit_history_tweet_ids": ["1162335157040353281"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_gmotta65", "id": "888154718"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Federica989111", "id": "1044962783069171712"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162309150543503360"}], "created_at": "2019-08-16T12:07:51.000Z", "lang": "it", "id": "1162335157040353281"}, {"text": "Es una verg\u00fcenza este gobierno y encima los proyectos mineros T\u00eda Mar\u00eda , Las Bambas y Quellaveco con amenazas y paralizados o semi paralizados lo q dar\u00eda empleo, inversi\u00f3n, impuestos, canon y desarrollo a la localidad. Ser\u00e1 q adelanta elecciones xq reconoce su incapacidad ? https://t.co/diiQUori0d", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/diiQUori0d", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1161992987347509248", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.4848, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.4037, "type": "Place", "normalized_text": "Las Bambas"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.4345, "type": "Place", "normalized_text": "Quellaveco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 109, "like_count": 392, "quote_count": 14}, "author_id": "218964517", "edit_history_tweet_ids": ["1162138760122945537"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161992987347509248"}], "created_at": "2019-08-15T23:07:26.000Z", "lang": "es", "id": "1162138760122945537"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Cronaca"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/CnKMLHMeBm", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBLDBD", "display_url": "dlvr.it/RBLDBD"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/no84UvkZ8C", "expanded_url": "https://twitter.com/NapoliToday/status/1162343767161991169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/no84UvkZ8C", "media_key": "3_1162343765249368064"}]}, "text": "#Cronaca Dramma in caserma a Pinerolo, suicida giovane alpino napoletano https://t.co/CnKMLHMeBm https://t.co/no84UvkZ8C", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "59818711", "edit_history_tweet_ids": ["1162343767161991169"], "created_at": "2019-08-16T12:42:04.000Z", "lang": "it", "id": "1162343767161991169"}, {"text": "Esquerda Caviar em polvorosa com foto de um POLICIAL... Nunca vi reclamarem das milhares de imagens de traficantes ostentando seus armamentos... https://t.co/jGP3lH9IuD", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/jGP3lH9IuD", "expanded_url": "https://twitter.com/zeliaduncan/status/1161999790261100545", "display_url": "twitter.com/zeliaduncan/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1121, "reply_count": 306, "like_count": 8089, "quote_count": 44}, "author_id": "60957484", "edit_history_tweet_ids": ["1162340326419439621"], "created_at": "2019-08-16T12:28:23.000Z", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "lang": "pt", "id": "1162340326419439621"}, {"text": "@CBL1978 Guy is super creative if people can\u2019t see that they\u2019re crazy. Just kind of amazing to me", "in_reply_to_user_id": "2639557826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21685457", "edit_history_tweet_ids": ["1162183210702385152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CBL1978", "id": "2639557826"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162176739436638208"}], "created_at": "2019-08-16T02:04:04.000Z", "lang": "en", "id": "1162183210702385152"}, {"text": "@NieveJuancito @carlosetchepare Dejar bomba es suicida y criminal\nBajar impuestos (y por tanto el gasto)...es otra historia, y la venimos esperando.", "in_reply_to_user_id": "1135869769687678976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1324805958", "edit_history_tweet_ids": ["1162343456330735617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NieveJuancito", "id": "1135869769687678976"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "carlosetchepare", "id": "155023985"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162319921692512256"}], "created_at": "2019-08-16T12:40:49.000Z", "lang": "es", "id": "1162343456330735617"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 272, "end": 280, "tag": "TirosRJ"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/s9XhesdY5a", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/08/5672545-o-encontro-emocionado-entre-parentes-de-jovens-vitimas-de-bala-perdida.html", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/rOUqJRpiOe", "expanded_url": "https://twitter.com/fogocruzadoapp/status/1161987563399319553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rOUqJRpiOe", "media_key": "3_1161987556390637568"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9202, "type": "Place", "normalized_text": "Grande Rio"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.4988, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.7264, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.506, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.6602, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00f3v\u00e3o"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.5903, "type": "Place", "normalized_text": "Dyogo"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.7076, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.6248, "type": "Person", "normalized_text": "TirosRJ"}]}, "text": "\"A gente s\u00f3 quer ser feliz\": Fam\u00edlias de jovens mortos a tiros no Grande Rio se encontraram para buscar apoio. Fabr\u00edcio, pai de Gabriel, morto na Tijuca, e Crist\u00f3v\u00e3o, av\u00f4 de Dyogo, morto em Niter\u00f3i, se abra\u00e7aram para aliviar a dor que ainda sentem\nhttps://t.co/s9XhesdY5a #TirosRJ https://t.co/rOUqJRpiOe", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 7, "like_count": 405, "quote_count": 38}, "author_id": "750331456891850752", "edit_history_tweet_ids": ["1161987563399319553"], "created_at": "2019-08-15T13:06:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1161987563399319553"}, {"text": "@MijaelGLP En la epoca del suicida AG si todos querian irse. De mi salon de 20 del Brit\u00e1nico, 18 migraron. Ese nivel bo lo veo hoy. Y los que quieren irse es por culpa del korrupto kongrezoo @Pusycat2017 @AccionDeAmparo @PacitaGuerra @aspauzarazuri @DiarioDeCurwen", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2908483432", "edit_history_tweet_ids": ["1162334010275782656"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.2764, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "Brit\u00e1nico"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.4099, "type": "Person", "normalized_text": "kongrezoo"}], "mentions": [{"start": 191, "end": 203, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 204, "end": 219, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}, {"start": 234, "end": 248, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}, {"start": 249, "end": 264, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "created_at": "2019-08-16T12:03:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162334010275782656"}, {"text": "@carlosetchepare Aplauden q le van a dejar una \u201cbomba\u201d a AF... es increible. Yo no se como podemos ser tan decerebrados... por eso estamos como estamos", "in_reply_to_user_id": "155023985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1135869769687678976", "edit_history_tweet_ids": ["1162319921692512256"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.4738, "type": "Person", "normalized_text": "AF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlosetchepare", "id": "155023985"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162278196164747264"}], "created_at": "2019-08-16T11:07:18.000Z", "lang": "es", "id": "1162319921692512256"}, {"text": "E a\u00ed, qual \u00e9 a mesa de voc\u00eas?\n\nP.s. Tem tamb\u00e9m os nerd\u00e3o que se escondem (John Byrne, George P\u00e9rez, Roger Stern) e o pessoal que matou aula (Robert Crumb, Gotlib e Yoshiharu Tsuge). https://t.co/lLwXprPyE0", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/lLwXprPyE0", "expanded_url": "https://twitter.com/NFNerd/status/1162178344223481856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lLwXprPyE0", "media_key": "3_1162178330663276544"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "John Byrne"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "George P\u00e9rez"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Roger Stern"}, {"start": 141, "end": 152, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Crumb"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "Gotlib"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.7976, "type": "Person", "normalized_text": "Yoshiharu Tsuge"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "841886143", "edit_history_tweet_ids": ["1162178344223481856"], "created_at": "2019-08-16T01:44:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1162178344223481856"}, {"text": "El destino de Argentina... https://t.co/mOQq6RzxUZ", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/mOQq6RzxUZ", "expanded_url": "https://twitter.com/cesarmolfino/status/1162244771001147393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOQq6RzxUZ", "media_key": "3_1162244752974069761"}, {"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/mOQq6RzxUZ", "expanded_url": "https://twitter.com/cesarmolfino/status/1162244771001147393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOQq6RzxUZ", "media_key": "3_1162244762046357504"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "163510030", "edit_history_tweet_ids": ["1162244771001147393"], "created_at": "2019-08-16T06:08:41.000Z", "lang": "es", "id": "1162244771001147393"}, {"text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/oUhye0zIQb", "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/oUhye0zIQb", "expanded_url": "https://twitter.com/Samuel88127201/status/1162069512197480448", "display_url": "twitter.com/Samuel88127201\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571236369", "edit_history_tweet_ids": ["1162341713249230848"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162069512197480448"}], "created_at": "2019-08-16T12:33:54.000Z", "lang": "art", "id": "1162341713249230848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 81, "tag": "Uffff"}, {"start": 82, "end": 92, "tag": "Qu\u00e9Opin\u00e1s"}, {"start": 94, "end": 110, "tag": "LaMujerCruz\u00f3Mal"}, {"start": 111, "end": 129, "tag": "ElDeLaMotoNoLaVio"}, {"start": 130, "end": 144, "tag": "\u00c9lIbaConCasco"}, {"start": 145, "end": 163, "tag": "ElVideoEsTremendo"}, {"start": 164, "end": 177, "tag": "SeMand\u00f3Nom\u00e1s"}, {"start": 178, "end": 183, "tag": "MIR\u00c1"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/uJqHiKkqKS", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/info-general/Impactante-video-motociclista-atropello-a-mujer-que-cruzaba-la-9-de-Julio-20190816-0003.html", "display_url": "cronica.com.ar/info-general/I\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/info-general/Impactante-video-motociclista-atropello-a-mujer-que-cruzaba-la-9-de-Julio-20190816-0003.html"}]}, "text": "Impactante video: motociclista atropell\u00f3 a mujer que cruzaba la 9 de Julio #Uffff #Qu\u00e9Opin\u00e1s? #LaMujerCruz\u00f3Mal #ElDeLaMotoNoLaVio #\u00c9lIbaConCasco #ElVideoEsTremendo #SeMand\u00f3Nom\u00e1s #MIR\u00c1 https://t.co/uJqHiKkqKS", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "176979194", "edit_history_tweet_ids": ["1162336805221556224"], "created_at": "2019-08-16T12:14:24.000Z", "lang": "es", "id": "1162336805221556224"}, {"text": "@HeyHelli @fredreadit Estilha\u00e7a-me ou Um de n\u00f3s est\u00e1 mentindo?", "in_reply_to_user_id": "1015450488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "49495352", "edit_history_tweet_ids": ["1162339912332521474"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "HeyHelli", "id": "1015450488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162330064173903874"}], "created_at": "2019-08-16T12:26:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1162339912332521474"}, {"text": "Sco pa tu manaa?? https://t.co/4ei2qhgebO", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/4ei2qhgebO", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ei2qhgebO", "media_key": "3_1162030034091225090"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 140, "like_count": 458, "quote_count": 3223}, "author_id": "129842597", "edit_history_tweet_ids": ["1162030039464108033"], "created_at": "2019-08-15T15:55:25.000Z", "lang": "in", "id": "1162030039464108033"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Jc8jAnTzJj", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/violencia-contra-a-mulher/policia-prende-homem-que-matou-ex-esposa-com-facada-no-pescoco", "display_url": "metropoles.com/violencia-cont\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/violencia-contra-a-mulher/policia-prende-homem-que-matou-ex-esposa-com-facada-no-pescoco"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Pereira"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.5665, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.462, "type": "Place", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}]}, "text": "Alberto Pereira de Deus estava foragido desde a \u00e9poca do crime e se escondia na zona rural do DF #Metr\u00f3poles\nhttps://t.co/Jc8jAnTzJj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3331429624", "edit_history_tweet_ids": ["1162101655933865984"], "created_at": "2019-08-15T20:40:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1162101655933865984"}, {"text": "@MijaelGLP Ojal\u00e1 te escuche vizcarra y el actor!", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3357175942", "edit_history_tweet_ids": ["1162128170805600256"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.2948, "type": "Other", "normalized_text": "vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162058563247849472"}], "created_at": "2019-08-15T22:25:21.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "id": "1162128170805600256"}, {"text": "Existem crimes de homic\u00eddio todos os dias, cada um pior do que o outro. Curioso como quando \u00e9 um isl\u00e2mico a comet\u00ea-lo ,o mediatismo que d\u00e1s aumenta consideravelmente. As pessoas em geral s\u00e3o uma merda, especialmente tu que escondes esse teu racismo asqueroso com esta orat\u00f3ria[+] https://t.co/hOkJiabIIz", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hOkJiabIIz", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreCVentura/status/1162278580467818497", "display_url": "twitter.com/AndreCVentura/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4825428543", "edit_history_tweet_ids": ["1162339667628494849"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162278580467818497"}], "created_at": "2019-08-16T12:25:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1162339667628494849"}, {"text": "Est\u00e1is d\u00e1ndole mucho bombo a que en 2020 va a haber una crisis global del capitalismo, y no creo que a un proceso as\u00ed se le pueda poner una fecha tan a la ligera. Por ejemplo, la crisis de 2008 se inici\u00f3 en 2006.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "878753601660891136", "edit_history_tweet_ids": ["1162339077066301441"], "created_at": "2019-08-16T12:23:25.000Z", "lang": "es", "id": "1162339077066301441"}, {"text": "No pienso ir a ninguna marcha. Gastemos la energ\u00eda en convencer a los que votaron de forma suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "234925755", "edit_history_tweet_ids": ["1162339556445868032"], "created_at": "2019-08-16T12:25:20.000Z", "lang": "es", "id": "1162339556445868032"}, {"text": "@gustavo_srcc Lo dicho: Albert\u00edt o se somete o salta por el aire al primer encontronazo con CFK, \"Maxi\" y/o \"Ven\u00ed Chiquito\". No s\u00e9 si a lo H\u00e9ctor C\u00e1mpora, a lo Nisman, o a lo Cobos, pero que salta por el aire, salta.", "in_reply_to_user_id": "485820421", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1905526932", "edit_history_tweet_ids": ["1162118462803795969"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "Albert\u00edt"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.492, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Maxi"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.6256, "type": "Other", "normalized_text": "Ven\u00ed Chiquito"}, {"start": 139, "end": 152, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor C\u00e1mpora"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "Cobos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gustavo_srcc", "id": "485820421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162108935106637827"}], "created_at": "2019-08-15T21:46:47.000Z", "lang": "es", "id": "1162118462803795969"}, {"text": "desde el parnaso la vista es suicida, ese coraz\u00f3n tan tuyo es como...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "798497060", "edit_history_tweet_ids": ["1162319438726799360"], "created_at": "2019-08-16T11:05:23.000Z", "lang": "es", "id": "1162319438726799360"}, {"text": "@negritomolinero Por favor, y c\u00f3mo est\u00e1?", "in_reply_to_user_id": "344810353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2822883602", "edit_history_tweet_ids": ["1162337470299742209"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "negritomolinero", "id": "344810353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162329941620510720"}], "created_at": "2019-08-16T12:17:02.000Z", "lang": "es", "id": "1162337470299742209"}, {"text": "Se ve que todav\u00eda estabas en los huevos de tu viejo en el primer gobierno del suicida. Pobre huev\u00f3n. https://t.co/PsC16vp0bK", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/PsC16vp0bK", "expanded_url": "https://t.co/PsC16vp0bK", "display_url": "t.co/PsC16vp0bK"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "37984211", "edit_history_tweet_ids": ["1162271986736750594"], "created_at": "2019-08-16T07:56:50.000Z", "lang": "es", "id": "1162271986736750594"}, {"text": "Nada como o tempo. Os bolsonaristas do Twitter - sejam os rob\u00f4s, sejam os idiotas de verdade - que aqui me insultam na tentativa de me calar, recebam esse presente. https://t.co/4sYls0T68p", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/4sYls0T68p", "expanded_url": "https://twitter.com/revistaforum/status/1162299377567879168", "display_url": "twitter.com/revistaforum/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9436, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 572, "reply_count": 1197, "like_count": 5145, "quote_count": 60}, "author_id": "111123176", "edit_history_tweet_ids": ["1162300521018986496"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162299377567879168"}], "created_at": "2019-08-16T09:50:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1162300521018986496"}, {"text": "@WanchyMedina @QuiqueAntun @peadeua @MartinezPozo @julio_perello @ElpidioTolen @LuisinJimenezc @donfelixSPM Parece que tiene vocacion suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "262016160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4857329755", "edit_history_tweet_ids": ["1162324007649271808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WanchyMedina", "id": "262016160"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "QuiqueAntun", "id": "587704013"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "peadeua", "id": "217426548"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "MartinezPozo", "id": "405075967"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "julio_perello", "id": "493545559"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "ElpidioTolen", "id": "106163465"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "LuisinJimenezc", "id": "819551708"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "donfelixSPM", "id": "158701816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162117533069172736"}], "created_at": "2019-08-16T11:23:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162324007649271808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "salud"}, {"start": 73, "end": 81, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "Px"}, {"start": 105, "end": 126, "probability": 0.7664, "type": "Other", "normalized_text": "Plan de Riesgo Suicida"}]}, "text": "Para todos los profesionales de la #salud que atiendan a un Px co riesgo #suicida, pueden implementar un Plan de Riesgo Suicida, el cual ha demostrado tener efectividad en prevenir inte tos de suicidio y solicitud de atenci\u00f3n en urgencias.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "236621586", "edit_history_tweet_ids": ["1162102698109480962"], "created_at": "2019-08-15T20:44:08.000Z", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "lang": "es", "id": "1162102698109480962"}, {"text": "Amigos, no puedo dormir porque no dejo de pensar en el caracol zombie. Qu\u00e9 asquito y qu\u00e9 perturbador \ud83d\ude30", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "45288017", "edit_history_tweet_ids": ["1162227248411246592"], "created_at": "2019-08-16T04:59:03.000Z", "lang": "es", "id": "1162227248411246592"}, {"text": "Resultan amistades chingonas https://t.co/mowfO99QQT", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/mowfO99QQT", "expanded_url": "https://twitter.com/CaroMM28/status/1162146868777951232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mowfO99QQT", "media_key": "3_1162146865158262784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "1117578368671727616", "edit_history_tweet_ids": ["1162146868777951232"], "created_at": "2019-08-15T23:39:39.000Z", "geo": {"place_id": "b462c87ea2b4ff26"}, "lang": "es", "id": "1162146868777951232"}, {"text": "eu to chocada com o que um louva deus pode fazer \n\nesse bicho tinha que chamar louva sat\u00e3  https://t.co/1PCr3i5JBV", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/1PCr3i5JBV", "expanded_url": "https://twitter.com/Miye_tani/status/1160998599473414144/video/1", "display_url": "twitter.com/Miye_tani/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5826, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19432, "reply_count": 3553, "like_count": 71333, "quote_count": 10690}, "author_id": "432983617", "edit_history_tweet_ids": ["1161759251687182336"], "created_at": "2019-08-14T21:59:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1161759251687182336"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo se puede calificar este suceso? Es ella quien asesina a su marido y despu\u00e9s se suicida. En aquel entonces era calificado por la prensa como \"drama conyugal\". https://t.co/kjcnjxMNDg", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/kjcnjxMNDg", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/05/05/el-crimen-del-hotel-mino-en-vigo/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/05/05/el-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1162105907297300495"], "created_at": "2019-08-15T20:56:53.000Z", "lang": "es", "id": "1162105907297300495"}, {"text": "@exame @monicabergamo \"Um homem quando est\u00e1 em paz\nN\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m\" (Charlie Brown Jr)\n\nQuem provoca todo mundo, no fundo se odeia.", "in_reply_to_user_id": "30070288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167077499", "edit_history_tweet_ids": ["1162331662224625665"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 96, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Brown Jr"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "exame", "id": "30070288"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162321389816307712"}], "created_at": "2019-08-16T11:53:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1162331662224625665"}, {"text": "Detecci\u00f3n de ideaci\u00f3n suicida en foros:\nhttps://t.co/N50hc6IuAV\n\nUn estudio de depresi\u00f3n, auto-lesi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida en Tumblr\nhttps://t.co/bm75LK8mho\n\nestudio en Reddit\nhttps://t.co/Ymz4C6sV6W", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/N50hc6IuAV", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/29929945", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/29929945", "status": 200, "unwound_url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/29929945/"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/bm75LK8mho", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/27445014", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/27445014", "status": 200, "unwound_url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/27445014/"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/Ymz4C6sV6W", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/28736770", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/28736770", "status": 200, "unwound_url": "https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/28736770/"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Reddit"}]}, "in_reply_to_user_id": "636025744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "636025744", "edit_history_tweet_ids": ["1162061922277187585"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162061773450731523"}], "created_at": "2019-08-15T18:02:06.000Z", "lang": "es", "id": "1162061922277187585"}, {"text": "Non vi cacate sotto ogni pereta che esce\nScalo ad Atene con James", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 64, "like_count": 230, "quote_count": 2}, "author_id": "1610166600", "edit_history_tweet_ids": ["1162323545453674496"], "created_at": "2019-08-16T11:21:42.000Z", "lang": "it", "id": "1162323545453674496"}, {"text": "Sr.MGL: justo por ser j\u00f3venes, algunos (no todos) llaman \"retroceder\" a lo que -quienes sufrimos senderismo, fujimorismo y alanismo- m\u00e1s bien llamamos AVANZAR\nMi generaci\u00f3n no hablaba en los caf\u00e9s de buscar futuro afuera: TUVO que irse\nVea estad\u00edsticas. No hay comparaci\u00f3n. Slds https://t.co/ZFV1DFKTB3", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZFV1DFKTB3", "expanded_url": "https://t.co/ZFV1DFKTB3", "display_url": "t.co/ZFV1DFKTB3"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.4275, "type": "Other", "normalized_text": "MGL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 18, "like_count": 571, "quote_count": 5}, "author_id": "303521189", "edit_history_tweet_ids": ["1162070601235881989"], "created_at": "2019-08-15T18:36:36.000Z", "lang": "es", "id": "1162070601235881989"}, {"text": "@opsbi4 Pq amiga?", "in_reply_to_user_id": "133964004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806704720", "edit_history_tweet_ids": ["1162225738814119936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "opsbi4", "id": "133964004"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162204812923949056"}], "created_at": "2019-08-16T04:53:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1162225738814119936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 98, "tag": "Agri"}, {"start": 102, "end": 113, "tag": "Basilicata"}, {"start": 139, "end": 148, "tag": "PETROLIO"}, {"start": 149, "end": 153, "tag": "ENI"}, {"start": 180, "end": 186, "tag": "ARPAB"}, {"start": 204, "end": 216, "tag": "TUTTAPPOSTO"}, {"start": 219, "end": 232, "tag": "PENNIVENDOLI"}, {"start": 243, "end": 268, "tag": "HannoStatoLeAlgheCornute"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/qy7ZfuMPSv", "expanded_url": "https://twitter.com/dukana2/status/1162299586104504320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qy7ZfuMPSv", "media_key": "3_1162299578823168001"}]}, "text": "Si vede??\ud83d\udc47CHE \u00c8 MORTO? \ud83d\udc47E mica solo lui...centinaia di pesci stanno morendo adesso nel fiume #Agri in #Basilicata! CHISS\u00c0 PERCH\u00c9...\ud83d\udc49PER IL #PETROLIO #ENI!! Ma \ud83d\udc49nei prossimi giorni #ARPAB ...assessore del #TUTTAPPOSTO E #PENNIVENDOLI \ud83d\udc49DIRANNO \ud83d\udc49#HannoStatoLeAlgheCornute\ud83e\udd18 https://t.co/qy7ZfuMPSv", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 8, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "author_id": "2832335447", "edit_history_tweet_ids": ["1162299586104504320"], "created_at": "2019-08-16T09:46:30.000Z", "lang": "it", "id": "1162299586104504320"}, {"text": "Quer ofender o Rafinha? Nem adianta chamar de comunista. O correto \u00e9 falar: \"P\u00f4, Rafinha, sou seu f\u00e3, mas essa n\u00e3o foi boa\". Ele fica pistola. Testem a\u00ed! \ud83d\ude02 https://t.co/OY0YsNiWKF", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/OY0YsNiWKF", "expanded_url": "https://twitter.com/programapanico/status/1162119327103037440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OY0YsNiWKF", "media_key": "3_1162119325853061125"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Rafinha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "35765232", "edit_history_tweet_ids": ["1162119327103037440"], "created_at": "2019-08-15T21:50:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1162119327103037440"}, {"text": "@deltanmd O PL proteger\u00e1 cidad\u00e3os como o reitor Cancellier que teve sua reputa\u00e7\u00e3o jogada na lama, foi humilhado, maltratado e tirou a pr\u00f3pria vida por n\u00e3o ter suportado as agress\u00f5es perpetradas por um bando de abutres sedendos por fama e poder como a horda da Lava Jato.", "in_reply_to_user_id": "2296138146", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 22, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "author_id": "1529605500", "edit_history_tweet_ids": ["1162325240615227392"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.8299, "type": "Organization", "normalized_text": "PL"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.5529, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "deltanmd", "id": "2296138146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162303144866590727"}], "created_at": "2019-08-16T11:28:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1162325240615227392"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "Basileia, Su\u00ed\u00e7a", "id": "bbf6c74e4f26f23d"}, {"full_name": "Monte Grande, Argentina", "id": "013044056c4adf51"}, {"full_name": "Ch\u00eda, Colombia", "id": "000740067e1156ab"}, {"full_name": "Carabobo, Venezuela", "id": "015d19216c749864"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Dosquebradas, Colombia", "id": "0116b409205a5237"}, {"full_name": "Jes\u00fas Maria, Peru", "id": "01af35f5243efca4"}]}, "errors": [{"value": "1162151315084124160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162151315084124160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162151315084124160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "93905966", "value": "93905966", "detail": "User has been suspended: [93905966].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162380550465867776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162380550465867776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162380550465867776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1038896260529438720", "value": "1038896260529438720", "detail": "User has been suspended: [1038896260529438720].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162389593930571776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162389593930571776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162389593930571776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "976192999", "value": "976192999", "detail": "User has been suspended: [976192999].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162382341752393728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162382341752393728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162382341752393728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "811681645547974656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [811681645547974656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "811681645547974656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162351476511039488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162351476511039488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162351476511039488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162371719753011202", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162371719753011202].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162371719753011202", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162368247011975168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162368247011975168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162368247011975168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145629780785750017", "value": "1145629780785750017", "detail": "User has been suspended: [1145629780785750017].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162337186827657218", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162337186827657218", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162337186827657218].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "817472627610525696", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [817472627610525696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "817472627610525696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162363053100404737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162363053100404737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162363053100404737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "915648714571702272", "value": "915648714571702272", "detail": "User has been suspended: [915648714571702272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162333995255963648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162333995255963648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162333995255963648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157994184869068801", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157994184869068801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157994184869068801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162043826342694916", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162043826342694916].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162043826342694916", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162352076153917440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162352076153917440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162352076153917440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "898169823397634048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [898169823397634048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "898169823397634048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162335717596565504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162335717596565504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162335717596565504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162126416361771008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162126416361771008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162126416361771008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162348652519677952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162348652519677952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162348652519677952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1018717171713761280", "value": "1018717171713761280", "detail": "User has been suspended: [1018717171713761280].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162161518512955394", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162161518512955394", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162161518512955394].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1024430709954502657", "value": "1024430709954502657", "detail": "User has been suspended: [1024430709954502657].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162011534677151745", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162011534677151745", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162011534677151745].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083156919727124480", "value": "1083156919727124480", "detail": "User has been suspended: [1083156919727124480].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162205634344955904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162205634344955904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162205634344955904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162337826794594305", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162337826794594305", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162337826794594305].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4825139511", "value": "4825139511", "detail": "User has been suspended: [4825139511].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162123612981215233", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162123612981215233", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162123612981215233].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1162222427746652160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162222427746652160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162222427746652160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1087038365755719680", "value": "1087038365755719680", "detail": "User has been suspended: [1087038365755719680].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162334856170344448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162334856170344448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162334856170344448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162058563247849472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162058563247849472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162058563247849472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "81571983", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [81571983].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "81571983", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162332166606508032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162332166606508032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162332166606508032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1162392574654652416", "oldest_id": "1162333115005710338", "result_count": 486, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zfa1v5bhrf3g0jay84uxm4pcot"}}