{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.605, "type": "Person", "normalized_text": "Brice"}]}, "text": "acho que o Brice se suicidou", "author_id": "848190249373192192", "created_at": "2019-09-14T00:41:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671790029688832"], "id": "1172671790029688832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/GJhETZnFt1", "expanded_url": "http://bit.ly/2klgDdQ", "display_url": "bit.ly/2klgDdQ"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/aKYFX0CBt7", "expanded_url": "https://twitter.com/correio/status/1172671784719671297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aKYFX0CBt7", "media_key": "3_1172671780827357184"}]}, "text": "Alice Braga est\u00e1 confirmada no elenco do novo 'Esquadr\u00e3o Suicida' https://t.co/GJhETZnFt1 https://t.co/aKYFX0CBt7", "author_id": "67150902", "created_at": "2019-09-14T00:41:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671784719671297"], "id": "1172671784719671297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "3181549786", "created_at": "2019-09-14T00:41:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671620642742272"], "id": "1172671620642742272"}, {"text": "Uno se suicida y el otro muere, bye! https://t.co/wfQ09C4KVL", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/wfQ09C4KVL", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001454036912/posts/2529062990485477/", "display_url": "facebook.com/10000145403691\u2026"}]}, "author_id": "953690653", "created_at": "2019-09-14T00:41:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671558223093760"], "id": "1172671558223093760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "1708736509", "created_at": "2019-09-14T00:40:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671538396565504"], "id": "1172671538396565504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "4824378725", "created_at": "2019-09-14T00:40:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671502069698561"], "id": "1172671502069698561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "755611190085218304", "created_at": "2019-09-14T00:40:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671481089810432"], "id": "1172671481089810432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nssoaxaca", "id": "52504621"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6741, "type": "Place", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/IEXIBqmtcB", "expanded_url": "https://www.nssoaxaca.com/2019/09/13/se-suicida-mujer-policia-en-imss-de-cdmx/", "display_url": "nssoaxaca.com/2019/09/13/se-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172582657907134464"}], "text": "RT @nssoaxaca: Se suicida mujer polic\u00eda en IMSS de CDMX https://t.co/IEXIBqmtcB", "author_id": "341017259", "created_at": "2019-09-14T00:40:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671453914980353"], "id": "1172671453914980353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "4244413115", "created_at": "2019-09-14T00:40:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671436089176065"], "id": "1172671436089176065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.7515, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "text": "espero muito que a dc tenha aprendido e fa\u00e7a direito esse esquadr\u00e3o suicida 2, pq pra eles terem insistido numa continua\u00e7\u00e3o desse filme \u00e9 pq eles tiveram vis\u00e3o que poderia ter sido mt foda mas q cagaram o filme na hr da montagem, se td der certo AGORA VAI", "author_id": "237498299", "created_at": "2019-09-14T00:40:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671351964016640"], "id": "1172671351964016640"}, {"text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "828296871827353600", "created_at": "2019-09-14T00:40:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671351318093825"], "id": "1172671351318093825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "999040065941712896", "created_at": "2019-09-14T00:39:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671270900686849"], "id": "1172671270900686849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172653686591389696"}], "text": "RT @El_Universal_Mx: Su padre refiri\u00f3 que minutos atr\u00e1s, al ver grave a su madre, quien hab\u00eda sido atropellada, sali\u00f3 del \u00e1rea de urgencias\u2026", "author_id": "255809577", "created_at": "2019-09-14T00:39:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671268438646785"], "id": "1172671268438646785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "700025816", "created_at": "2019-09-14T00:39:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671266949672960"], "id": "1172671266949672960"}, {"in_reply_to_user_id": "1146840670927314944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172670784042676224"}], "text": "@nayeonsvibe ser\u00e1 que ele matou ou pegou foto na internet? pior que SE a pol\u00edcia resolver investigar vai ser por causa do estupro e pornografia infantil. v\u00e3o ignorar completamente o resto. mas acho que nem isso eles devem fazer.", "author_id": "712334730348339200", "created_at": "2019-09-14T00:39:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671265603276806"], "id": "1172671265603276806"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "801480067", "created_at": "2019-09-14T00:39:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671260310024192"], "id": "1172671260310024192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Diovana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172330090513883137"}], "text": "RT @isabell01062463: Durante 4 anos de amizade eu e a Diovana j\u00e1 brigou, se espancou, quase se matou, mais amo ela, apesar da falta de paci\u2026", "author_id": "3851721935", "created_at": "2019-09-14T00:39:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671223148482565"], "id": "1172671223148482565"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Viola"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZGJCgHMBuf", "expanded_url": "https://twitter.com/silviabttgr/status/1172630032788967425", "display_url": "twitter.com/silviabttgr/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172630032788967425"}], "text": "Esquadr\u00e3o suicida 2!\n\nIdris Elba: Que homem! \n\nViola: Uma entidade!!   \u2764\ufe0f https://t.co/ZGJCgHMBuf", "author_id": "49772527", "created_at": "2019-09-14T00:39:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671125899399169"], "id": "1172671125899399169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7249, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.7459, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8trjI0LyW5", "expanded_url": "https://g1.globo.com/pop-arte/cinema/noticia/2019/09/13/alice-braga-e-confirmada-no-elenco-de-esquadrao-suicida-2.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/pop-arte/cinem\u2026"}]}, "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' | Cinema | G1 https://t.co/8trjI0LyW5", "author_id": "17805465", "created_at": "2019-09-14T00:39:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671123357671424"], "id": "1172671123357671424"}, {"text": "MINHAS \u00daNICAS RAZ\u00d5ES PRA ASSISTIR ESSA PORRA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 \n.. https://t.co/FBdxaApyzg", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/FBdxaApyzg", "expanded_url": "https://twitter.com/seoknan/status/1172671072124248066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FBdxaApyzg", "media_key": "3_1172671057708429313"}]}, "author_id": "1008391881737293826", "created_at": "2019-09-14T00:39:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671072124248066"], "id": "1172671072124248066"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "928183562859360256", "created_at": "2019-09-14T00:39:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671070903701504"], "id": "1172671070903701504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "766684208400109568", "created_at": "2019-09-14T00:39:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172671053258248192"], "id": "1172671053258248192"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lacovachamx", "id": "42319515"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7211, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172506465992527873"}], "text": "RT @lacovachamx: #UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "author_id": "565139478", "created_at": "2019-09-14T00:38:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670908705558528"], "id": "1172670908705558528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1049064120186802176", "created_at": "2019-09-14T00:38:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670888795430912"], "id": "1172670888795430912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.5484, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}]}, "text": "nao acredito que sou me submeter a assistir esquadrao suicida unica e exclusivamente por peter capaldi", "author_id": "881035571254091778", "created_at": "2019-09-14T00:38:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670867995877376"], "id": "1172670867995877376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "martinroman09", "id": "1011060116580388867"}]}, "in_reply_to_user_id": "1011060116580388867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172670692992700416"}], "text": "@martinroman09 Jajajajajaja se suicida", "author_id": "1044403046086823936", "created_at": "2019-09-14T00:38:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670864963330050"], "id": "1172670864963330050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.764, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "n\u00e3o vou me iludir com esquadr\u00e3o suicida uma segunda vez pqp", "author_id": "1065098163395137536", "created_at": "2019-09-14T00:38:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670849624793089"], "id": "1172670849624793089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "198853100", "created_at": "2019-09-14T00:37:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670776106991616"], "id": "1172670776106991616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1074696793722626048", "created_at": "2019-09-14T00:37:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670714803101696"], "id": "1172670714803101696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru Pero sobre todo lo que se carg\u00f3 su amigo el suicida jam\u00e1s un comentario,  y por cierto que fue de tu asistente servicio completo que cobraba del congreso sin trabajar???", "author_id": "1170698794222137344", "created_at": "2019-09-14T00:37:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670711728656386"], "id": "1172670711728656386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "author_id": "797246725", "created_at": "2019-09-14T00:37:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670703935602690"], "id": "1172670703935602690"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SoyPsicoTips", "id": "936683174192656384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172525432606003200"}], "text": "RT @SoyPsicoTips: Ya sabemos un poco m\u00e1s de esta problem\u00e1tica y nos encanta informar al respecto, por eso te explicamos c\u00f3mo funciona una c\u2026", "author_id": "392341001", "created_at": "2019-09-14T00:37:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670701414866945"], "id": "1172670701414866945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "403238446", "created_at": "2019-09-14T00:37:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670674219016193"], "id": "1172670674219016193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Clara__Whoo", "id": "1000387623960088577"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000387623960088577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172670331238191104"}], "text": "@Clara__Whoo Suicida", "author_id": "1000062289859444736", "created_at": "2019-09-14T00:37:24.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670646884753408"], "id": "1172670646884753408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "1649273581", "created_at": "2019-09-14T00:37:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670621463076864"], "id": "1172670621463076864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "1142985840899121152", "created_at": "2019-09-14T00:37:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670598243336192"], "id": "1172670598243336192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1092898074748506112", "created_at": "2019-09-14T00:37:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670584532144133"], "id": "1172670584532144133"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9244, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172622510900350976"}], "text": "RT @terraverso: O logo do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida, possui um clara inspira\u00e7\u00e3o na fase de John Ostrander, nos quadrinhos dos anos 80\u2026", "author_id": "3231063842", "created_at": "2019-09-14T00:37:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670559383162882"], "id": "1172670559383162882"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "541193461", "created_at": "2019-09-14T00:37:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670559047565314"], "id": "1172670559047565314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thiefselinakyle", "id": "1118120532061368320"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.668, "type": "Person", "normalized_text": "Selina"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.5929, "type": "Person", "normalized_text": "samgre"}]}, "in_reply_to_user_id": "1118120532061368320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172665461890322433"}], "text": "@thiefselinakyle -La copia de Selina simplemente sonri\u00f3 mientras comenzaba a comportarse de la misma forma a la cual siempre se comportaba la felina mientras el hermano samgre segu\u00eda viendola fijamente.-\n\nVer\u00e1s ni\u00f1a, ese gre\u00f1udo suicida, es un peligro para la sociedad. Y como nadie parece tener\u300b", "author_id": "1121951964537982977", "created_at": "2019-09-14T00:36:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670497500385280"], "id": "1172670497500385280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172605427328212993"}], "text": "@bchartsnet MEU DEUS ELE SE MATOU", "author_id": "2300884315", "created_at": "2019-09-14T00:36:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670453825097729"], "id": "1172670453825097729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6022, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.2693, "type": "Other", "normalized_text": "SIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.3314, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9e4iLaN2VN", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg9ewb", "display_url": "bit.ly/2kg9ewb"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Q5KS84xxgK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172646849838116865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KS84xxgK", "media_key": "3_1172646825431654400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172646849838116865"}], "text": "RT @omelete: BRASIL-SIL-SIL NA DC! Conhe\u00e7a o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/9e4iLaN2VN https://t.co/Q5KS84xxgK", "author_id": "3231063842", "created_at": "2019-09-14T00:36:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670434627772416"], "id": "1172670434627772416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1015784825658269696", "created_at": "2019-09-14T00:36:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670431129690112"], "id": "1172670431129690112"}, {"text": "Esse elenco t\u00e1 do caralho... Desculpa gente, t\u00f4 hypando esquadr\u00e3o suicida de novo https://t.co/QPqKEks0o1", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/QPqKEks0o1", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "author_id": "74277442", "created_at": "2019-09-14T00:36:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670416659386369"], "id": "1172670416659386369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "1125546666575237120", "created_at": "2019-09-14T00:36:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670367866990603"], "id": "1172670367866990603"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "2208726417", "created_at": "2019-09-14T00:36:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670355053395968"], "id": "1172670355053395968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "3231063842", "created_at": "2019-09-14T00:36:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670338297139206"], "id": "1172670338297139206"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "author_id": "3231063842", "created_at": "2019-09-14T00:36:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670314880339968"], "id": "1172670314880339968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 89, "username": "letra", "id": "179575526"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7Bt5bZE0Bk", "expanded_url": "http://www.letraroja.com/index.php/mata-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-frente-a-sus-hijos/", "display_url": "letraroja.com/index.php/mata\u2026"}]}, "text": "Mata a su esposa y luego se suicida frente a sus hijos https://t.co/7Bt5bZE0Bk v\u00eda @Letra Roja", "author_id": "228917088", "created_at": "2019-09-14T00:35:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670275835633664"], "id": "1172670275835633664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Espect\u00e1culos"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8955, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ysm8zGM3BL", "expanded_url": "http://www.ecosdelanoticiason.com/noticias/9168/no-todo-es-el-joker-joaquin-cosio-se-suma-al-escuadron-suicida", "display_url": "ecosdelanoticiason.com/noticias/9168/\u2026"}]}, "text": "#Espect\u00e1culos \u00a1No todo es el Joker! Joaqu\u00edn Cos\u00edo se suma al Escuadr\u00f3n Suicida.\nhttps://t.co/ysm8zGM3BL", "author_id": "2863788301", "created_at": "2019-09-14T00:35:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670272899624960"], "id": "1172670272899624960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "1087405140150235136", "created_at": "2019-09-14T00:35:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670266863955969"], "id": "1172670266863955969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "3184000024", "created_at": "2019-09-14T00:35:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670253987483648"], "id": "1172670253987483648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.5749, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "765078768", "text": "@cosio_joaquin ya queremos  verte en Escuadr\u00f3n Suicida. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc", "author_id": "323391637", "created_at": "2019-09-14T00:35:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670248132255744"], "id": "1172670248132255744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "2267860498", "created_at": "2019-09-14T00:35:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670245221359617"], "id": "1172670245221359617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8585, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5mFnxFrN1Q", "expanded_url": "https://alfredoalvarez.mx/mujer-se-suicida-frente-a-clinica-del-imss-tras-muerte-de-su-madre/", "display_url": "alfredoalvarez.mx/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WF5W8mOpc2", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfredoAlvarezz/status/1172670243266646017/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WF5W8mOpc2", "media_key": "3_1172670241316507648"}]}, "text": "Mujer se suicida frente a cl\u00ednica del IMSS tras muerte de su\u00a0madre https://t.co/5mFnxFrN1Q https://t.co/WF5W8mOpc2", "author_id": "154403438", "created_at": "2019-09-14T00:35:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670243266646017"], "id": "1172670243266646017"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "author_id": "955155746404126720", "created_at": "2019-09-14T00:35:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670232252624897"], "id": "1172670232252624897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "993298858296971264", "created_at": "2019-09-14T00:35:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670155882672128"], "id": "1172670155882672128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "3007220095", "created_at": "2019-09-14T00:35:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670114258444288"], "id": "1172670114258444288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "966407904340389889", "created_at": "2019-09-14T00:35:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670089038106626"], "id": "1172670089038106626"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8268, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6449, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "4172587277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172624743180189697"}], "text": "@MomentsBrasil eu depois de ver esquadr\u00e3o suicida:\n\nnem gostei, filme ruim\n\nAlice Braga est\u00e1 no elenco de esquadr\u00e3o suicida 2:\n\nalso eu:\nSempre amei esse filme sabia? nunca critiquei, vou at\u00e9 comprar pr\u00e9 estreia", "author_id": "828706529062879233", "created_at": "2019-09-14T00:35:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670064409137153"], "id": "1172670064409137153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9596, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/mavKmhkGZq", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/cinema-e-serie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172649922929152001"}], "text": "RT @folha: Alice Braga entra para elenco da sequ\u00eancia de 'Esquadr\u00e3o Suicida': 'Muito animada' https://t.co/mavKmhkGZq", "author_id": "138589346", "created_at": "2019-09-14T00:35:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670054393139200"], "id": "1172670054393139200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "author_id": "3007220095", "created_at": "2019-09-14T00:34:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670042372284419"], "id": "1172670042372284419"}, {"in_reply_to_user_id": "1171948314524291072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172667281492643841"}], "text": "E se o meteoro que matou os dinossauros \u00e9 na verdade uma nave alien\u00edgena e n\u00f3s somos ETs", "author_id": "1171948314524291072", "created_at": "2019-09-14T00:34:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670031962017793"], "id": "1172670031962017793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "118461587", "created_at": "2019-09-14T00:34:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670028661104640"], "id": "1172670028661104640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1043125262353920000", "created_at": "2019-09-14T00:34:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669949673951232"], "id": "1172669949673951232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "3436323993", "created_at": "2019-09-14T00:34:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669945395712001"], "id": "1172669945395712001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "1162583085558505477", "created_at": "2019-09-14T00:34:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669938827517952"], "id": "1172669938827517952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 64, "end": 82, "probability": 0.8476, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suic\u00edda 2"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/c0a6FOLpOb", "expanded_url": "https://twitter.com/chazao1/status/1172669862424055808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c0a6FOLpOb", "media_key": "3_1172669304690675712"}]}, "text": "N\u00e3o fa\u00e7o id\u00e9ia de quem \u00e9 Pete Davidson e o que ele vai fazer em Esquadr\u00e3o Suic\u00edda 2, mas olha que sugest\u00e3o ....bacana \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/c0a6FOLpOb", "author_id": "780575661081505792", "created_at": "2019-09-14T00:34:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669862424055808"], "id": "1172669862424055808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5082, "type": "Person", "normalized_text": "destiempo"}]}, "text": "la verdad a destiempo es suicida.", "author_id": "1401349038", "created_at": "2019-09-14T00:34:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669832174743554"], "id": "1172669832174743554"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "945301003733217281", "created_at": "2019-09-14T00:33:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669785961881606"], "id": "1172669785961881606"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8498, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "text": "eu juro por tudo que se a harley desse novo esquadrao suicida for sexualizada eu simplesmente desisto, se toda a evolu\u00e7\u00e3o q eles tao dando pra ela em bop nao for utilizada eu nao quero nem passar perto dessa bomba", "author_id": "1149336924", "created_at": "2019-09-14T00:33:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669755477626881"], "id": "1172669755477626881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "709533393541799936", "created_at": "2019-09-14T00:33:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669722544017408"], "id": "1172669722544017408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "JEFE"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171941371961389057"}], "text": "@canalN_ @N_Portada ESTE DELINCUENTE SE VOLVIO MILLONARIO DURANTE LOS GOBIERNOS DEL MILLONARIO DE SU JEFE SUICIDA, Y ES LA CAUSA QUE NO HAYA HOSPITALES,COLEGIOS, MEDICINAS ESTOS DELINCUENTES SE LLEVARON TODO PARA ELLOS", "author_id": "1150971540416188416", "created_at": "2019-09-14T00:33:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669698456064000"], "id": "1172669698456064000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "2476366269", "created_at": "2019-09-14T00:33:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669690428166146"], "id": "1172669690428166146"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1020979416900558848", "created_at": "2019-09-14T00:33:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669648418037766"], "id": "1172669648418037766"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "116002210", "created_at": "2019-09-14T00:33:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669642965475328"], "id": "1172669642965475328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "4026138143", "created_at": "2019-09-14T00:33:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669564347408386"], "id": "1172669564347408386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "938455495878369280", "created_at": "2019-09-14T00:32:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669483330232320"], "id": "1172669483330232320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.5859, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin phoenix"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.3921, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "text": "Qual foi ideia? Jared leto n\u00e3o esta em esquadr\u00e3o suicida? N\u00e3o. Por que esse e joaquin phoenix e coringa. Melhor. Mas todo a fraquia e Dc. Mas eu fico orgulho ate come\u00e7ar hj dos hypados. nem toda vontade de hypar.", "author_id": "874786891480039424", "created_at": "2019-09-14T00:32:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669464682409990"], "id": "1172669464682409990"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1010305774084657153", "created_at": "2019-09-14T00:32:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669464573353984"], "id": "1172669464573353984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/QuAHwCuxvq", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/se-confirmo-el-reparto-de-la-secuela-de-escuadron-suicida/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/se-confirmo-el\u2026"}]}, "text": "El director de la secuela de \"Escuadr\u00f3n Suicida\", James Gunn, lo confirm\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram con una foto que expone a todo el reparto.\nhttps://t.co/QuAHwCuxvq", "author_id": "2811646842", "created_at": "2019-09-14T00:32:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669450618900480"], "id": "1172669450618900480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/NrM212MILJ", "expanded_url": "https://radiomitre.cienradios.com/se-confirmo-el-reparto-de-la-secuela-de-escuadron-suicida/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare", "display_url": "radiomitre.cienradios.com/se-confirmo-el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://radiomitre.cienradios.com/se-confirmo-el-reparto-de-la-secuela-de-escuadron-suicida/?utm_source=twitter&utm_medium=nota&utm_campaign=socialshare"}]}, "text": "El director de la secuela de \"Escuadr\u00f3n Suicida\", James Gunn, lo confirm\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de Instagram con una foto que expone a todo el reparto.\nhttps://t.co/NrM212MILJ", "author_id": "182923335", "created_at": "2019-09-14T00:32:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669433791373312"], "id": "1172669433791373312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.5457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4425, "type": "Organization", "normalized_text": "brasile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172639156721332226"}], "text": "RT @doctorwhobrasil: \u00c9, o Esquadr\u00e3o Suicida de @JamesGunn promete! J\u00e1 t\u00ednhamos a confirma\u00e7\u00e3o do Capald\u00e3o no elenco, e agora temos a brasile\u2026", "author_id": "376926520", "created_at": "2019-09-14T00:32:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669425230725120"], "id": "1172669425230725120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jazminncr", "id": "2191263324"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7108, "type": "Other", "normalized_text": "nuestra aflicci\u00f3n"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "pxndx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170759173736284160"}], "text": "RT @jazminncr: No he escuchado canci\u00f3n m\u00e1s suicida que la de \"nuestra aflicci\u00f3n\" de pxndx, est\u00e1 bien perra y es mi favorita, regresen hdspt\u2026", "author_id": "4020701474", "created_at": "2019-09-14T00:32:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669420247887880"], "id": "1172669420247887880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "2473429494", "created_at": "2019-09-14T00:32:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669334256332811"], "id": "1172669334256332811"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8508, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.6052, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "TAIKA WAITITI"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/PMeVa9ClwT", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "Mah, to meio assim sobre esse reboot/continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Su\u00edcida, pelo menos a Margot vai estar de volta e PUTA MERDA O TAIKA WAITITI COMO ASSIM????? https://t.co/PMeVa9ClwT", "author_id": "3064159360", "created_at": "2019-09-14T00:31:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669275405991936"], "id": "1172669275405991936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oJ9nV7Bfbx", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/O00iWtgDMi", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172610475399495680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O00iWtgDMi", "media_key": "3_1172610418185031680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610475399495680"}], "text": "RT @omelete: [Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7Bfbx https://t.co/O00iWtgDMi", "author_id": "4718692360", "created_at": "2019-09-14T00:31:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669269806637056"], "id": "1172669269806637056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "2424524101", "created_at": "2019-09-14T00:31:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669227557429248"], "id": "1172669227557429248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1137864058416316418", "created_at": "2019-09-14T00:31:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669153943216128"], "id": "1172669153943216128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "932468239606730752", "created_at": "2019-09-14T00:31:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669091687141376"], "id": "1172669091687141376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "Papantla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aveefeniix", "id": "856846339"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "Papantla"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/SHCNwRgl5h", "expanded_url": "https://www.diariodexalapa.com.mx/policiaca/manda-a-sus-hijos-a-dormir-con-la-abuela-para-matar-a-la-madre-y-despues-se-suicida-papantla-4176960.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "diariodexalapa.com.mx/policiaca/mand\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172556895527137280"}], "text": "RT @Aveefeniix: Manda a sus hijos a dormir con la abuela para MATAR A LA MADRE Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA. #Papantla\n\nhttps://t.co/SHCNwRgl5h\n\n#V\u2026", "author_id": "890461166614523904", "created_at": "2019-09-14T00:31:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669065350877184"], "id": "1172669065350877184"}, {"in_reply_to_user_id": "1127043133433417728", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "gatinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172668688262152192"}], "text": "@dazaisaturn se n\u00e3o me engano foi ele que matou e esquartejou o gatinho a\u00ed deram ban nele e ate denunciaram a\u00ed ele voltou e fez outra coisa que eu n\u00e3o lembro", "author_id": "1106730882247868416", "created_at": "2019-09-14T00:30:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669013547257856"], "id": "1172669013547257856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 118, "end": 131, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172652754919022592"}], "text": "RT @ETJHILTON: @hurgamemoriaPE @CARLOSMESIA @rosamariabartra Gran fujiaprista imparcial viuda olvidada del suicida AG @congresoperu @vocero\u2026", "author_id": "42132248", "created_at": "2019-09-14T00:30:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172669010695077888"], "id": "1172669010695077888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "dccomics"}, {"start": 67, "end": 76, "tag": "destaque"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/oXk0CNy9N7", "expanded_url": "https://is.gd/7eJ6JR", "display_url": "is.gd/7eJ6JR"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u2013 Curiosidades https://t.co/oXk0CNy9N7 #dccomics #destaque", "author_id": "2432408684", "created_at": "2019-09-14T00:30:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668957783969792"], "id": "1172668957783969792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "text": "James Gunn no esquadr\u00e3o suicida, top", "author_id": "1028487078496096256", "created_at": "2019-09-14T00:30:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668947252031489"], "id": "1172668947252031489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "author_id": "1029080992340959232", "created_at": "2019-09-14T00:30:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668929757593600"], "id": "1172668929757593600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "4888794832", "created_at": "2019-09-14T00:30:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668865375084544"], "id": "1172668865375084544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "2972361046", "created_at": "2019-09-14T00:30:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668817304117252"], "id": "1172668817304117252"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "955909824801378316", "created_at": "2019-09-14T00:30:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668798605975561"], "id": "1172668798605975561"}, {"text": "Mata a su esposa y luego se suicida frente a sus hijos https://t.co/tic3E27biO https://t.co/LxZm03xe13", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/tic3E27biO", "expanded_url": "http://bit.ly/2Qbk5qr", "display_url": "bit.ly/2Qbk5qr"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/LxZm03xe13", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1172668785939140608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LxZm03xe13", "media_key": "3_1172634201063153667"}]}, "author_id": "1106590544489267202", "created_at": "2019-09-14T00:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668785939140608"], "id": "1172668785939140608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LaRoja"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "LaRoja"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.818, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/reJtjTz3O9", "expanded_url": "http://eluni.mx/k3k0itaxq8", "display_url": "eluni.mx/k3k0itaxq8"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jvl0Pi3QNA", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Metropoli/status/1172668785691627520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jvl0Pi3QNA", "media_key": "3_1172624030773518336"}]}, "text": "#LaRoja Mujer polic\u00eda se suicida en cl\u00ednica del IMSS https://t.co/reJtjTz3O9 https://t.co/jvl0Pi3QNA", "author_id": "391116248", "created_at": "2019-09-14T00:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668785691627520"], "id": "1172668785691627520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "480813334", "created_at": "2019-09-14T00:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668784521486338"], "id": "1172668784521486338"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "207740674", "created_at": "2019-09-14T00:29:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668772869693442"], "id": "1172668772869693442"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "818847992144871427", "created_at": "2019-09-14T00:29:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668683585544194"], "id": "1172668683585544194"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1143122525980909568", "created_at": "2019-09-14T00:29:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668638433882113"], "id": "1172668638433882113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "2926914777", "created_at": "2019-09-14T00:29:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668629504221186"], "id": "1172668629504221186"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Popcorn"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.634, "type": "Other", "normalized_text": "Popcorn"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.8244, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.8008, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/9vjt0IOnce", "expanded_url": "https://www.criteriohidalgo.com/destacado/formara-parte-joaquin-cosio-de-elenco-de-the-suicide-squad", "display_url": "criteriohidalgo.com/destacado/form\u2026"}]}, "text": "#Popcorn \ud83d\ude31\ud83d\ude31\nEl actor mexicano Joaqu\u00edn Cos\u00edo, ser\u00e1 parte del elenco de la pel\u00edcula \u201cThe Suicide Squad\u201d (Escuadr\u00f3n Suicida). \"Cochiloco\" estar\u00e1 junto a actores como Idris Elba y John Cena.\n\nhttps://t.co/9vjt0IOnce", "author_id": "743553730100920321", "created_at": "2019-09-14T00:29:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668599456206848"], "id": "1172668599456206848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172617246646132736"}], "text": "RT @CINEMA505: James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.\u2026", "author_id": "939833346812768257", "created_at": "2019-09-14T00:29:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668576798511104"], "id": "1172668576798511104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Gente o que o ex da ariana t\u00e1 fazendo no elenco do filme do esquadr\u00e3o suicida?", "author_id": "962900839160582144", "created_at": "2019-09-14T00:28:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668517541384192"], "id": "1172668517541384192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "James gunn"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/pf1JgrMTSx", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "James gunn vai salvar o esquadr\u00e3o suicida pqp \n\nTinha minha curiosidade, agr com esse elenco tem minha aten\u00e7\u00e3o https://t.co/pf1JgrMTSx", "author_id": "743545892620341248", "created_at": "2019-09-14T00:28:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668501728907264"], "id": "1172668501728907264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4298, "type": "Organization", "normalized_text": "davis"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/m85nAMDT2L", "expanded_url": "https://twitter.com/salvianogrunge/status/1172653939122196486", "display_url": "twitter.com/salvianogrunge\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172653939122196486"}], "text": "lembrando que tivemos viola davis no esquadrao suicida e n\u00e3o adiantou de nada. ator consagrado infelizmente n\u00e3o salva roteiro ruim. https://t.co/m85nAMDT2L", "author_id": "2259312296", "created_at": "2019-09-14T00:28:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668458091327489"], "id": "1172668458091327489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "1029080992340959232", "created_at": "2019-09-14T00:28:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668422729228288"], "id": "1172668422729228288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.392, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida 2 vai ser foda", "author_id": "950226097819607046", "created_at": "2019-09-14T00:28:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668420556566528"], "id": "1172668420556566528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172653686591389696"}], "text": "RT @El_Universal_Mx: Su padre refiri\u00f3 que minutos atr\u00e1s, al ver grave a su madre, quien hab\u00eda sido atropellada, sali\u00f3 del \u00e1rea de urgencias\u2026", "author_id": "1169847301", "created_at": "2019-09-14T00:28:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668411043696640"], "id": "1172668411043696640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "920807807884185600", "created_at": "2019-09-14T00:28:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668409974333446"], "id": "1172668409974333446"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "2681514905", "created_at": "2019-09-14T00:28:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668336133398528"], "id": "1172668336133398528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "1127349733683617792", "created_at": "2019-09-14T00:28:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668295989858304"], "id": "1172668295989858304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "author_id": "75265134", "created_at": "2019-09-14T00:27:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668272510193664"], "id": "1172668272510193664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}]}, "text": "se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "3984439641", "created_at": "2019-09-14T00:27:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 20, "like_count": 1157, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668252792807424"], "id": "1172668252792807424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1128492233232211969", "created_at": "2019-09-14T00:27:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668224330260482"], "id": "1172668224330260482"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6015, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.6234, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/u112RUgGzx", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "\u00a1Ah\u00ed nada m\u00e1s!, el gran @cosio_joaquin al Escuadr\u00f3n Suicida... al lado de @MargotRobbie ya con eso Joaqu\u00edn, aunque no me pagaran, jijiji. https://t.co/u112RUgGzx", "author_id": "100650141", "created_at": "2019-09-14T00:27:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668185583202305"], "id": "1172668185583202305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "playuwu7", "id": "1449671762"}]}, "in_reply_to_user_id": "1067205381405982722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172667532853088261"}], "text": "@Nqylen @playuwu7 *se suicida*", "author_id": "1113905583604813831", "created_at": "2019-09-14T00:27:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668181418270720"], "id": "1172668181418270720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 40, "probability": 0.8737, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/9bn0cVoQOd", "expanded_url": "https://twitter.com/langaria/status/1172668003869253633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9bn0cVoQOd", "media_key": "3_1172667987557593089"}]}, "text": "Este es el casting de Escuadr\u00f3n Suicida 2: https://t.co/9bn0cVoQOd", "author_id": "23556241", "created_at": "2019-09-14T00:26:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668003869253633"], "id": "1172668003869253633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "John F. Kennedy"}, {"start": 137, "end": 153, "probability": 0.7743, "type": "Organization", "normalized_text": "Discovery Channel"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}, {"start": 271, "end": 274, "probability": 0.6766, "type": "Person", "normalized_text": "John"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/BMEF7ZwoeA", "expanded_url": "https://seteantigoshepta.blogspot.com/2015/12/marilyn-monroe-assassinada-por-causa-de.html", "display_url": "seteantigoshepta.blogspot.com/2015/12/marily\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RI7vfdiysZ", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoSete/status/1172667969400463361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RI7vfdiysZ", "media_key": "3_1172667952145076224"}]}, "text": "Marilyn Monroe Assassinada por causa de John F. Kennedy?:  https://t.co/BMEF7ZwoeA Trecho: Aqui nesse muito interessante document\u00e1rio do Discovery Channel \u00e9 revelado novas evidencias que prova que na verdade  Marilyn Monroe n\u00e3o se matou, ela foi assassinada por causa de John https://t.co/RI7vfdiysZ", "author_id": "91211708", "created_at": "2019-09-14T00:26:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667969400463361"], "id": "1172667969400463361"}, {"text": "https://t.co/CZ0XqR17Mn", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CZ0XqR17Mn", "expanded_url": "https://canaltech.com.br/cinema/esquadrao-suicida-2-revela-elenco-com-a-brasileira-alice-braga-149741/", "display_url": "canaltech.com.br/cinema/esquadr\u2026"}]}, "author_id": "24762800", "created_at": "2019-09-14T00:26:41.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667952581292032"], "id": "1172667952581292032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaquelinekimura", "id": "1084085083"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.7906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/JUnAulN7vg", "expanded_url": "https://twitter.com/jaquelinekimura/status/1172650859848597504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JUnAulN7vg", "media_key": "16_1172650851791511552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172650859848597504"}], "text": "RT @jaquelinekimura: O que Idris Elba fizer, eu vou ver. At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida 2.\n\nMe nota, crush. https://t.co/JUnAulN7vg", "author_id": "199043750", "created_at": "2019-09-14T00:26:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667923523080192"], "id": "1172667923523080192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.949, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Eu sou uma escrota e to assistindo Esquadr\u00e3o Suicida p matar a saudade, segurando nosso colar. PUTA QUE PARIU", "author_id": "31178015", "created_at": "2019-09-14T00:26:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667871740252165"], "id": "1172667871740252165"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1158338929499811841", "created_at": "2019-09-14T00:26:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667868275716097"], "id": "1172667868275716097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Adriana32823642", "id": "1157377798228664320"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 56, "end": 74, "probability": 0.8469, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/IFv2L0XIm7", "expanded_url": "https://twitter.com/Adriana32823642/status/1172648827603439618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFv2L0XIm7", "media_key": "3_1172648819709939713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172648827603439618"}], "text": "RT @Adriana32823642: Idris Elba aguardando ansiosamente Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/IFv2L0XIm7", "author_id": "199043750", "created_at": "2019-09-14T00:26:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667855663489025"], "id": "1172667855663489025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bastonnorma47", "id": "2264735961"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Peina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606288297156608"}], "text": "RT @bastonnorma47: @eldestapeweb Peina, dir\u00eda el paraguayo\nCon la hija qu\u00e9 tiene cualquiera se suicida  \ud83e\udd23\ud83e\udd23 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "756202151500742656", "created_at": "2019-09-14T00:26:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667797761077248"], "id": "1172667797761077248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "extremeplanetdf", "id": "2554310176"}]}, "in_reply_to_user_id": "2554310176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172665864203722753"}], "text": "@extremeplanetdf Es que si fuera m\u00e1s larga la gente se suicida ah\u00ed adentro.", "author_id": "77110749", "created_at": "2019-09-14T00:25:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667773933314048"], "id": "1172667773933314048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "author_id": "295176963", "created_at": "2019-09-14T00:25:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667759982870529"], "id": "1172667759982870529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "loves_yoon", "id": "1220046001937010689"}, {"start": 67, "end": 77, "username": "tutisooti", "id": "929095193273487364"}]}, "in_reply_to_user_id": "1092849026175852545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172666625906155520"}], "text": "@loves_yoon se \u00e9 por isso, voc\u00ea tem que pagar meu caix\u00e3o, porque a @tutisooti j\u00e1 me matou faz tempo", "author_id": "1004270680362373120", "created_at": "2019-09-14T00:25:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667694765826048"], "id": "1172667694765826048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1083509962947596288", "created_at": "2019-09-14T00:25:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667685290827776"], "id": "1172667685290827776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "Papantla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aveefeniix", "id": "856846339"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "Papantla"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/SHCNwRgl5h", "expanded_url": "https://www.diariodexalapa.com.mx/policiaca/manda-a-sus-hijos-a-dormir-con-la-abuela-para-matar-a-la-madre-y-despues-se-suicida-papantla-4176960.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "diariodexalapa.com.mx/policiaca/mand\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172556895527137280"}], "text": "RT @Aveefeniix: Manda a sus hijos a dormir con la abuela para MATAR A LA MADRE Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA. #Papantla\n\nhttps://t.co/SHCNwRgl5h\n\n#V\u2026", "author_id": "102282990", "created_at": "2019-09-14T00:25:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667656379518977"], "id": "1172667656379518977"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "author_id": "774457331744669696", "created_at": "2019-09-14T00:24:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667497037860871"], "id": "1172667497037860871"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "875488226630303745", "created_at": "2019-09-14T00:24:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667466914369537"], "id": "1172667466914369537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "4191966386", "created_at": "2019-09-14T00:24:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667425835429889"], "id": "1172667425835429889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9874, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "n\u00e3o acredito que esquadr\u00e3o suicida esta na netflix, eu amoooooo", "author_id": "2263724701", "created_at": "2019-09-14T00:24:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667407086817281"], "id": "1172667407086817281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "2846049688", "created_at": "2019-09-14T00:24:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667380364992513"], "id": "1172667380364992513"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 50, "tag": "globolixo"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5089, "type": "Organization", "normalized_text": "globolixo"}]}, "in_reply_to_user_id": "3021616235", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172240947037507586"}], "text": "@Luis_Roberto04 D\u00e1 a impress\u00e3o que eles #globolixo, inconscientemente est\u00e3o em uma rota suicida. N\u00e3o se tocaram ainda que a grande maioria do povo brasileiro \u00e9 patriota, crist\u00e3o e conservador!", "author_id": "4819619561", "created_at": "2019-09-14T00:24:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667370927792128"], "id": "1172667370927792128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "flyyseokjin", "id": "897265175241347073"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5259, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.5438, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9597, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620426834579456"}], "text": "RT @flyyseokjin: BWL est\u00e1 com 546M, views as quais eles ganham organicamente, ladeirando onde?  BWL ta charteando no Top200 do Spotify a 15\u2026", "author_id": "2693401620", "created_at": "2019-09-14T00:24:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667370739064832"], "id": "1172667370739064832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuvDoctorWho", "id": "527018132"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172644696977543171"}], "text": "RT @LuvDoctorWho: Peter Capaldi foi confirmado no elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA gente ama? Sim.\nA gente ama que rasparam o\u2026", "author_id": "4249948929", "created_at": "2019-09-14T00:24:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667305370763264"], "id": "1172667305370763264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pinguputoo", "id": "1574804397372096514"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651101016879104"}], "text": "RT @pinguputoo: \u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "author_id": "303595948", "created_at": "2019-09-14T00:24:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667302376038400"], "id": "1172667302376038400"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "Vai ter outro esquadr\u00e3o suicida? Um j\u00e1 n\u00e3o foi ruim o suficiente?", "author_id": "207583704", "created_at": "2019-09-14T00:23:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667272810434562"], "id": "1172667272810434562"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "author_id": "221965715", "created_at": "2019-09-14T00:23:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667264434417667"], "id": "1172667264434417667"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "author_id": "303595948", "created_at": "2019-09-14T00:23:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667253768282112"], "id": "1172667253768282112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "2932218285", "created_at": "2019-09-14T00:23:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667233790824450"], "id": "1172667233790824450"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 74, "tag": "tecnologia"}, {"start": 75, "end": 80, "tag": "tech"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8273, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/wuDeitTEkI", "expanded_url": "https://ift.tt/2Lw29lX", "display_url": "ift.tt/2Lw29lX"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 revela elenco com a brasileira Alice Braga #tecnologia #tech https://t.co/wuDeitTEkI", "author_id": "3095960279", "created_at": "2019-09-14T00:23:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667160436584448"], "id": "1172667160436584448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maRIOrioRDA", "id": "81828783"}]}, "in_reply_to_user_id": "81828783", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172300132584427520"}], "text": "@marioriorda Cuando se entere que la clase media existe gracias al peronismo se suicida viajando en el subtrenmetrocleta", "author_id": "121900794", "created_at": "2019-09-14T00:23:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667121643470848"], "id": "1172667121643470848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leticiamaria90_", "id": "72331964"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/vnXjb5pg1U", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiamaria90_/status/1172258954036088833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vnXjb5pg1U", "media_key": "3_1172258947249659908"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/vnXjb5pg1U", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiamaria90_/status/1172258954036088833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vnXjb5pg1U", "media_key": "3_1172258948654731264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172258954036088833"}], "text": "RT @leticiamaria90_: nem tudo em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim. por exemplo estes 2 segundos: https://t.co/vnXjb5pg1U", "author_id": "416677565", "created_at": "2019-09-14T00:23:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667115997974528"], "id": "1172667115997974528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "exame", "id": "30070288"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5Y3YdYR4Bq", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-f7sh", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-f7sh"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172621769246568451"}], "text": "RT @exame: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco de novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/5Y3YdYR4Bq", "author_id": "897599384413765634", "created_at": "2019-09-14T00:23:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667111770075136"], "id": "1172667111770075136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Sonia Braga"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.313, "type": "Person", "normalized_text": "Metr\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268773576705"}], "text": "RT @Metropoles: A sobrinha de Sonia Braga vai atuar ao lado de nomes famosos como Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie e Sean Gunn #Metr\u00f3\u2026", "author_id": "1114723303", "created_at": "2019-09-14T00:23:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667103360487424"], "id": "1172667103360487424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 42, "tag": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172666268899373056"}], "text": "RT @Radio_Formula: De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZH\u2026", "author_id": "133755213", "created_at": "2019-09-14T00:22:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667004362166273"], "id": "1172667004362166273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "2767195224", "created_at": "2019-09-14T00:22:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666972242358272"], "id": "1172666972242358272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaOpinionLA", "id": "41416662"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5912, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6775, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/kPFnFKngw2", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/09/10/video-mujer-se-suicida-en-tijuana-se-arrojo-de-la-azotea-de-hotel/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568303658", "display_url": "laopinion.com/2019/09/10/vid\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172307195959996416"}], "text": "RT @LaOpinionLA: VIDEO: Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de hotel | La Opini\u00f3n https://t.co/kPFnFKngw2 https://t.co/WVoY\u2026", "author_id": "587022513", "created_at": "2019-09-14T00:22:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666808010063873"], "id": "1172666808010063873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1093143717857370112", "created_at": "2019-09-14T00:21:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666760333582336"], "id": "1172666760333582336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1111808677856665600", "created_at": "2019-09-14T00:21:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666748513988609"], "id": "1172666748513988609"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "294310254", "created_at": "2019-09-14T00:21:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666737722044417"], "id": "1172666737722044417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "1149183472088616960", "created_at": "2019-09-14T00:21:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666663550038016"], "id": "1172666663550038016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 17, "end": 33, "probability": 0.5837, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5816, "type": "Other", "normalized_text": "Ava DuVernay"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5142, "type": "Other", "normalized_text": "Deuses"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Andy Muschietty"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Reeves"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.3769, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.6389, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "text": "James Gunn com O Esquadr\u00e3o Suicida, Ava DuVernay com Novos Deuses, Andy Muschietty com The Flash, Matt Reeves com The Batman...por favor Warner, deixa os caras trabalhar!", "author_id": "24448436", "created_at": "2019-09-14T00:21:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666636790304768"], "id": "1172666636790304768"}, {"text": "N\u00e3o sei oq esperar do novo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1051642884691234816", "created_at": "2019-09-14T00:21:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666625084051456"], "id": "1172666625084051456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4011, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5238, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.61, "type": "Other", "normalized_text": "Fam\u00edlia"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.3639, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "text": "Os vil\u00f5es novos do Esquadr\u00e3o Suicida v\u00e3o ser todos presos pela Mulher Maravilha e pelo Aquaman, pois \u00fanicos que restaram no universo (Fam\u00edlia Shazam, chega aqui!)", "author_id": "68724167", "created_at": "2019-09-14T00:21:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666620432605184"], "id": "1172666620432605184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "moodsbutera", "id": "3634618455"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.6728, "type": "Person", "normalized_text": "esqueadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "3634618455", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172666202554019842"}], "text": "@moodsbutera ele vai participar de esqueadr\u00e3o suicida se n\u00e3o me engano... espero que ele apare\u00e7a 15 segundos e morra kkkkkkkkkkkkkkkk", "author_id": "1160173883498086400", "created_at": "2019-09-14T00:21:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666589558255617"], "id": "1172666589558255617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/xSnchGm4MN", "expanded_url": "http://canalte.ch/T75LH", "display_url": "canalte.ch/T75LH"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 revela elenco com a brasileira Alice Braga https://t.co/xSnchGm4MN", "author_id": "554182536", "created_at": "2019-09-14T00:21:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666554804080640"], "id": "1172666554804080640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TheFlashBR", "id": "69388270"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626143742234624"}], "text": "RT @TheFlashBR: Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "author_id": "4711123549", "created_at": "2019-09-14T00:21:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666542984769541"], "id": "1172666542984769541"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/UvG8342DKn", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD3zK9", "display_url": "dlvr.it/RD3zK9"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/u4UyIpj3lO", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1172666531714461697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4UyIpj3lO", "media_key": "3_1172666529059672064"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 revela elenco com a brasileira Alice Braga https://t.co/UvG8342DKn https://t.co/u4UyIpj3lO", "author_id": "82350646", "created_at": "2019-09-14T00:21:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666531714461697"], "id": "1172666531714461697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 67, "probability": 0.5703, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172643110725332994"}], "text": "RT @wolfhardLivia11: eu: n\u00e3o vou me animar com o esquadr\u00e3o suicida 2, pq o primeiro foi ruim demais\n\neu tbm: nossa mas esse elenco.....ser\u00e1?", "author_id": "1035646883090317313", "created_at": "2019-09-14T00:20:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666479420018688"], "id": "1172666479420018688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "author_id": "1062415233552146432", "created_at": "2019-09-14T00:20:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666444573753344"], "id": "1172666444573753344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ThomasCitando", "id": "1150353399784886273"}]}, "in_reply_to_user_id": "1150353399784886273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172659903154008070"}], "text": "@ThomasCitando J\u00c1 QUE DIA 13 E VOC\u00ca N\u00c3O SE MATOU OU MATOU ALGU\u00c9M AINDA,QUE TAL CURTI DA RT , ENQUANTO SUA VIDA IN\u00daTIL N\u00c3O ACABA ,DESDE OBRIGADO \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "1167803433581236225", "created_at": "2019-09-14T00:20:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666429616873472"], "id": "1172666429616873472"}, {"in_reply_to_user_id": "1643110194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172653594748887043"}], "text": "@se_lalla Pra mim ela se suicidou, n\u00e3o sabia que tinha outra teoria", "author_id": "967532773727703040", "created_at": "2019-09-14T00:20:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666412541927424"], "id": "1172666412541927424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "807406399135289345", "created_at": "2019-09-14T00:20:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666386503614464"], "id": "1172666386503614464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5923, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.7975, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/i6OD1tkaIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}]}, "text": "\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'  https://t.co/i6OD1tkaIQ", "author_id": "1049994480357711872", "created_at": "2019-09-14T00:20:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666384461041664"], "id": "1172666384461041664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "774457331744669696", "created_at": "2019-09-14T00:20:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666271315517440"], "id": "1172666271315517440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 23, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8571, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 21, "end": 22, "probability": 0.3521, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ZHU4NdmoMk", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172666268899373056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZHU4NdmoMk", "media_key": "3_1172660428507361286"}]}, "text": "De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZHU4NdmoMk", "author_id": "148372339", "created_at": "2019-09-14T00:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666268899373056"], "id": "1172666268899373056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Sonia Braga"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.4139, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/5kti99XbaW", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/colunas-blogs/pipocando/brasileira-alice-braga-estara-no-elenco-do-novo-esquadrao-suicida", "display_url": "metropoles.com/colunas-blogs/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/colunas/pipocando/brasileira-alice-braga-estara-no-elenco-do-novo-esquadrao-suicida"}]}, "text": "A sobrinha de Sonia Braga vai atuar ao lado de nomes famosos como Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie e Sean Gunn #Metr\u00f3poles\nhttps://t.co/5kti99XbaW", "author_id": "3331429624", "created_at": "2019-09-14T00:20:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666268773576705"], "id": "1172666268773576705"}, {"text": "La mujer vio a su madre muy grave en el hospital, sali\u00f3 y con su arma de cargo se pego un tiro en la cabeza, les dijo a sus familiares: \u201cVoy a alcanzarla\u201d https://t.co/QgLIxP7Y60", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/QgLIxP7Y60", "expanded_url": "https://bit.ly/2kKq9ay", "display_url": "bit.ly/2kKq9ay"}]}, "author_id": "82252582", "created_at": "2019-09-14T00:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666268769382402"], "id": "1172666268769382402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9306, "type": "Other", "normalized_text": "hollywood"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "pfft essa hollywood querendo fazer um filme do esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "author_id": "1108382702946930688", "created_at": "2019-09-14T00:19:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666262553550850"], "id": "1172666262553550850"}, {"text": "JOHN CENA NO ESQUADRAO SUICIDA", "author_id": "1108382702946930688", "created_at": "2019-09-14T00:19:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666196283592706"], "id": "1172666196283592706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elgranqenk", "id": "1078174764"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.4111, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.859, "type": "Other", "normalized_text": "New Mutants"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.8614, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1078174764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172613820721827841"}], "text": "@elgranqenk Alice Braga actriz brasile\u00f1a me acuerdo de pel\u00edculas como ciudad de Dios, soy leyenda, tiene un rol en New Mutants y ahora en Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "446537626", "created_at": "2019-09-14T00:19:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666194408738817"], "id": "1172666194408738817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "duohwrmony", "id": "271108639"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172661315007078400"}], "text": "RT @duohwrmony: Ok, a Alice Braga vai estar no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida, mas voc\u00eas j\u00e1 viram o qu\u00e3o perfeita ela t\u00e1 nessas fotos da a\u2026", "author_id": "733825255672811520", "created_at": "2019-09-14T00:19:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666189069389829"], "id": "1172666189069389829"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "781295684209246212", "created_at": "2019-09-14T00:19:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666127425687553"], "id": "1172666127425687553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "336711884", "created_at": "2019-09-14T00:19:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666117942317056"], "id": "1172666117942317056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172633525868089344"}], "text": "RT @elconsejomx: Si alguien te pide ayuda, escucha, conversa con \u00e9l/ella. Mantente atento para que una persona en riesgo suicida reciba el\u2026", "author_id": "887860002672840704", "created_at": "2019-09-14T00:19:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666109805453313"], "id": "1172666109805453313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 99, "end": 118, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Capitalismo Selvagem"}]}, "text": "N\u00e3o to entendendo, v\u00e3o refazer do 0 o filme 'Esquadr\u00e3o Suicida' pelas m\u00e3os do James Gunn? Caralho, Capitalismo Selvagem", "author_id": "1088492514791829504", "created_at": "2019-09-14T00:19:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666082580189186"], "id": "1172666082580189186"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "2911955025", "created_at": "2019-09-14T00:19:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666037973786631"], "id": "1172666037973786631"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "818268311188336640", "created_at": "2019-09-14T00:18:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666006432559104"], "id": "1172666006432559104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "author_id": "196388574", "created_at": "2019-09-14T00:18:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665984748072960"], "id": "1172665984748072960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "83719809", "created_at": "2019-09-14T00:18:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665938568597504"], "id": "1172665938568597504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GabrielNerdLand", "id": "3045046323"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Cena"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172599481981947905"}], "text": "RT @GabrielNerdLand: O Mais engra\u00e7ado do Elenco de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o Diretor de Thor Ragnarok e Thor 4 e o Jon Cena https://t.co/Zmgstf\u2026", "author_id": "757708045925376004", "created_at": "2019-09-14T00:18:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665929639051266"], "id": "1172665929639051266"}, {"in_reply_to_user_id": "1106034920361811969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172652786791714817"}], "text": "@MattWxlcxtt Recup\u00e9rate, pedazo de suicida.", "author_id": "1118120532061368320", "created_at": "2019-09-14T00:18:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665877738729477"], "id": "1172665877738729477"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "author_id": "972142730217426944", "created_at": "2019-09-14T00:18:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665863729831936"], "id": "1172665863729831936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "911602474238316544", "created_at": "2019-09-14T00:18:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665859581579264"], "id": "1172665859581579264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "3325312148", "created_at": "2019-09-14T00:18:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665857287192576"], "id": "1172665857287192576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "author_id": "836272415827185664", "created_at": "2019-09-14T00:18:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665820608180225"], "id": "1172665820608180225"}, {"text": "Polic\u00eda se suicida para no dejar morir sola a su\u00a0madre https://t.co/nMIP1rhuKp https://t.co/C0KNUnlL26", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/nMIP1rhuKp", "expanded_url": "http://piramideinvertidaonline.com/2019/09/13/policia-se-suicida-para-no-dejar-morir-sola-a-su-madre/", "display_url": "piramideinvertidaonline.com/2019/09/13/pol\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/C0KNUnlL26", "expanded_url": "https://twitter.com/piramide_inv/status/1172665728786472961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C0KNUnlL26", "media_key": "3_1172665727217786881"}]}, "author_id": "1156702953224507392", "created_at": "2019-09-14T00:17:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665728786472961"], "id": "1172665728786472961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8581, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626795662737408"}], "text": "RT @e_consulta: \ud83d\udd34 Dentro de la cl\u00ednica 8 del IMSS, una mujer desenfund\u00f3 su arma de cargo y decidi\u00f3 dispararse en la cabeza \n\nhttps://t.co/B\u2026", "author_id": "2465678106", "created_at": "2019-09-14T00:17:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665670292705280"], "id": "1172665670292705280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "759152730996891649", "created_at": "2019-09-14T00:17:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665652080979968"], "id": "1172665652080979968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Eu s\u00f3 espero que o segundo filme de esquadr\u00e3o suicida seja melhor que o primeiro. Pq vamos combinar n\u00e9 mores..", "author_id": "307034955", "created_at": "2019-09-14T00:17:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665631055011841"], "id": "1172665631055011841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9069, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.5009, "type": "Other", "normalized_text": "Warp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1123401036222410752"}], "text": "RT @DCBrasil3: Viola Davis - Amanda Waller.\n\nViola Davis Viveu a Amanda Waller no primeiro Esquadr\u00e3o Suicida, O The Warp confirmou que a at\u2026", "author_id": "1141362995722883072", "created_at": "2019-09-14T00:17:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665606207922176"], "id": "1172665606207922176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "836272415827185664", "created_at": "2019-09-14T00:17:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665548406251522"], "id": "1172665548406251522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 67, "probability": 0.5703, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172643110725332994"}], "text": "RT @wolfhardLivia11: eu: n\u00e3o vou me animar com o esquadr\u00e3o suicida 2, pq o primeiro foi ruim demais\n\neu tbm: nossa mas esse elenco.....ser\u00e1?", "author_id": "1041442221306855426", "created_at": "2019-09-14T00:16:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665489333653506"], "id": "1172665489333653506"}, {"text": "Um coach n\u00e3o \u00e9 um psic\u00f3logo, um coach n\u00e3o pode virar pra voc\u00ea e dizer que tu n\u00e3o consegue seus objetivos porque n\u00e3o se esfor\u00e7a pra isso. Isso \u00e9 s\u00f3 um gatilho pra quem tem depress\u00e3o e/ou uma mente suicida, se tu n\u00e3o entende o perigo e gatilho disso n\u00e3o sou eu que vou explicar.", "author_id": "2735734081", "created_at": "2019-09-14T00:16:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665456454451200"], "id": "1172665456454451200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6022, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.2693, "type": "Other", "normalized_text": "SIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.3314, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9e4iLaN2VN", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg9ewb", "display_url": "bit.ly/2kg9ewb"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Q5KS84xxgK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172646849838116865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KS84xxgK", "media_key": "3_1172646825431654400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172646849838116865"}], "text": "RT @omelete: BRASIL-SIL-SIL NA DC! Conhe\u00e7a o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/9e4iLaN2VN https://t.co/Q5KS84xxgK", "author_id": "1038944516", "created_at": "2019-09-14T00:16:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665448883793920"], "id": "1172665448883793920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "text": "Todo o alarde pelo esquadr\u00e3o suicida 2 e s\u00f3 consigo lembrar como o primeiro filme \u00e9 ruim", "author_id": "73505353", "created_at": "2019-09-14T00:16:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665434736406529"], "id": "1172665434736406529"}, {"text": "Y no me importa lo que la gente diga, porque no teme a la muerte, el que vive como un suicida \ud83d\udc3a", "author_id": "3154083138", "created_at": "2019-09-14T00:16:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665366901874688"], "id": "1172665366901874688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "2743378089", "created_at": "2019-09-14T00:16:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665362632126466"], "id": "1172665362632126466"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "915141977963974656", "created_at": "2019-09-14T00:16:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665362221084672"], "id": "1172665362221084672"}, {"text": "Sem palavras!\ud83d\ude0d https://t.co/7sxs7qOYEd", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/7sxs7qOYEd", "expanded_url": "https://qnerd.com.br/cinema/alice-braga-e-confirmada-elenco-de-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "qnerd.com.br/cinema/alice-b\u2026"}]}, "author_id": "106572595", "created_at": "2019-09-14T00:16:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665352779644931"], "id": "1172665352779644931"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "354108141", "created_at": "2019-09-14T00:16:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665326473043969"], "id": "1172665326473043969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6022, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.2693, "type": "Other", "normalized_text": "SIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.3314, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9e4iLaN2VN", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg9ewb", "display_url": "bit.ly/2kg9ewb"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Q5KS84xxgK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172646849838116865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KS84xxgK", "media_key": "3_1172646825431654400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172646849838116865"}], "text": "RT @omelete: BRASIL-SIL-SIL NA DC! Conhe\u00e7a o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/9e4iLaN2VN https://t.co/Q5KS84xxgK", "author_id": "836272415827185664", "created_at": "2019-09-14T00:16:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665313470685188"], "id": "1172665313470685188"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElScriptcuenta", "id": "2569486213"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9173, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172664118588989442"}], "text": "RT @ElScriptcuenta: El director James Gunn confirma el reparto del \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019. Y nos avisa de que no nos encari\u00f1emos con ellos. ht\u2026", "author_id": "1448887128", "created_at": "2019-09-14T00:16:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665307724427266"], "id": "1172665307724427266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626601122652161"}], "text": "RT @ANTI0800: Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "author_id": "950226097819607046", "created_at": "2019-09-14T00:15:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665239848062976"], "id": "1172665239848062976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "836272415827185664", "created_at": "2019-09-14T00:15:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665219572801536"], "id": "1172665219572801536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1124698209711009792", "created_at": "2019-09-14T00:15:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665218557779970"], "id": "1172665218557779970"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1087872313436131329", "created_at": "2019-09-14T00:15:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665206817861637"], "id": "1172665206817861637"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "950226097819607046", "created_at": "2019-09-14T00:15:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665176409169920"], "id": "1172665176409169920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "3377498242", "created_at": "2019-09-14T00:15:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665163796877312"], "id": "1172665163796877312"}, {"text": "Adolescente de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme escolar con sangre menstrual https://t.co/fPnd9GV6qv https://t.co/U3jjwyqOGi", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/fPnd9GV6qv", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZYP0e7", "display_url": "bit.ly/2ZYP0e7"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/U3jjwyqOGi", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1172665159820537856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U3jjwyqOGi", "media_key": "3_1172665154200395776"}]}, "author_id": "829478992768008192", "created_at": "2019-09-14T00:15:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665159820537856"], "id": "1172665159820537856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "author_id": "1419620930", "created_at": "2019-09-14T00:15:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665152531062785"], "id": "1172665152531062785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172653686591389696"}], "text": "RT @El_Universal_Mx: Su padre refiri\u00f3 que minutos atr\u00e1s, al ver grave a su madre, quien hab\u00eda sido atropellada, sali\u00f3 del \u00e1rea de urgencias\u2026", "author_id": "114978476", "created_at": "2019-09-14T00:15:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665062982471680"], "id": "1172665062982471680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1139271458167955456", "created_at": "2019-09-14T00:15:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665026882211840"], "id": "1172665026882211840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "EU NAO APRENDO MESMO!! J\u00e1 estou empolgada com esquadr\u00e3o suicida 2 \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/pTf2glhMf9", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/pTf2glhMf9", "expanded_url": "https://twitter.com/oMikeSantanna/status/1172600645951639553", "display_url": "twitter.com/oMikeSantanna/\u2026"}]}, "author_id": "1634138264", "created_at": "2019-09-14T00:15:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665012772659201"], "id": "1172665012772659201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "248324690", "created_at": "2019-09-14T00:15:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665011392720896"], "id": "1172665011392720896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "54203086", "created_at": "2019-09-14T00:14:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664990672871425"], "id": "1172664990672871425"}, {"text": "Tengo claro que la corte Suprema est\u00e1 viciada \n Y no nos defiende a los ciudadanos. Hay caos. Ellos no ejercen cumpliendo con la ley. El hombre es un lobo para el hombre\nUrgente un nuevo contrato social.\nEsperar es suicida. Quien responde por nuestra vida? https://t.co/kKpgHmSIGb", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/kKpgHmSIGb", "expanded_url": "https://t.co/kKpgHmSIGb", "display_url": "t.co/kKpgHmSIGb"}]}, "author_id": "1117525621", "created_at": "2019-09-14T00:14:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664958280187904"], "id": "1172664958280187904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "72902971", "created_at": "2019-09-14T00:14:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664878672334849"], "id": "1172664878672334849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "571861409", "created_at": "2019-09-14T00:13:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664707389501440"], "id": "1172664707389501440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "2932535974", "created_at": "2019-09-14T00:13:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664695234486272"], "id": "1172664695234486272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "165214128", "created_at": "2019-09-14T00:13:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664568776134656"], "id": "1172664568776134656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "43394273", "created_at": "2019-09-14T00:13:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664519128010753"], "id": "1172664519128010753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "MiluCodecido", "id": "2289135641"}]}, "in_reply_to_user_id": "954185308903493632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172662407732387840"}], "text": "@Melna200 Siempre lo mismo. @MiluCodecido no te vayas m\u00e1s querida, en una de esas se suicida bue", "author_id": "796011865721683969", "created_at": "2019-09-14T00:12:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664505387704320"], "id": "1172664505387704320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "2429715415", "created_at": "2019-09-14T00:12:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664494386012160"], "id": "1172664494386012160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9596, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/mavKmhkGZq", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/cinema-e-serie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172649922929152001"}], "text": "RT @folha: Alice Braga entra para elenco da sequ\u00eancia de 'Esquadr\u00e3o Suicida': 'Muito animada' https://t.co/mavKmhkGZq", "author_id": "370319115", "created_at": "2019-09-14T00:12:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664466720342016"], "id": "1172664466720342016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "853303433453084675", "created_at": "2019-09-14T00:12:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664439792963584"], "id": "1172664439792963584"}, {"text": "\u00bfDe que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "author_id": "107208791", "created_at": "2019-09-14T00:12:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664438610190336"], "id": "1172664438610190336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5257, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.3812, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.9433, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "text": "eu ainda t\u00f4 fumegada com esse final da segunda temp de elite caralho vai se fuder a serie girou em torno de 8 epis\u00f3dios p contar quem matou a marina p no final depois de entregarem o bofe ele n\u00e3o ter sido preso pq n\u00e3o tinha provas aaa eu t\u00f4 revoltada caralho PODE CANCELAR NETFLIX", "author_id": "1537545014", "created_at": "2019-09-14T00:12:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664409610752000"], "id": "1172664409610752000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6022, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.2693, "type": "Other", "normalized_text": "SIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.3314, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9e4iLaN2VN", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg9ewb", "display_url": "bit.ly/2kg9ewb"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Q5KS84xxgK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172646849838116865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KS84xxgK", "media_key": "3_1172646825431654400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172646849838116865"}], "text": "RT @omelete: BRASIL-SIL-SIL NA DC! Conhe\u00e7a o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/9e4iLaN2VN https://t.co/Q5KS84xxgK", "author_id": "370319115", "created_at": "2019-09-14T00:12:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664386936328193"], "id": "1172664386936328193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "911660098086416385", "created_at": "2019-09-14T00:12:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664361669812224"], "id": "1172664361669812224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "370319115", "created_at": "2019-09-14T00:12:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664344737398786"], "id": "1172664344737398786"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.7009, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.3007, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/eLXxzHx0FQ", "expanded_url": "http://bit.ly/34HM8kD", "display_url": "bit.ly/34HM8kD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172629778681278465"}], "text": "RT @SinEmbargoMX: Una mujer se suicida en el \u00e1rea de Urgencias de una cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CdMx https://t.co/eLXxzHx0FQ http\u2026", "author_id": "224749335", "created_at": "2019-09-14T00:12:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664260427755520"], "id": "1172664260427755520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "in_reply_to_user_id": "123738178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172607736367976449"}], "text": "@TapiaFernanda Esto cuenta como represion suicida?, abuso de auto-autoridad, feminicidio en propia persona?. Quiero escuchar a los derechosos describir esto", "author_id": "105915245", "created_at": "2019-09-14T00:11:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664229289066497"], "id": "1172664229289066497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DAIGREON", "id": "40373158"}]}, "in_reply_to_user_id": "40373158", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172663482430500864"}], "text": "@DAIGREON Vamos discutir que esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o deveria ter continua\u00e7\u00e3o. Isso \u00e9 mais importante.", "author_id": "97318307", "created_at": "2019-09-14T00:11:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664226911084545"], "id": "1172664226911084545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Alejandra_Es", "id": "30390745"}]}, "in_reply_to_user_id": "30390745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172600535897260041"}], "text": "@Alejandra_Es Conoci\u00e9ndote el que tiene complejo de suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "143127042", "created_at": "2019-09-14T00:11:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664118693679105"], "id": "1172664118693679105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9142, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/gjfoTeeEmh", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "El director James Gunn confirma el reparto del \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019. Y nos avisa de que no nos encari\u00f1emos con ellos. https://t.co/gjfoTeeEmh", "author_id": "2569486213", "created_at": "2019-09-14T00:11:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664118588989442"], "id": "1172664118588989442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 222, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/KJgVWxEEiE", "expanded_url": "https://twitter.com/AquinaBanca/status/1172664069435854849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJgVWxEEiE", "media_key": "3_1172664000460546048"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/KJgVWxEEiE", "expanded_url": "https://twitter.com/AquinaBanca/status/1172664069435854849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJgVWxEEiE", "media_key": "3_1172664027669024768"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/KJgVWxEEiE", "expanded_url": "https://twitter.com/AquinaBanca/status/1172664069435854849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJgVWxEEiE", "media_key": "3_1172664054667776000"}]}, "text": "Termina por aqui mais uma encarna\u00e7\u00e3o do ESQUADR\u00c3O SUICIDA. N\u00e3o costumava fazer o review dessa s\u00e9rie (apesar de acompanhar mensalmente), mas cabe aqui a lamenta\u00e7\u00e3o n\u00e3o por acabar - afinal j\u00e1 sabemos que est\u00e1 voltando nos EUA - mas por ser um final MUITO RUIM, https://t.co/KJgVWxEEiE", "author_id": "890297964639522816", "created_at": "2019-09-14T00:11:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664069435854849"], "id": "1172664069435854849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "span_fabio", "id": "994524883072815104"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.6319, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "994524883072815104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172661984409608194"}], "text": "@span_fabio @MomentsBrasil \u00c9 s\u00f3 O Esquadr\u00e3o Suicida\nN\u00e3o vai ser uma continua\u00e7\u00e3o", "author_id": "778062381834436608", "created_at": "2019-09-14T00:11:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664013660053505"], "id": "1172664013660053505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4981, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/pfntYb3rY8", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "text": "No s\u00e9 qu\u00e9 me desespera m\u00e1s del video: el comportamiento suicida del gato o la canci\u00f3n de Arjona de fondo \ud83d\ude33\ud83d\ude33 https://t.co/pfntYb3rY8", "author_id": "14072963", "created_at": "2019-09-14T00:10:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663996476002305"], "id": "1172663996476002305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "1155853006363144194", "created_at": "2019-09-14T00:10:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663969351393281"], "id": "1172663969351393281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "729314736676950016", "created_at": "2019-09-14T00:10:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663928884736005"], "id": "1172663928884736005"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 85, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Yo_invitoelcine", "id": "955099895098159104"}, {"start": 112, "end": 123, "username": "wbpictures", "id": "20255162"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9723, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626790734393344"}], "text": "RT @Yo_invitoelcine: Y con ustedes el elenco COMPLETO de la pel\u00edcula #TheSuicideSquad (El escuadr\u00f3n suicida) de @wbpictures \n\nY para sorpre\u2026", "author_id": "857019568279011328", "created_at": "2019-09-14T00:10:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663918121996288"], "id": "1172663918121996288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "author_id": "761190069013245952", "created_at": "2019-09-14T00:10:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663917807579137"], "id": "1172663917807579137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5438, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/nBQGnLv584", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}]}, "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Aqu\u00ed te damos todos los detalles: https://t.co/nBQGnLv584", "author_id": "3325312148", "created_at": "2019-09-14T00:10:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663856973385729"], "id": "1172663856973385729"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 120, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.563, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.9113, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "\u00bfEl cochiloco y el Doctor en el Escuadr\u00f3n Suicida?\nPues que se cuide... quien tenga que cuidarse, gulp. #TheSuicideSquad", "author_id": "3193125611", "created_at": "2019-09-14T00:10:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663844147101696"], "id": "1172663844147101696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "author_id": "1075559673800130560", "created_at": "2019-09-14T00:10:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663827491622912"], "id": "1172663827491622912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "214931122", "created_at": "2019-09-14T00:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663809334546433"], "id": "1172663809334546433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1155853006363144194", "created_at": "2019-09-14T00:10:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663795061329922"], "id": "1172663795061329922"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "769203965997228032", "created_at": "2019-09-14T00:10:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663788170092545"], "id": "1172663788170092545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Adela_Micha", "id": "70805914"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Yj7TDeuPJt", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172633465487015937"}], "text": "RT @Adela_Micha: \u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/Yj7TDeuPJt", "author_id": "274856039", "created_at": "2019-09-14T00:10:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663784554385409"], "id": "1172663784554385409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "136545119", "created_at": "2019-09-14T00:10:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663778040696832"], "id": "1172663778040696832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "imricely", "id": "1145091802522890242"}]}, "in_reply_to_user_id": "1145091802522890242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172653988275261441"}], "text": "@imricely Faz um favor \u00e0 humanidade e morre imbecil, mano qu\u00e9 esta merda?? suicida te pff ngm merece alguem assim no mundo, nojento de merda", "author_id": "1013393784925716481", "created_at": "2019-09-14T00:09:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663694616145927"], "id": "1172663694616145927"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.7282, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 105, "end": 123, "probability": 0.8721, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/V7KrBlOnAy", "expanded_url": "https://twitter.com/NathiAlencar/status/1172663688479870976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7KrBlOnAy", "media_key": "3_1172663675846569985"}]}, "text": "Iludida \u00e9 a palavra para oq est\u00e1 por vir da DC. Joker, Wonder Woman... e agora impactada com o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2. Minha DC viv\u00edssima https://t.co/V7KrBlOnAy", "author_id": "2293215404", "created_at": "2019-09-14T00:09:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663688479870976"], "id": "1172663688479870976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "whuacasi", "id": "21617951"}]}, "in_reply_to_user_id": "21617951", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172586006278787072"}], "text": "@whuacasi A es de la banda del suicida, se toma como de quien viene , nada", "author_id": "198579667", "created_at": "2019-09-14T00:09:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663662449872896"], "id": "1172663662449872896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "297070990", "created_at": "2019-09-14T00:09:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663661112020993"], "id": "1172663661112020993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172645598186524673"}], "text": "RT @alvaro_delgado: Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "author_id": "4785031277", "created_at": "2019-09-14T00:09:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663633089744896"], "id": "1172663633089744896"}, {"text": "O \u00fanico jeito de um novo esquadr\u00e3o suicida ser bom \u00e9 j\u00e1 come\u00e7ar todo mundo morto e o filme s\u00f3 ter 3 minutos", "author_id": "753238090236428288", "created_at": "2019-09-14T00:09:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663629289857026"], "id": "1172663629289857026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6561, "type": "Person", "normalized_text": "natasha"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/oN2qUeQS4w", "expanded_url": "https://twitter.com/twflsh/status/1172489751007584257", "display_url": "twitter.com/twflsh/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172655947157770240"}], "text": "RT @zjmdeviII: natasha quase matou a irm\u00e3 vei, isso pq ela se diz hetero hm https://t.co/oN2qUeQS4w", "author_id": "1099723392", "created_at": "2019-09-14T00:09:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663625175195649"], "id": "1172663625175195649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "906862698176151552", "created_at": "2019-09-14T00:09:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663619785560064"], "id": "1172663619785560064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "wrestling"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "text": "N\u00e3o tenho saco pra assistir wrestling mais, mas meu lado de f\u00e3 dessa porra t\u00e1 me hypando pra ver Esquadr\u00e3o Suicida S\u00d3 por causa do John Cena", "author_id": "723603774854582272", "created_at": "2019-09-14T00:09:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663600550486017"], "id": "1172663600550486017"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bnCk7Et7iD", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}]}, "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7iD", "author_id": "948683648", "created_at": "2019-09-14T00:09:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663575195856901"], "id": "1172663575195856901"}, {"text": "Ontem completou 3 meses que minha amiga foda, se suicidou..", "author_id": "216508382", "created_at": "2019-09-14T00:09:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663508175138816"], "id": "1172663508175138816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1171919807018651649", "created_at": "2019-09-14T00:08:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663487702675457"], "id": "1172663487702675457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172512640238858240"}], "text": "RT @IvanValente: Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica priv\u2026", "author_id": "840253009", "created_at": "2019-09-14T00:08:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663394891116544"], "id": "1172663394891116544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BernadFelip", "id": "977071166"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172659248901349377"}], "text": "RT @BernadFelip: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aEzQ3\u2026", "author_id": "1931037218", "created_at": "2019-09-14T00:08:34.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663392642859008"], "id": "1172663392642859008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "4341299727", "created_at": "2019-09-14T00:08:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663377161834497"], "id": "1172663377161834497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.469, "type": "Other", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "thallyta"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.7562, "type": "Other", "normalized_text": "thallyta"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.4923, "type": "Other", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.7643, "type": "Other", "normalized_text": "thallyta"}]}, "text": "[13/9 9:03 PM] Lucas: Eu que sou o suicida da rela\u00e7\u00e3o\n[13/9 9:03 PM] thallyta.: nunca \ud83d\ude21\n[13/9 9:04 PM] thallyta.: s\u00f3 pode ter um ok\n[13/9 9:04 PM] Lucas: E sou eu\n[13/9 9:04 PM] thallyta.: vc quer morrer o dia todo todo dia, nao! ent\u00e3o sou eu\n\ndisputa de quem eh mais depre", "author_id": "2250815844", "created_at": "2019-09-14T00:08:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663316721938432"], "id": "1172663316721938432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "920503139224248321", "created_at": "2019-09-14T00:08:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663308123541504"], "id": "1172663308123541504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1118204138448465920", "created_at": "2019-09-14T00:08:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663306580103168"], "id": "1172663306580103168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9487, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "765078768", "text": "@cosio_joaquin \u00e9xito en su nuevo proyecto de \"Escuadr\u00f3n Suicida\" se que va a estar a nivel .", "author_id": "56853281", "created_at": "2019-09-14T00:08:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663282957783042"], "id": "1172663282957783042"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "author_id": "139783323", "created_at": "2019-09-14T00:08:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663264242782208"], "id": "1172663264242782208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 106, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pfbrreal", "id": "1258985869974867968"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 90, "end": 105, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/EE4WeiENr2", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVx18l", "display_url": "bit.ly/2ZVx18l"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662571079352320"}], "text": "RT @PFBRreal: Com a brasileira Alice Braga, @JamesGunn anunciou o elenco da sequ\u00eancia de #Esquadr\u00e3oSuicida - https://t.co/EE4WeiENr2 https:\u2026", "author_id": "1069978088023515139", "created_at": "2019-09-14T00:07:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663230570926081"], "id": "1172663230570926081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "959599339256647680", "created_at": "2019-09-14T00:07:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663210383745024"], "id": "1172663210383745024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "1014216572683026438", "created_at": "2019-09-14T00:07:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663166649675777"], "id": "1172663166649675777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 165, "end": 180, "username": "elimparcialcom", "id": "37796310"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/agkmOszlYl", "expanded_url": "https://www.elimparcial.com/mundo/Colegiala-se-quita-la-vida-luego-de-que-maestro-la-llamara-sucia-por-manchar-su-uniforme-con-menstruacion-20190913-0093.html", "display_url": "elimparcial.com/mundo/Colegial\u2026"}]}, "text": "Una colegiala se suicid\u00f3 el mi\u00e9rcoles despu\u00e9s de que supuestamente la avergonzaran en clase por tener su per\u00edodo y manchar su uniforme.  https://t.co/agkmOszlYl v\u00eda @elimparcialcom", "author_id": "37796310", "created_at": "2019-09-14T00:07:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663154326810624"], "id": "1172663154326810624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626601122652161"}], "text": "RT @ANTI0800: Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "author_id": "2992664464", "created_at": "2019-09-14T00:07:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663088363032580"], "id": "1172663088363032580"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "2565519494", "created_at": "2019-09-14T00:06:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662994410586112"], "id": "1172662994410586112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "410815933", "created_at": "2019-09-14T00:06:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662974818897920"], "id": "1172662974818897920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "author_id": "827825065", "created_at": "2019-09-14T00:06:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662965176360961"], "id": "1172662965176360961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GhostJacobs", "id": "101538849"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Watiti"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.7256, "type": "Person", "normalized_text": "Vio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172599388050509824"}], "text": "RT @GhostJacobs: Idris Elba, Michael Rooker, Nathan Fillion, Taika Watiti, Alice Braga entre os os atores se juntando \u00e0 Margot Robbie e Vio\u2026", "author_id": "760779344495124480", "created_at": "2019-09-14T00:06:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662956083073024"], "id": "1172662956083073024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172653686591389696"}], "text": "RT @El_Universal_Mx: Su padre refiri\u00f3 que minutos atr\u00e1s, al ver grave a su madre, quien hab\u00eda sido atropellada, sali\u00f3 del \u00e1rea de urgencias\u2026", "author_id": "2737690554", "created_at": "2019-09-14T00:06:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662932758548480"], "id": "1172662932758548480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.5499, "type": "Organization", "normalized_text": "margot"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.4615, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170898506527195137"}], "text": "RT @s_iriusblack: finalmente posso usar minhas fotos da margot as harley em tudo sem ser da merda de esquadr\u00e3o suicida \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.c\u2026", "author_id": "831625653585846272", "created_at": "2019-09-14T00:06:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662930892099586"], "id": "1172662930892099586"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172653686591389696"}], "text": "RT @El_Universal_Mx: Su padre refiri\u00f3 que minutos atr\u00e1s, al ver grave a su madre, quien hab\u00eda sido atropellada, sali\u00f3 del \u00e1rea de urgencias\u2026", "author_id": "283820270", "created_at": "2019-09-14T00:06:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662860402626560"], "id": "1172662860402626560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "author_id": "976293014", "created_at": "2019-09-14T00:06:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662857105891328"], "id": "1172662857105891328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "2660279244", "created_at": "2019-09-14T00:06:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662812373639168"], "id": "1172662812373639168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "760779344495124480", "created_at": "2019-09-14T00:06:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662761899352064"], "id": "1172662761899352064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "976293014", "created_at": "2019-09-14T00:05:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662717674643456"], "id": "1172662717674643456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "wizagp", "id": "155920561"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "in_reply_to_user_id": "155920561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172326311198523400"}], "text": "@wizagp @peru21noticias Pa Robar y cutrear si son buenos y sanos, pero para ver ellas con la justicia por sus actos delincuencia les, ah\u00ed si se enferman. No hy duda que seguir\u00e1n los pasos de Delincuente L\u00edder aprista suicida.", "author_id": "3058591917", "created_at": "2019-09-14T00:05:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662693641314304"], "id": "1172662693641314304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "author_id": "831625653585846272", "created_at": "2019-09-14T00:05:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662685462405121"], "id": "1172662685462405121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172625500205998080"}], "text": "RT @OMAM_11: Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZl\u2026", "author_id": "976293014", "created_at": "2019-09-14T00:05:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662669838639104"], "id": "1172662669838639104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucas_salgado", "id": "64191835"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172613079596765184"}], "text": "RT @lucas_salgado: Me animo com Idris Elba, Alice Braga, John Cena e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, e com a dire\u00e7\u00e3o do James Gunn. Ago\u2026", "author_id": "760779344495124480", "created_at": "2019-09-14T00:05:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662654177095680"], "id": "1172662654177095680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "570279293", "created_at": "2019-09-14T00:05:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662632932880384"], "id": "1172662632932880384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "author_id": "976293014", "created_at": "2019-09-14T00:05:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662629636222976"], "id": "1172662629636222976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8362, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172607736367976449"}], "text": "RT @TapiaFernanda: Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1!\u2026", "author_id": "1065681576376229888", "created_at": "2019-09-14T00:05:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662623940141056"], "id": "1172662623940141056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 92, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 40, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EE4WeiENr2", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVx18l", "display_url": "bit.ly/2ZVx18l"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/KlTxVXalg8", "expanded_url": "https://twitter.com/PFBRreal/status/1172662571079352320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KlTxVXalg8", "media_key": "3_1172662569091420160"}]}, "text": "Com a brasileira Alice Braga, @JamesGunn anunciou o elenco da sequ\u00eancia de #Esquadr\u00e3oSuicida - https://t.co/EE4WeiENr2 https://t.co/KlTxVXalg8", "author_id": "987546845852422144", "created_at": "2019-09-14T00:05:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662571079352320"], "id": "1172662571079352320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oJ9nV7Bfbx", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/O00iWtgDMi", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172610475399495680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O00iWtgDMi", "media_key": "3_1172610418185031680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610475399495680"}], "text": "RT @omelete: [Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7Bfbx https://t.co/O00iWtgDMi", "author_id": "976293014", "created_at": "2019-09-14T00:05:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662540167458822"], "id": "1172662540167458822"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "291859421", "created_at": "2019-09-14T00:05:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662502414606337"], "id": "1172662502414606337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626601122652161"}], "text": "RT @ANTI0800: Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "author_id": "976293014", "created_at": "2019-09-14T00:04:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662489869443074"], "id": "1172662489869443074"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1056206180387901442", "created_at": "2019-09-14T00:04:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662460819681287"], "id": "1172662460819681287"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "1056206180387901442", "created_at": "2019-09-14T00:04:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662423981088775"], "id": "1172662423981088775"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "760779344495124480", "created_at": "2019-09-14T00:04:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662409112227840"], "id": "1172662409112227840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7637, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/fegOjzz1Y4", "expanded_url": "http://bit.ly/2NdGb9E", "display_url": "bit.ly/2NdGb9E"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/jrYjMeyknb", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172642361253535744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jrYjMeyknb", "media_key": "3_1172635881045450752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172642361253535744"}], "text": "RT @lopezdoriga: Mujer se suicida afuera de la Cl\u00ednica 8 del IMSS https://t.co/fegOjzz1Y4 https://t.co/jrYjMeyknb", "author_id": "36432772", "created_at": "2019-09-14T00:04:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662389298343936"], "id": "1172662389298343936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626601122652161"}], "text": "RT @ANTI0800: Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "author_id": "1058556400492777472", "created_at": "2019-09-14T00:04:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662336441724928"], "id": "1172662336441724928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1058556400492777472", "created_at": "2019-09-14T00:04:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662317684809730"], "id": "1172662317684809730"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "author_id": "831625653585846272", "created_at": "2019-09-14T00:04:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662262252916736"], "id": "1172662262252916736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "2169607012", "created_at": "2019-09-14T00:04:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662251574177792"], "id": "1172662251574177792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "2906642532", "created_at": "2019-09-14T00:04:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662247073533952"], "id": "1172662247073533952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GabyMeza8", "id": "394263283"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "Infierno"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 160, "end": 176, "probability": 0.8255, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "394263283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172610311838302208"}], "text": "@GabyMeza8 Osea que en la pel\u00edcula de \"Infierno\"  \"El Cochiloco\" no muri\u00f3, sino que lo resguardaron para despu\u00e9s reclutar a un narco mexicano e introducirlo al Escuadr\u00f3n Suicida?", "author_id": "830188412", "created_at": "2019-09-14T00:04:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662241553895424"], "id": "1172662241553895424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626601122652161"}], "text": "RT @ANTI0800: Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "author_id": "831625653585846272", "created_at": "2019-09-14T00:03:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662234201448448"], "id": "1172662234201448448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1062132331228602368", "created_at": "2019-09-14T00:03:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662222222442496"], "id": "1172662222222442496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "967945752835166208", "created_at": "2019-09-14T00:03:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662217432547330"], "id": "1172662217432547330"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 118, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 117, "probability": 0.7235, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172611895758610434"}], "text": "RT @VEJA: 'O suic\u00eddio cresce no sil\u00eancio': o depoimento da psicanalista cujo pai tirou a pr\u00f3pria vida #SetembroAmarelo https://t.co/bMWuTPy\u2026", "author_id": "1170415079780749313", "created_at": "2019-09-14T00:03:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662175934140416"], "id": "1172662175934140416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "author_id": "1481452530", "created_at": "2019-09-14T00:03:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662151959461893"], "id": "1172662151959461893"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1152768154101268480", "created_at": "2019-09-14T00:03:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662131868733440"], "id": "1172662131868733440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}]}, "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "author_id": "979046731", "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "id": "1172662103360057345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "vida"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7387, "type": "Other", "normalized_text": "morte"}]}, "text": "Eu vi as pessoas criticando uma pagina que postou um v\u00eddeo, o nome \u00e9 \"A vida da morte\" e que puta video lindo juro que chorei. Falaram que incentivava suicidio e pessoas com depress\u00e3o n deveriam assistir esse v\u00eddeo. Eu tenho depress\u00e3o e isso v\u00eddeo n me despertou algo suicida...", "author_id": "2726573382", "created_at": "2019-09-14T00:03:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662029120933891"], "id": "1172662029120933891"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "67378264", "created_at": "2019-09-14T00:03:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662004282220544"], "id": "1172662004282220544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.8344, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172638872066387969"}], "text": "RT @Excelsior: Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @Mendivil\u2026", "author_id": "130368969", "created_at": "2019-09-14T00:03:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662001195077635"], "id": "1172662001195077635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Gpig9qm1yz", "expanded_url": "https://twitter.com/KayoJovovich15/status/1172661999303626753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gpig9qm1yz", "media_key": "16_1172661989182754816"}]}, "text": "Tentando entender se esse filme novo do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 continua\u00e7\u00e3o ou reboot https://t.co/Gpig9qm1yz", "author_id": "976293014", "created_at": "2019-09-14T00:03:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661999303626753"], "id": "1172661999303626753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}]}, "in_reply_to_user_id": "4172587277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172624743180189697"}], "text": "@MomentsBrasil Esquadr\u00e3o Suicida 2? Cancela", "author_id": "994524883072815104", "created_at": "2019-09-14T00:02:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661984409608194"], "id": "1172661984409608194"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "author_id": "2915789674", "created_at": "2019-09-14T00:02:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661960942374912"], "id": "1172661960942374912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/qwcZn0r2zj", "expanded_url": "https://twitter.com/Anzhakutain/status/1172661921931288580/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qwcZn0r2zj", "media_key": "3_1172661915249709059"}]}, "in_reply_to_user_id": "1626308504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172655966401310725"}], "text": "\"No se encari\u00f1en demasiado\" declaro #JamesGunn al anunciar el cast de #TheSuicideSquad.. Ok, es l\u00f3gico.. ESCUADR\u00d3N SUICIDA! https://t.co/qwcZn0r2zj", "author_id": "1626308504", "created_at": "2019-09-14T00:02:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661921931288580"], "id": "1172661921931288580"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "author_id": "734810144043900929", "created_at": "2019-09-14T00:02:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661913228128257"], "id": "1172661913228128257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TheFlashBR", "id": "69388270"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172626143742234624"}], "text": "RT @TheFlashBR: Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "author_id": "868173419006894082", "created_at": "2019-09-14T00:02:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661868827217920"], "id": "1172661868827217920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "831625653585846272", "created_at": "2019-09-14T00:02:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661863173304320"], "id": "1172661863173304320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6022, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.2693, "type": "Other", "normalized_text": "SIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.3314, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9e4iLaN2VN", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg9ewb", "display_url": "bit.ly/2kg9ewb"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Q5KS84xxgK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172646849838116865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KS84xxgK", "media_key": "3_1172646825431654400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172646849838116865"}], "text": "RT @omelete: BRASIL-SIL-SIL NA DC! Conhe\u00e7a o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/9e4iLaN2VN https://t.co/Q5KS84xxgK", "author_id": "831625653585846272", "created_at": "2019-09-14T00:02:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661833536327681"], "id": "1172661833536327681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuvDoctorWho", "id": "527018132"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172644696977543171"}], "text": "RT @LuvDoctorWho: Peter Capaldi foi confirmado no elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA gente ama? Sim.\nA gente ama que rasparam o\u2026", "author_id": "376926520", "created_at": "2019-09-14T00:02:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661805451231233"], "id": "1172661805451231233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "dcnauta"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida nos trends! dcnauta \u00e9 hora de vc panfletar", "author_id": "411713899", "created_at": "2019-09-14T00:02:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661750782709761"], "id": "1172661750782709761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FelipoZarudo", "id": "976891342977683457"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.6132, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172604282346102785"}], "text": "RT @FelipoZarudo: O Esquadr\u00e3o Suicida do David Ayer me hypou no trailer e me decepcionou no filme. O Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn j\u00e1 me\u2026", "author_id": "831625653585846272", "created_at": "2019-09-14T00:02:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661746248667137"], "id": "1172661746248667137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "author_id": "976293014", "created_at": "2019-09-14T00:01:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661711507210242"], "id": "1172661711507210242"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6022, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.2693, "type": "Other", "normalized_text": "SIL"}, {"start": 31, "end": 32, "probability": 0.3314, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/9e4iLaN2VN", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg9ewb", "display_url": "bit.ly/2kg9ewb"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Q5KS84xxgK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172646849838116865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KS84xxgK", "media_key": "3_1172646825431654400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172646849838116865"}], "text": "RT @omelete: BRASIL-SIL-SIL NA DC! Conhe\u00e7a o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/9e4iLaN2VN https://t.co/Q5KS84xxgK", "author_id": "976293014", "created_at": "2019-09-14T00:01:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661699444449280"], "id": "1172661699444449280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "831625653585846272", "created_at": "2019-09-14T00:01:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661691152306176"], "id": "1172661691152306176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "976293014", "created_at": "2019-09-14T00:01:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661676602208257"], "id": "1172661676602208257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.835, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5228, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wZzi1HDvVV", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1172605654286000128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZzi1HDvVV", "media_key": "3_1172605647285706753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605654286000128"}], "text": "RT @ricardorente: \u00d3 o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nWill n\u00e3o volta mesmo kkkk https://t.co/wZzi1HDvVV", "author_id": "831625653585846272", "created_at": "2019-09-14T00:01:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661658608721925"], "id": "1172661658608721925"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1130596160123621377", "created_at": "2019-09-14T00:01:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661625914048514"], "id": "1172661625914048514"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "831625653585846272", "created_at": "2019-09-14T00:01:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661621761740801"], "id": "1172661621761740801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "950167876765405184", "created_at": "2019-09-14T00:01:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661611947053057"], "id": "1172661611947053057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiagopethit", "id": "16213405"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8078, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.6418, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/hSdbhxI5Ky", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=QyAYrmLYVfg", "display_url": "youtube.com/watch?v=QyAYrm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172658015352295429"}], "text": "RT @thiagopethit: Tem uma atriz do novo Esquadr\u00e3o Suicida no meu clipe. Chic https://t.co/hSdbhxI5Ky Orgulho demais demais da Alice &lt;3 Vai\u2026", "author_id": "1096988393572106240", "created_at": "2019-09-14T00:01:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661596797263872"], "id": "1172661596797263872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "831625653585846272", "created_at": "2019-09-14T00:01:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661531827478533"], "id": "1172661531827478533"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "author_id": "159934796", "created_at": "2019-09-14T00:00:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661483228061696"], "id": "1172661483228061696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "author_id": "757992467920814080", "created_at": "2019-09-14T00:00:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661474394804224"], "id": "1172661474394804224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "author_id": "4163525889", "created_at": "2019-09-14T00:00:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661417587150849"], "id": "1172661417587150849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7439, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigre"}, {"start": 148, "end": 159, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "John Stewart"}, {"start": 162, "end": 175, "probability": 0.4659, "type": "Other", "normalized_text": "Lanterna Verde"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/Bxa7Rvcuhs", "expanded_url": "https://twitter.com/1Claudicante/status/1172661399522332673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bxa7Rvcuhs", "media_key": "16_1172661392144572418"}]}, "text": "Est\u00e3o falando que o Idris Elba ser\u00e1 o Tigre de Bronze no novo Esquadr\u00e3o Suicida. Achei pouco. \nConcordo com a galera que preferiria que ele fosse o John Stewart (Lanterna Verde). https://t.co/Bxa7Rvcuhs", "author_id": "480960719", "created_at": "2019-09-14T00:00:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661399522332673"], "id": "1172661399522332673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "author_id": "3217840749", "created_at": "2019-09-14T00:00:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661381801369601"], "id": "1172661381801369601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "author_id": "831625653585846272", "created_at": "2019-09-14T00:00:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661361115107330"], "id": "1172661361115107330"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "111641913", "created_at": "2019-09-14T00:00:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661317251076096"], "id": "1172661317251076096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8891, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.6142, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.4939, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.661, "type": "Other", "normalized_text": "NACIONAL"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bQ1A1GOkzD", "expanded_url": "https://twitter.com/duohwrmony/status/1172661315007078400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQ1A1GOkzD", "media_key": "3_1172661283226902529"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bQ1A1GOkzD", "expanded_url": "https://twitter.com/duohwrmony/status/1172661315007078400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQ1A1GOkzD", "media_key": "3_1172661294496931841"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bQ1A1GOkzD", "expanded_url": "https://twitter.com/duohwrmony/status/1172661315007078400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQ1A1GOkzD", "media_key": "3_1172661301165920256"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bQ1A1GOkzD", "expanded_url": "https://twitter.com/duohwrmony/status/1172661315007078400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQ1A1GOkzD", "media_key": "3_1172661307742523392"}]}, "text": "Ok, a Alice Braga vai estar no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida, mas voc\u00eas j\u00e1 viram o qu\u00e3o perfeita ela t\u00e1 nessas fotos da adapta\u00e7\u00e3o de Eduardo e M\u00f4nica?????\n\nFavor todo mundo indo assistir no cinema quando sair\n\nE aproveitando, VALORIZEM O CINEMA NACIONAL https://t.co/bQ1A1GOkzD", "author_id": "271108639", "created_at": "2019-09-14T00:00:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661315007078400"], "id": "1172661315007078400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "831625653585846272", "created_at": "2019-09-14T00:00:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661313182609408"], "id": "1172661313182609408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "883376065774858241", "created_at": "2019-09-14T00:00:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661273953046528"], "id": "1172661273953046528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 90, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 56, "end": 74, "probability": 0.8082, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.8572, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "text": "Algu\u00e9m me explica como \u00e9 que o Taika Waititi pode fazer Esquadr\u00e3o Suicida 2? #SuicideSquad", "author_id": "3119548186", "created_at": "2019-09-14T00:00:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661265950531589"], "id": "1172661265950531589"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "831625653585846272", "created_at": "2019-09-14T00:00:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661254135173121"], "id": "1172661254135173121"}, {"text": "Adolescente se suicida porque le no lo dejaron ir a un concierto https://t.co/J2eBALy5Q0", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/J2eBALy5Q0", "expanded_url": "http://surestesur.com/adolescente-se-suicida-porque-le-no-lo-dejaron-ir-a-un-concierto/", "display_url": "surestesur.com/adolescente-se\u2026"}]}, "author_id": "2772260052", "created_at": "2019-09-13T23:59:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661220492611586"], "id": "1172661220492611586"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 41, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Cosio"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/FIkmXNSXcS", "expanded_url": "https://www.propulsivo.com/entretenimiento/joaquin-cosio-confirmado-en-la-nueva-pelicula-de-escuadron-suicida/", "display_url": "propulsivo.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.propulsivo.com/cgi-sys/suspendedpage.cgi"}]}, "text": "Joaquin Cosio va a estar en #SuicideSquad pero James Gunn dice \"No se apeguen\"\n\nhttps://t.co/FIkmXNSXcS", "author_id": "2343947648", "created_at": "2019-09-13T23:59:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661201656041482"], "id": "1172661201656041482"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "author_id": "60985027", "created_at": "2019-09-13T23:59:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661189932986369"], "id": "1172661189932986369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ejutv", "id": "28764661"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8467, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172636024591257601"}], "text": "RT @ejutv: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual - https://t.co\u2026", "author_id": "240870211", "created_at": "2019-09-13T23:59:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661169305395200"], "id": "1172661169305395200"}, {"text": "Adolescente se suicida porque le no lo dejaron ir a un concierto https://t.co/7A5DBJTRPA", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/7A5DBJTRPA", "expanded_url": "http://surestesur.com/adolescente-se-suicida-porque-le-no-lo-dejaron-ir-a-un-concierto/", "display_url": "surestesur.com/adolescente-se\u2026"}]}, "author_id": "399170111", "created_at": "2019-09-13T23:59:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661158127341568"], "id": "1172661158127341568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "2802950511", "created_at": "2019-09-13T23:59:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661130201841664"], "id": "1172661130201841664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 58, "end": 74, "probability": 0.9596, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/mavKmhkGZq", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/cinema-e-serie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172649922929152001"}], "text": "RT @folha: Alice Braga entra para elenco da sequ\u00eancia de 'Esquadr\u00e3o Suicida': 'Muito animada' https://t.co/mavKmhkGZq", "author_id": "4503931761", "created_at": "2019-09-13T23:59:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661129056858112"], "id": "1172661129056858112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vogel_mari", "id": "1365659518193913860"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146517612735729666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172657246049906689"}], "text": "@vogel_mari vc gosta dos com carinha de que vai se suicida com 23 anos dps de ficar louco de tanto estudar fisica", "author_id": "1067058365082333184", "created_at": "2019-09-13T23:59:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661112132816897"], "id": "1172661112132816897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8808, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 10, "end": 11, "probability": 0.4728, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/O6s4cGrBJq", "expanded_url": "https://emarkezeditorial.com.br/blog/brasil-na-dc-elenco-do-novo-esquadrao-suicida-revelado/?feed_id=12518&_unique_id=5d7c2d5ce3a09", "display_url": "emarkezeditorial.com.br/blog/brasil-na\u2026"}]}, "text": "BRASIL NA DC! ELENCO DO NOVO ESQUADR\u00c3O SUICIDA REVELADO\nhttps://t.co/O6s4cGrBJq", "author_id": "1045344636313763841", "created_at": "2019-09-13T23:59:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661088284008452"], "id": "1172661088284008452"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "2357775730", "created_at": "2019-09-13T23:59:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661043438522374"], "id": "1172661043438522374"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1112120066454228994", "created_at": "2019-09-13T23:58:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660951528693760"], "id": "1172660951528693760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "928335183945850881", "created_at": "2019-09-13T23:58:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660918133710851"], "id": "1172660918133710851"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/5f5TrAP1HR", "expanded_url": "https://observador.pt/2019/09/13/tempestade-que-matou-quatro-pessoas-em-espanha-esta-a-mover-se-para-portugal/", "display_url": "observador.pt/2019/09/13/tem\u2026"}]}, "text": "Tempestade de Espanha est\u00e1 a caminho de Portugal, mas chega sem intensidade \u2013 Observador https://t.co/5f5TrAP1HR", "author_id": "1116825962165960704", "created_at": "2019-09-13T23:58:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660917030572032"], "id": "1172660917030572032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4939, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6996, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.5823, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida vai ser ruim de qualquer jeito, como a maioria das coisas vindo do universo Marvel e DC, ou qualquer outra editora haha", "author_id": "508962580", "created_at": "2019-09-13T23:58:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660889448845312"], "id": "1172660889448845312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "JOHN CENA"}]}, "text": "COMO ASSIM JOHN CENA VAI TA NO ESQUADRAO SUICIDA\nEU VU MIRRER", "author_id": "237001969", "created_at": "2019-09-13T23:58:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660826114842624"], "id": "1172660826114842624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "luckhaos", "id": "1215087741458898950"}]}, "text": "mano se o @luckhaos se matou mesmo eu vou ficar muito na bad", "author_id": "711722369333776384", "created_at": "2019-09-13T23:58:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660804975505409"], "id": "1172660804975505409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.4976, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4746, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 79, "end": 94, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Winston Churchil"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "text": "@jairbolsonaro na 2\u00b0 WW St\u00e1lin fez acordo de n\u00e3o agress\u00e3o com Hitler, enquanto Winston Churchil se recusou a qualquer a\u00e7\u00e3o nesse sentido. Resultado: Hitler mais tarde invadiu a R\u00fassia e matou milh\u00f5es de russos e Churchil foi resiliente e venceu. Estamos em guerra, n\u00e3o se esque\u00e7a.", "author_id": "26891878", "created_at": "2019-09-13T23:58:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660734129508352"], "id": "1172660734129508352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "FedeeSchonfeld", "id": "2670761401"}]}, "in_reply_to_user_id": "280821705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172660037732487168"}], "text": "@GonzaAlejandroo @FedeeSchonfeld Yo no tengo amigos normales, uno depresivo suicida y el otro necr\u00f3flilo jajajaja", "author_id": "1859410760", "created_at": "2019-09-13T23:57:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660679108702208"], "id": "1172660679108702208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 146, "probability": 0.6834, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}]}, "text": "gente ???? ok que esquadr\u00e3o suicida nao foi um dos melhores filmes, mas tipo, o coringa l\u00e1 foi o qu\u00ea?? uma miragem???\ne eu achei a atua\u00e7\u00e3o do jared mt boa, mas \u00e9 aquilo, n\u00e9, ele n\u00e3o foi nada como o cl\u00e1ssico \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f acho q por isso n\u00e3o agradou a maioria...", "author_id": "827909366460334080", "created_at": "2019-09-13T23:57:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660612016607237"], "id": "1172660612016607237"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "2438767380", "created_at": "2019-09-13T23:57:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660583046483968"], "id": "1172660583046483968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "O povo n aprendeu NADA com o primeiro Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e9?\nTodo mundo hypando esse segundo filme", "author_id": "362109756", "created_at": "2019-09-13T23:57:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660567624028160"], "id": "1172660567624028160"}, {"text": "Se o primeiro esquadr\u00e3o suicida foi \"ruim\" e eu j\u00e1 assisti 203993939 vezes,imagina  o segundo...", "author_id": "375623584", "created_at": "2019-09-13T23:57:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660561517207552"], "id": "1172660561517207552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "universo_who", "id": "4847901676"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/05MP1J8Eg4", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600424068780033"}], "text": "RT @universo_who: Peter Capaldi no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/05MP1J8Eg4", "author_id": "4376608481", "created_at": "2019-09-13T23:57:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660510124388352"], "id": "1172660510124388352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FlanMBGore", "id": "790580234"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172650503345299456"}], "text": "RT @FlanMBGore: Leo se volvi\u00f3 suicida!!! \nHay dos tipos de personas en esta vida.\nUnos toman juguito, otros tienen metodos destructivos en\u2026", "author_id": "914267773588475904", "created_at": "2019-09-13T23:57:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660496023076865"], "id": "1172660496023076865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1022240951878733826", "created_at": "2019-09-13T23:56:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660444387008512"], "id": "1172660444387008512"}, {"in_reply_to_user_id": "18401104", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6404, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.377, "type": "Other", "normalized_text": "Em\u00edlio"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.4793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/DpBiDTXokQ", "expanded_url": "https://twitter.com/milagenovez/status/1172660370965708801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DpBiDTXokQ", "media_key": "3_1172660361465618434"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172655298261213185"}], "text": "Descobriram que foi a Paola que vazou a informa\u00e7\u00e3o que a m\u00e3e do Em\u00edlio se suicidou. Paulina tentando dizer que n\u00e3o foi ela...agora est\u00e1 parecendo maluca. Plano da Paola est\u00e1 dando certo. https://t.co/DpBiDTXokQ", "author_id": "18401104", "created_at": "2019-09-13T23:56:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660370965708801"], "id": "1172660370965708801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "seriefriendsbr", "id": "729265020"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8953, "type": "Other", "normalized_text": "Friends"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172611357381943296"}], "text": "RT @SerieFriendsBR: Sei que este espa\u00e7o \u00e9 dedicado a s\u00e9rie \"Friends\", mas, gostaria e como f\u00e3 de artistas de Hollywood me sinto na obriga\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "2455563199", "created_at": "2019-09-13T23:56:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660337444839424"], "id": "1172660337444839424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 121, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7821, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hv2A3daKGk", "expanded_url": "http://www.adorocinema.com/noticias/filmes/noticia-150772/", "display_url": "adorocinema.com/noticias/filme\u2026"}]}, "text": "AdoroCinema: Esquadr\u00e3o Suicida 2: Alice Braga \u00e9 escalada no filme de James Gunn.\nhttps://t.co/hv2A3daKGk\n\nvia @GoogleNews", "author_id": "3196510455", "created_at": "2019-09-13T23:56:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660296231657472"], "id": "1172660296231657472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cinelander", "id": "128358220"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 92, "probability": 0.8035, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadron Suicida"}, {"start": 96, "end": 110, "probability": 0.8697, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Pnd7nWJA9A", "expanded_url": "https://twitter.com/cinelander/status/1172606511681626112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pnd7nWJA9A", "media_key": "3_1172606247327215616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606511681626112"}], "text": "RT @cinelander: El Nuevo Logo del Nuevo Escuadron Suicida, que ahora es \"El Escuadron Suicida\" #TheSuicideSquad https://t.co/Pnd7nWJA9A", "author_id": "382747266", "created_at": "2019-09-13T23:55:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660194633048064"], "id": "1172660194633048064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "author_id": "2455563199", "created_at": "2019-09-13T23:55:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660190346391552"], "id": "1172660190346391552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "830877357229608960", "created_at": "2019-09-13T23:55:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660135325573120"], "id": "1172660135325573120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 143, "end": 152, "username": "LaSEMOVI", "id": "1020352964"}, {"start": 166, "end": 182, "username": "carolina_rocha_", "id": "80098132"}, {"start": 183, "end": 199, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}, {"start": 200, "end": 210, "username": "UCS_GCDMX", "id": "172346252"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 93, "probability": 0.6358, "type": "Person", "normalized_text": "Juana Jim\u00e9nez"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/OymcOZDz2Z", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/amp.eluniversal.com.mx/amp/note/amp/eluniversal/1752112", "display_url": "google.com/amp/s/amp.elun\u2026"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/zLaXzMZHvO", "expanded_url": "https://twitter.com/elpumavic/status/1172660116786745344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zLaXzMZHvO", "media_key": "3_1172660106259042309"}]}, "in_reply_to_user_id": "591361197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172610808418832387"}], "text": "@Claudiashein Yo estoy  mas que encabronado con esta ruta  41 atropell\u00f3 a se\u00f1ora Juana Jim\u00e9nez y no hay suspensi\u00f3n de ruta y ni detenidos..\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 @LaSEMOVI @PGJDF_CDMX  @carolina_rocha_ @AristeguiOnline @UCS_GCDMX  \nhttps://t.co/OymcOZDz2Z https://t.co/zLaXzMZHvO", "author_id": "95827356", "created_at": "2019-09-13T23:55:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660116786745344"], "id": "1172660116786745344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiagopethit", "id": "16213405"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8078, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.6418, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/hSdbhxI5Ky", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=QyAYrmLYVfg", "display_url": "youtube.com/watch?v=QyAYrm\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172658015352295429"}], "text": "RT @thiagopethit: Tem uma atriz do novo Esquadr\u00e3o Suicida no meu clipe. Chic https://t.co/hSdbhxI5Ky Orgulho demais demais da Alice &lt;3 Vai\u2026", "author_id": "61228878", "created_at": "2019-09-13T23:55:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660073400811521"], "id": "1172660073400811521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "99114044", "created_at": "2019-09-13T23:55:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660025065648129"], "id": "1172660025065648129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "99114044", "created_at": "2019-09-13T23:55:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172660015813074944"], "id": "1172660015813074944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "215425777", "created_at": "2019-09-13T23:55:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659984351543298"], "id": "1172659984351543298"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "215425777", "created_at": "2019-09-13T23:54:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659960603447296"], "id": "1172659960603447296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "author_id": "191999647", "created_at": "2019-09-13T23:54:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659877635919877"], "id": "1172659877635919877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.8666, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "text": "Aos diretores do Esquadr\u00e3o Suicida 2, por favor, fa\u00e7am um filme decente!!!!!!", "author_id": "724725529501417472", "created_at": "2019-09-13T23:54:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659804281683968"], "id": "1172659804281683968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "author_id": "1097897516195033088", "created_at": "2019-09-13T23:54:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659801702248448"], "id": "1172659801702248448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172624743180189697"}], "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "99114044", "created_at": "2019-09-13T23:54:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659756852547585"], "id": "1172659756852547585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1519928508", "created_at": "2019-09-13T23:54:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659751026642947"], "id": "1172659751026642947"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1097897516195033088", "created_at": "2019-09-13T23:54:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659750196207616"], "id": "1172659750196207616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 118, "end": 131, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172652754919022592"}], "text": "RT @ETJHILTON: @hurgamemoriaPE @CARLOSMESIA @rosamariabartra Gran fujiaprista imparcial viuda olvidada del suicida AG @congresoperu @vocero\u2026", "author_id": "3193276859", "created_at": "2019-09-13T23:54:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659725391060993"], "id": "1172659725391060993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606291660988416"}], "text": "RT @FemPatronum: \"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agost\u2026", "author_id": "2455563199", "created_at": "2019-09-13T23:53:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659597192175621"], "id": "1172659597192175621"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/YEzUogF9JK", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dsn1", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dsn1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627305115598853"}], "text": "RT @VEJA: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do novo \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/YEzUogF9JK", "author_id": "82387464", "created_at": "2019-09-13T23:53:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659595837358081"], "id": "1172659595837358081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7676, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/28tCmxB1ag", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "Apesar de eu n\u00e3o gostar muito de Esquadr\u00e3o Suicida, sou apaixonado pela Alice Braga \ud83d\ude0d https://t.co/28tCmxB1ag", "author_id": "762799836131459072", "created_at": "2019-09-13T23:53:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659584319787009"], "id": "1172659584319787009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "2455563199", "created_at": "2019-09-13T23:53:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659575000109062"], "id": "1172659575000109062"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "3124003847", "created_at": "2019-09-13T23:53:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659574429704199"], "id": "1172659574429704199"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "desarrollo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172538038435688450"}], "text": "RT @CeciRequena: \u00a1Es inabarcable el sufrimiento de seres indefensos ante la cruel, devastadora y suicida concepci\u00f3n de #desarrollo predomin\u2026", "author_id": "957115242378645504", "created_at": "2019-09-13T23:53:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659553642696707"], "id": "1172659553642696707"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 173, "probability": 0.9009, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/RDUa17hd8C", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "Quem me conhece sabe do \u00f3dio mortal que tenho do primeiro filme. No entanto, tendo em vista os talentos envolvidos, sou capaz at\u00e9 de dar uma chance pra esse Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/RDUa17hd8C", "author_id": "2605319153", "created_at": "2019-09-13T23:53:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659474387144706"], "id": "1172659474387144706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "799557486210613250", "created_at": "2019-09-13T23:52:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659455475048453"], "id": "1172659455475048453"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1078086388548014090", "created_at": "2019-09-13T23:52:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659416426065920"], "id": "1172659416426065920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1092455515748294656", "created_at": "2019-09-13T23:52:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659353918365698"], "id": "1172659353918365698"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "in_reply_to_user_id": "2255625498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172607577772965889"}], "text": "@UniversoDCnauta Suicida meixmo", "author_id": "95776210", "created_at": "2019-09-13T23:52:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659332711964672"], "id": "1172659332711964672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/aEzQ3EFmal", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aEzQ3EFmal", "author_id": "977071166", "created_at": "2019-09-13T23:52:06.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659248901349377"], "id": "1172659248901349377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "307682476", "created_at": "2019-09-13T23:52:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659227174821888"], "id": "1172659227174821888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "31139434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172619080165187584"}], "text": "@gleisi N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que iremos ter novamente esse pesadelo que matou muitas pessoas inocentes, agora n\u00f3s perguntarmos: se dizem que Maduro \u00e9 ditador e querem tira-lo da Venezuela e porque querem isso aqui? A\u00ed ningu\u00e9m entendem. Lula livre.", "author_id": "2790325239", "created_at": "2019-09-13T23:51:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659201363075073"], "id": "1172659201363075073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.8676, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/QkdYRFhBdM", "expanded_url": "https://twitter.com/heroichollywood/status/1172658934840287232", "display_url": "twitter.com/heroichollywoo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172658934840287232"}], "text": "Adoro a Leto, pero no se le va a echar de menos, ni en la secuela de Escuadron Suicida ni como Joker https://t.co/QkdYRFhBdM", "author_id": "179071701", "created_at": "2019-09-13T23:51:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659109721759744"], "id": "1172659109721759744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172653686591389696"}], "text": "RT @El_Universal_Mx: Su padre refiri\u00f3 que minutos atr\u00e1s, al ver grave a su madre, quien hab\u00eda sido atropellada, sali\u00f3 del \u00e1rea de urgencias\u2026", "author_id": "1095818235835006976", "created_at": "2019-09-13T23:51:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659056315682816"], "id": "1172659056315682816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "906862698176151552", "created_at": "2019-09-13T23:51:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659051412578309"], "id": "1172659051412578309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "3247687697", "created_at": "2019-09-13T23:51:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659040490577921"], "id": "1172659040490577921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 151, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 152, "end": 162, "username": "UCS_GCDMX", "id": "172346252"}, {"start": 163, "end": 172, "username": "LaSEMOVI", "id": "1020352964"}, {"start": 173, "end": 189, "username": "carolina_rocha_", "id": "80098132"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.5595, "type": "Person", "normalized_text": "Juana Jim\u00e9nez"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/OymcOZDz2Z", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/amp.eluniversal.com.mx/amp/note/amp/eluniversal/1752112", "display_url": "google.com/amp/s/amp.elun\u2026"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/alfmAuQh7F", "expanded_url": "https://twitter.com/elpumavic/status/1172659038015905803/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/alfmAuQh7F", "media_key": "3_1172659026682949632"}]}, "text": "Exijo justicia para la se\u00f1ora Juana Jim\u00e9nez la cual fue atropellada por esta ruta el dia de ayer y no hay detenidos ni suspension de ruta @Claudiashein @UCS_GCDMX @LaSEMOVI @carolina_rocha_ \nhttps://t.co/OymcOZDz2Z por su culpa ella muri\u00f3 tambi\u00e9n rt pls https://t.co/alfmAuQh7F", "author_id": "95827356", "created_at": "2019-09-13T23:51:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659038015905803"], "id": "1172659038015905803"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "97311510", "created_at": "2019-09-13T23:51:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658994885869568"], "id": "1172658994885869568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "1076098671513616384", "created_at": "2019-09-13T23:51:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658974690291713"], "id": "1172658974690291713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1119505389278715904", "created_at": "2019-09-13T23:50:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658967862009856"], "id": "1172658967862009856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "60985027", "created_at": "2019-09-13T23:50:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658912107073538"], "id": "1172658912107073538"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172653686591389696"}], "text": "RT @El_Universal_Mx: Su padre refiri\u00f3 que minutos atr\u00e1s, al ver grave a su madre, quien hab\u00eda sido atropellada, sali\u00f3 del \u00e1rea de urgencias\u2026", "author_id": "501270366", "created_at": "2019-09-13T23:50:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658897246654464"], "id": "1172658897246654464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "arthlps", "id": "2845921818"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7236, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172656849696329728"}], "text": "RT @arthlps: @AbrahamWeint O grupo globo/fam\u00edlia marinho e outros grandes grupos de comunica\u00e7\u00e3o nacionais est\u00e3o seguindo o mesmo caminho su\u2026", "author_id": "105817729", "created_at": "2019-09-13T23:50:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658848680857600"], "id": "1172658848680857600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "author_id": "239568969", "created_at": "2019-09-13T23:50:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658823926079492"], "id": "1172658823926079492"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "text": "John Cena no elenco de esquadr\u00e3o suicida, quero muito ver isso", "author_id": "820070060022726657", "created_at": "2019-09-13T23:50:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658786806501376"], "id": "1172658786806501376"}, {"in_reply_to_user_id": "4903055841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172657999103610881"}], "text": "@realJonSardine \"duvida eu atuar em esquadr\u00e3o suicida??? DUVIDA MEMO?!?!\"", "author_id": "4376608481", "created_at": "2019-09-13T23:50:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658754149658625"], "id": "1172658754149658625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172512640238858240"}], "text": "RT @IvanValente: Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica priv\u2026", "author_id": "789953223113179136", "created_at": "2019-09-13T23:50:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658730489528320"], "id": "1172658730489528320"}, {"text": "Me enamorado locamente, porque he sentido el infierno arder en mi alma y el para\u00edso calmando mi sed. Me enamorado totalmente, porque no hay d\u00eda en que no piense en su nombre, porque su cuerpo es mi lugar favorito. Me enamorado ciegamente, porque... https://t.co/gmM8VF0ShZ", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/gmM8VF0ShZ", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZaQfjs2kpf9o-", "display_url": "tmblr.co/ZaQfjs2kpf9o-"}]}, "author_id": "1158559124", "created_at": "2019-09-13T23:49:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658708452655109"], "id": "1172658708452655109"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.4469, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 um filme bom ai no 2 tira o Will? Era o melhor \u201cvil\u00e3o\u201d cara", "author_id": "1057462050530750464", "created_at": "2019-09-13T23:49:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658678345936896"], "id": "1172658678345936896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Willian"}]}, "text": "A prof passa um v\u00eddeo de motiva\u00e7\u00e3o, do Robin Willian, n\u00e3o \u00e9 julgando mas, o cara se suicidou \ud83e\udd28", "author_id": "4265957139", "created_at": "2019-09-13T23:49:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658671043731456"], "id": "1172658671043731456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7698, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610473977614336"}], "text": "RT @SeriesTWBZ: A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de\u2026", "author_id": "918141150212521984", "created_at": "2019-09-13T23:49:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658653612183552"], "id": "1172658653612183552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "985695752663035904", "created_at": "2019-09-13T23:49:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658653247287297"], "id": "1172658653247287297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bowied14", "id": "1514180211490934785"}]}, "in_reply_to_user_id": "967500779488776193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172658389131911170"}], "text": "@bowied14 \u00c9 a m\u00e3e se igor aqui, queria dizer que voc\u00ea matou o meu filho!", "author_id": "1014393560530145280", "created_at": "2019-09-13T23:49:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658573798760448"], "id": "1172658573798760448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6114, "type": "Person", "normalized_text": "john"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/F06oPuLDC2", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "caralho o john cena\n\nele j\u00e1 foi confirmado no velozes e furiosos 9 e agora no esquadr\u00e3o suicida novo wtf https://t.co/F06oPuLDC2", "author_id": "3244248670", "created_at": "2019-09-13T23:49:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658533915144192"], "id": "1172658533915144192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "e esse elenco de Esquadr\u00e3o Suicida? nada a ver com nada mano, esquece essa porra a\u00ed", "author_id": "2484830389", "created_at": "2019-09-13T23:49:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658503133138944"], "id": "1172658503133138944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "2758770111", "created_at": "2019-09-13T23:49:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658502348746752"], "id": "1172658502348746752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9057, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}]}, "text": "ALICE BRAGA EM ESQUADR\u00c3O SUICIDA MEU PAI ESSE MOMENTO \u00c9 MEU", "author_id": "1108520236918157312", "created_at": "2019-09-13T23:48:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658450582646784"], "id": "1172658450582646784"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 920, "tweet_count": 19573, "listed_count": 0}, "username": "Nathcluvis", "verified": false, "id": "848190249373192192", "name": "NATH\ud83d\udda4", "location": "valbanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 870565, "following_count": 103, "tweet_count": 447716, "listed_count": 2257}, "username": "correio", "verified": true, "id": "67150902", "name": "Correio Braziliense", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 974, "tweet_count": 39206, "listed_count": 5}, "username": "zatoique", "verified": false, "id": "3181549786", "name": "kaiquinnn \u2757", "location": "26y - SBC "}, {"public_metrics": {"followers_count": 22812, "following_count": 1284, "tweet_count": 152794, "listed_count": 45}, "username": "aanonnyma", "verified": false, "id": "196320338", "name": "Nonny |Beba Agua| \ud83d\udca6\ud83d\udca7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 338, "tweet_count": 2866, "listed_count": 0}, "username": "ArodiMoran", "verified": false, "id": "953690653", "name": "Arodi M. Pezo", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48422, "following_count": 40851, "tweet_count": 326741, "listed_count": 0}, "username": "stanhesvoice", "verified": false, "id": "1708736509", "name": "bru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8725, "following_count": 8359, "tweet_count": 9158, "listed_count": 23}, "username": "watsown", "verified": false, "id": "3984439641", "name": "cillian murphy d vestido", "location": "this is my love @flavein"}, {"public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 760, "tweet_count": 41939, "listed_count": 8}, "username": "overgardenwaII", "verified": false, "id": "4824378725", "name": "voodoo", "location": " (a/ela/a) "}, {"public_metrics": {"followers_count": 11836, "following_count": 12112, "tweet_count": 57786, "listed_count": 9}, "username": "smbouthere", "verified": false, "id": "755611190085218304", "name": "luiza | MIDNIGHTS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}, "username": "mariana", "verified": false, "id": "509678764", "name": "Mariana Fran\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4538, "following_count": 3394, "tweet_count": 42685, "listed_count": 20}, "username": "manveal_IV", "verified": false, "id": "341017259", "name": "Manuel Velasco", "location": "Oaxaca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127188, "following_count": 173, "tweet_count": 326505, "listed_count": 424}, "username": "nssoaxaca", "verified": false, "id": "52504621", "name": "NSS Oaxaca", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 177, "tweet_count": 26901, "listed_count": 2}, "username": "juliana_dmc", "verified": false, "id": "4244413115", "name": "j\u00falia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1091, "tweet_count": 46155, "listed_count": 73}, "username": "EspalhaFactos", "verified": false, "id": "64839161", "name": "Espalha-Factos", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 989, "tweet_count": 101756, "listed_count": 3}, "username": "FuMacy", "verified": false, "id": "237498299", "name": "comfortably numb", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 629, "tweet_count": 25669, "listed_count": 1}, "username": "ChinaLiveCoC", "verified": false, "id": "828296871827353600", "name": "ChinaLive \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 3960, "tweet_count": 6177, "listed_count": 0}, "username": "gunsforsj", "verified": false, "id": "999040065941712896", "name": ","}, {"public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 652, "tweet_count": 66372, "listed_count": 8}, "username": "Merceditas55", "verified": false, "id": "255809577", "name": "merceditas55", "location": "Donde se mueve el sol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7064287, "following_count": 14339, "tweet_count": 1203589, "listed_count": 25149}, "username": "El_Universal_Mx", "verified": true, "id": "16676396", "name": "El Universal", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 2210, "tweet_count": 22488, "listed_count": 0}, "username": "balconde", "verified": false, "id": "700025816", "name": "Bruno Alc\u00e2ntara", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 280, "tweet_count": 48991, "listed_count": 7}, "username": "kiaraverso", "verified": false, "id": "712334730348339200", "name": "kiara", "location": "\ud83e\udd89"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2665, "following_count": 3933, "tweet_count": 74780, "listed_count": 6}, "username": "jacquebinhardi", "verified": false, "id": "801480067", "name": "Jacque \u2728", "location": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc19\ufe0f\u20e3\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00b9\u2076"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1266964, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}, "username": "lacerda", "verified": true, "id": "237872146", "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04", "location": "sp | rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 227, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}, "username": "Diovanacandida1", "verified": false, "id": "3851721935", "name": "Diovana C\u00e2ndida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 913, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}, "username": "isabellaamarals", "verified": false, "id": "1126253763780665344", "name": "Isa Amaral", "location": "Itabera\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1750, "tweet_count": 10299, "listed_count": 0}, "username": "CrisRocco", "verified": false, "id": "49772527", "name": "Cris Rocco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 188, "tweet_count": 24698, "listed_count": 2}, "username": "silviabttgr", "verified": false, "id": "59548934", "name": "Silvia Eine Grosse Konfusion", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 587, "tweet_count": 3985, "listed_count": 9}, "username": "dannielzoio", "verified": false, "id": "17805465", "name": "Danniel Fontinelle", "location": "Florian\u00f3polis - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 2793, "tweet_count": 4411, "listed_count": 2}, "username": "seoknan", "verified": false, "id": "1008391881737293826", "name": "`Nanna \u2667`~", "location": "26\u266105\u26612019 \ud83c\udf77"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 521, "tweet_count": 33077, "listed_count": 1}, "username": "zzskc", "verified": false, "id": "928183562859360256", "name": "fof\u00e3o caboclo", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 279, "tweet_count": 2373, "listed_count": 0}, "username": "lorekutwak", "verified": false, "id": "766684208400109568", "name": "lore"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "username": "omelete", "verified": true, "id": "9612112", "name": "omelete", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 2750, "tweet_count": 7064, "listed_count": 1}, "username": "alexlozanodj", "verified": false, "id": "565139478", "name": "RESENTIDO SOCIAL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19346, "following_count": 899, "tweet_count": 95157, "listed_count": 233}, "username": "lacovachamx", "verified": false, "id": "42319515", "name": "La Covacha 15 A\u00f1os", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 323, "tweet_count": 5535, "listed_count": 1}, "username": "nukemanu", "verified": false, "id": "1049064120186802176", "name": "nuke", "location": "19y / minas gerais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 281, "tweet_count": 21490, "listed_count": 0}, "username": "kangisaa", "verified": false, "id": "881035571254091778", "name": "taemin pala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 306, "tweet_count": 4237, "listed_count": 0}, "username": "TotooBarrientos", "verified": false, "id": "1044403046086823936", "name": "Toto", "location": "Munro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 196, "tweet_count": 28067, "listed_count": 0}, "username": "martinroman09", "verified": false, "id": "1011060116580388867", "name": "martin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 144, "tweet_count": 18965, "listed_count": 1}, "username": "jovaninhaaa", "verified": false, "id": "1065098163395137536", "name": "\ud835\ude90\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude94\ud835\ude98 \ud835\ude8b\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude8b\ud835\ude8a", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 2673, "tweet_count": 35614, "listed_count": 2}, "username": "slashjose", "verified": false, "id": "198853100", "name": "Jos\u00e9 Ballesteros", "location": "el infierno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 735897, "following_count": 2896, "tweet_count": 286915, "listed_count": 2696}, "username": "Forbes_Mexico", "verified": true, "id": "948683648", "name": "Forbes M\u00e9xico", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 43, "tweet_count": 2998, "listed_count": 0}, "username": "up_daya", "verified": false, "id": "1074696793722626048", "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcce\ud835\udcb6", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "username": "IvnArceGarca1", "verified": false, "id": "1170698794222137344", "name": "Iv\u00e1n Arce Garc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "verified": false, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1053, "tweet_count": 76593, "listed_count": 3}, "username": "apphasia", "verified": false, "id": "797246725", "name": "de qu\u00e9 se r\u00eden?? tengo un disco", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 607, "tweet_count": 46957, "listed_count": 8}, "username": "conurbambi", "verified": false, "id": "2492086854", "name": "Mariano", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 59, "tweet_count": 6028, "listed_count": 0}, "username": "Molina_Li", "verified": false, "id": "392341001", "name": "L."}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 189, "tweet_count": 354, "listed_count": 1}, "username": "SoyPsicoTips", "verified": false, "id": "936683174192656384", "name": "PsicoTips", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 229, "tweet_count": 6884, "listed_count": 5}, "username": "CRK7_Cu2", "verified": false, "id": "403238446", "name": "Cris Rios"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 165, "tweet_count": 11115, "listed_count": 0}, "username": "joaopedrosp_", "verified": false, "id": "1000062289859444736", "name": "dracarys\ud83d\udd25", "location": "Maranello, Emilia Romagna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 518, "tweet_count": 14555, "listed_count": 0}, "username": "Clara__Whoo", "verified": false, "id": "1000387623960088577", "name": "Clarinha \ud83c\udf3b", "location": "Amarante, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1526, "tweet_count": 157288, "listed_count": 17}, "username": "starksdis", "verified": false, "id": "1649273581", "name": "let\u00edcia", "location": "221B Baker Street"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 1944, "tweet_count": 17595, "listed_count": 0}, "username": "mari_souza021", "verified": false, "id": "1142985840899121152", "name": "\ud835\udc43\ud835\udc45\ud835\udc3c\ud835\udc41\ud835\udc36\ud835\udc38$$"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 208, "tweet_count": 2956, "listed_count": 0}, "username": "MRLawrenco", "verified": false, "id": "1092898074748506112", "name": "Matilde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 3707, "tweet_count": 6808, "listed_count": 0}, "username": "MahyDrew", "verified": false, "id": "3231063842", "name": "\ud83d\udda4\u2022\u00b0\u2022\ud83c\udf40\u2022\u263d\u2022\u262f\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd8e\ud835\udd8d \ud835\udd80\ud835\udd9f\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd90\ud835\udd8e\u262f\u2022\u263e\u2022\ud83c\udf40\u2022\u00b0\u2022\ud83d\udda4", "location": "\u27b3\u2665\ud83e\ude90M\u02ae W\u03c3\u027el\u0257: SHIN\u1971\u1971 Wo\u027e\ua646\u146f\ud83d\udc8e\u2665\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}, "username": "terraverso", "verified": false, "id": "894401356689231877", "name": "Terraverso", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 627, "tweet_count": 61283, "listed_count": 3}, "username": "crypotatohead", "verified": false, "id": "541193461", "name": "Day JK Day", "location": "Canoas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 766, "tweet_count": 25424, "listed_count": 5}, "username": "FxcKingMexican", "verified": false, "id": "1121951964537982977", "name": "Jaden", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 765, "tweet_count": 31343, "listed_count": 11}, "username": "thiefselinakyle", "verified": false, "id": "1118120532061368320", "name": "S\u1d07\u029f\u026a\u0274\u1d00\u2662K\u028f\u029f\u1d07", "location": "\ud835\udc06\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0c \u2661 \ud835\udc38\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc61 \ud835\udc38\ud835\udc5b\ud835\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 645, "tweet_count": 41637, "listed_count": 5}, "username": "v1neado", "verified": false, "id": "2300884315", "name": "\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e", "location": "Salvador \u2022 BA "}, {"public_metrics": {"followers_count": 431749, "following_count": 1687, "tweet_count": 58194, "listed_count": 969}, "username": "bchartsnet", "verified": true, "id": "788794760764985344", "name": "BCharts", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 792, "tweet_count": 16208, "listed_count": 1}, "username": "ybellojxureg", "verified": false, "id": "1015784825658269696", "name": "lorenzo", "location": "Sorocaba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 501, "tweet_count": 8132, "listed_count": 2}, "username": "brunoracio", "verified": false, "id": "74277442", "name": "Bruno \u26a1 #13", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 70, "tweet_count": 32134, "listed_count": 1}, "username": "Manuelmurillog6", "verified": false, "id": "1125546666575237120", "name": "Manuel murillo garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 691, "tweet_count": 97060, "listed_count": 0}, "username": "maiconrdrgs", "verified": false, "id": "2208726417", "name": "Maicon Rodrigues", "location": "Rio de janeiro."}, {"public_metrics": {"followers_count": 24463, "following_count": 721, "tweet_count": 26830, "listed_count": 59}, "username": "tfeministp", "verified": false, "id": "1042571329994612736", "name": "The Feminist Patronum", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20932, "following_count": 1734, "tweet_count": 47086, "listed_count": 133}, "username": "MacroRedQR", "verified": false, "id": "228917088", "name": "MacroRedQRoo", "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 961, "tweet_count": 33421, "listed_count": 23}, "username": "Ecos_Noticias", "verified": false, "id": "2863788301", "name": "Ecos de la noticia", "location": "Sonora, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1941, "tweet_count": 93837, "listed_count": 6}, "username": "acciomoriartea", "verified": false, "id": "1087405140150235136", "name": "sad vi\u2122 tem cara de rica hitou falando do Helder", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3707, "following_count": 4889, "tweet_count": 200240, "listed_count": 9}, "username": "Thiagom_95", "verified": false, "id": "3184000024", "name": "Thiago S.C.C.P", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1824, "tweet_count": 13939, "listed_count": 2}, "username": "pampariyutsiFot", "verified": false, "id": "323391637", "name": "Mares", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99283, "following_count": 534, "tweet_count": 8744, "listed_count": 124}, "username": "cosio_joaquin", "verified": true, "id": "765078768", "name": "Joaquin Cosio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 507, "tweet_count": 43669, "listed_count": 0}, "username": "vagabalindah", "verified": false, "id": "2267860498", "name": "idk im bored \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29687, "following_count": 3749, "tweet_count": 175561, "listed_count": 165}, "username": "AlfredoAlvarezz", "verified": false, "id": "154403438", "name": "Alfredo Alvarez", "location": "Tijuana, Baja California"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 164, "tweet_count": 4873, "listed_count": 0}, "username": "DressaNuts", "verified": false, "id": "955155746404126720", "name": "Dressa", "location": "Palmas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1305, "tweet_count": 3016, "listed_count": 0}, "username": "deliciwous", "verified": false, "id": "3301952038", "name": "l\u00e9o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 2273, "tweet_count": 82646, "listed_count": 37}, "username": "dwcwaynes", "verified": false, "id": "993298858296971264", "name": "hawkgirl", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1728, "tweet_count": 1245, "listed_count": 3}, "username": "batcomvontade", "verified": false, "id": "1123709893930901512", "name": "batman rei do pop dono da dc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 367, "tweet_count": 80886, "listed_count": 15}, "username": "HctorRamrezMoy1", "verified": false, "id": "3007220095", "name": "H\u00e9ctor Ram\u00edrez Moya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 563, "tweet_count": 58441, "listed_count": 3}, "username": "imnotmrn", "verified": false, "id": "966407904340389889", "name": "taipan", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 172, "tweet_count": 15335, "listed_count": 1}, "username": "judescrueI", "verified": false, "id": "828706529062879233", "name": "beija-flor", "location": "o que devemos uns aos outros?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 701814, "following_count": 10, "tweet_count": 87519, "listed_count": 937}, "username": "MomentsBrasil", "verified": true, "id": "4172587277", "name": "Twitter Moments Brasil", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 663, "tweet_count": 9357, "listed_count": 10}, "username": "NathiLeocornil", "verified": false, "id": "138589346", "name": "Nath Leocornil", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8554012, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}, "username": "folha", "verified": true, "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 819231, "following_count": 1472, "tweet_count": 443021, "listed_count": 3407}, "username": "Radio_Formula", "verified": true, "id": "148372339", "name": "Grupo F\u00f3rmula", "location": "Ciudad de Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 2, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "username": "utilities_all", "verified": false, "id": "1171948314524291072", "name": "ig: @all_utilities \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 554, "tweet_count": 118901, "listed_count": 23}, "username": "xdkfkei", "verified": false, "id": "118461587", "name": "shely"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 418, "tweet_count": 13349, "listed_count": 0}, "username": "Wavyixx", "verified": false, "id": "1043125262353920000", "name": "AFROPATY\u2728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 373, "tweet_count": 51096, "listed_count": 7}, "username": "dryiflower", "verified": false, "id": "3436323993", "name": "larissa", "location": "kwangya jurunas "}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 94, "tweet_count": 842, "listed_count": 1}, "username": "crawbentley", "verified": false, "id": "1162583085558505477", "name": "ann z.fell", "location": "she/her "}, {"public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 399, "tweet_count": 93988, "listed_count": 18}, "username": "chazao1", "verified": false, "id": "780575661081505792", "name": "Chaz\u00e3o", "location": "S\u00e3o Paulo, Terra da Bolacha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 1828, "tweet_count": 70893, "listed_count": 9}, "username": "Super_Ninx", "verified": false, "id": "1401349038", "name": "Super Ni\u00f1o", "location": "Soy un proyecto de la NASA."}, {"public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 789, "tweet_count": 50576, "listed_count": 4}, "username": "SPEEDENKI", "verified": false, "id": "945301003733217281", "name": "tweek"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10802, "following_count": 7803, "tweet_count": 33786, "listed_count": 16}, "username": "kookvhobi", "verified": false, "id": "1149336924", "name": "malia\u2077", "location": "(a/ela/-a)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 3626, "tweet_count": 114030, "listed_count": 0}, "username": "lanaiheloisa", "verified": false, "id": "709533393541799936", "name": "helo\u00edsa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 36, "tweet_count": 790, "listed_count": 0}, "username": "CarlosA49329609", "verified": false, "id": "1150971540416188416", "name": "Carlos Antonio Valdez Quispe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3469207, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}, "username": "canalN_", "verified": true, "id": "248692867", "name": "Canal N", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1666, "tweet_count": 115196, "listed_count": 18}, "username": "lovemeshak", "verified": false, "id": "2476366269", "name": "lucas \ud83e\ude90", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 144, "tweet_count": 2397, "listed_count": 0}, "username": "SofiaAlves02", "verified": false, "id": "1020979416900558848", "name": "Sofia", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 4842, "tweet_count": 13568, "listed_count": 2}, "username": "JERMAINGDL", "verified": false, "id": "116002210", "name": "Jer\u043ca\u03b9n", "location": "CIUDAD UNIVERSITARIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 337, "tweet_count": 174162, "listed_count": 15}, "username": "Oddsboodkins", "verified": false, "id": "4026138143", "name": "lowell, the naked mole rat;", "location": " @writerswho | pt-eng"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 556, "tweet_count": 2784, "listed_count": 0}, "username": "moonBiconegro", "verified": false, "id": "938455495878369280", "name": "Lua \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10317, "following_count": 585, "tweet_count": 32267, "listed_count": 24}, "username": "oMikeSantanna", "verified": false, "id": "736596102766592000", "name": "Mike Sant'Anna J\u00e1 apertou o 13", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1850, "tweet_count": 9173, "listed_count": 0}, "username": "nerdsavio", "verified": false, "id": "874786891480039424", "name": "Savio Ayres", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 198, "tweet_count": 10329, "listed_count": 1}, "username": "badrepmj", "verified": false, "id": "1010305774084657153", "name": "mj!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 10, "tweet_count": 5168, "listed_count": 4}, "username": "MitreShow", "verified": true, "id": "2811646842", "name": "Radio Mitre Espect\u00e1culos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1178956, "following_count": 134, "tweet_count": 560415, "listed_count": 2863}, "username": "radiomitre", "verified": true, "id": "182923335", "name": "Radio Mitre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 2387, "tweet_count": 52942, "listed_count": 8}, "username": "ATimelessChild", "verified": false, "id": "376926520", "name": "alice is a Daemon and Rhaenyra supporter", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20310, "following_count": 1094, "tweet_count": 28298, "listed_count": 97}, "username": "doctorwhobrasil", "verified": true, "id": "301705809", "name": "Doctor Who BrasiL", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 775, "tweet_count": 19333, "listed_count": 2}, "username": "angelgmb999", "verified": false, "id": "4020701474", "name": "A n g e l G", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 394, "tweet_count": 12477, "listed_count": 2}, "username": "jazminncr", "verified": false, "id": "2191263324", "name": "autumn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 3377, "tweet_count": 59718, "listed_count": 5}, "username": "newromanticsby", "verified": false, "id": "2473429494", "name": "math swift MIDNIGHTs \ud83d\udc98", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 664, "tweet_count": 10241, "listed_count": 0}, "username": "TheLuvas", "verified": false, "id": "3064159360", "name": "The L", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 4997, "tweet_count": 100498, "listed_count": 4}, "username": "psyberchan", "verified": false, "id": "4718692360", "name": "Sam", "location": "\u30bb\u30af\u30b7\u30e7\u30f313"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 473, "tweet_count": 110124, "listed_count": 11}, "username": "jseongverse", "verified": false, "id": "2424524101", "name": "gia is single in september", "location": " \ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude25\ud835\ude22\ud835\ude2a\ud835\ude2e\ud835\ude26."}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 113, "tweet_count": 327, "listed_count": 0}, "username": "webnamorada25", "verified": false, "id": "1137864058416316418", "name": "Maria", "location": "Sete Lagoas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 361, "tweet_count": 1825, "listed_count": 0}, "username": "dreamsofdi", "verified": false, "id": "932468239606730752", "name": "oicaco", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 290, "tweet_count": 67574, "listed_count": 3}, "username": "ALPHAMACK03", "verified": false, "id": "890461166614523904", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdALPHAMACK\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "CUALQUIER LUGAR Y NINGUNO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15233, "following_count": 2007, "tweet_count": 124017, "listed_count": 47}, "username": "Aveefeniix", "verified": false, "id": "856846339", "name": "Avecilla \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1051, "tweet_count": 30233, "listed_count": 6}, "username": "fuyutsumugi", "verified": false, "id": "1106730882247868416", "name": "lia", "location": "Sohma Estate"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 337, "tweet_count": 80261, "listed_count": 4}, "username": "fokito", "verified": false, "id": "42132248", "name": "Juan", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "username": "TEJHILTON", "verified": false, "id": "1345388172", "name": "TEJHILTON", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 4856, "tweet_count": 28459, "listed_count": 5}, "username": "CinemaPoltrona", "verified": false, "id": "2432408684", "name": "Poltrona de Cinema"}, {"public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1268, "tweet_count": 30589, "listed_count": 9}, "username": "ynglxfer", "verified": false, "id": "1028487078496096256", "name": "+ Bruno + #TEAMBLACK", "location": "Mar\u00edlia, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 559, "tweet_count": 26955, "listed_count": 5}, "username": "megumiimii", "verified": false, "id": "1029080992340959232", "name": "megu tyrell fechada com lula", "location": "\ud83d\udde1\ufe0f madoc's stronghold "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 617, "tweet_count": 139631, "listed_count": 12}, "username": "yasysminn", "verified": false, "id": "4888794832", "name": ".", "location": "031 | \ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a \ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude68\ud835\ude5a "}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 158, "tweet_count": 7221, "listed_count": 0}, "username": "HiulySato", "verified": false, "id": "2972361046", "name": "hiuly sato", "location": "Goiana, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 410, "tweet_count": 2815, "listed_count": 1}, "username": "marck_html", "verified": false, "id": "955909824801378316", "name": "Bismarckelvis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 324107, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 623}, "username": "SeriesTWBZ", "verified": false, "id": "861063790070288384", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "location": "Londrina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7788, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "username": "LetraRoja2", "verified": false, "id": "1106590544489267202", "name": "@LetraRoja", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25070, "following_count": 1558, "tweet_count": 38929, "listed_count": 0}, "username": "Univ_Metropoli", "verified": true, "id": "391116248", "name": "Metr\u00f3poli", "location": "M\u00e9xico DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 768, "tweet_count": 4543, "listed_count": 2}, "username": "ttattamp", "verified": false, "id": "480813334", "name": "tainazinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 497, "tweet_count": 40585, "listed_count": 3}, "username": "djuliadt", "verified": false, "id": "207740674", "name": "dj", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 2043, "tweet_count": 57593, "listed_count": 3}, "username": "BeYourPoetry", "verified": false, "id": "818847992144871427", "name": "Lets\ud83d\udc9c\ud83d\udc8c EICS TOUR IS HAPPENING", "location": "Semper Clausa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 64, "tweet_count": 6049, "listed_count": 0}, "username": "geovana68521047", "verified": false, "id": "1143122525980909568", "name": "\ud835\udc8b\ud835\udc96\ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f", "location": "Maraca\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 187, "tweet_count": 8032, "listed_count": 0}, "username": "briitex", "verified": false, "id": "2926914777", "name": "mamacita", "location": "brasile "}, {"public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 4421, "tweet_count": 19220, "listed_count": 2}, "username": "TicketCriterio", "verified": false, "id": "743553730100920321", "name": "ticketcriterio", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 533, "tweet_count": 47877, "listed_count": 0}, "username": "somewayx", "verified": false, "id": "939833346812768257", "name": "Nate #evermore", "location": "Earth."}, {"public_metrics": {"followers_count": 190045, "following_count": 215, "tweet_count": 16553, "listed_count": 587}, "username": "CINEMA505", "verified": false, "id": "459489950", "name": "CINEMA 505"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 249, "tweet_count": 11477, "listed_count": 1}, "username": "vitorctw", "verified": false, "id": "962900839160582144", "name": "Mundinho Ribs Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 783, "tweet_count": 20657, "listed_count": 0}, "username": "lucasmoreira58", "verified": false, "id": "743545892620341248", "name": "chega logo dia 30", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 610, "tweet_count": 24668, "listed_count": 1}, "username": "destroysofia", "verified": false, "id": "2259312296", "name": "sofia, a terr\u00edvel \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 385, "tweet_count": 3930, "listed_count": 0}, "username": "salvianogrunge", "verified": false, "id": "75429451", "name": "Salv Borges"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 2415, "tweet_count": 35087, "listed_count": 5}, "username": "thewvrks", "verified": false, "id": "950226097819607046", "name": "maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 367, "tweet_count": 2202, "listed_count": 0}, "username": "lorepatita", "verified": false, "id": "1169847301", "name": "lori", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 380, "tweet_count": 8761, "listed_count": 0}, "username": "tati_baudelaire", "verified": false, "id": "920807807884185600", "name": "Tatiana Baudelaire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 301, "tweet_count": 38576, "listed_count": 4}, "username": "crueIsummzr", "verified": false, "id": "2681514905", "name": "\ud835\ude86\ud835\ude70\ud835\ude7b\ud835\ude7b\ud835\ude82 || Kaw \u2740", "location": "5sos, taylor, ot5 e alguns a\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 45, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "username": "eu_paciencia", "verified": false, "id": "1127349733683617792", "name": "Avidaecomplicada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1273, "tweet_count": 71260, "listed_count": 4}, "username": "YoyitaB", "verified": false, "id": "75265134", "name": "chochi", "location": "Panama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}, "username": "Jovel_Alvarez", "verified": true, "id": "121816849", "name": "Jovel \u00c1lvarez", "location": "Israel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 562, "tweet_count": 23204, "listed_count": 1}, "username": "letysfranca", "verified": false, "id": "1128492233232211969", "name": "dona lety", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 799, "tweet_count": 19099, "listed_count": 7}, "username": "TheStigReloaded", "verified": false, "id": "100650141", "name": "Pin Pon", "location": "M\u00e9xico lindo y querido..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 1486, "tweet_count": 24073, "listed_count": 15}, "username": "dia69volik", "verified": false, "id": "1113905583604813831", "name": "\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc22 \ud83c\udf44", "location": "[\ud835\ude7b]\ud835\ude76\ud835\ude71\ud835\ude83+"}, {"public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 964, "tweet_count": 33926, "listed_count": 30}, "username": "langaria", "verified": false, "id": "23556241", "name": "Langaria", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 109, "tweet_count": 8037, "listed_count": 3}, "username": "BrunoSete", "verified": false, "id": "91211708", "name": "Bruno Guerreiro de Moraes", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 557, "tweet_count": 7569, "listed_count": 10}, "username": "clangcomix", "verified": true, "id": "24762800", "name": "Claudio Yuge", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 289, "tweet_count": 24406, "listed_count": 2}, "username": "lady_lopes", "verified": false, "id": "199043750", "name": "Renata", "location": "Para\u00edba, Nordeste, Brasil."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4761, "following_count": 734, "tweet_count": 64350, "listed_count": 4}, "username": "jaquelinekimura", "verified": false, "id": "1084085083", "name": "Jaque \ud83c\udf08 #Vote13", "location": "+5517"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 193, "tweet_count": 55163, "listed_count": 0}, "username": "_amandabargas", "verified": false, "id": "31178015", "name": "\u2b50 Mandioquinha \u2b50", "location": "S\u00e3o Paulo/SP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 598, "tweet_count": 36965, "listed_count": 2}, "username": "Edenemf", "verified": false, "id": "1158338929499811841", "name": "Eden"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 93, "tweet_count": 661, "listed_count": 2}, "username": "Adriana32823642", "verified": false, "id": "1157377798228664320", "name": "Adriana", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 227, "tweet_count": 337718, "listed_count": 2}, "username": "JesusEs66408808", "verified": false, "id": "756202151500742656", "name": "Jesus Escobar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5468, "following_count": 5541, "tweet_count": 17731, "listed_count": 3}, "username": "bastonnorma47", "verified": false, "id": "2264735961", "name": "Frontal Sin Vueltas\u270c", "location": "Posadas Misiones Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13380, "following_count": 753, "tweet_count": 18159, "listed_count": 63}, "username": "LauraGalindoM", "verified": false, "id": "77110749", "name": "Laura Galindo M.", "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 364, "tweet_count": 1457, "listed_count": 0}, "username": "extremeplanetdf", "verified": false, "id": "2554310176", "name": "diego castrillon f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 4272, "tweet_count": 15584, "listed_count": 2}, "username": "jose_antonioc19", "verified": false, "id": "295176963", "name": "\u2728Jos\u00e9 Antonio! \ud83c\udf15\ud83d\udcab", "location": "Veracruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 2440, "tweet_count": 48089, "listed_count": 1}, "username": "formicaty", "verified": false, "id": "1004270680362373120", "name": "Ella & svt.\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ufe0f 13 ! in midnights", "location": "I listen to the labels, listen to the man try to keep a sense of knowing who i am. \u30e3\uff9e #\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddfb. !!! \u02be\u02be  \u06eb  \u2665\ufe0e. svt. loona & jaemin."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 2224, "tweet_count": 94642, "listed_count": 16}, "username": "habitjmj", "verified": false, "id": "1083509962947596288", "name": "erthalzinha", "location": "jenner"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3738, "following_count": 5006, "tweet_count": 334091, "listed_count": 103}, "username": "robertobarquin", "verified": false, "id": "102282990", "name": "Qui\u00e9n quiere saber?", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 438, "tweet_count": 15521, "listed_count": 0}, "username": "cansadonavei", "verified": false, "id": "774457331744669696", "name": "aquela altona ali", "location": "em algum lugar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1166, "tweet_count": 66992, "listed_count": 14}, "username": "dionaldo", "verified": false, "id": "22494962", "name": "hater de 2\u00ba turno", "location": "The Good Place"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3269, "following_count": 2976, "tweet_count": 26925, "listed_count": 3}, "username": "targalupos", "verified": false, "id": "875488226630303745", "name": "k. havi", "location": "hotd \u2694\ufe0f\ud83c\udff4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 622, "tweet_count": 10927, "listed_count": 0}, "username": "jahvier8", "verified": false, "id": "4191966386", "name": "Javier HV", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 164, "tweet_count": 1888, "listed_count": 0}, "username": "_qguimaraes", "verified": false, "id": "2263724701", "name": "quezia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 682, "tweet_count": 33401, "listed_count": 2}, "username": "acesarbfr", "verified": false, "id": "2846049688", "name": "C\u00e9sar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 74, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}, "username": "PauloBacildo", "verified": false, "id": "4819619561", "name": "Paulo0607", "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42312, "following_count": 2007, "tweet_count": 16592, "listed_count": 46}, "username": "Luis_R_Oficial", "verified": false, "id": "3021616235", "name": "Luis_R_Oficial"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 794, "tweet_count": 159451, "listed_count": 78}, "username": "jihopestear", "verified": false, "id": "2693401620", "name": "mica\u2077", "location": "mdzs/tgcf/wyb \u2022 tori \u2014 she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6740, "following_count": 2497, "tweet_count": 194721, "listed_count": 47}, "username": "flyyseokjin", "verified": false, "id": "897265175241347073", "name": "fany\u2077\u17f9 T.A \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "location": "\u627f: by JIN."}, {"public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1260, "tweet_count": 26826, "listed_count": 7}, "username": "Biellwho", "verified": false, "id": "4249948929", "name": "Biell ou Travessuras \ud83c\udf83", "location": "INFP | Bi | 21 | unf = unf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 303, "tweet_count": 33298, "listed_count": 35}, "username": "LuvDoctorWho", "verified": false, "id": "527018132", "name": "Luv Doctor Who", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1062, "tweet_count": 36526, "listed_count": 0}, "username": "alissatonello", "verified": false, "id": "303595948", "name": "Rage", "location": "Campinas, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 231, "tweet_count": 21059, "listed_count": 5}, "username": "bircemaria", "verified": false, "id": "207583704", "name": "milcia", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 4989, "tweet_count": 47611, "listed_count": 2}, "username": "muserik30", "verified": false, "id": "221965715", "name": "ERIK DANIEL", "location": "mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 148, "tweet_count": 36557, "listed_count": 2}, "username": "trapatoni27", "verified": false, "id": "2932218285", "name": "Andr\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1, "tweet_count": 147676, "listed_count": 254}, "username": "gfeedk", "verified": false, "id": "3095960279", "name": "not\u00edcias sobre tecnologia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1131, "tweet_count": 4287, "listed_count": 0}, "username": "sebagalli", "verified": false, "id": "121900794", "name": "Sebastian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65848, "following_count": 43148, "tweet_count": 73724, "listed_count": 641}, "username": "maRIOrioRDA", "verified": false, "id": "81828783", "name": "maRIO rioRDA", "location": "D\u00f3nde haya aeropuertos..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 372, "tweet_count": 16798, "listed_count": 0}, "username": "G_Nakatani", "verified": false, "id": "416677565", "name": "Naka\u2605\u5f61", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 2373, "tweet_count": 167846, "listed_count": 15}, "username": "leticiamaria90_", "verified": false, "id": "72331964", "name": "\u041b\u0435\u0442\u0438\u0446\u0438\u0430 \u2b50\ufe0f", "location": "Everything Now Corp. \ud83c\udf10"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 174, "tweet_count": 517117, "listed_count": 6}, "username": "SouzaEluam", "verified": false, "id": "897599384413765634", "name": "ELUAM", "location": "WORLD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2901230, "following_count": 334, "tweet_count": 287164, "listed_count": 7068}, "username": "exame", "verified": true, "id": "30070288", "name": "exame"}, {"public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 739, "tweet_count": 8881, "listed_count": 0}, "username": "GastaldiMateus", "verified": false, "id": "1114723303", "name": "Matheus", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 712505, "following_count": 1527, "tweet_count": 237833, "listed_count": 1445}, "username": "Metropoles", "verified": true, "id": "3331429624", "name": "Metr\u00f3poles", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5767, "following_count": 4879, "tweet_count": 674319, "listed_count": 118}, "username": "esbores", "verified": false, "id": "133755213", "name": "Bores   #Gracias FCH", "location": "D. F. M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 73, "tweet_count": 41444, "listed_count": 1}, "username": "xpamelah", "verified": false, "id": "2767195224", "name": "Pamela Targaryen STARK 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 85, "tweet_count": 9785, "listed_count": 14}, "username": "jcsapplebox", "verified": false, "id": "587022513", "name": "Jorge Cruz", "location": "Los Angeles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46163, "following_count": 1752, "tweet_count": 321107, "listed_count": 948}, "username": "LaOpinionLA", "verified": true, "id": "41416662", "name": "La Opini\u00f3n", "location": "Los Angeles, California"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 209, "tweet_count": 2747, "listed_count": 0}, "username": "drewmydandelion", "verified": false, "id": "1093143717857370112", "name": "evie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 459, "tweet_count": 17931, "listed_count": 1}, "username": "winterbearand", "verified": false, "id": "1111808677856665600", "name": "Infris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 333, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}, "username": "mdmargoso", "verified": false, "id": "294310254", "name": "Dyones", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 553}, "username": "FotosDeFatos", "verified": false, "id": "2959459379", "name": "Fotos de Fatos", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 161, "tweet_count": 2499, "listed_count": 0}, "username": "DJonConstantine", "verified": false, "id": "1149183472088616960", "name": "DJon Duckfield\u2122 \ud83d\udeac", "location": "Cidade de Deus, UK \ud83c\uddec\ud83c\udde7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 951, "tweet_count": 42633, "listed_count": 14}, "username": "douglasferraz", "verified": false, "id": "24448436", "name": "Douglas \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 111, "tweet_count": 2608, "listed_count": 0}, "username": "iamspears0", "verified": false, "id": "1051642884691234816", "name": "laga dyga", "location": "Asilo Arkham"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 531, "tweet_count": 51758, "listed_count": 2}, "username": "PedroHCouto", "verified": false, "id": "68724167", "name": "O Sheik de Krypton"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 85, "tweet_count": 4717, "listed_count": 12}, "username": "techohiro", "verified": false, "id": "1160173883498086400", "name": "amy", "location": "19y"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23169, "following_count": 19705, "tweet_count": 98959, "listed_count": 63}, "username": "moodsbutera", "verified": false, "id": "3634618455", "name": "karol", "location": "ag \u2022 bp (ot4) \u2022 5sos \u2022 mx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375921, "following_count": 227, "tweet_count": 139452, "listed_count": 1411}, "username": "canaltech", "verified": true, "id": "554182536", "name": "Canaltech", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1204, "tweet_count": 22135, "listed_count": 0}, "username": "escrava_styles", "verified": false, "id": "4711123549", "name": "nathy", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123523, "following_count": 286, "tweet_count": 64700, "listed_count": 185}, "username": "TheFlashBR", "verified": false, "id": "69388270", "name": "The Flash Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786747, "listed_count": 668}, "username": "marciojmsilva", "verified": false, "id": "82350646", "name": "M\u00e1rcio M. Silva", "location": "Porto, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 4265, "tweet_count": 45292, "listed_count": 16}, "username": "sugarinthetea", "verified": false, "id": "1035646883090317313", "name": "giih", "location": "ancs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 315, "tweet_count": 30170, "listed_count": 8}, "username": "eldetails", "verified": false, "id": "1062634118389870592", "name": "livia", "location": "fan acc \u2022 filaleb supremacy."}, {"public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1300, "tweet_count": 22529, "listed_count": 10}, "username": "SHINdyIs5", "verified": false, "id": "1062415233552146432", "name": "s\u026a\u0274\u1d05\u028f \u1d05\u1d0f \u029c\u1d0f\u029f\u028f \u1d21\u1d00\u1d1b\u1d07\u0280", "location": "SHINeeisBACK "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2619, "tweet_count": 10835, "listed_count": 0}, "username": "Odair94961383", "verified": false, "id": "1167803433581236225", "name": "HEY FOLLOW ME\ud83d\ude0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223877, "following_count": 20858, "tweet_count": 53333, "listed_count": 572}, "username": "ThomasCitando", "verified": false, "id": "1150353399784886273", "name": "Thomas Santana \ud83d\udc51", "location": "SEGUE VOC\u00ca "}, {"public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 541, "tweet_count": 58345, "listed_count": 0}, "username": "leticiaisrare", "verified": false, "id": "967532773727703040", "name": "let"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 34, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}, "username": "nerdlizando_", "verified": false, "id": "807406399135289345", "name": "Nerdlizando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 330, "tweet_count": 14774, "listed_count": 0}, "username": "nana13785133", "verified": false, "id": "1049994480357711872", "name": "nana", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13532, "following_count": 787, "tweet_count": 71217, "listed_count": 93}, "username": "Moreliactiva", "verified": false, "id": "82252582", "name": "MoreliActiva", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n."}, {"public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 775, "tweet_count": 110564, "listed_count": 17}, "username": "pedrocaraleo", "verified": false, "id": "1108382702946930688", "name": "leo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 726, "tweet_count": 2487, "listed_count": 1}, "username": "Dav_iszf", "verified": false, "id": "446537626", "name": "El Berriondo \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "location": "???"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52782, "following_count": 531, "tweet_count": 212, "listed_count": 69}, "username": "elgranqenk", "verified": false, "id": "1078174764", "name": "Qenk Chad", "location": "Cuenca, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 60, "tweet_count": 8072, "listed_count": 0}, "username": "BruCarol77", "verified": false, "id": "733825255672811520", "name": "Bruna Carolina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 1125, "tweet_count": 87735, "listed_count": 10}, "username": "duohwrmony", "verified": false, "id": "271108639", "name": "ernane", "location": "01.ago.15 \u2022 00:10h"}, {"public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 675, "tweet_count": 24969, "listed_count": 0}, "username": "lucasmattoss_", "verified": false, "id": "781295684209246212", "name": "lucas", "location": "022 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 211, "tweet_count": 28387, "listed_count": 0}, "username": "diany90210", "verified": false, "id": "336711884", "name": "DianyWayne \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\udc27"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 99, "tweet_count": 213980, "listed_count": 1}, "username": "EspinosaLemus", "verified": false, "id": "887860002672840704", "name": "Jorge Espinosa Lemus", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75352, "following_count": 4493, "tweet_count": 63737, "listed_count": 465}, "username": "elconsejomx", "verified": true, "id": "65797233", "name": "Consejo Ciudadano Mx", "location": "Mexico, D. F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 196, "tweet_count": 14445, "listed_count": 1}, "username": "vini_vizzini", "verified": false, "id": "1088492514791829504", "name": "bob l'\u00e9ponge", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1665, "tweet_count": 34990, "listed_count": 0}, "username": "NotFakeYas", "verified": false, "id": "2911955025", "name": "Morgana", "location": "Rio das Ostras, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1694, "tweet_count": 36930, "listed_count": 5}, "username": "amariluisa", "verified": false, "id": "818268311188336640", "name": "mariluisa escrevendo AUH \ud83d\udde1", "location": "Starless Sea \ud83d\udc1d\ud83d\udddd\ud83d\udde1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 869, "tweet_count": 100314, "listed_count": 14}, "username": "Cosmigon0n", "verified": false, "id": "196388574", "name": "Spo\u00f8ky Rebe\ud83c\udf83\ud83e\udd40", "location": "Figueroa Alcorta 7597"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8248, "tweet_count": 1186478, "listed_count": 108}, "username": "YordiMX", "verified": false, "id": "83719809", "name": "YordiMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "19.157406,-96.11641"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 717, "tweet_count": 53685, "listed_count": 1}, "username": "ed_demigod", "verified": false, "id": "757708045925376004", "name": "alias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80094, "following_count": 275, "tweet_count": 26767, "listed_count": 84}, "username": "GabrielNerdLand", "verified": false, "id": "3045046323", "name": "Gabriel Nerd Land", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 3775, "tweet_count": 30050, "listed_count": 2}, "username": "BelicoAb", "verified": false, "id": "972142730217426944", "name": "Ab. B\u00e9lico De La Mancha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 1393, "tweet_count": 80251, "listed_count": 109}, "username": "MIsabel2022", "verified": false, "id": "200435252", "name": "Mar\u00eda Isabel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 972, "tweet_count": 50992, "listed_count": 5}, "username": "pwrfectbrave", "verified": false, "id": "911602474238316544", "name": "nana \u2740", "location": "falling in reverse "}, {"public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1026, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}, "username": "loey2k", "verified": false, "id": "1127682998688788481", "name": "\u0618", "location": "2501.\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22865, "following_count": 638, "tweet_count": 36780, "listed_count": 277}, "username": "ForbesLifeLatam", "verified": true, "id": "3325312148", "name": "Forbes Life Latam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4181, "following_count": 4389, "tweet_count": 77068, "listed_count": 19}, "username": "1DBulletproof", "verified": false, "id": "836272415827185664", "name": "j\u00fa \ud83c\udfc1", "location": " @fijorinha \u2022 cam "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 14, "tweet_count": 1035, "listed_count": 0}, "username": "piramide_inv", "verified": false, "id": "1156702953224507392", "name": "Pir\u00e1mide Invertida Online", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6181, "following_count": 1071, "tweet_count": 40510, "listed_count": 13}, "username": "rubenoso007", "verified": false, "id": "2465678106", "name": "poblano48act", "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235976, "following_count": 3731, "tweet_count": 680808, "listed_count": 1021}, "username": "e_consulta", "verified": true, "id": "25695532", "name": "Peri\u00f3dico e-consulta", "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5547, "following_count": 5524, "tweet_count": 65946, "listed_count": 20}, "username": "C4mi_Red", "verified": false, "id": "759152730996891649", "name": "jur\u00eddico do rei robb stark \ud83d\udc3a", "location": "Konoha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 149, "tweet_count": 36829, "listed_count": 1}, "username": "annbarretto_", "verified": false, "id": "307034955", "name": "Ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 1952, "tweet_count": 90862, "listed_count": 16}, "username": "maybewashere", "verified": false, "id": "1141362995722883072", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc32 cadelinha de Black Adam", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 759, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "username": "sleepmarvel", "verified": false, "id": "1041442221306855426", "name": "rony \ud83d\udd78\ufe0f", "location": "in your heart"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5933, "following_count": 5022, "tweet_count": 59230, "listed_count": 0}, "username": "sereiaIuz", "verified": false, "id": "2735734081", "name": "Marvi", "location": "@eternasereia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 2047, "tweet_count": 8587, "listed_count": 3}, "username": "eusouCarlone", "verified": false, "id": "1038944516", "name": "CdP \ud83c\uddf2\ud83c\uddff", "location": "Maputo-Mocambique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 169, "tweet_count": 24112, "listed_count": 0}, "username": "MirianVieiraa", "verified": false, "id": "73505353", "name": "M\u00edrian Vieira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 325, "tweet_count": 10363, "listed_count": 0}, "username": "josebono97", "verified": false, "id": "3154083138", "name": "J\u00f3s\u00f0ur face taken \u2694\ufe0f", "location": "Segunda puerta de mano derecha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 1817, "tweet_count": 296303, "listed_count": 12}, "username": "themoonia", "verified": false, "id": "2743378089", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\u2077 \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "location": "\u02b7\u1d43\u207f\u1d4d\u02e3\u2071\u1d43\u207f \u05b4\u05b6\u05b8 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 442, "tweet_count": 64029, "listed_count": 0}, "username": "Thetebatista28", "verified": false, "id": "915141977963974656", "name": ".", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 91, "tweet_count": 2789, "listed_count": 1}, "username": "andrevinhosa", "verified": false, "id": "106572595", "name": "Andr\u00e9 Vinhosa", "location": "ITAPERUNA-RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 718, "tweet_count": 36170, "listed_count": 0}, "username": "oracir", "verified": false, "id": "354108141", "name": "The \u00cdcaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 687, "tweet_count": 8536, "listed_count": 18}, "username": "Kokee_22", "verified": false, "id": "1448887128", "name": "Kokee22"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7043, "following_count": 6377, "tweet_count": 11256, "listed_count": 83}, "username": "ElScriptcuenta", "verified": false, "id": "2569486213", "name": "El Script cuenta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11855, "following_count": 8547, "tweet_count": 32813, "listed_count": 12}, "username": "I08002", "verified": false, "id": "937676453474439169", "name": ".", "location": "fan account"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 237, "tweet_count": 8394, "listed_count": 0}, "username": "kami_oliiv", "verified": false, "id": "1124698209711009792", "name": "Milly \u2720"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 606, "tweet_count": 14178, "listed_count": 1}, "username": "lau_lluby", "verified": false, "id": "1087872313436131329", "name": "Laura", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 119, "tweet_count": 3000, "listed_count": 0}, "username": "Lorefreitasd", "verified": false, "id": "3377498242", "name": "l o r e n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45505, "following_count": 2132, "tweet_count": 403691, "listed_count": 30}, "username": "keloke_RD", "verified": false, "id": "829478992768008192", "name": "Comunidad Dominicana", "location": "Republica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 1385, "tweet_count": 87670, "listed_count": 5}, "username": "pure__anxiety", "verified": false, "id": "1419620930", "name": "Lu \u03a8\ud83c\udf1b", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 225, "tweet_count": 78234, "listed_count": 22}, "username": "RAMMSTILL", "verified": false, "id": "114978476", "name": "Rodrigo Zavala", "location": "\u00a1Aqu\u00ed y en todas partes!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 277, "tweet_count": 7083, "listed_count": 0}, "username": "blzaninhaaa", "verified": false, "id": "1139271458167955456", "name": "Anaisa", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 113, "tweet_count": 44244, "listed_count": 0}, "username": "dinhacouto1991", "verified": false, "id": "1634138264", "name": "Amanda Couto", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 1404, "tweet_count": 62703, "listed_count": 0}, "username": "anaclara_19rj", "verified": false, "id": "248324690", "name": "\u0950 furby \u270a\ud83c\udffe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 521, "tweet_count": 9625, "listed_count": 7}, "username": "josunamateus", "verified": false, "id": "54203086", "name": "JORGE OSUNA MATEUS", "location": "Queretaro, MX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6346, "following_count": 5784, "tweet_count": 251763, "listed_count": 12}, "username": "2107_alicia", "verified": false, "id": "1117525621", "name": "Alicia Beatriz", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 663, "tweet_count": 9611, "listed_count": 0}, "username": "mircelania", "verified": false, "id": "72902971", "name": "Mimi Nascimento \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Natal/Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 276, "tweet_count": 16363, "listed_count": 3}, "username": "NeidaSantos2", "verified": false, "id": "571861409", "name": "Sofia Santos \ud83c\uddf8\ud83c\uddf9", "location": "Lisboa, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 864, "tweet_count": 2511, "listed_count": 0}, "username": "ricmagarcia", "verified": false, "id": "2932535974", "name": "Ricardo Magarcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1195, "tweet_count": 59012, "listed_count": 0}, "username": "jaimeg1opez", "verified": false, "id": "165214128", "name": "Jaime G. Lopez", "location": "Nezahualc\u00f3yotl, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 844, "tweet_count": 15521, "listed_count": 2}, "username": "Misssatomi", "verified": false, "id": "43394273", "name": "Satomi", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 601, "tweet_count": 6848, "listed_count": 0}, "username": "nahuelopez1512", "verified": false, "id": "796011865721683969", "name": "Nahu \ud83d\ude1d", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1079, "tweet_count": 11031, "listed_count": 0}, "username": "melnalo", "verified": false, "id": "954185308903493632", "name": "\u029c\u1d00\u029f\u029f\u026a\u1d07 \ud83d\udc9b", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4307, "following_count": 1753, "tweet_count": 102264, "listed_count": 13}, "username": "crybbies", "verified": false, "id": "2429715415", "name": "roberta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1241, "tweet_count": 37781, "listed_count": 2}, "username": "lucenamcm", "verified": false, "id": "370319115", "name": "dra. deolane baiana \u2b50\ufe0f 13", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 681, "tweet_count": 24050, "listed_count": 0}, "username": "JulinhaFerreir", "verified": false, "id": "853303433453084675", "name": "Prin", "location": "perdida por a\u00ed "}, {"public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 240, "tweet_count": 41315, "listed_count": 6}, "username": "AnotherPier", "verified": false, "id": "107208791", "name": "Pier", "location": "Valencia, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3752, "following_count": 786, "tweet_count": 155712, "listed_count": 5}, "username": "marcelomermaid", "verified": false, "id": "1537545014", "name": "marcelove", "location": "aonde o 99 nao entra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 566, "tweet_count": 3443, "listed_count": 1}, "username": "brownminsuga", "verified": false, "id": "911660098086416385", "name": "k"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 605, "tweet_count": 41808, "listed_count": 11}, "username": "jfcocr", "verified": false, "id": "224749335", "name": "J. Fco Cruz", "location": "En la raz\u00f3n...creo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1675277, "following_count": 400, "tweet_count": 1199188, "listed_count": 6562}, "username": "SinEmbargoMX", "verified": true, "id": "244218738", "name": "SinEmbargo", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 160, "tweet_count": 9400, "listed_count": 2}, "username": "Minotaurototote", "verified": false, "id": "105915245", "name": "MinosT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 625467, "following_count": 3118, "tweet_count": 167942, "listed_count": 2589}, "username": "TapiaFernanda", "verified": true, "id": "123738178", "name": "Fernanda Tapia\u200f", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 270, "tweet_count": 7625, "listed_count": 19}, "username": "wesmrt", "verified": false, "id": "97318307", "name": "Wesley Martins", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 859, "tweet_count": 89888, "listed_count": 23}, "username": "DAIGREON", "verified": false, "id": "40373158", "name": "Douglas Yung", "location": "City of the BH, MG Colony"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 339, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "username": "Juan_Larez", "verified": false, "id": "143127042", "name": "Juan Andres Larez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 301, "tweet_count": 26789, "listed_count": 4}, "username": "Alejandra_Es", "verified": false, "id": "30390745", "name": "Alejandra \ud83c\udf16", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 155, "tweet_count": 8364, "listed_count": 5}, "username": "AquinaBanca", "verified": false, "id": "890297964639522816", "name": "Aqui na Banca", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1271, "tweet_count": 14498, "listed_count": 0}, "username": "RRamiresu", "verified": false, "id": "778062381834436608", "name": "Renan", "location": "Erechim, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 480, "tweet_count": 935, "listed_count": 0}, "username": "span_fabio", "verified": false, "id": "994524883072815104", "name": "Span", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 404, "tweet_count": 5621, "listed_count": 3}, "username": "Frankie__", "verified": false, "id": "14072963", "name": "Frankie", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}, "username": "ilachio", "verified": false, "id": "901509940317220864", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b", "location": "Callao, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 319, "tweet_count": 36663, "listed_count": 0}, "username": "valksccp", "verified": false, "id": "1155853006363144194", "name": "lolo", "location": "morrendo de calor em slz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 491, "tweet_count": 18999, "listed_count": 3}, "username": "joaomiguell28", "verified": false, "id": "729314736676950016", "name": "Jo\u00e3o Miguel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 2774, "tweet_count": 4223, "listed_count": 0}, "username": "castoryarena", "verified": false, "id": "857019568279011328", "name": "Castoryarena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 407, "tweet_count": 8206, "listed_count": 35}, "username": "Yo_invitoelcine", "verified": false, "id": "955099895098159104", "name": "Yo invito el cine y entretenimiento", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 358, "tweet_count": 42675, "listed_count": 12}, "username": "boticariaymadre", "verified": false, "id": "761190069013245952", "name": "Fatima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 423, "tweet_count": 5871, "listed_count": 7}, "username": "ObsesoComiquero", "verified": false, "id": "3193125611", "name": "Mitad Lobo, Mitad Humano; Todo Obseso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 612, "tweet_count": 31639, "listed_count": 2}, "username": "acciovicky", "verified": false, "id": "1075559673800130560", "name": "Toia", "location": "Beloryhills"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 886, "tweet_count": 24192, "listed_count": 2}, "username": "carlosvargas941", "verified": false, "id": "214931122", "name": "Carlos A. Vargas", "location": "Durango,Dgo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 328, "tweet_count": 63382, "listed_count": 0}, "username": "Leandrnog", "verified": false, "id": "769203965997228032", "name": "NANAN\u00b2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 78, "tweet_count": 303428, "listed_count": 91}, "username": "torrijos24", "verified": false, "id": "274856039", "name": "Friedrich Torrijos", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5006422, "following_count": 677, "tweet_count": 100585, "listed_count": 14738}, "username": "Adela_Micha", "verified": true, "id": "70805914", "name": "Adela Micha", "location": "M\u00e9xico City "}, {"public_metrics": {"followers_count": 9148, "following_count": 916, "tweet_count": 176864, "listed_count": 74}, "username": "LynPerez79", "verified": false, "id": "136545119", "name": "Lyn semifinalista \ud83d\udc99\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb0", "location": "hasta arriba, a la derecha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 667, "tweet_count": 2449, "listed_count": 1}, "username": "_emsssss_", "verified": false, "id": "1013393784925716481", "name": "someone \ud83e\ude90", "location": "Atr\u00e1s de ti..... \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 121, "tweet_count": 102512, "listed_count": 5}, "username": "NathiAlencar", "verified": false, "id": "2293215404", "name": "NatH\u00e1lia", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264908, "listed_count": 0}, "username": "amr_cix", "verified": false, "id": "198579667", "name": "POCHO MROSAS", "location": "CIX -   - PER\u00da"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46810, "following_count": 1434, "tweet_count": 34568, "listed_count": 178}, "username": "whuacasi", "verified": true, "id": "21617951", "name": "Wilber Huacasi", "location": "Lima, Per\u00fa."}, {"public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 328, "tweet_count": 87705, "listed_count": 3}, "username": "Itslariferreira", "verified": false, "id": "297070990", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 205, "tweet_count": 44866, "listed_count": 0}, "username": "Juanman13730197", "verified": false, "id": "4785031277", "name": "As\u00ed si"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350691, "following_count": 2000, "tweet_count": 70880, "listed_count": 1413}, "username": "alvaro_delgado", "verified": true, "id": "82788234", "name": "Alvaro Delgado G\u00f3mez", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 258, "tweet_count": 14651, "listed_count": 1}, "username": "Thallis_Machado", "verified": false, "id": "753238090236428288", "name": "Thallis Machado", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5805, "following_count": 3802, "tweet_count": 110023, "listed_count": 36}, "username": "twflsh", "verified": false, "id": "1099723392", "name": "militar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9911, "following_count": 8609, "tweet_count": 67653, "listed_count": 5}, "username": "rayssasjk", "verified": false, "id": "2314060272", "name": "rayssa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1145, "tweet_count": 49380, "listed_count": 2}, "username": "GODKJG", "verified": false, "id": "906862698176151552", "name": "ray", "location": "L-1485"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 412, "tweet_count": 7674, "listed_count": 0}, "username": "guilhermaycry", "verified": false, "id": "723603774854582272", "name": "guilherme. \ud83c\udff4\ud83c\udff3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 619, "tweet_count": 58243, "listed_count": 0}, "username": "waroflove_", "verified": false, "id": "216508382", "name": "tu tem vinho? \ud83c\udf77", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 2156, "tweet_count": 13243, "listed_count": 0}, "username": "ogarotodepapel", "verified": false, "id": "1171919807018651649", "name": "Joaquim", "location": "Beberibe, Cear\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 769, "tweet_count": 7725, "listed_count": 0}, "username": "alemendes19", "verified": false, "id": "840253009", "name": "aleixo mendes", "location": "S\u00c3O PAULO - BRASIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386859, "following_count": 2560, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1216}, "username": "IvanValente", "verified": true, "id": "112498734", "name": "Ivan Valente", "location": "S\u00e3o Paulo/SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6566, "following_count": 6637, "tweet_count": 60484, "listed_count": 6}, "username": "JLoriuesvida", "verified": false, "id": "1931037218", "name": "\ud83d\udc49 JB_Delta \ud83d\udc48 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "location": "Qualsevol lloc  |\u00a1*\u00a1|"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4200, "following_count": 3869, "tweet_count": 45814, "listed_count": 5}, "username": "BernadFelip", "verified": false, "id": "977071166", "name": "Felip Bernad \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "location": "Badalona, Palam\u00f3s. CATALUNYA."}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 95, "tweet_count": 4746, "listed_count": 0}, "username": "tramosoli", "verified": false, "id": "4341299727", "name": "Tali", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7532, "following_count": 5550, "tweet_count": 132089, "listed_count": 8}, "username": "Thallycrf", "verified": false, "id": "2250815844", "name": "Elisa", "location": "arrascaeta\ud83d\udc8d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 3475, "tweet_count": 7587, "listed_count": 0}, "username": "PeeuPedroo", "verified": false, "id": "920503139224248321", "name": "conta nova @pedrocauzumaki", "location": "Gramado, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 980, "tweet_count": 88289, "listed_count": 2}, "username": "crfdougIas", "verified": false, "id": "1118204138448465920", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 906, "tweet_count": 1954, "listed_count": 1}, "username": "delmonts_", "verified": false, "id": "56853281", "name": "Vil Murray"}, {"public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1292, "tweet_count": 44717, "listed_count": 1}, "username": "UnTalMaican", "verified": false, "id": "139783323", "name": "Adri\u00e1n Maic\u00e1n", "location": "Vic, Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1547, "tweet_count": 54509, "listed_count": 0}, "username": "itschioatto", "verified": false, "id": "1069978088023515139", "name": "ryan", "location": "\u0279\u01ddu\u01dd\u0287\u01dd\u01dd\u028ds \u01dd\u0279\u0250\u0279"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14351, "following_count": 814, "tweet_count": 30146, "listed_count": 46}, "username": "oficialPFBR", "verified": false, "id": "987546845852422144", "name": "Portal Famosos | PFBR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 2055, "tweet_count": 97314, "listed_count": 13}, "username": "JENNA0RT3GA", "verified": false, "id": "959599339256647680", "name": "jur\u00eddico jenna ortega", "location": "any gabrielly "}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 501, "tweet_count": 8015, "listed_count": 0}, "username": "raazenho", "verified": false, "id": "1014216572683026438", "name": "Jesus", "location": "Mineiros, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145468, "following_count": 242, "tweet_count": 439422, "listed_count": 593}, "username": "elimparcialcom", "verified": false, "id": "37796310", "name": "EL IMPARCIAL", "location": "Hermosillo, Sonora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 81, "tweet_count": 55011, "listed_count": 6}, "username": "ttobiokageyama", "verified": false, "id": "2992664464", "name": "tha fer", "location": "exo suju animes novels"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 3608, "tweet_count": 3307, "listed_count": 0}, "username": "Vinicius2405200", "verified": false, "id": "2565519494", "name": "kitsch flower", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 517, "tweet_count": 143267, "listed_count": 10}, "username": "mausmaux", "verified": false, "id": "410815933", "name": "MauS", "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio "}, {"public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "username": "pozainforma", "verified": false, "id": "979046731", "name": "JavierPozaInforma", "location": "M\u00e9xico, DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 91, "tweet_count": 14583, "listed_count": 0}, "username": "Lumapa28", "verified": false, "id": "827825065", "name": "Musiu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 4961, "tweet_count": 38858, "listed_count": 0}, "username": "andybelezura_", "verified": false, "id": "760779344495124480", "name": "yo soy esa gata", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38685, "following_count": 891, "tweet_count": 319738, "listed_count": 164}, "username": "GhostJacobs", "verified": true, "id": "101538849", "name": "Guilherme \"Ghost\" Jacobs", "location": "Recife, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 84, "tweet_count": 132220, "listed_count": 5}, "username": "Anel817", "verified": false, "id": "2737690554", "name": "Mochilas Anel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 234, "tweet_count": 26801, "listed_count": 0}, "username": "dhiranzinza", "verified": false, "id": "831625653585846272", "name": "Miranha Stark", "location": "Paran\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21971, "following_count": 17297, "tweet_count": 98644, "listed_count": 62}, "username": "a_mberheard", "verified": false, "id": "4299951629", "name": "lari adomaitis", "location": "amber follows "}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 1071, "tweet_count": 7567, "listed_count": 0}, "username": "lalominino", "verified": false, "id": "283820270", "name": "eduardo lopez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 3231, "tweet_count": 263683, "listed_count": 5}, "username": "KayoJovovich15", "verified": false, "id": "976293014", "name": "Kayo Marru\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 1907, "tweet_count": 50031, "listed_count": 3}, "username": "Saramagiaa", "verified": false, "id": "2660279244", "name": "sasa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 232, "tweet_count": 21256, "listed_count": 0}, "username": "crism_1948", "verified": false, "id": "3058591917", "name": "Miki A.C.V."}, {"public_metrics": {"followers_count": 13965, "following_count": 14376, "tweet_count": 496303, "listed_count": 124}, "username": "wizagp", "verified": false, "id": "155920561", "name": "WIZAP", "location": "Lima-Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39917, "following_count": 1067, "tweet_count": 47947, "listed_count": 94}, "username": "DCverso1", "verified": false, "id": "1074468328163500033", "name": "DCVERSO", "location": "Multiverso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 755, "tweet_count": 21403, "listed_count": 3}, "username": "0FmonstrsANDmen", "verified": false, "id": "1162115788108644353", "name": "deko"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 367, "tweet_count": 15233, "listed_count": 94}, "username": "lucas_salgado", "verified": true, "id": "64191835", "name": "Lucas Salgado", "location": "Niter\u00f3i/RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5909, "following_count": 5210, "tweet_count": 144712, "listed_count": 25}, "username": "ladymorrign", "verified": false, "id": "570279293", "name": "Codinome Sailor Joy \ud83d\udcd6\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 93, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}, "username": "Abee_Marina", "verified": false, "id": "1065681576376229888", "name": "^_^Dorita\ud83e\udd40Marina\ud83d\udc96"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 269, "tweet_count": 61203, "listed_count": 9}, "username": "tucajanuzzi", "verified": false, "id": "291859421", "name": "Arthur \ud83e\udee0", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, C-137"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 28, "tweet_count": 23391, "listed_count": 0}, "username": "thuanylsoares", "verified": false, "id": "1056206180387901442", "name": "thuany", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 218, "tweet_count": 154535, "listed_count": 68}, "username": "rhc2009", "verified": false, "id": "36432772", "name": "Rogelio Hern\u00e1ndez", "location": "Estado de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432874, "listed_count": 15594}, "username": "lopezdoriga", "verified": true, "id": "236636515", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2837, "following_count": 2836, "tweet_count": 4833, "listed_count": 0}, "username": "quemgabi", "verified": false, "id": "1058556400492777472", "name": "gabi \u00e9 13\u2665\ufe0f\u2b50\ufe0f", "location": "she/ela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 340, "tweet_count": 91068, "listed_count": 0}, "username": "raniely___", "verified": false, "id": "2169607012", "name": "Princesa do Frozen \u2744\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17860, "following_count": 4431, "tweet_count": 331840, "listed_count": 71}, "username": "Mar7685", "verified": false, "id": "2906642532", "name": "Lorenz AB \u2b50\u2764\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1156, "tweet_count": 35978, "listed_count": 25}, "username": "BetoBalher", "verified": false, "id": "830188412", "name": "Robert Stark", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385076, "following_count": 1445, "tweet_count": 36780, "listed_count": 620}, "username": "GabyMeza8", "verified": true, "id": "394263283", "name": "Gaby Meza - \ud83c\udf7f\ud83c\udf08", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 0, "tweet_count": 8296, "listed_count": 0}, "username": "Gabrielle110112", "verified": false, "id": "1062132331228602368", "name": "Gabrielle", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 626, "tweet_count": 76565, "listed_count": 1}, "username": "ruivo_twd", "verified": false, "id": "967945752835166208", "name": "sapequinha da favela", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 111, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "username": "Agnaldo57893253", "verified": false, "id": "1170415079780749313", "name": "Agnaldo Martins", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8980145, "following_count": 26, "tweet_count": 360240, "listed_count": 17935}, "username": "VEJA", "verified": true, "id": "17715048", "name": "VEJA", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 58, "tweet_count": 318, "listed_count": 0}, "username": "MarieBear", "verified": false, "id": "1481452530", "name": "Marie Jardon", "location": "Texas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2548990, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}, "username": "marthadebayle", "verified": true, "id": "14689728", "name": "marthadebayle", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 281, "tweet_count": 3229, "listed_count": 0}, "username": "Melonat3", "verified": false, "id": "1152768154101268480", "name": "Nathalia Melo", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 3598, "tweet_count": 77118, "listed_count": 9}, "username": "thekllrqueen", "verified": false, "id": "2726573382", "name": "an@", "location": "slytherin \ud80c\udd99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 252, "tweet_count": 22301, "listed_count": 3}, "username": "laravianac", "verified": false, "id": "67378264", "name": "Lara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 855, "tweet_count": 502092, "listed_count": 32}, "username": "Aries7004", "verified": false, "id": "130368969", "name": "Jose Luis Martinez B"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2320390, "following_count": 866, "tweet_count": 883831, "listed_count": 9585}, "username": "Excelsior", "verified": true, "id": "104683173", "name": "Exc\u00e9lsior", "location": "Ciudad Imagen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 534, "tweet_count": 42483, "listed_count": 5}, "username": "rickbenittes", "verified": false, "id": "2915789674", "name": "Henrique \u2728\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\u2728", "location": "Bauru, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3044, "following_count": 2415, "tweet_count": 105576, "listed_count": 11}, "username": "Anzhakutain", "verified": false, "id": "1626308504", "name": "Jon\u00e1s Riquelme", "location": "Gregorio de Laferrere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 541, "tweet_count": 52247, "listed_count": 0}, "username": "nasxdoja", "verified": false, "id": "734810144043900929", "name": "\ud835\udc54\ud835\udc62\ud835\udc56 \u2728\ud83d\udd70\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1047, "tweet_count": 95966, "listed_count": 0}, "username": "fabricioayress2", "verified": false, "id": "868173419006894082", "name": "Fabricio Ayres", "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 179, "tweet_count": 7119, "listed_count": 0}, "username": "AlmirOAK", "verified": false, "id": "411713899", "name": "Almir", "location": "Pernambuco, Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 611, "tweet_count": 30836, "listed_count": 0}, "username": "FelipoZarudo", "verified": false, "id": "976891342977683457", "name": "\ud835\udded\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd7\ud835\udde2", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19506, "following_count": 571, "tweet_count": 56242, "listed_count": 105}, "username": "ricardorente", "verified": false, "id": "66224656", "name": "Ricardo Rente", "location": "Vancouver, British Columbia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 75, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}, "username": "cristinao___", "verified": false, "id": "1130596160123621377", "name": "pam", "location": "sabar\u00e1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 839, "tweet_count": 15079, "listed_count": 0}, "username": "corindoncarbon", "verified": false, "id": "950167876765405184", "name": "carborundum\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u23f1\ud83d\udccf\ud83d\udd8b\ud83d\udd27#Gobierno da\u00f1ino.", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "username": "PerdigueroASP", "verified": false, "id": "815994028189696004", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 330, "tweet_count": 54598, "listed_count": 1}, "username": "HuggoBrasil", "verified": false, "id": "1096988393572106240", "name": "HUGGO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Cajamar, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19814, "following_count": 390, "tweet_count": 23715, "listed_count": 214}, "username": "thiagopethit", "verified": true, "id": "16213405", "name": "thiago pethit", "location": "s\u00e3o paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 242, "tweet_count": 68065, "listed_count": 13}, "username": "julietabhkkk", "verified": false, "id": "159934796", "name": "strong b*tch\u26a1", "location": "Ushuaia, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 32, "tweet_count": 3734, "listed_count": 1}, "username": "PINKZCNE", "verified": false, "id": "757992467920814080", "name": "\ud80c\udc83 \ud811\ude13 \u05c1 Mila."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "username": "soybendechu", "verified": false, "id": "275751639", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 993, "tweet_count": 59594, "listed_count": 1}, "username": "eightout_", "verified": false, "id": "4163525889", "name": "helozinha, no clube das Winxs", "location": "cidade rep\u00fablica "}, {"public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 570, "tweet_count": 87014, "listed_count": 10}, "username": "1Claudicante", "verified": false, "id": "480960719", "name": "Desenho Desanimado \u2122", "location": "SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 346, "tweet_count": 144170, "listed_count": 26}, "username": "indielovesnewt", "verified": false, "id": "3217840749", "name": "spooky blossom \ud83c\udf83", "location": "escuchando hensito. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 771, "tweet_count": 4954, "listed_count": 0}, "username": "brucedavidrm", "verified": false, "id": "111641913", "name": "BRUCE DAVID", "location": "Betim, MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 874, "tweet_count": 52591, "listed_count": 2}, "username": "dwekkisplace", "verified": false, "id": "883376065774858241", "name": "changmo's gf", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 623, "tweet_count": 1862, "listed_count": 1}, "username": "naoemirrara", "verified": false, "id": "3119548186", "name": "duda 13", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6411, "following_count": 658, "tweet_count": 73204, "listed_count": 17}, "username": "SuresteSur", "verified": false, "id": "2772260052", "name": "sureste sur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 432, "tweet_count": 7637, "listed_count": 0}, "username": "j_rge_", "verified": false, "id": "2343947648", "name": "Jorge", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 998, "tweet_count": 19404, "listed_count": 6}, "username": "tongueisaweapon", "verified": false, "id": "60985027", "name": "Lidia", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 162, "tweet_count": 5245, "listed_count": 0}, "username": "malonetb", "verified": false, "id": "240870211", "name": "Mircko Bueno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25733, "following_count": 131, "tweet_count": 745043, "listed_count": 352}, "username": "ejutv", "verified": false, "id": "28764661", "name": "eju.tv", "location": "Santa Cruz de la Sierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 586, "tweet_count": 30429, "listed_count": 1}, "username": "jechuchitomix", "verified": false, "id": "399170111", "name": "jechuchitomix", "location": "veracruz mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1111, "tweet_count": 4400, "listed_count": 0}, "username": "LuizWerberth", "verified": false, "id": "2802950511", "name": "\ud83c\udd86\ufe0e\ud83c\udd74\ufe0e\ud83c\udd81\ufe0e\ud83c\udd71\ufe0e\ud83c\udd74\ufe0e\ud83c\udd81\ufe0e\ud83c\udd83\ufe0e\ud83c\udd77\ufe0e", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 155, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "username": "DanielHetpushen", "verified": false, "id": "4503931761", "name": "Champion of the ordinary."}, {"public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 421, "tweet_count": 2686, "listed_count": 0}, "username": "larissabsc", "verified": false, "id": "1067058365082333184", "name": "larissa\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 277, "tweet_count": 3624, "listed_count": 0}, "username": "vogwrl", "verified": false, "id": "1146517612735729666", "name": "mari \u2605", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 20, "tweet_count": 8423, "listed_count": 0}, "username": "MarquesEdilton", "verified": false, "id": "1045344636313763841", "name": "EdiltownMarqu\u00eas", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 333, "tweet_count": 4738, "listed_count": 0}, "username": "lalistasca", "verified": false, "id": "2357775730", "name": "Lais", "location": "Corb\u00e9lia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1169, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}, "username": "teuslimaag", "verified": false, "id": "1112120066454228994", "name": "Teus ag \ud83c\udf08", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 322, "tweet_count": 17720, "listed_count": 0}, "username": "Boss_Borregao", "verified": false, "id": "928335183945850881", "name": "O Grande Jorge", "location": "Caparica Coastland, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 217, "tweet_count": 1250, "listed_count": 0}, "username": "JooJanurio12", "verified": false, "id": "1116825962165960704", "name": "Jo\u00e3o Janu\u00e1rio", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 381, "tweet_count": 12869, "listed_count": 1}, "username": "_oomelete", "verified": false, "id": "508962580", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 623, "tweet_count": 213436, "listed_count": 13}, "username": "LeticiaHeel", "verified": false, "id": "237001969", "name": "Let\u00edcia \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 139, "tweet_count": 13464, "listed_count": 1}, "username": "guilhermehrq7k", "verified": false, "id": "711722369333776384", "name": "guilerme", "location": "onde os fracos n\u00e3o tem vez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 331, "tweet_count": 9150, "listed_count": 3}, "username": "RonaldoMelo", "verified": false, "id": "26891878", "name": "Ronaldo Melo", "location": "Uberl\u00e2ndia - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9440213, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "username": "jairbolsonaro", "verified": true, "id": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 194, "tweet_count": 6749, "listed_count": 1}, "username": "GabiiRuizz", "verified": false, "id": "1859410760", "name": "Gabi R.\u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 274, "tweet_count": 14128, "listed_count": 0}, "username": "tcyyya", "verified": false, "id": "827909366460334080", "name": "\u2113\u2077\ud83c\udf79 #TheAstronaut", "location": "\u0280\u1d0a, \u0299\u0280\u1d00\u1d22\u026a\u029f \u029c\u1d0f\u1d18\u1d07 \ud83c\udf3b\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11985, "following_count": 8948, "tweet_count": 95983, "listed_count": 12}, "username": "_F0d4s1", "verified": false, "id": "2438767380", "name": "Wes \u06de", "location": "N\u00e3o existe amor em SP ~"}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1829, "tweet_count": 10009, "listed_count": 4}, "username": "pedroalmodovr_", "verified": false, "id": "362109756", "name": "pedro", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 3048, "tweet_count": 44029, "listed_count": 2}, "username": "fernandademoner", "verified": false, "id": "375623584", "name": "fernanda", "location": "Cariacica, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 968, "tweet_count": 31803, "listed_count": 7}, "username": "whosspider", "verified": false, "id": "4376608481", "name": "crista\u00edno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4234, "following_count": 370, "tweet_count": 8639, "listed_count": 16}, "username": "universo_who", "verified": false, "id": "4847901676", "name": "Universo Who", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 853, "tweet_count": 17862, "listed_count": 2}, "username": "nat_dremurr", "verified": false, "id": "914267773588475904", "name": "\u2728Nat Drem\u2728 Puro k5 y comis abiertas", "location": "She // He // They"}, {"public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 312, "tweet_count": 6479, "listed_count": 0}, "username": "FlanMBGore", "verified": false, "id": "790580234", "name": "Flan Mhek \ud83d\udeac\ud83d\udc79\ud83d\udc19\ud83d\udeab", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 662, "tweet_count": 27749, "listed_count": 0}, "username": "bebellfdes", "verified": false, "id": "1022240951878733826", "name": "bebis\ud83e\udd91", "location": "Mossor\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14864, "following_count": 492, "tweet_count": 292903, "listed_count": 112}, "username": "milagenovez", "verified": false, "id": "18401104", "name": "\u2764 Camila Genov\u00eaz \u2764", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1178, "tweet_count": 241701, "listed_count": 4}, "username": "PezzParrilla", "verified": false, "id": "2455563199", "name": "G\u00fcne\u015f'in Kar\u0131s\u0131"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25648, "following_count": 48, "tweet_count": 3987, "listed_count": 25}, "username": "seriefriendsbr", "verified": false, "id": "729265020", "name": "Friends \u2615", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 3607, "tweet_count": 41452, "listed_count": 2}, "username": "MFellipeDias", "verified": false, "id": "3196510455", "name": "\ud83c\udfac\ud83d\udc13 M\u00e6theusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfac", "location": "Saara do Vale do A\u00e7o/MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 799, "tweet_count": 20801, "listed_count": 1}, "username": "alessumers", "verified": false, "id": "382747266", "name": "Ales R.B.", "location": "Portugalete (Bizkaia) "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 231, "tweet_count": 89416, "listed_count": 103}, "username": "cinelander", "verified": false, "id": "128358220", "name": "cinelander", "location": "cinelander.tumblr.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4225, "following_count": 4430, "tweet_count": 82495, "listed_count": 4}, "username": "euuleorodrigues", "verified": false, "id": "830877357229608960", "name": "L\u00e9o", "location": "Cear\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 231, "tweet_count": 4435, "listed_count": 0}, "username": "elpumavic", "verified": false, "id": "95827356", "name": "El japo", "location": "BACK TO MEXICO CITY "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2295300, "following_count": 1569, "tweet_count": 29203, "listed_count": 2578}, "username": "Claudiashein", "verified": true, "id": "591361197", "name": "Dra. Claudia Sheinbaum", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 523, "tweet_count": 17791, "listed_count": 1}, "username": "maryyep", "verified": false, "id": "61228878", "name": "mareana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 8047, "tweet_count": 900924, "listed_count": 7}, "username": "dannysthilld", "verified": false, "id": "99114044", "name": "D@nny Carmo (Danielly) \ud83d\udd34\u26aa\u26ab \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 988, "tweet_count": 150738, "listed_count": 225}, "username": "userdecalcinha", "verified": false, "id": "215425777", "name": "ex usuaria de poppers \u00e9 Haddad e Lula #13", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 2775, "tweet_count": 34642, "listed_count": 1}, "username": "RAFUCHO007", "verified": false, "id": "191999647", "name": "Rafael Teran", "location": "Hawai."}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 282, "tweet_count": 4382, "listed_count": 0}, "username": "rena_6661", "verified": false, "id": "724725529501417472", "name": "renan \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "location": "Ponta Grossa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 135, "tweet_count": 31092, "listed_count": 0}, "username": "CryArmyy", "verified": false, "id": "1097897516195033088", "name": "MELANIE AT BRAZIL 2023\ud83c\udde7\ud83c\uddf7/SEXY NUKIM", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 580, "tweet_count": 16211, "listed_count": 7}, "username": "Joana_Hemmings5", "verified": false, "id": "1519928508", "name": "Joana", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12525, "following_count": 10356, "tweet_count": 564393, "listed_count": 49}, "username": "AccionDeAmparo", "verified": false, "id": "3193276859", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "location": "Miraflores, Lima."}, {"public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1921, "tweet_count": 64247, "listed_count": 3}, "username": "bessasilvana", "verified": false, "id": "82387464", "name": "Silvana \ud83d\udc83\ud83c\udf35\ud83d\udcb8\ud83e\udd8b", "location": "Goi\u00e2nia-GO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 388, "tweet_count": 9929, "listed_count": 1}, "username": "brunoczm", "verified": false, "id": "762799836131459072", "name": "bruno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 861, "tweet_count": 64065, "listed_count": 0}, "username": "Uma_Schmidt", "verified": false, "id": "3124003847", "name": "Edi", "location": "Chapec\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 935, "tweet_count": 59428, "listed_count": 1}, "username": "lizloza34176901", "verified": false, "id": "957115242378645504", "name": "liz lozano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 771, "tweet_count": 18836, "listed_count": 54}, "username": "CeciRequena", "verified": false, "id": "258931189", "name": "Cecilia Requena Z.", "location": "La Paz, Bolivia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 729, "tweet_count": 15576, "listed_count": 3}, "username": "eu_lucasferr", "verified": false, "id": "2605319153", "name": "lucasferreira", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1131, "tweet_count": 75477, "listed_count": 4}, "username": "andrewmelos", "verified": false, "id": "799557486210613250", "name": "ded\u00e9 \u00e9 13\u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "location": "Alagoas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1814, "tweet_count": 37513, "listed_count": 0}, "username": "Leirosvsky", "verified": false, "id": "1078086388548014090", "name": "Alprazo\u00e3o", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 132, "tweet_count": 488, "listed_count": 0}, "username": "_anaisabel_10", "verified": false, "id": "1092455515748294656", "name": "Ana Isabel", "location": "Guimar\u00e3es, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1798, "tweet_count": 28350, "listed_count": 5}, "username": "clau_carvalho_", "verified": false, "id": "95776210", "name": "Claudia Carvalho (Taylor's Version)", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, SP - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}, "username": "UniversoDCnauta", "verified": false, "id": "2255625498", "name": "DC Comics - Universo", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1344, "tweet_count": 3266, "listed_count": 0}, "username": "CANTFINDHlM", "verified": false, "id": "307682476", "name": "\ud83d\udd75\ud83c\udffb", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 214, "tweet_count": 14049, "listed_count": 0}, "username": "AAguararapes", "verified": false, "id": "2790325239", "name": "Ary Martins Pach\u00eaco", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 986469, "following_count": 830, "tweet_count": 18999, "listed_count": 2028}, "username": "gleisi", "verified": true, "id": "31139434", "name": "Gleisi Hoffmann", "location": "Curitiba - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1731, "tweet_count": 97956, "listed_count": 47}, "username": "JacoboMartin11", "verified": false, "id": "179071701", "name": "Spider Jacob\ud83d\udd77", "location": "Lanzarote (Canarias)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57029, "following_count": 41, "tweet_count": 198903, "listed_count": 617}, "username": "heroichollywood", "verified": false, "id": "2701407349", "name": "Heroic Hollywood", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 177, "tweet_count": 154460, "listed_count": 0}, "username": "ArmandoPoveda6", "verified": false, "id": "1095818235835006976", "name": "Armando Poveda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 98, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}, "username": "ciriIo__", "verified": false, "id": "3247687697", "name": "cirilo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3156, "following_count": 973, "tweet_count": 56463, "listed_count": 25}, "username": "h__mandy", "verified": false, "id": "97311510", "name": "mandy \ud83d\udcd6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 3668, "tweet_count": 9169, "listed_count": 1}, "username": "pmhkai", "verified": false, "id": "1076098671513616384", "name": "\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d", "location": "twd and bts y marvel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3237, "following_count": 1992, "tweet_count": 14439, "listed_count": 2}, "username": "zendaymorais", "verified": false, "id": "1119505389278715904", "name": "\ud835\udc4d\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc66 \ud835\udc40\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc60", "location": "in your head"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 144, "tweet_count": 15615, "listed_count": 5}, "username": "siarenita", "verified": false, "id": "501270366", "name": "Arenita\ud83d\ude07"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2657, "following_count": 2841, "tweet_count": 44748, "listed_count": 0}, "username": "ritary", "verified": false, "id": "105817729", "name": "Rita C\u00e1ssia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 938, "tweet_count": 52916, "listed_count": 0}, "username": "arthlps", "verified": false, "id": "2845921818", "name": "Arthur", "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 375, "tweet_count": 28173, "listed_count": 0}, "username": "Hijadebruja_", "verified": false, "id": "239568969", "name": "Ultraviolet Vic\ud83c\udf19\ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 489, "tweet_count": 18207, "listed_count": 0}, "username": "carter_lionsin", "verified": false, "id": "820070060022726657", "name": "Erick", "location": "Angra dos Reis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 390, "tweet_count": 6920, "listed_count": 0}, "username": "OTalJonsa", "verified": false, "id": "4903055841", "name": "jonny sarda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 482, "tweet_count": 20141, "listed_count": 3}, "username": "Barbaralulinha", "verified": false, "id": "789953223113179136", "name": "B\u00e1rbara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 266, "tweet_count": 1504, "listed_count": 0}, "username": "25Andreww", "verified": false, "id": "1158559124", "name": "Cesar Andres", "location": "New Jersey, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 264, "tweet_count": 9421, "listed_count": 0}, "username": "natagoiaba1", "verified": false, "id": "1057462050530750464", "name": "nathxinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 144, "tweet_count": 5369, "listed_count": 0}, "username": "versattiKev", "verified": false, "id": "4265957139", "name": "AKev47", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 579, "tweet_count": 9829, "listed_count": 0}, "username": "airton_netoo", "verified": false, "id": "918141150212521984", "name": "MC Lovin\ud83c\udf1a", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 1598, "tweet_count": 68663, "listed_count": 28}, "username": "lwtorose", "verified": false, "id": "985695752663035904", "name": "mas\u00f4\u00a1! \ud83c\udf83", "location": "61/40 \ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 320, "tweet_count": 48156, "listed_count": 4}, "username": "insensiblegio", "verified": false, "id": "1014393560530145280", "name": "\ud808\ude12", "location": "se"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 935, "tweet_count": 18457, "listed_count": 1}, "username": "ruizaow", "verified": false, "id": "3244248670", "name": "Francisgleydisson", "location": "casa do teu pai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 976, "tweet_count": 16084, "listed_count": 0}, "username": "ediezinho", "verified": false, "id": "2484830389", "name": "eddie", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 129, "tweet_count": 47437, "listed_count": 0}, "username": "Stephaaniie_R", "verified": false, "id": "2758770111", "name": "S.", "location": "021 \ud83c\udf34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 579, "tweet_count": 44173, "listed_count": 0}, "username": "clareaste", "verified": false, "id": "1108520236918157312", "name": "outtt", "location": "Basti\u00e3o Imortal, Noxus"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7079, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "196320338", "created_at": "2019-09-13T20:20:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 11, "like_count": 448, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1172606004175015937"], "id": "1172606004175015937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}]}, "text": "se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "3984439641", "created_at": "2019-09-14T00:27:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 20, "like_count": 1157, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668252792807424"], "id": "1172668252792807424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "509678764", "created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "id": "1172601164392804352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5015, "type": "Place", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/IEXIBqmtcB", "expanded_url": "https://www.nssoaxaca.com/2019/09/13/se-suicida-mujer-policia-en-imss-de-cdmx/", "display_url": "nssoaxaca.com/2019/09/13/se-\u2026"}]}, "text": "Se suicida mujer polic\u00eda en IMSS de CDMX https://t.co/IEXIBqmtcB", "author_id": "52504621", "created_at": "2019-09-13T18:47:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172582657907134464"], "id": "1172582657907134464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}]}, "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL", "author_id": "64839161", "created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}, "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"], "id": "1172618564811051014"}, {"text": "Su padre refiri\u00f3 que minutos atr\u00e1s, al ver grave a su madre, quien hab\u00eda sido atropellada, sali\u00f3 del \u00e1rea de urgencias y les dijo a sus familiares: \u201cVoy a alcanzarla\u201d, despu\u00e9s los presentes escucharon el disparo https://t.co/wbOZSOg4zH", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/wbOZSOg4zH", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mujer-policia-se-suicida-en-clinica-del-imss", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/mujer-policia-se-suicida-en-clinica-del-imss"}]}, "author_id": "16676396", "created_at": "2019-09-13T23:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172653686591389696"], "id": "1172653686591389696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "237872146", "created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}, "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"], "id": "1172519497527439362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "Diovana"}]}, "text": "Durante 4 anos de amizade eu e a Diovana j\u00e1 brigou, se espancou, quase se matou, mais amo ela, apesar da falta de paci\u00eancia das duas nada nunca muda", "author_id": "1126253763780665344", "created_at": "2019-09-13T02:04:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172330090513883137"], "id": "1172330090513883137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/RQhhiNerum", "expanded_url": "https://twitter.com/silviabttgr/status/1172630032788967425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RQhhiNerum", "media_key": "16_1172630023146278914"}]}, "text": "O que o Idris Elba t\u00e1 fazendo nos tt?\n\nN\u00e3o sei o motivo, mas quero! https://t.co/RQhhiNerum", "author_id": "59548934", "created_at": "2019-09-13T21:56:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 127, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172630032788967425"], "id": "1172630032788967425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}]}, "text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"], "id": "1172601904079224832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}]}, "text": "#UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "author_id": "42319515", "created_at": "2019-09-13T13:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172506465992527873"], "id": "1172506465992527873"}, {"in_reply_to_user_id": "1044403046086823936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172670524041957376"}], "text": "@TootoBarrientos Ni le hagas acordar q nos robaron una all\u00e1", "author_id": "1011060116580388867", "created_at": "2019-09-14T00:37:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670692992700416"], "id": "1172670692992700416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bnCk7Et7iD", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}]}, "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7iD", "author_id": "948683648", "created_at": "2019-09-14T00:09:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663575195856901"], "id": "1172663575195856901"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/L6aE7wJ1tc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/", "display_url": "facebook.com/canalnoficial/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/"}]}, "text": "Presidente @MartinVizcarraC no tiene nada que ver su gobierno con los 30 beb\u00e9s muertos en Chiclayo, 37 de Trujillo, 63 en Arequipa?\n@SuSaludPeru pintada?\nNo hay peor violencia contra la mujer que ver morir a su hijo!\n@FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru \nhttps://t.co/L6aE7wJ1tc", "author_id": "111815940", "created_at": "2019-09-03T02:37:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 620, "reply_count": 1227, "like_count": 1443, "quote_count": 136}, "edit_history_tweet_ids": ["1168714605847355398"], "id": "1168714605847355398"}, {"text": "Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes en pedirla, apoyate en tus amigos, familiares y mascotas. \nSi estas en crisis podes llamar a la l\u00ednea gratuita de prevenci\u00f3n al suicida marcando 135.", "author_id": "2492086854", "created_at": "2019-09-13T18:52:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172583896657072129"], "id": "1172583896657072129"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 170, "tag": "NoEstasSolo"}, {"start": 172, "end": 183, "tag": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 184, "end": 194, "tag": "PsicoTips"}, {"start": 195, "end": 215, "tag": "Psicolog\u00edaParaTodos"}, {"start": 216, "end": 228, "tag": "SaludMental"}, {"start": 229, "end": 238, "tag": "Colombia"}, {"start": 239, "end": 245, "tag": "Salud"}, {"start": 246, "end": 251, "tag": "tips"}, {"start": 252, "end": 257, "tag": "post"}, {"start": 258, "end": 265, "tag": "friday"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9182, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/hrbhtvBmeX", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyPsicoTips/status/1172525432606003200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hrbhtvBmeX", "media_key": "3_1172525321280806912"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/hrbhtvBmeX", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyPsicoTips/status/1172525432606003200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hrbhtvBmeX", "media_key": "3_1172525321280729093"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/hrbhtvBmeX", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyPsicoTips/status/1172525432606003200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hrbhtvBmeX", "media_key": "3_1172525321293369350"}]}, "text": "Ya sabemos un poco m\u00e1s de esta problem\u00e1tica y nos encanta informar al respecto, por eso te explicamos c\u00f3mo funciona una conducta suicida y en qu\u00e9 deriva esto #NoEstasSolo\n\n#Psicolog\u00eda #PsicoTips #Psicolog\u00edaParaTodos #SaludMental #Colombia #Salud #tips #post #friday https://t.co/hrbhtvBmeX", "author_id": "936683174192656384", "created_at": "2019-09-13T15:00:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172525432606003200"], "id": "1172525432606003200"}, {"text": "Nunca fiz o vaiv\u00e9m mas sempre quis https://t.co/Lcy84EDmWy", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Lcy84EDmWy", "expanded_url": "https://twitter.com/badbadnotdred/status/1172301190203355136", "display_url": "twitter.com/badbadnotdred/\u2026"}]}, "author_id": "1000387623960088577", "created_at": "2019-09-14T00:36:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172670331238191104"], "id": "1172670331238191104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/wWdtNDUpe9", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172622510900350976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWdtNDUpe9", "media_key": "3_1172622496803250176"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/wWdtNDUpe9", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172622510900350976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWdtNDUpe9", "media_key": "3_1172622500313915392"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/wWdtNDUpe9", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172622510900350976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWdtNDUpe9", "media_key": "3_1172622503006670849"}]}, "text": "O logo do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida, possui um clara inspira\u00e7\u00e3o na fase de John Ostrander, nos quadrinhos dos anos 80.\n\nA proposta pode ser uma pista sobre as hist\u00f3rias que serviram como base para a nova produ\u00e7\u00e3o dos cinemas. https://t.co/wWdtNDUpe9", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-09-13T21:26:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172622510900350976"], "id": "1172622510900350976"}, {"in_reply_to_user_id": "1118120532061368320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172665276334268417"}], "text": "@JadenToddQuinn3 \u00ab vencerte. Porque lo har\u00e1. Nadie creer\u00e1 que eres yo. \u00a1Absolutamente nadie!", "author_id": "1118120532061368320", "created_at": "2019-09-14T00:16:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665461890322433"], "id": "1172665461890322433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Joe Keery"}, {"start": 13, "end": 28, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Harrington"}, {"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9028, "type": "Other", "normalized_text": "Stranger Things"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/tbcUnwdCHW", "expanded_url": "http://bit.ly/2JjwSiv", "display_url": "bit.ly/2JjwSiv"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/pBIUF90exD", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1172605427328212993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pBIUF90exD", "media_key": "3_1172605415030427652"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/pBIUF90exD", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1172605427328212993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pBIUF90exD", "media_key": "3_1172605415051485186"}]}, "text": "Joe Keery, o Steve Harrington da s\u00e9rie Stranger Things, corta a juba de le\u00e3o e aparece de novo visual. Melhor ou pior? https://t.co/tbcUnwdCHW https://t.co/pBIUF90exD", "author_id": "788794760764985344", "created_at": "2019-09-13T20:18:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 207, "like_count": 414, "quote_count": 344}, "edit_history_tweet_ids": ["1172605427328212993"], "id": "1172605427328212993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8359, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.2705, "type": "Person", "normalized_text": "SIL"}, {"start": 18, "end": 19, "probability": 0.5189, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8345, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9e4iLaN2VN", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg9ewb", "display_url": "bit.ly/2kg9ewb"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Q5KS84xxgK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172646849838116865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q5KS84xxgK", "media_key": "3_1172646825431654400"}]}, "text": "BRASIL-SIL-SIL NA DC! Conhe\u00e7a o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/9e4iLaN2VN https://t.co/Q5KS84xxgK", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-13T23:02:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 5, "like_count": 310, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172646849838116865"], "id": "1172646849838116865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 77, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/9BcrYgJ3rY", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1172606291660988416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BcrYgJ3rY", "media_key": "3_1172606272811798534"}]}, "text": "\"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agosto de 2021. https://t.co/9BcrYgJ3rY", "author_id": "1042571329994612736", "created_at": "2019-09-13T20:21:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 13, "like_count": 260, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1172606291660988416"], "id": "1172606291660988416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 31, "end": 49, "probability": 0.8845, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/eNzj79ciad", "expanded_url": "https://twitter.com/pinguputoo/status/1172651101016879104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eNzj79ciad", "media_key": "3_1172651095744831488"}]}, "text": "\u201cAlice Braga est\u00e1 no elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2\u201d\n\neu: s\u00f3 acredito vendo \n\neu vendo: https://t.co/eNzj79ciad", "author_id": "3301952038", "created_at": "2019-09-13T23:19:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 109, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172651101016879104"], "id": "1172651101016879104"}, {"text": "nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqui do br que sustentaram a bilheteria do filme nas costas https://t.co/DdIYcmqycc", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DdIYcmqycc", "expanded_url": "https://twitter.com/spacebogtz/status/1170897746921971718/video/1", "display_url": "twitter.com/spacebogtz/sta\u2026"}]}, "author_id": "1123709893930901512", "created_at": "2019-09-13T21:46:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 2, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1172627651913310210"], "id": "1172627651913310210"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 54, "end": 72, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Huqv2Fljpm", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825"}]}, "text": "\u26a1Qual papel voc\u00ea acha que a Alice Braga vai fazer em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'?\n\nhttps://t.co/Huqv2Fljpm", "author_id": "4172587277", "created_at": "2019-09-13T21:34:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 16, "like_count": 497, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1172624743180189697"], "id": "1172624743180189697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/mavKmhkGZq", "expanded_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "f5.folha.uol.com.br/cinema-e-serie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://f5.folha.uol.com.br/cinema-e-series/2019/09/alice-braga-entra-para-elenco-da-sequencia-de-esquadrao-suicida-muito-animada.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Alice Braga entra para elenco da sequ\u00eancia de 'Esquadr\u00e3o Suicida': 'Muito animada' https://t.co/mavKmhkGZq", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-09-13T23:15:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 13, "like_count": 329, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1172649922929152001"], "id": "1172649922929152001"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 23, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8571, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 21, "end": 22, "probability": 0.3521, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/UE2b7Tl0fi", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgbCTF", "display_url": "bit.ly/2kgbCTF"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ZHU4NdmoMk", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172666268899373056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZHU4NdmoMk", "media_key": "3_1172660428507361286"}]}, "text": "De \u201cEl Cochiloco\u201d a #DC Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d\n\n\u25b6https://t.co/UE2b7Tl0fi\u25c0 https://t.co/ZHU4NdmoMk", "author_id": "148372339", "created_at": "2019-09-14T00:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666268899373056"], "id": "1172666268899373056"}, {"text": "TEORIAS DA CONSPIRA\u00c7\u00c3O https://t.co/BkfcpcOKAS", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/BkfcpcOKAS", "expanded_url": "https://twitter.com/utilities_all/status/1172667281492643841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkfcpcOKAS", "media_key": "3_1172667276753088513"}, {"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/BkfcpcOKAS", "expanded_url": "https://twitter.com/utilities_all/status/1172667281492643841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BkfcpcOKAS", "media_key": "3_1172667276761489408"}]}, "author_id": "1171948314524291072", "created_at": "2019-09-14T00:24:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172667281492643841"], "id": "1172667281492643841"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NPortada"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 132, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 27, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hrg1h9s6jY", "expanded_url": "https://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/UKLXTIoWJW", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1171941371961389057/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKLXTIoWJW", "media_key": "7_1171941282387808257"}]}, "text": "#NPortada Jorge del Castillo: \"Lo anterior a la ley de financiamiento de partidos no es delito\" \u25ba https://t.co/hrg1h9s6jY @N_Portada https://t.co/UKLXTIoWJW", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-09-12T00:19:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 660, "like_count": 314, "quote_count": 176}, "edit_history_tweet_ids": ["1171941371961389057"], "id": "1171941371961389057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "CAPALDI"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.4457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/f0lWMHCWOB", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralNerdBR/status/1172600645951639553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0lWMHCWOB", "media_key": "16_1172600290090061830"}]}, "text": "Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN PAAAAAAN!!!\n\nEu prometi que eu n\u00e3o ia me animar com Esquadr\u00e3o Suicida 2 porque eu fui enganado antes\n\nEu falhei! https://t.co/f0lWMHCWOB", "author_id": "736596102766592000", "created_at": "2019-09-13T19:59:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1172600645951639553"], "id": "1172600645951639553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/L4JxdGwLAG", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "\u00c9, o Esquadr\u00e3o Suicida de @JamesGunn promete! J\u00e1 t\u00ednhamos a confirma\u00e7\u00e3o do Capald\u00e3o no elenco, e agora temos a brasileira Alice Braga - sem contar todos esses talentos incr\u00edveis! Ingresso garantido, sim ou claro? \ud83d\ude00 https://t.co/L4JxdGwLAG", "author_id": "301705809", "created_at": "2019-09-13T22:32:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172639156721332226"], "id": "1172639156721332226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7017, "type": "Other", "normalized_text": "nuestra aflicci\u00f3n"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5256, "type": "Other", "normalized_text": "pxndx"}]}, "text": "No he escuchado canci\u00f3n m\u00e1s suicida que la de \"nuestra aflicci\u00f3n\" de pxndx, est\u00e1 bien perra y es mi favorita, regresen hdsptm y me hago emo otra vez", "author_id": "2191263324", "created_at": "2019-09-08T18:01:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170759173736284160"], "id": "1170759173736284160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oJ9nV7Bfbx", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/O00iWtgDMi", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172610475399495680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O00iWtgDMi", "media_key": "3_1172610418185031680"}]}, "text": "[Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7Bfbx https://t.co/O00iWtgDMi", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-13T20:38:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172610475399495680"], "id": "1172610475399495680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "Papantla"}, {"start": 121, "end": 130, "tag": "Veracruz"}, {"start": 131, "end": 138, "tag": "Tuxpan"}, {"start": 139, "end": 149, "tag": "Tihuatl\u00e1n"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "PozaRica"}, {"start": 160, "end": 171, "tag": "Coatzintla"}, {"start": 172, "end": 179, "tag": "Xalapa"}, {"start": 180, "end": 190, "tag": "Verfollow"}, {"start": 191, "end": 202, "tag": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 203, "end": 211, "tag": "Orizaba"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Coatza"}, {"start": 220, "end": 231, "tag": "Minatitl\u00e1n"}, {"start": 232, "end": 241, "tag": "Acayucan"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7279, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8537, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxpan"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.8278, "type": "Place", "normalized_text": "Tihuatl\u00e1n"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.8842, "type": "Place", "normalized_text": "PozaRica"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.857, "type": "Place", "normalized_text": "Coatzintla"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.7667, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.4535, "type": "Place", "normalized_text": "Verfollow"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.8483, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.8088, "type": "Place", "normalized_text": "Orizaba"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.7742, "type": "Place", "normalized_text": "Coatza"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.8676, "type": "Place", "normalized_text": "Minatitl\u00e1n"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.8751, "type": "Place", "normalized_text": "Acayucan"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SHCNwRgl5h", "expanded_url": "https://www.diariodexalapa.com.mx/policiaca/manda-a-sus-hijos-a-dormir-con-la-abuela-para-matar-a-la-madre-y-despues-se-suicida-papantla-4176960.html/amp?__twitter_impression=true", "display_url": "diariodexalapa.com.mx/policiaca/mand\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/NPcrtvQ7IU", "expanded_url": "https://twitter.com/Aveefeniix/status/1172556895527137280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPcrtvQ7IU", "media_key": "3_1172556889659338753"}]}, "text": "Manda a sus hijos a dormir con la abuela para MATAR A LA MADRE Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA. #Papantla\n\nhttps://t.co/SHCNwRgl5h\n\n#Veracruz #Tuxpan #Tihuatl\u00e1n #PozaRica #Coatzintla #Xalapa #Verfollow #C\u00f3rdobaVer #Orizaba #Coatza #Minatitl\u00e1n #Acayucan https://t.co/NPcrtvQ7IU", "author_id": "856846339", "created_at": "2019-09-13T17:05:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556895527137280"], "id": "1172556895527137280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 117, "end": 132, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 133, "end": 148, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}]}, "in_reply_to_user_id": "3309347867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172606792645267456"}], "text": "@hurgamemoriaPE @CARLOSMESIA @rosamariabartra Gran fujiaprista imparcial viuda olvidada del suicida AG @congresoperu @vocero_aprista @Pedro_Olaechea", "author_id": "1345388172", "created_at": "2019-09-13T23:26:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172652754919022592"], "id": "1172652754919022592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7867, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610441782190080"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1172610473977614336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mh2dJA4I9Q", "media_key": "3_1172610455103246336"}]}, "text": "A DC divulgou o elenco completo de 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn.\n\nO filme tem estreia confirmada para 6 de agosto de 2021. https://t.co/Mh2dJA4I9Q", "author_id": "861063790070288384", "created_at": "2019-09-13T20:38:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 27, "like_count": 725, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1172610473977614336"], "id": "1172610473977614336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 48, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TJtYcBRF91", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1172617246646132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJtYcBRF91", "media_key": "3_1172617228891688960"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/TJtYcBRF91", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1172617246646132736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJtYcBRF91", "media_key": "3_1172617228925198337"}]}, "text": "James Gunn divulga elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2', Alice Braga est\u00e1 confirmada.\n\nEstreia em 6 de agosto de 2021. https://t.co/TJtYcBRF91", "author_id": "459489950", "created_at": "2019-09-13T21:05:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 129, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1172617246646132736"], "id": "1172617246646132736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.8928, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/o4uCtI3s1O", "expanded_url": "https://twitter.com/salvianogrunge/status/1172653939122196486/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o4uCtI3s1O", "media_key": "16_1172653930725220352"}]}, "text": "Atores bons como Peter Capaldi e Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o \u00e9 garantia nenhuma de que o filme venha a ser bom\ud83d\ude0c https://t.co/o4uCtI3s1O", "author_id": "75429451", "created_at": "2019-09-13T23:31:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172653939122196486"], "id": "1172653939122196486"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q2Kg9zhASA", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1172554155434491904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2Kg9zhASA", "media_key": "13_1172554042637045760"}]}, "text": "En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistralmente sobre la soluci\u00f3n del problema. Despu\u00e9s va el presidente a aplaudir las babosadas de esta alma decr\u00e9pita. Instinto suicida. \nhttps://t.co/q2Kg9zhASA", "author_id": "121816849", "created_at": "2019-09-13T17:13:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 40, "like_count": 125, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558946705596417"], "id": "1172558946705596417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.8627, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/JUnAulN7vg", "expanded_url": "https://twitter.com/jaquelinekimura/status/1172650859848597504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JUnAulN7vg", "media_key": "16_1172650851791511552"}]}, "text": "O que Idris Elba fizer, eu vou ver. At\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida 2.\n\nMe nota, crush. https://t.co/JUnAulN7vg", "author_id": "1084085083", "created_at": "2019-09-13T23:18:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172650859848597504"], "id": "1172650859848597504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 35, "end": 53, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/IFv2L0XIm7", "expanded_url": "https://twitter.com/Adriana32823642/status/1172648827603439618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IFv2L0XIm7", "media_key": "3_1172648819709939713"}]}, "text": "Idris Elba aguardando ansiosamente Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/IFv2L0XIm7", "author_id": "1157377798228664320", "created_at": "2019-09-13T23:10:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172648827603439618"], "id": "1172648827603439618"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7155, "type": "Person", "normalized_text": "Peina"}]}, "in_reply_to_user_id": "2792557771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172585141836951553"}], "text": "@eldestapeweb Peina, dir\u00eda el paraguayo\nCon la hija qu\u00e9 tiene cualquiera se suicida  \ud83e\udd23\ud83e\udd23 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "2264735961", "created_at": "2019-09-13T20:21:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172606288297156608"], "id": "1172606288297156608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LauraGalindoM", "id": "77110749"}]}, "in_reply_to_user_id": "77110749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172656520598839296"}], "text": "@LauraGalindoM Si. Pero mas directa que la linea de transmilenio", "author_id": "2554310176", "created_at": "2019-09-14T00:18:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172665864203722753"], "id": "1172665864203722753"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7786, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}]}, "text": "O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "author_id": "22494962", "created_at": "2019-09-13T21:17:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 84, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172620458199568387"], "id": "1172620458199568387"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 278, "tag": "GloboImbecil"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 138, "end": 139, "probability": 0.9037, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 266, "end": 277, "probability": 0.7801, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboImbecil"}]}, "text": "O jornalismo da Globo conseguiu:\n\nXingar um garoto de 9 anos de imbecil, fraudar uma mat\u00e9ria jornalistica expondo alunos de uma escola do RJ de maneira covarde, e debochar do 11 de Setembro desrespeitando as fam\u00edlias das v\u00edtimas.\n\nTudo isso em menos de uma semana! #GloboImbecil", "author_id": "3021616235", "created_at": "2019-09-12T20:09:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1120, "reply_count": 134, "like_count": 4018, "quote_count": 95}, "edit_history_tweet_ids": ["1172240947037507586"], "id": "1172240947037507586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4643, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.5399, "type": "Organization", "normalized_text": "BWL"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Cnht6VMKzM", "expanded_url": "https://twitter.com/roseannearerose/status/1172606720897638401", "display_url": "twitter.com/roseanneareros\u2026"}]}, "text": "BWL est\u00e1 com 546M, views as quais eles ganham organicamente, ladeirando onde?  BWL ta charteando no Top200 do Spotify a 154 dias, prestes a se tornar a m\u00fasica coreana com maior longevidade no chart, top20/10 nos charts coreanos, mate esse amor inv\u00e9s de matar o amor, se matou \ud83d\ude4a https://t.co/Cnht6VMKzM", "author_id": "897265175241347073", "created_at": "2019-09-13T21:17:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172620426834579456"], "id": "1172620426834579456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/iewtV29Wmv", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "Peter Capaldi foi confirmado no elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA gente ama? Sim.\nA gente ama que rasparam o cabelo dele? Claro que n\u00e3o. \n\nVoa Capald\u00e3o!! https://t.co/iewtV29Wmv", "author_id": "527018132", "created_at": "2019-09-13T22:54:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644696977543171"], "id": "1172644696977543171"}, {"text": "El poder estigmatizante de esta frase es inaudito \ud83d\udc49\ud83c\udffe \u201cTranquilidad a las familias, sobretodo a la CLASE MEDIA que SIEMPRE se dedico a TRABAJAR\u201d.\nComo si las clases de nivel socioecon\u00f3mico bajo no trabajasen. Inconcebible como asienta y reafirma ese prejuicio clasista. https://t.co/RZKNsDfIr4", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/RZKNsDfIr4", "expanded_url": "https://twitter.com/marioriorda/status/1172300132584427520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZKNsDfIr4", "media_key": "3_1172300122732019712"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/RZKNsDfIr4", "expanded_url": "https://twitter.com/marioriorda/status/1172300132584427520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RZKNsDfIr4", "media_key": "3_1172300122732077056"}]}, "author_id": "81828783", "created_at": "2019-09-13T00:05:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1149, "reply_count": 173, "like_count": 2622, "quote_count": 172}, "edit_history_tweet_ids": ["1172300132584427520"], "id": "1172300132584427520"}, {"text": "nem tudo em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim. por exemplo estes 2 segundos: https://t.co/vnXjb5pg1U", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/vnXjb5pg1U", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiamaria90_/status/1172258954036088833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vnXjb5pg1U", "media_key": "3_1172258947249659908"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/vnXjb5pg1U", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiamaria90_/status/1172258954036088833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vnXjb5pg1U", "media_key": "3_1172258948654731264"}]}, "author_id": "72331964", "created_at": "2019-09-12T21:21:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172258954036088833"], "id": "1172258954036088833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/5Y3YdYR4Bq", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-f7sh", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-f7sh"}]}, "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco de novo Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/5Y3YdYR4Bq", "author_id": "30070288", "created_at": "2019-09-13T21:23:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172621769246568451"], "id": "1172621769246568451"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 128, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Sonia Braga"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.4139, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/5kti99XbaW", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/colunas-blogs/pipocando/brasileira-alice-braga-estara-no-elenco-do-novo-esquadrao-suicida", "display_url": "metropoles.com/colunas-blogs/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/colunas/pipocando/brasileira-alice-braga-estara-no-elenco-do-novo-esquadrao-suicida"}]}, "text": "A sobrinha de Sonia Braga vai atuar ao lado de nomes famosos como Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie e Sean Gunn #Metr\u00f3poles\nhttps://t.co/5kti99XbaW", "author_id": "3331429624", "created_at": "2019-09-14T00:20:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666268773576705"], "id": "1172666268773576705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5789, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.6156, "type": "Other", "normalized_text": "La Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/kPFnFKngw2", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/09/10/video-mujer-se-suicida-en-tijuana-se-arrojo-de-la-azotea-de-hotel/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568303658", "display_url": "laopinion.com/2019/09/10/vid\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/WVoYK2aVHD", "expanded_url": "https://twitter.com/LaOpinionLA/status/1172307195959996416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WVoYK2aVHD", "media_key": "3_1172307193040785411"}]}, "text": "VIDEO: Mujer se suicida en Tijuana, se arroj\u00f3 de la azotea de hotel | La Opini\u00f3n https://t.co/kPFnFKngw2 https://t.co/WVoYK2aVHD", "author_id": "41416662", "created_at": "2019-09-13T00:33:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172307195959996416"], "id": "1172307195959996416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}]}, "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "author_id": "2959459379", "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "id": "1171518193547931648"}, {"text": "eca o que essa radia\u00e7\u00e3o em forma de homem ta fazendo nos trends", "author_id": "3634618455", "created_at": "2019-09-14T00:19:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172666202554019842"], "id": "1172666202554019842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.764, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.6759, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ky2ADJwdx7", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172601904079224832"}], "text": "Alice Braga foi confirmada no Esquadr\u00e3o Suicida. Sim, temos uma brasileira na DC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ky2ADJwdx7", "author_id": "69388270", "created_at": "2019-09-13T21:40:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 4, "like_count": 197, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172626143742234624"], "id": "1172626143742234624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.6789, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "text": "eu: n\u00e3o vou me animar com o esquadr\u00e3o suicida 2, pq o primeiro foi ruim demais\n\neu tbm: nossa mas esse elenco.....ser\u00e1?", "author_id": "1062634118389870592", "created_at": "2019-09-13T22:47:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643110725332994"], "id": "1172643110725332994"}, {"text": "VAMOS AUMENTAR SEUS SEGUIDORES..\n\n1\u00b0 - Me segue pra eu te seguir de volta..\n2\u00b0 - Retwittar esse tweet..\n3\u00b0 - Comente um emoji, todos que der fav, voc\u00ea segue.\n4\u00b0 - seja fiel, siga todos de volta, sem dar unfollow depois.\n\n             comenta um emoji \n      \ud83c\udfb5RT PARA ESPALHAR\ud83c\udfb5", "author_id": "1150353399784886273", "created_at": "2019-09-13T23:54:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 216, "like_count": 322, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659903154008070"], "id": "1172659903154008070"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.869, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8891, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 141, "probability": 0.6142, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.4939, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.661, "type": "Other", "normalized_text": "NACIONAL"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bQ1A1GOkzD", "expanded_url": "https://twitter.com/duohwrmony/status/1172661315007078400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQ1A1GOkzD", "media_key": "3_1172661283226902529"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bQ1A1GOkzD", "expanded_url": "https://twitter.com/duohwrmony/status/1172661315007078400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQ1A1GOkzD", "media_key": "3_1172661294496931841"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bQ1A1GOkzD", "expanded_url": "https://twitter.com/duohwrmony/status/1172661315007078400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQ1A1GOkzD", "media_key": "3_1172661301165920256"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/bQ1A1GOkzD", "expanded_url": "https://twitter.com/duohwrmony/status/1172661315007078400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQ1A1GOkzD", "media_key": "3_1172661307742523392"}]}, "text": "Ok, a Alice Braga vai estar no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida, mas voc\u00eas j\u00e1 viram o qu\u00e3o perfeita ela t\u00e1 nessas fotos da adapta\u00e7\u00e3o de Eduardo e M\u00f4nica?????\n\nFavor todo mundo indo assistir no cinema quando sair\n\nE aproveitando, VALORIZEM O CINEMA NACIONAL https://t.co/bQ1A1GOkzD", "author_id": "271108639", "created_at": "2019-09-14T00:00:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661315007078400"], "id": "1172661315007078400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 163, "tag": "PorSiTeLoPerdiste"}, {"start": 263, "end": 275, "tag": "DiS\u00edALaVida"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 241, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 246, "end": 258, "username": "karlaiberia", "id": "115474279"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Y3JNEX5tAS", "expanded_url": "https://twitter.com/nmas/status/1172601127147200512", "display_url": "twitter.com/nmas/status/11\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172601127147200512"}], "text": "Si alguien te pide ayuda, escucha, conversa con \u00e9l/ella. Mantente atento para que una persona en riesgo suicida reciba el apoyo que necesita \ud83d\udde3\ud83d\udc42\ud83c\udffb #PorSiTeLoPerdiste te compartimos la entrevista de nuestro Consejero Presidente @guerrerochipres con @karlaiberia \ud83d\ude09\ud83d\udc47\ud83c\udffb #DiS\u00edALaVida https://t.co/Y3JNEX5tAS", "author_id": "65797233", "created_at": "2019-09-13T22:09:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633525868089344"], "id": "1172633525868089344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6252, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.535, "type": "Other", "normalized_text": "Thor Ragnarok"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Cena"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Zmgstf1bLC", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "O Mais engra\u00e7ado do Elenco de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o Diretor de Thor Ragnarok e Thor 4 e o Jon Cena https://t.co/Zmgstf1bLC", "author_id": "3045046323", "created_at": "2019-09-13T19:54:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 126, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172599481981947905"], "id": "1172599481981947905"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}, {"start": 209, "end": 218, "tag": "terrible"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "datos"}, {"start": 227, "end": 256, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en 11 veces a los homicidios y en 80 a los de violencia de g\u00e9nero.\n\n#terrible \n#datos\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "author_id": "200435252", "created_at": "2019-09-13T18:37:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 12, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172580154561978373"], "id": "1172580154561978373"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Renjun"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/iU60KetpRA", "expanded_url": "https://twitter.com/renjunchive/status/1172088415304613895/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iU60KetpRA", "media_key": "7_1172088293682339841"}]}, "text": "Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle matou o Renjun e Jaemin. Competitivos demais pequepeh gaykkkkk \nhttps://t.co/iU60KetpRA", "author_id": "1127682998688788481", "created_at": "2019-09-12T18:37:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 2, "like_count": 368, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1172217687268872193"], "id": "1172217687268872193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8444, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/B5NTzTjHsz", "expanded_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-09-13/nacion/de-tiro-en-la-cabeza-mujer-policia-se-suicida-en-clinica-8-del-imss", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-09-1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-09-13/nacion/de-tiro-en-la-cabeza-mujer-policia-se-suicida-en-clinica-8-del-imss"}]}, "text": "\ud83d\udd34 Dentro de la cl\u00ednica 8 del IMSS, una mujer desenfund\u00f3 su arma de cargo y decidi\u00f3 dispararse en la cabeza \n\nhttps://t.co/B5NTzTjHsz", "author_id": "25695532", "created_at": "2019-09-13T21:43:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172626795662737408"], "id": "1172626795662737408"}, {"in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 14, "end": 26, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.5117, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.4915, "type": "Other", "normalized_text": "The Warp"}, {"start": 148, "end": 160, "probability": 0.8428, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.3878, "type": "Other", "normalized_text": "For\u00e7a Tarefa X"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hV7j6agj4f", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1123401036222410752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hV7j6agj4f", "media_key": "3_1123401002756059137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1123400750736998400"}], "text": "Viola Davis - Amanda Waller.\n\nViola Davis Viveu a Amanda Waller no primeiro Esquadr\u00e3o Suicida, O The Warp confirmou que a atriz retornara ao longa. Amanda Waller \u00e9 quem comando o projeto da For\u00e7a Tarefa X. https://t.co/hV7j6agj4f", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-05-01T01:37:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1123401036222410752"], "id": "1123401036222410752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9142, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/gjfoTeeEmh", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "El director James Gunn confirma el reparto del \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019. Y nos avisa de que no nos encari\u00f1emos con ellos. https://t.co/gjfoTeeEmh", "author_id": "2569486213", "created_at": "2019-09-14T00:11:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172664118588989442"], "id": "1172664118588989442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9175, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/DczeQPQ0V5", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTI0800/status/1172626601122652161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DczeQPQ0V5", "media_key": "16_1172626559250960385"}]}, "text": "Alice Braga no esquadr\u00e3o suicida 2 o Oscar pro Brasil vindo amooooooooo https://t.co/DczeQPQ0V5", "author_id": "937676453474439169", "created_at": "2019-09-13T21:42:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172626601122652161"], "id": "1172626601122652161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5421, "type": "Other", "normalized_text": "Mili"}]}, "text": "Ya me habia olvidado de las cagadas q me mando cuando Mili esta de viaje xD", "author_id": "954185308903493632", "created_at": "2019-09-14T00:04:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662407732387840"], "id": "1172662407732387840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7677, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.3952, "type": "Other", "normalized_text": "CdMx"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/eLXxzHx0FQ", "expanded_url": "http://bit.ly/34HM8kD", "display_url": "bit.ly/34HM8kD"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/tbgf0gRdtk", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1172629778681278465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tbgf0gRdtk", "media_key": "3_1172628977606955008"}]}, "text": "Una mujer se suicida en el \u00e1rea de Urgencias de una cl\u00ednica del IMSS en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, CdMx https://t.co/eLXxzHx0FQ https://t.co/tbgf0gRdtk", "author_id": "244218738", "created_at": "2019-09-13T21:55:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172629778681278465"], "id": "1172629778681278465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8287, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/hAP4kLLh6q", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/mujer-policia-se-suicida-al-interior-de-una-clinica-del-imss/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/mujer-\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/UICon2otM4", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1172607736367976449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UICon2otM4", "media_key": "3_1172607734832934912"}]}, "text": "Mujer polic\u00eda se suicida al interior de una cl\u00ednica del IMSS\n\u00a1Le dijo a sus familiares que iba a alcanzar a su mam\u00e1! \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/hAP4kLLh6q https://t.co/UICon2otM4", "author_id": "123738178", "created_at": "2019-09-13T20:27:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172607736367976449"], "id": "1172607736367976449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "wesmrt", "id": "97318307"}]}, "in_reply_to_user_id": "97318307", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172663034713640962"}], "text": "@wesmrt se o assunto \u00e9 literatura, eu raramente estou. Mas \u00e9 foda, n\u00e9 n\u00e3o? Tanta merda rolando e a galera foca nisso?", "author_id": "40373158", "created_at": "2019-09-14T00:08:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663482430500864"], "id": "1172663482430500864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9771, "type": "Other", "normalized_text": "Tinder"}]}, "text": "Tinder me dej\u00f3 dos opciones fuertes; un pana s\u00faper cuchi, lindo y pendiente de todo. Otro re-cre\u00eddo, no tiene idea de lo que quiere con su vida y adem\u00e1s s\u00faper desinteresado. Adivinen cu\u00e1l me gusta a morir.", "author_id": "30390745", "created_at": "2019-09-13T19:58:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172600535897260041"], "id": "1172600535897260041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MomentsBrasil", "id": "4172587277"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.7479, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}]}, "in_reply_to_user_id": "4172587277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172624743180189697"}], "text": "@MomentsBrasil Esquadr\u00e3o Suicida 2? Cancela", "author_id": "994524883072815104", "created_at": "2019-09-14T00:02:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172661984409608194"], "id": "1172661984409608194"}, {"text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}, "author_id": "901509940317220864", "created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"], "id": "1172595205091938304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 64, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 156, "end": 169, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 194, "end": 216, "tag": "OrgulloMexicanoChigao"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 102, "username": "wbpictures", "id": "20255162"}, {"start": 239, "end": 250, "username": "parejanerd", "id": "31630403"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9718, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 157, "end": 168, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/xCDUSVHwjN", "expanded_url": "https://twitter.com/Yo_invitoelcine/status/1172626790734393344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xCDUSVHwjN", "media_key": "3_1172626756790079496"}]}, "text": "Y con ustedes el elenco COMPLETO de la pel\u00edcula #TheSuicideSquad (El escuadr\u00f3n suicida) de @wbpictures \n\nY para sorpresa de muchos, SI... el actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo estar\u00e1 en la pel\u00edcula \n\n#OrgulloMexicanoChigao \n\nCreditos de imagen: @parejanerd https://t.co/xCDUSVHwjN", "author_id": "955099895098159104", "created_at": "2019-09-13T21:43:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172626790734393344"], "id": "1172626790734393344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Yj7TDeuPJt", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}]}, "text": "\u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/Yj7TDeuPJt", "author_id": "70805914", "created_at": "2019-09-13T22:09:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633465487015937"], "id": "1172633465487015937"}, {"in_reply_to_user_id": "21617951", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172541178018979841"}], "text": "https://t.co/iZIF31o8gy", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iZIF31o8gy", "expanded_url": "https://twitter.com/whuacasi/status/1172586006278787072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iZIF31o8gy", "media_key": "3_1172585998812925953"}]}, "author_id": "21617951", "created_at": "2019-09-13T19:01:04.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 29, "like_count": 268, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1172586006278787072"], "id": "1172586006278787072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9064, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/C0i8PSclQ6", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639856557559808"}], "text": "Ojo: El gran @cosio_joaquin se integra al elenco de \"Escuadr\u00f3n suicida\". https://t.co/C0i8PSclQ6", "author_id": "82788234", "created_at": "2019-09-13T22:57:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172645598186524673"], "id": "1172645598186524673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6223, "type": "Person", "normalized_text": "natasha"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/oN2qUeQS4w", "expanded_url": "https://twitter.com/twflsh/status/1172489751007584257", "display_url": "twitter.com/twflsh/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172489751007584257"}], "text": "natasha quase matou a irm\u00e3 vei, isso pq ela se diz hetero hm https://t.co/oN2qUeQS4w", "author_id": "2314060272", "created_at": "2019-09-13T23:38:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172655947157770240"], "id": "1172655947157770240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.3487, "type": "Place", "normalized_text": "GREVE"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanValente/status/1172512640238858240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vkVG4Uiw1Z", "media_key": "13_1172512299048939521"}]}, "text": "Os funcion\u00e1rios dos Correios est\u00e3o em GREVE contra a privatiza\u00e7\u00e3o e o arrocho salarial.\n\nTodo nosso apoio. A pol\u00edtica privatista e de destrui\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro imposta por Paulo Guedes e Bolsonaro \u00e9 suicida. Mobiliza\u00e7\u00e3o popular \u00e9 a \u00fanica sa\u00edda. https://t.co/vkVG4Uiw1Z", "author_id": "112498734", "created_at": "2019-09-13T14:09:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 20, "like_count": 363, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172512640238858240"], "id": "1172512640238858240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/aEzQ3EFmal", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/aEzQ3EFmal", "author_id": "977071166", "created_at": "2019-09-13T23:52:06.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172659248901349377"], "id": "1172659248901349377"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 92, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 40, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EE4WeiENr2", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVx18l", "display_url": "bit.ly/2ZVx18l"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/KlTxVXalg8", "expanded_url": "https://twitter.com/PFBRreal/status/1172662571079352320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KlTxVXalg8", "media_key": "3_1172662569091420160"}]}, "text": "Com a brasileira Alice Braga, @JamesGunn anunciou o elenco da sequ\u00eancia de #Esquadr\u00e3oSuicida - https://t.co/EE4WeiENr2 https://t.co/KlTxVXalg8", "author_id": "987546845852422144", "created_at": "2019-09-14T00:05:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662571079352320"], "id": "1172662571079352320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}]}, "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "author_id": "979046731", "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "id": "1172662103360057345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Watiti"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.6556, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 264, "end": 265, "probability": 0.458, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/ca1Zwwht0I", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "Idris Elba, Michael Rooker, Nathan Fillion, Taika Watiti, Alice Braga entre os os atores se juntando \u00e0 Margot Robbie e Viola Davis em O ESQUADR\u00c3O SUICIDA, dirigido pelo James Gunn.\n\nSim, o diretor de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia vai dirigir o diretor de Thor num filme da DC. https://t.co/ca1Zwwht0I", "author_id": "101538849", "created_at": "2019-09-13T19:54:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 124, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172599388050509824"], "id": "1172599388050509824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.495, "type": "Organization", "normalized_text": "margot"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4407, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/d8uusGTuDG", "expanded_url": "https://twitter.com/s_iriusblack/status/1170898506527195137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8uusGTuDG", "media_key": "3_1170898501716365317"}]}, "text": "finalmente posso usar minhas fotos da margot as harley em tudo sem ser da merda de esquadr\u00e3o suicida \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/d8uusGTuDG", "author_id": "4299951629", "created_at": "2019-09-09T03:15:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170898506527195137"], "id": "1170898506527195137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 119, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Toledo"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/9oKYN0G2MF", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/alejandro-toledo-presenta-un-deteriorado-estado-mental-segun-psiquiatra-noticia/", "display_url": "peru21.pe/politica/aleja\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://peru21.pe/politica/alejandro-toledo-presenta-un-deteriorado-estado-mental-segun-psiquiatra-noticia/"}]}, "text": "Alejandro Toledo presenta un \u201cdeteriorado estado mental\u201d, seg\u00fan psiquiatra  https://t.co/9oKYN0G2MF v\u00eda @peru21noticias", "author_id": "155920561", "created_at": "2019-09-13T01:49:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 64, "like_count": 42, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1172326311198523400"], "id": "1172326311198523400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5NUrt4KUDN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1171240661514895361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NUrt4KUDN", "media_key": "3_1171240657131900928"}]}, "text": "Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/5NUrt4KUDN", "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-09-10T01:55:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 248, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1171240661514895361"], "id": "1171240661514895361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ThVZlO4Ww4", "expanded_url": "https://twitter.com/OMAM_11/status/1172625500205998080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ThVZlO4Ww4", "media_key": "3_1172625491792203782"}]}, "text": "Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZlO4Ww4", "author_id": "1162115788108644353", "created_at": "2019-09-13T21:38:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 162, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1172625500205998080"], "id": "1172625500205998080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 146, "end": 157, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "de Matar"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "do Futuro"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/izuhhFF1SM", "expanded_url": "https://twitter.com/lucas_salgado/status/1172613079596765184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/izuhhFF1SM", "media_key": "3_1172613068645445634"}]}, "text": "Me animo com Idris Elba, Alice Braga, John Cena e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, e com a dire\u00e7\u00e3o do James Gunn. Agora, \u00e9 um risco manterem o Jai Courtney. O que esse cara j\u00e1 enterrou de franquia n\u00e3o \u00e9 brincadeira (Divergente, Duro de Matar 5, Exterminador do Futuro 5). https://t.co/izuhhFF1SM", "author_id": "64191835", "created_at": "2019-09-13T20:48:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172613079596765184"], "id": "1172613079596765184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4507, "type": "Other", "normalized_text": "Cl\u00ednica"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7456, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/fegOjzz1Y4", "expanded_url": "http://bit.ly/2NdGb9E", "display_url": "bit.ly/2NdGb9E"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/jrYjMeyknb", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172642361253535744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jrYjMeyknb", "media_key": "3_1172635881045450752"}]}, "text": "Mujer se suicida afuera de la Cl\u00ednica 8 del IMSS https://t.co/fegOjzz1Y4 https://t.co/jrYjMeyknb", "author_id": "236636515", "created_at": "2019-09-13T22:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172642361253535744"], "id": "1172642361253535744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 41, "end": 57, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 93, "end": 96, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9614, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.496, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/QEYFGRvEhG", "expanded_url": "https://twitter.com/GabyMeza8/status/1172610311838302208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QEYFGRvEhG", "media_key": "3_1172610283522539520"}]}, "text": "#JamesGunn anunci\u00f3 el elenco completo de #TheSuicideSquad. La nueva cinta de los villanos de #DC que llegar\u00e1 a cines proximamente \ud83d\udca5 \u00bfLes gusta el cast? https://t.co/QEYFGRvEhG", "author_id": "394263283", "created_at": "2019-09-13T20:37:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 58, "like_count": 1536, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1172610311838302208"], "id": "1172610311838302208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 108, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 107, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/bMWuTPyHsQ", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/saude/depoimento-o-suicidio-cresce-no-silencio/", "display_url": "veja.abril.com.br/saude/depoimen\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/NnprnrnIaD", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1172611895758610434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NnprnrnIaD", "media_key": "3_1172611807535607810"}]}, "text": "'O suic\u00eddio cresce no sil\u00eancio': o depoimento da psicanalista cujo pai tirou a pr\u00f3pria vida #SetembroAmarelo https://t.co/bMWuTPyHsQ https://t.co/NnprnrnIaD", "author_id": "17715048", "created_at": "2019-09-13T20:43:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172611895758610434"], "id": "1172611895758610434"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o castigar solo va a empeorar las cosas.\n-Conversen de esto en familia. \n-El suicidio es un enemigo que ataca desde adentro.", "author_id": "14689728", "created_at": "2019-09-10T17:43:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171479345895919616"], "id": "1171479345895919616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "Exc\u00e9lsiorTv"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 131, "username": "MendivilCrystal", "id": "395668387"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.8236, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 137, "end": 147, "probability": 0.517, "type": "Other", "normalized_text": "Exc\u00e9lsiorTv"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/3ZXoMIfbQS", "expanded_url": "https://twitter.com/Excelsior/status/1172638872066387969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ZXoMIfbQS", "media_key": "13_1172638631489617922"}]}, "text": "Una mujer polic\u00eda se suicida tras enterarse que su mam\u00e1 hab\u00eda muerto, en la cl\u00ednica 8 del IMSS. \n\nLos detalles con @MendivilCrystal por #Exc\u00e9lsiorTv. https://t.co/3ZXoMIfbQS", "author_id": "104683173", "created_at": "2019-09-13T22:31:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172638872066387969"], "id": "1172638872066387969"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9589, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/FeMlmMhHle", "expanded_url": "https://twitter.com/Anzhakutain/status/1172655966401310725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeMlmMhHle", "media_key": "3_1172655958553759744"}]}, "text": "#JamesGunn da a conocer el elenco de #TheSuicideSquad.. https://t.co/FeMlmMhHle", "author_id": "1626308504", "created_at": "2019-09-13T23:39:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172655966401310725"], "id": "1172655966401310725"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.4889, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 175, "end": 185, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 193, "end": 205, "probability": 0.8736, "type": "Other", "normalized_text": "Gunn We Trust"}]}, "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida do David Ayer me hypou no trailer e me decepcionou no filme. O Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn j\u00e1 me hypou s\u00f3 no an\u00fancio do elenco. John Cena, Idris Elba, Alice Braga. \n\nIn Gunn We Trust. Am\u00e9m.", "author_id": "976891342977683457", "created_at": "2019-09-13T20:13:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172604282346102785"], "id": "1172604282346102785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ylW8DEEowg", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172603371058081793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ylW8DEEowg", "media_key": "3_1172603362694631425"}]}, "text": "SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/ylW8DEEowg", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-13T20:10:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 21, "like_count": 476, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1172603371058081793"], "id": "1172603371058081793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/wZzi1HDvVV", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1172605654286000128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZzi1HDvVV", "media_key": "3_1172605647285706753"}]}, "text": "\u00d3 o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nWill n\u00e3o volta mesmo kkkk https://t.co/wZzi1HDvVV", "author_id": "66224656", "created_at": "2019-09-13T20:19:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 25, "like_count": 273, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172605654286000128"], "id": "1172605654286000128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "author_id": "815994028189696004", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "id": "1171336245911400456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.6825, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.4471, "type": "Person", "normalized_text": "Lili"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/hSdbhxI5Ky", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=QyAYrmLYVfg", "display_url": "youtube.com/watch?v=QyAYrm\u2026"}]}, "text": "Tem uma atriz do novo Esquadr\u00e3o Suicida no meu clipe. Chic https://t.co/hSdbhxI5Ky Orgulho demais demais da Alice &lt;3 Vai longe, Lili!", "author_id": "16213405", "created_at": "2019-09-13T23:47:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658015352295429"], "id": "1172658015352295429"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "author_id": "275751639", "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "id": "1171229730567327744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8155, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zqnFgicoZH", "expanded_url": "https://wp.me/pi3H1-67qk", "display_url": "wp.me/pi3H1-67qk"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/uwcqJBAKaV", "expanded_url": "https://twitter.com/ejutv/status/1172636024591257601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uwcqJBAKaV", "media_key": "3_1172636022863257602"}]}, "text": "Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual - https://t.co/zqnFgicoZH\n\nSeguridad - https://t.co/uwcqJBAKaV", "author_id": "28764661", "created_at": "2019-09-13T22:19:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172636024591257601"], "id": "1172636024591257601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "larissabsc", "id": "1067058365082333184"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.4435, "type": "Other", "normalized_text": "the people"}]}, "in_reply_to_user_id": "1067058365082333184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172656622646304774"}], "text": "@larissabsc eu gosto dos com carinha de quem gosta de foster the people \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70", "author_id": "1146517612735729666", "created_at": "2019-09-13T23:44:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172657246049906689"], "id": "1172657246049906689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 25, "end": 33, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/05MP1J8Eg4", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "text": "Peter Capaldi no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/05MP1J8Eg4", "author_id": "4847901676", "created_at": "2019-09-13T19:58:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172600424068780033"], "id": "1172600424068780033"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 222, "tag": "Marleo"}, {"start": 223, "end": 237, "tag": "Marcodelacruz"}, {"start": 238, "end": 249, "tag": "Leosanjuan"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.4289, "type": "Other", "normalized_text": "Leo"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.3289, "type": "Other", "normalized_text": "Marleo"}, {"start": 224, "end": 236, "probability": 0.3704, "type": "Person", "normalized_text": "Marcodelacruz"}, {"start": 239, "end": 248, "probability": 0.3816, "type": "Other", "normalized_text": "Leosanjuan"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Jegdm0IGPp", "expanded_url": "https://twitter.com/FlanMBGore/status/1172650503345299456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jegdm0IGPp", "media_key": "3_1172650413797052416"}]}, "text": "Leo se volvi\u00f3 suicida!!! \nHay dos tipos de personas en esta vida.\nUnos toman juguito, otros tienen metodos destructivos en peque\u00f1a y gran escala... Luego esta Leo con su rotoplas de caf\u00e9 con piquete de energizante\n\n#Marleo #Marcodelacruz #Leosanjuan https://t.co/Jegdm0IGPp", "author_id": "790580234", "created_at": "2019-09-13T23:17:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172650503345299456"], "id": "1172650503345299456"}, {"in_reply_to_user_id": "18401104", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5006, "type": "Person", "normalized_text": "Paola"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/NSFHcn3BAT", "expanded_url": "https://twitter.com/milagenovez/status/1172655298261213185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NSFHcn3BAT", "media_key": "3_1172655287293161472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172652433274748928"}], "text": "Paola \u00e9 muito inteligente. Vai fazer a Paulina ser internada num hospital psiqui\u00e1trico https://t.co/NSFHcn3BAT", "author_id": "18401104", "created_at": "2019-09-13T23:36:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172655298261213185"], "id": "1172655298261213185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8362, "type": "Other", "normalized_text": "Friends"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9042, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 154, "end": 164, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 195, "end": 213, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "text": "Sei que este espa\u00e7o \u00e9 dedicado a s\u00e9rie \"Friends\", mas, gostaria e como f\u00e3 de artistas de Hollywood me sinto na obriga\u00e7\u00e3o e muito orgulhosa em parabenizar Alice Braga por estar no elenco do novo \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" No meio de tenta porcaria, senti orgulhosa de ser Brasileira. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "author_id": "729265020", "created_at": "2019-09-13T20:41:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172611357381943296"], "id": "1172611357381943296"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 95, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 76, "probability": 0.7972, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadron Suicida"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.896, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Pnd7nWJA9A", "expanded_url": "https://twitter.com/cinelander/status/1172606511681626112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pnd7nWJA9A", "media_key": "3_1172606247327215616"}]}, "text": "El Nuevo Logo del Nuevo Escuadron Suicida, que ahora es \"El Escuadron Suicida\" #TheSuicideSquad https://t.co/Pnd7nWJA9A", "author_id": "128358220", "created_at": "2019-09-13T20:22:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172606511681626112"], "id": "1172606511681626112"}, {"text": "Estoy entusiasmada porque este a\u00f1o tendremos 63 nuevos trolebuses. Este es el primero. Adem\u00e1s de piso bajo, c\u00e1maras, accesibilidad a personas con discapacidad, puede funcionar sin catenaria 75 km. \ud83d\ude87 m\u00e1s info \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/ngEIHtgFRw https://t.co/2HqJcBTqjI", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/ngEIHtgFRw", "expanded_url": "http://bit.ly/2kJxSFO", "display_url": "bit.ly/2kJxSFO"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/2HqJcBTqjI", "expanded_url": "https://twitter.com/Claudiashein/status/1172610808418832387/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2HqJcBTqjI", "media_key": "7_1172610769160220672"}]}, "author_id": "591361197", "created_at": "2019-09-13T20:39:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2191, "reply_count": 817, "like_count": 7991, "quote_count": 221}, "edit_history_tweet_ids": ["1172610808418832387"], "id": "1172610808418832387"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/YEzUogF9JK", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dsn1", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dsn1"}]}, "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco do novo \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 https://t.co/YEzUogF9JK", "author_id": "17715048", "created_at": "2019-09-13T21:45:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 14, "like_count": 348, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172627305115598853"], "id": "1172627305115598853"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 113, "tag": "desarrollo"}, {"start": 198, "end": 212, "tag": "CalidadDeVida"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/sb4LWME32O", "expanded_url": "https://twitter.com/CabildeoDigital/status/1172514071251423234", "display_url": "twitter.com/CabildeoDigita\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172514071251423234"}], "text": "\u00a1Es inabarcable el sufrimiento de seres indefensos ante la cruel, devastadora y suicida concepci\u00f3n de #desarrollo predominante! Urgen transiciones hacia modos de habitar nuestro planeta que generen #CalidadDeVida justo porque respetan la naturaleza y contribuyen a regenerarla. \ud83d\udc9a https://t.co/sb4LWME32O", "author_id": "258931189", "created_at": "2019-09-13T15:50:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172538038435688450"], "id": "1172538038435688450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5988, "type": "Person", "normalized_text": "Ostrander"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/CmgkA0Ace0", "expanded_url": "https://twitter.com/DCverso1/status/1172606496510763010", "display_url": "twitter.com/DCverso1/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172606496510763010"}], "text": "A grande ideia da fase do Ostrander \u00e9 que ele realmente matava os personagens.\n\nO filme vai ser nessa mesma linha. https://t.co/CmgkA0Ace0", "author_id": "2255625498", "created_at": "2019-09-13T20:26:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 231, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172607577772965889"], "id": "1172607577772965889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9126, "type": "Person", "normalized_text": "Marighella"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Chico Buarque"}]}, "text": "Governo fascista de Bolsonaro, que n\u00e3o gosta de educa\u00e7\u00e3o e cultura, imp\u00f5e censura a filmes sobre Marighella e Chico Buarque. N\u00e3o nos calaremos diante da repress\u00e3o \u00e0 diversidade e ao livre pensamento. Solidariedade aos elencos e produ\u00e7\u00f5es. Abaixo a ditadura bolsonarista!", "author_id": "31139434", "created_at": "2019-09-13T21:12:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 483, "reply_count": 424, "like_count": 2013, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1172619080165187584"], "id": "1172619080165187584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8215, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Bn6ATeaMtA", "expanded_url": "http://bit.ly/2UU0jyl", "display_url": "bit.ly/2UU0jyl"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/8ViUGqdVLA", "expanded_url": "https://twitter.com/heroichollywood/status/1172658934840287232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ViUGqdVLA", "media_key": "3_1172658933246386176"}]}, "text": "Jared Leto Fans Disappointed He\u2019s Not In James Gunn\u2019s \u2018The Suicide Squad\u2019  https://t.co/Bn6ATeaMtA https://t.co/8ViUGqdVLA", "author_id": "2701407349", "created_at": "2019-09-13T23:50:51.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 56, "like_count": 156, "quote_count": 88}, "edit_history_tweet_ids": ["1172658934840287232"], "id": "1172658934840287232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 243, "tag": "familiaMarinholixo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6897, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 193, "end": 194, "probability": 0.9538, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120399498692497408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172619282192195591"}], "text": "@AbrahamWeint O grupo globo/fam\u00edlia marinho e outros grandes grupos de comunica\u00e7\u00e3o nacionais est\u00e3o seguindo o mesmo caminho suicida de empresas que entraram de cabe\u00e7a na corrup\u00e7\u00e3o dos governos PT. Que tenham o pior destino. #familiaMarinholixo", "author_id": "2845921818", "created_at": "2019-09-13T23:42:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172656849696329728"], "id": "1172656849696329728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "whosspider", "id": "4376608481"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "in_reply_to_user_id": "4376608481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172655570760994816"}], "text": "@whosspider Mano o Taika Waititi se p\u00e1 nem sabe q q ele ta fazendo ele s\u00f3 ta brincando", "author_id": "4903055841", "created_at": "2019-09-13T23:47:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172657999103610881"], "id": "1172657999103610881"}], "places": [{"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "1146840670927314944", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1146840670927314944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146840670927314944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172670784042676224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172670784042676224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172670784042676224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1127043133433417728", "value": "1127043133433417728", "detail": "User has been suspended: [1127043133433417728].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172668688262152192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172668688262152192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172668688262152192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1067205381405982722", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1067205381405982722].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1067205381405982722", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172667532853088261", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172667532853088261].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172667532853088261", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1092849026175852545", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1092849026175852545].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1092849026175852545", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172666625906155520", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172666625906155520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172666625906155520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1643110194", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1643110194].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1643110194", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172653594748887043", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172653594748887043].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172653594748887043", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172613820721827841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172613820721827841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172613820721827841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1106034920361811969", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106034920361811969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106034920361811969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172652786791714817", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172652786791714817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172652786791714817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145091802522890242", "value": "1145091802522890242", "detail": "User has been suspended: [1145091802522890242].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172653988275261441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172653988275261441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172653988275261441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "280821705", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [280821705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "280821705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172660037732487168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172660037732487168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172660037732487168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "967500779488776193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [967500779488776193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "967500779488776193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172658389131911170", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172658389131911170].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172658389131911170", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1172671790029688832", "oldest_id": "1172658450582646784", "result_count": 443, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z7chufzprtgm4v3oxjzly92e0t"}}