{"data": [{"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2732899282", "id": "1167064093896974337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:18:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167064093896974337"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166759575804157954"}], "author_id": "107323165", "id": "1167064084984082432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:18:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167064084984082432"], "text": "RT @neuro_p_salinas: Leer opiniones que una persona que suicida en el metro o en el costanera lo hace despreciando al resto, me hace pregun\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167057740713398274"}], "author_id": "1145851491397308417", "id": "1167063913357369344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielsoglio", "id": "4428657683"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 250, "probability": 0.4512, "type": "Person", "normalized_text": "AutoGolpeMacrista"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 232, "tag": "AutoGolpeMacrista"}, {"start": 233, "end": 251, "tag": "AutoGolpeMacrista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:18:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "4428657683", "edit_history_tweet_ids": ["1167063913357369344"], "text": "@gabrielsoglio @Alberto84805554 Con esa cara te dice q esta todo hecho mierda,ni miro como opci\u00f3n para hacer nada y si tengo algo me lo llevo,dejar q me robe con mentiras q se caen ah\u00ed mismo,boludo pero no suicida #AutoGolpeMacrista #AutoGolpeMacrista"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167025449849036800"}], "author_id": "760502487107371009", "id": "1167063908726841349", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "teresaglezzz", "id": "3317524859"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:18:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167063908726841349"], "text": "RT @teresaglezzz: Me voy a suicida y voy a buscar amigas nuevas en el infierno que las de ahora se han enchochao y ya no me sirven como put\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2767986219", "id": "1167063879022776321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:18:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167063879022776321"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167036973774774272"}], "author_id": "911997449895600129", "id": "1167063761351598085", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HeyTorLucas_", "id": "1208666069646368768"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9523, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:17:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167063761351598085"], "text": "RT @heytorlucas_: O meu \u00fanico receio \u00e9 passar pela mesma situa\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, quando a gente tinha um excelente trailer que foi e\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "id": "1167063739683811328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:17:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167063739683811328"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9"}, {"lang": "es", "author_id": "510520383", "id": "1167063690040004608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:17:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/7iB4P2VETG", "expanded_url": "https://twitter.com/juampi_v8/status/1167063690040004608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7iB4P2VETG", "media_key": "3_1167063680678318080"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/7iB4P2VETG", "expanded_url": "https://twitter.com/juampi_v8/status/1167063690040004608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7iB4P2VETG", "media_key": "3_1167063687615647746"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167063690040004608"], "text": "Siguen sin entender que estamos todos en el mismo barco y lo suicida de seguir haciendo agujeros  en el casco. \n. https://t.co/7iB4P2VETG"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1085737246999932929", "id": "1167063675775180800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:17:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167063675775180800"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167062681561419776"}], "author_id": "928193867412750337", "id": "1167063614689349632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:17:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "edit_history_tweet_ids": ["1167063614689349632"], "text": "@el_tope_suicida \uff08\u7b11\uff09\u796d\u58c7\u3060\u3088\u306d\u2026\ud83e\udd23\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\u307e\u3060\u6ca2\u5c71\u3042\u308b\u3093\u3060\u3051\u3069\u3002EVIL\u30d5\u30a3\u30ae\u30e5\u30a2\u304c\u6b32\u3057\u304f\u3066\u4f5c\u308d\u3046\u3068\u3057\u305f\u3089\uff013D\u5199\u771f\u3092\u73fe\u5834\u3067\u64ae\u3089\u306a\u3044\u3068\u3044\u3051\u306a\u3044\u304b\u3089\u7121\u7406\u3060\u3063\u305f\u3089\ud83d\ude2d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166850889652588547"}], "author_id": "111460197", "id": "1167063591322869762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 169, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "MacriPichetto2019"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 170, "tag": "MacriPichetto2019"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/LqfPAnYuf5", "expanded_url": "https://twitter.com/eltatoyoung/status/1166850889652588547", "display_url": "twitter.com/eltatoyoung/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:16:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167063591322869762"], "text": "El que desea que el barco se hunda es deficiente mental, suicida  o muy ignorante no puede darse cuenta que estamos todos navegando en medio del oc\u00e9ano #MacriPichetto2019 https://t.co/LqfPAnYuf5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "909618037090856960", "id": "1167063587321520128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:16:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167063587321520128"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "505351166", "id": "1167063542048141312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:16:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167063542048141312"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "245847891", "id": "1167063491288715269", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:16:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167063491288715269"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "ru", "author_id": "188693880", "id": "1167063426226696192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:16:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "\u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"start": 79, "end": 86, "tag": "\u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/URfy3REVHX", "expanded_url": "https://fakty.ua/316152", "display_url": "fakty.ua/316152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167063426226696192"], "text": "\u041d\u0430 \u044d\u0442\u043e\u0442 \u0440\u0430\u0437 \u0440\u0435\u0448\u0438\u0432\u0448\u0443\u044e\u0441\u044f \u043d\u0430 #\u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0443\u0434\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c \u0441\u043f\u0430\u0441\u0442\u0438 https://t.co/URfy3REVHX\n#\u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "401736471", "id": "1167063398959452160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:16:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167063398959452160"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1279083294", "id": "1167063360782909440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:16:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167063360782909440"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "author_id": "538620171", "id": "1167063348900442112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167063348900442112"], "text": "Me despert\u00e9 escuchando audios de mi jefa. Que suicida que soy!"}, {"lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167063022646382593"}], "author_id": "817025193910497281", "id": "1167063342097166336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:15:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "edit_history_tweet_ids": ["1167063342097166336"], "text": "@el_tope_suicida \u7fcc\u65e5\u706b\u66dc\u306b\u3001\u3088\u307b\u3069\u306e\u30a2\u30af\u30b7\u30c7\u30f3\u30c8\u304c\u8d77\u304d\u306a\u3051\u308c\u3070\u3001\u4f11\u307f\u3067\u3059\uff01\ud83d\ude07"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1011273588", "id": "1167063333381558273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:15:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167063333381558273"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "839219814623227904", "id": "1167063294106099722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:15:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167063294106099722"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167052064683384834"}], "author_id": "1146236553611665410", "id": "1167063284094312448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Flavia28103764", "id": "1032661520671498240"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SaloioLuci", "id": "1088609046654078978"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 323, "end": 326, "probability": 0.8116, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 343, "end": 366, "url": "https://t.co/cppmqp0Iwb", "expanded_url": "https://twitter.com/QInvisivel/status/1167063284094312448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cppmqp0Iwb", "media_key": "16_1167063271133863937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:15:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1032661520671498240", "edit_history_tweet_ids": ["1167063284094312448"], "text": "@Flavia28103764 @SaloioLuci @AVerdade_Libert @AbrahamWeint @SF_Moro Seguindo seu pensamento: \u201dse algu\u00e9m matou, irei matar tamb\u00e9m. Se algu\u00e9m furtou, irei furtar tamb\u00e9m. Se algu\u00e9m bateu, irei bater tamb\u00e9m\u201d. Pensei que estava lidando com uma mulher/m\u00e3e e respons\u00e1vel, mas vejo que estou falando com uma menina. Deplor\u00e1vel! s\u00f3 Deus na sua causa!\ud83d\ude07 https://t.co/cppmqp0Iwb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "742852728024621056", "id": "1167063215991341059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:15:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167063215991341059"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "4276032509", "id": "1167063194051010560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167063194051010560"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "174547402", "id": "1167063104448020486", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:15:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167063104448020486"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167062634547617792"}], "author_id": "43936202", "id": "1167063091445714945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AstoundingScie1", "id": "1064384027463991296"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8303, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:14:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1064384027463991296", "edit_history_tweet_ids": ["1167063091445714945"], "text": "@AstoundingScie1 \u201cN\u00e3o veja bem o nazismo n\u00e3o matou tanta gente assim se for pensar o PT matou 720 TRILH\u00c3O de pessoas roubando o pa\u00eds\u201d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167051593835077632"}], "author_id": "4279118415", "id": "1167063045136441344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:14:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "25992212", "edit_history_tweet_ids": ["1167063045136441344"], "text": "@todonoticias Es un suicida habla y todo se dispara , para cuando el que se vallan todes?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2275256277", "id": "1167063027100921856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:14:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167063027100921856"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "it", "author_id": "1201784023", "id": "1167062987649245184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167062987649245184"], "text": "Nella storietta d'Italia il pi\u00f9 eclatante caso di autosfiducia suicida di un partito al governo!\n\nCommedia dell'assurdo o cosa?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166824490749386755"}], "author_id": "81703729", "id": "1167062933899288577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5181, "type": "Other", "normalized_text": "Hype"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:14:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "81703729", "edit_history_tweet_ids": ["1167062933899288577"], "text": "depois de esquadr\u00e3o suicida da at\u00e9 medo criar Hype com esses trailers"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1132006976462950400", "id": "1167062847848947712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:14:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167062847848947712"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "188987637", "id": "1167062840781496320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:13:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167062840781496320"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "116315626", "id": "1167062838743044104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:13:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167062838743044104"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "220106367", "id": "1167062796972019712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:13:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167062796972019712"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "2985387814", "id": "1167062675538493443", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:13:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167062675538493443"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "727669291546492929", "id": "1167062659612708865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167062659612708865"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "836732576614203396", "id": "1167062635424231424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:13:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167062635424231424"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "1128273014808821760", "id": "1167062621083901952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:13:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167062621083901952"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "839515193151455233", "id": "1167062494634008577", "entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 112, "username": "site_bastidores", "id": "839515193151455233"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7795, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/D2b4aXrqUG", "expanded_url": "https://nosbastidores.com.br/esquadrao-suicida-2-diretor-de-thor-4-negocia-para-atuar-no-longa/", "display_url": "nosbastidores.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:12:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167062494634008577"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | Diretor de Thor 4 negocia para atuar no longa https://t.co/D2b4aXrqUG via @site_bastidores"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "720019940858798081", "id": "1167062474732032000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:12:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167062474732032000"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1044746744825872385", "id": "1167062466527924224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:12:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167062466527924224"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "147984429", "id": "1167062408902467585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:12:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167062408902467585"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "220079638", "id": "1167062360269496327", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167062360269496327"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2429715415", "id": "1167062327319040004", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:11:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167062327319040004"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166897276729479169"}], "author_id": "233415447", "id": "1167062232527773696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "molinelli"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Essalud"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:11:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1167062232527773696"], "text": "@MilagrosLeivaG Esta bruta, la lobista que firm\u00f3 fue molinelli, una de las promovidas por el suicida y que hoy descansa en esa mierda de Essalud como su presidenta."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3294259281", "id": "1167062169072128011", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:11:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167062169072128011"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "it", "author_id": "1154795288147779585", "id": "1167062155797118976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:11:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 275, "end": 280, "tag": "gf16"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kTJF9YYRXl", "expanded_url": "https://twitter.com/Noemi63502960/status/1167062155797118976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kTJF9YYRXl", "media_key": "16_1167062144128602112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167062155797118976"], "text": "Raga ma io leggo certe cose sotto ai post di Daniele che mi verrebbe l'istinto suicida... C'\u00e8..che pesantezza\nInvece di commentare con cazzate perche non ammirate la foto e leggete quello che scrive nelle  didascalia?scrive cose sempre belle e profonde \nNon rompete il cazzo #gf16 https://t.co/kTJF9YYRXl"}, {"lang": "es", "author_id": "274972924", "id": "1167062109672394752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:11:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167062109672394752"], "text": "La primera clase de coche despues de meses y se me cruza una mujer suicida \ud83d\ude42"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167060635244486657"}], "author_id": "2867879106", "id": "1167062082543595522", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "iPiccelina", "id": "773971276432044032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:10:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "773971276432044032", "edit_history_tweet_ids": ["1167062082543595522"], "text": "@iPiccelina Escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "1153854070798659587", "id": "1167062073689411584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5761, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.5363, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/rgs0reiOph", "expanded_url": "https://twitter.com/BMengato/status/1167062073689411584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rgs0reiOph", "media_key": "16_1167062049073061888"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:10:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167062073689411584"], "text": "Ai me vem o marvete sobre o trailer de coringa: ai porque eu gostei do trailer do esquadr\u00e3o suicida e deu no que deu https://t.co/rgs0reiOph"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167059206144495616"}], "author_id": "709558048545755136", "id": "1167061971759501312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaDo48359715", "id": "900774786736979969"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:10:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "900774786736979969", "edit_history_tweet_ids": ["1167061971759501312"], "text": "@MariaDo48359715 @infobae Suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1403294228", "id": "1167061959549902849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:10:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167061959549902849"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3254794373", "id": "1167061911286046721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:10:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167061911286046721"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "977571198551969794", "id": "1167061838657478656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167061838657478656"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166731232031465474"}], "author_id": "186689763", "id": "1167061809515421696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OBoneco2", "id": "869361772964216834"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Tj2BXTbbg9", "expanded_url": "https://twitter.com/jebreu/status/1167061809515421696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tj2BXTbbg9", "media_key": "3_1167061795061866498"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Tj2BXTbbg9", "expanded_url": "https://twitter.com/jebreu/status/1167061809515421696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tj2BXTbbg9", "media_key": "3_1167061802745827329"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:09:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "869361772964216834", "edit_history_tweet_ids": ["1167061809515421696"], "text": "@OBoneco2 Resumo das contrata\u00e7\u00f5es. Um time contratou quem decide e se classificou. Outro contratou jogadores desconhecidos e n\u00e3o se classificou. Mesma jogada. Um matou outro errou. E custou um campeonato. https://t.co/Tj2BXTbbg9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167050389537153024"}], "author_id": "1042151391798677505", "id": "1167061809028915200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "btsslyn", "id": "1056233661669036032"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:09:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167061809028915200"], "text": "RT @btsslyn: se jeon jungkook j\u00e1 matou o fandom com essa selca com esse cabelo divino, imagina no anivers\u00e1rio dele, armys a gente n\u00e3o sai v\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "227337423", "id": "1167061697032577029", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:09:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167061697032577029"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167020681432899585"}], "author_id": "42436554", "id": "1167061655303467008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "barishbarish", "id": "84909974"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "13ReasonsWhy", "id": "735153382558687232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:09:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "84909974", "edit_history_tweet_ids": ["1167061655303467008"], "text": "@barishbarish @13ReasonsWhy Quer\u00eda ver en que acababa la historia de la suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1161208477785763840", "id": "1167061635774722048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:09:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167061635774722048"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "970513552594407425", "id": "1167061589188587521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:09:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167061589188587521"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167055581552750595"}], "author_id": "975716158367305729", "id": "1167061574663770112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "faniasf", "id": "591897395"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:08:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "591897395", "edit_history_tweet_ids": ["1167061574663770112"], "text": "@faniasf Cadasc\u00fa es su\u00efcida com vol"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "389738857", "id": "1167061430245429249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:08:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167061430245429249"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "562313037", "id": "1167061387253821441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:08:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167061387253821441"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167060766891098112"}], "author_id": "2465489614", "id": "1167061317930442752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:07:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1372110200", "edit_history_tweet_ids": ["1167061317930442752"], "text": "@FrancescaXCVI Quello si suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "72392047", "id": "1167061274309615617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:07:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167061274309615617"], "text": "J\u00e1 \u00e9 a segunda pessoa que suicida por conta da fam\u00edlia t\u00f3xica que tenho e ainda assim eles n\u00e3o aprenderam"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1658709426", "id": "1167061259633774594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167061259633774594"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1007281376314478593", "id": "1167061188158676993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:07:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167061188158676993"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166795527792603138"}], "author_id": "3193276859", "id": "1167061071745703937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4957, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:06:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167061071745703937"], "text": "RT @21_06_78: a nadie le queda dudas d q este delincuente y viuda del delincuente suicida AG es una porqueria... pero dice q fue profesor u\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "392097144", "id": "1167061017177841664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.4499, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:06:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167061017177841664"], "text": "Ah, \u00bfpero que hay gente a la que le gusta Escuadr\u00f3n Suicida en serio? \u00bfC\u00f3mo dices? \u00bfQue el Joker de Jared Leto tambi\u00e9n les gusta?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166902441562071040"}], "author_id": "198579667", "id": "1167061014539620354", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.629, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:06:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "97446514", "edit_history_tweet_ids": ["1167061014539620354"], "text": "@jdealthaus Como la que hac\u00edas al Suicida @AlanGarciaPeru,  no te creo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "287494843", "id": "1167061010659909632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:06:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167061010659909632"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3357781174", "id": "1167060994490871808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:06:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060994490871808"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "27613547", "id": "1167060925792301058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:06:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060925792301058"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "1255846190", "id": "1167060911309430784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:06:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060911309430784"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "856888326", "id": "1167060908947968008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:06:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060908947968008"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "author_id": "1008413748078489603", "id": "1167060862831644674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:06:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060862831644674"], "text": "Vivir es arriesgarse y esto es orgullo suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "4842404625", "id": "1167060760234745857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7015, "type": "Other", "normalized_text": "snap"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.6711, "type": "Place", "normalized_text": "RS"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:05:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060760234745857"], "text": "minha prima q quase me matou mandou um snap no domingo (dia q eu tava no RS) falando q n\u00e3o sabe pq a moramos longe de pessoas que gostamos e quando estamos perto dessas pessoas nem nos falamos, se isso for pra mim, algu\u00e9m precisa relembrar certos momentos"}, {"lang": "pt", "author_id": "3394226927", "id": "1167060720476930049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4545, "type": "Person", "normalized_text": "wallace"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:05:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060720476930049"], "text": "O peixe do wallace se matou kkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "838117433571434496", "id": "1167060657759555584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:05:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060657759555584"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1015402480874721282", "id": "1167060545889013761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:04:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060545889013761"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "595836451", "id": "1167060490750742528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:04:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060490750742528"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167057878336843776"}], "author_id": "199407633", "id": "1167060439479607296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "theusss", "id": "25398180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:04:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "25398180", "edit_history_tweet_ids": ["1167060439479607296"], "text": "@theusss E outra, se voc\u00ea pensar que a miss\u00e3o era praticamente suicida, mandar os melhores seria desperdi\u00e7ar os melhores que tem na terra, mandar os que tem potencial pra serem os melhores garante certa estabilidade, e se morrer n\u00e3o era t\u00e3o importante assim n\u00e9."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "27266683", "id": "1167060416721235976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:04:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060416721235976"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "767755986", "id": "1167060317597294592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:03:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060317597294592"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "747204386116501508", "id": "1167060300480299008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:03:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060300480299008"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3130042053", "id": "1167060280720920577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:03:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060280720920577"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "author_id": "971218231", "id": "1167060216107667456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5861, "type": "Person", "normalized_text": "Carlita"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/7DTmXj7bkF", "expanded_url": "https://twitter.com/Darkminho/status/1167060216107667456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7DTmXj7bkF", "media_key": "3_1167060212643172352"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/M3pMkPYtnX", "expanded_url": "https://t.co/M3pMkPYtnX", "display_url": "t.co/M3pMkPYtnX"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:03:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060216107667456"], "text": "Bueno, si de pulgones hablamos, no pod\u00eda faltar Beto, la bataclana N\u00b01 del suicida, \u00edntimo de Carlita y predilecto reclutador de pira\u00f1as. https://t.co/7DTmXj7bkF https://t.co/M3pMkPYtnX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1508080525", "id": "1167060171933327360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:03:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060171933327360"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "840150354", "id": "1167060141243555844", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:03:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060141243555844"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "author_id": "389416277", "id": "1167060113691226112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:03:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060113691226112"], "text": "despu\u00e9s de comer mi concentraci\u00f3n se suicida"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "304865987", "id": "1167060099522650114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:03:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060099522650114"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "740674411427201024", "id": "1167060052831854592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:02:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060052831854592"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "732685042955223040", "id": "1167060051250556930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:02:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167060051250556930"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "author_id": "1042491420", "id": "1167059971248480262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:02:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167059971248480262"], "text": "La envidia es mala,pero aun mas la agonia\nExperiencia suicida ,mucha suerte lo bailo sin camisa pero te rajo la frente si quieres vente suprima"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2873915042", "id": "1167059888368947200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:02:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167059888368947200"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167058115910672385"}], "author_id": "1006303602154070019", "id": "1167059883574927360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:02:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "889541192", "edit_history_tweet_ids": ["1167059883574927360"], "text": "@mariaolivamatas Ya... pf q pena, pero si d paso se suicida mejo q mejo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "857963912129597440", "id": "1167059803836952578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:01:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167059803836952578"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "702281967744774144", "id": "1167059787982544898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:01:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167059787982544898"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "567644968", "id": "1167059733825687553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:01:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167059733825687553"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "82420361", "id": "1167059622466703363", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:01:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167059622466703363"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "827810923423289345", "id": "1167059596260859905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:01:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167059596260859905"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "362039815", "id": "1167059522688638976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167059522688638976"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "837034048681816064", "id": "1167059391159447553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:00:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167059391159447553"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "author_id": "3292134439", "id": "1167059366362648577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Sarrafiore"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Cuesta"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Parede"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:00:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167059366362648577"], "text": "Eu nao consigo entender pq o Odair colocou o Sarrafiore n o lugar do Cuesta.\nPq nao seguiu botando o Parede, j\u00e1 que era pra fazer um ataque \"suicida'? PQ DIABOS QUEIMAR O SARRAFIORE? Oq o mlk tinha pra apresentar ontem? Sem ritmo de jogo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167058103189344256"}], "author_id": "215832676", "id": "1167059317213863936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cucharitadepalo", "id": "46831967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:59:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "46831967", "edit_history_tweet_ids": ["1167059317213863936"], "text": "@cucharitadepalo La paz nunca ser\u00e1 una puesta suicida, es un camino y valorar a quienes le apuestan a un nuevo camino, este proceso se me hace que tuvo un arduo trabajo, lo que se necesita es cumplimiento de este Gobierno."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "77563380", "id": "1167059038598680579", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:58:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167059038598680579"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "965263757357338630", "id": "1167058978381213696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:58:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058978381213696"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "961132203496366080", "id": "1167058953181810689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:58:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058953181810689"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166732699261972480"}], "author_id": "344754682", "id": "1167058902783057921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:58:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058902783057921"], "text": "RT @cituc: De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1065686706802823168", "id": "1167058843811110912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:58:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058843811110912"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167015639766241280"}], "author_id": "1149049197959811074", "id": "1167058729696669696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:57:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "876541483", "edit_history_tweet_ids": ["1167058729696669696"], "text": "@AlbertoBagnai Con gli attacchi dei magistrati e delle ong avrebbe solo aumentato i suoi consensi. Con la finanziaria suicida poteva benissimo dare la colpa alleuropa. Cosa sperate di fare con un governo a trazione Lega? Vi farebbero fare la fine di Berlusconi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1043946333462310913", "id": "1167058711346655232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:57:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058711346655232"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "author_id": "949873129", "id": "1167058658984960000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:57:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058658984960000"], "text": "Sem paci\u00eancia pra infantilidade de macho escroto que quer se achar o bonz\u00e3o mas agride mulheres e \u00e9 um lixo que desejou a morte do pr\u00f3prio filho e o matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "92285253", "id": "1167058633181597696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:57:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058633181597696"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2685441607", "id": "1167058632703381505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:57:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058632703381505"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2159232188", "id": "1167058628618149889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:57:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058628618149889"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167058374736994304"}], "author_id": "568188476", "id": "1167058616093958145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:57:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "568188476", "edit_history_tweet_ids": ["1167058616093958145"], "text": "que tiene de suicida unos rollos de canela a ver la puta madre"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "1046524519337406464", "id": "1167058576080289793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:57:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058576080289793"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3648562336", "id": "1167058491065978881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:56:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058491065978881"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167056532992929792"}], "author_id": "74441039", "id": "1167058451589206017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "felo_film", "id": "1164222917770653696"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:56:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058451589206017"], "text": "RT @felo_film: \u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "1619504719", "id": "1167058441875144706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058441875144706"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "568188476", "id": "1167058374736994304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:56:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058374736994304"], "text": "qui\u00e9n es el gracioso que me reporta las historias por contenido suicida jskskaja no se equivoca pero que de la cara"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1132844391326986240", "id": "1167058271208910849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:55:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058271208910849"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1154131371788525568", "id": "1167058240842141696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:55:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058240842141696"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167057830723170307"}], "author_id": "227039215", "id": "1167058216414527488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "GURIAS"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:55:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "227039215", "edit_history_tweet_ids": ["1167058216414527488"], "text": "hmmmn falando em idea\u00e7\u00e3o suicida BAH GURIAS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2719825617", "id": "1167058198244790273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:55:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058198244790273"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1096847716028690433", "id": "1167058144113102849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058144113102849"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1092523548319584257"}], "author_id": "317227145", "id": "1167058124160872448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "listapreta", "id": "874097332689793024"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "Needed Me"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:55:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058124160872448"], "text": "RT @listapreta: 1. O homem no clipe de \"Needed Me\"\n\nNingu\u00e9m sabe o que esse homem fez pra Rihanna, mas ela deu uns tiros cabe\u00e7a dele. Apare\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1077750544591142912", "id": "1167058005734678529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:54:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058005734678529"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1046091195972284423", "id": "1167058004056924160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:54:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058004056924160"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166993252513386502"}], "author_id": "758610035492712449", "id": "1167057968837382144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:54:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "616886078", "edit_history_tweet_ids": ["1167057968837382144"], "text": "@marattin Continuo a essere scettico, anzi aberrato dalla scelta suicida che avete compiuto ma tant\u2019\u00e8. Adesso tocca a voi, non potete sbagliare, avete poco tempo e le cose da fare sono molte. Al primo errore Salvini vi manger\u00e0 come un  qualsiasi panino con la trippa."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1059838995218288645", "id": "1167057885135888384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057885135888384"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "46512555", "id": "1167057764423806978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:53:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057764423806978"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "178821453", "id": "1167057733864099842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:53:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057733864099842"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1007076719629602817", "id": "1167057665970905090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:53:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057665970905090"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "60151014", "id": "1167057635218198528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:53:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057635218198528"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1038527998419521536", "id": "1167057594885824512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057594885824512"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "author_id": "931540589077827585", "id": "1167057546450018309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057546450018309"], "text": "voc\u00ea se afastou do seu amigo triste.\n\nvoc\u00ea se afastou, pois te trazia energia ruim.\n\nvoc\u00ea se afastou, quando sua ajuda era necess\u00e1ria, quando os conflitos estavam sufocando.\n\nvoc\u00ea se afastou, e hoje posta texto emocionado sobre suic\u00eddio pois seu amigo se matou."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "818264052", "id": "1167057514535542785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:52:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057514535542785"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1158780456114036736", "id": "1167057488899923968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:52:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057488899923968"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "963826912614408193", "id": "1167057486463098881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:52:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057486463098881"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3626776817", "id": "1167057400861536261", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:52:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057400861536261"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167056532992929792"}], "author_id": "65655024", "id": "1167057389750763520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "felo_film", "id": "1164222917770653696"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:52:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057389750763520"], "text": "RT @felo_film: \u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "79592143", "id": "1167057372340215809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:52:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057372340215809"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "893502405031198721", "id": "1167057337229750272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:52:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057337229750272"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "709530653122011136", "id": "1167057282217193473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:51:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057282217193473"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "author_id": "452131181", "id": "1167057254815883265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8564, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:51:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057254815883265"], "text": "Tomara q esse filme do Coringa seja da hora q nem o trailer, diferente do esquadr\u00e3o suicida q o trailer foi top e o filme uma merda"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166801601467768832"}], "author_id": "197629519", "id": "1167057239372259329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:51:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/GTZDx8xvuO", "expanded_url": "https://twitter.com/Francischini_/status/1166801601467768832", "display_url": "twitter.com/Francischini_/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167057239372259329"], "text": "Esse bosta ainda n\u00e3o se matou? https://t.co/GTZDx8xvuO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2287665307", "id": "1167057214709911552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:51:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057214709911552"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "4276849642", "id": "1167057208195993600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:51:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057208195993600"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2828924962", "id": "1167057187606269952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:51:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057187606269952"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "825164148019458048", "id": "1167057127027990529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:51:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057127027990529"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "822395263", "id": "1167057026545070080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:50:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057026545070080"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "594976038", "id": "1167057026280804352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:50:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167057026280804352"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "991056103730565122", "id": "1167056993733029888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:50:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056993733029888"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "268853419", "id": "1167056815940657154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056815940657154"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166879964362235904"}], "author_id": "89351680", "id": "1167056790154072064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ednarobles1", "id": "323398142"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:49:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056790154072064"], "text": "RT @ednarobles1: Todas las semanas\n\nAdolescentes embarazadas \nAdolescentes con intento suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "915381051362594816", "id": "1167056753265119232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:49:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056753265119232"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "94796566", "id": "1167056683010596865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:49:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056683010596865"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3000538967", "id": "1167056634851536896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:49:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056634851536896"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "805459268", "id": "1167056612344901633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:49:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056612344901633"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167042802326364160"}], "author_id": "1113794429389873153", "id": "1167056587074220033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lauralagartija", "id": "875041881108996098"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:49:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "875041881108996098", "edit_history_tweet_ids": ["1167056587074220033"], "text": "@Lauralagartija Bella, inteligente y hecha a s\u00ed misma, siempre pens\u00e9 que fue una de las primeras feministas,  quedar\u00e1n dudas de su muerte...Hay mucha gente inteligente adicta que se suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "194629738", "id": "1167056537245888518", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:48:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056537245888518"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "author_id": "1164222917770653696", "id": "1167056532992929792", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 160, "end": 182, "probability": 0.8303, "type": "Other", "normalized_text": "Canci\u00f3n para un suicida"}, {"start": 187, "end": 203, "probability": 0.8346, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween\u2019s cueca"}, {"start": 223, "end": 235, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Parra"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/XgTFr0DAbc", "expanded_url": "https://youtu.be/yVlQI_ejihE", "display_url": "youtu.be/yVlQI_ejihE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=yVlQI_ejihE&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:48:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056532992929792"], "text": "\u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo en YouTube. Se destacan temas como \u201cCanci\u00f3n para un suicida\u201d, \u201cHalloween\u2019s cueca\u201d, y su homenaje a Roberto Parra. \u00a1Que lo disfruten! https://t.co/XgTFr0DAbc"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166989242075090944"}], "author_id": "2188817292", "id": "1167056449513693184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anna95859997", "id": "493849147"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 43, "tag": "PD"}, {"start": 62, "end": 80, "tag": "PartitoDibibbiamo"}, {"start": 143, "end": 150, "tag": "pdioti"}, {"start": 195, "end": 204, "tag": "Rousseau"}, {"start": 213, "end": 216, "tag": "NO"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "M5S"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:48:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "493849147", "edit_history_tweet_ids": ["1167056449513693184"], "text": "@anna95859997 @pbecchi Per\u00f2 se, anzich\u00e9 #PD, fosse menzionato #PartitoDibibbiamo, il quesito sarebbe anche pi\u00f9 chiaro! A me andrebbe bene pure #pdioti, rende bene l\u2019idea del soggetti \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02...Io,su #Rousseau, voter\u00f2 #NO a questo accordo suicida per il #M5S che ha tutto da perdere e nulla da guadagnare!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "819170958640607234", "id": "1167056426365333505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:48:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056426365333505"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "1906248942", "id": "1167056425081872384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:48:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056425081872384"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "584327424", "id": "1167056395168034818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056395168034818"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "60371390", "id": "1167056301005967360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:47:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056301005967360"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "983364962", "id": "1167056272459468803", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:47:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056272459468803"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3327991671", "id": "1167056246421278720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:47:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056246421278720"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166759575804157954"}], "author_id": "293701360", "id": "1167056188099518465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:47:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "290569991", "edit_history_tweet_ids": ["1167056188099518465"], "text": "@neuro_p_salinas @albertolarrains Esa persona que da esa opini\u00f3n, es tan ignorante que llega a doler su desafortunada opini\u00f3n.. alguien se suicida x no encontrar salida y un desamparo social y desesperanza"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166515163396280322"}], "author_id": "751849807", "id": "1167056164900806656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mgarcia318", "id": "105354583"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8197, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:47:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056164900806656"], "text": "RT @mgarcia318: Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el C\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1342602302", "id": "1167056131732234240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:47:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056131732234240"], "text": "Bueno hoy no les voy a tirar ning\u00fan comentario suicida ni depresivo porque me levant\u00e9 de buen humor. Que tengan lindo d\u00eda ustedes tambi\u00e9n."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "255744901", "id": "1167056122563444739", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:47:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056122563444739"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167006788534902786"}], "author_id": "811694444340740097", "id": "1167056077533454337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eatatuamommy", "id": "3307309399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:47:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "3307309399", "edit_history_tweet_ids": ["1167056077533454337"], "text": "@eatatuamommy O q eu disse ta dito nos outros se foi para desarmar s\u00f3 \u00f3timo, se matou n concordo, s\u00f3 isso primeira vez q li percebi q o tinham morto se n morreu perfeito se morreu n concordo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1597100124", "id": "1167056050899574786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:47:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056050899574786"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2394624017", "id": "1167056043219804162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:46:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056043219804162"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "840586258246225920", "id": "1167056030016200706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:46:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056030016200706"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "255023395", "id": "1167056008503582721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:46:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056008503582721"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "author_id": "1115750739920420866", "id": "1167056005609533440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Sobis"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Sobis"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Nonato"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:46:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056005609533440"], "text": "Cai entre n\u00f3s at\u00e9 o fim do primeiro tempo Patrick e Sobis n\u00e3o tinham como jogar, Sobis se matou pra marcar, pra buscar bola correu pela direita, correu pela esquerda, mas n\u00e3o \u00e9 jogador de marca\u00e7\u00e3o, perdemos pela primeira vez o meio campo, me pergunto se Nonato seria melhor"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "111724328", "id": "1167055877561438208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:46:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167055877561438208"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1047254476548202496", "id": "1167055825539665920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:46:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167055825539665920"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167050693800288259"}], "author_id": "4786843157", "id": "1167055786473861121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Veronicaalves07", "id": "1129390102642417665"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "tatuagensdoCEC", "id": "1075585716963414016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:45:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1129390102642417665", "edit_history_tweet_ids": ["1167055786473861121"], "text": "@Veronicaalves07 @tatuagensdoCEC @globoesportecom @FutebolNewsMG1 N\u00e3o estou defendendo o cara, mas voc\u00ea sabe a verdade? Se voc\u00ea entender a conversa pode olhar que s\u00e3o suposi\u00e7\u00f5es. Ele mandou, ele matou? N\u00e3o sei ... E a minha opini\u00e3o!"}, {"lang": "pt", "author_id": "1029553118814580737", "id": "1167055783038787586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7207, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.4845, "type": "Person", "normalized_text": "Fill"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:45:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167055783038787586"], "text": "Escutando umas m\u00fasicas do Leto com o Fill e que foda pensar que ele se suicidou semana passada \ud83d\udc4e\ud83c\udffb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "66493772", "id": "1167055536665309184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:44:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167055536665309184"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166747658456899584"}], "author_id": "1040380013021982720", "id": "1167055522819911682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ImpNerd", "id": "226974211"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/lpQ8w7pkQl", "expanded_url": "https://twitter.com/ImpNerd/status/1166747658456899584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpQ8w7pkQl", "media_key": "3_1166747646708584449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:44:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167055522819911682"], "text": "RT @ImpNerd: Di\u00e1logo entre Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Juisti\u00e7a https://t.co/lpQ8w7pkQl"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "750693624069840896", "id": "1167055509675020289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:44:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167055509675020289"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1010704232259956737", "id": "1167055499944218625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:44:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167055499944218625"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "2879870031", "id": "1167055353881780225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:44:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167055353881780225"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167018892155338753"}], "author_id": "953322493972025344", "id": "1167055163426779137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_aleex09_", "id": "710951897868455936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:43:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167055163426779137"], "text": "RT @_aleex09_: Soy un desquiciao no un suicida, amiga, que dura que es la hostia y que guapa esta la caidaa\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2943198101", "id": "1167055142321045504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:43:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167055142321045504"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3025868038", "id": "1167055063057096704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167055063057096704"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "29011156", "id": "1167055053770895360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:43:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167055053770895360"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "901486885851340800", "id": "1167055050885279747", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:43:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167055050885279747"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162202125822234629"}], "author_id": "4616168182", "id": "1167055024201052160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Nonimo1", "id": "2951452881"}, {"start": 81, "end": 91, "username": "majulluis", "id": "142684449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:42:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167055024201052160"], "text": "RT @Nonimo1: ATENTI ATENTI o adelanta elecciones o se fuga del pa\u00eds o se suicida @majulluis"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "541162463", "id": "1167054963127836672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:42:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167054963127836672"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166894823682584576"}], "author_id": "368340554", "id": "1167054864934940673", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "baradit", "id": "10908822"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.4714, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:42:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "10908822", "edit_history_tweet_ids": ["1167054864934940673"], "text": "@baradit Lo mismo que con Escuadr\u00f3n Suicida o Han Solo jajajajajajaja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1463373782", "id": "1167054825172979715", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:42:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167054825172979715"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "782374247993864193", "id": "1167054806038568960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Gabgol"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:42:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167054806038568960"], "text": "Hoje fui perceber que o Gabgol quase me matou ontem. Esse desgramado se movimenta bem pra cacete mas pra fazer um gol quase mata a gente. \u00c9S \ud83e\udd2b"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "999439857813467136", "id": "1167054623384985602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:41:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167054623384985602"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "770616715", "id": "1167054594784092161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:41:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167054594784092161"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167050389537153024"}], "author_id": "1114732767764537344", "id": "1167054565579075586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "btsslyn", "id": "1056233661669036032"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:41:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167054565579075586"], "text": "RT @btsslyn: se jeon jungkook j\u00e1 matou o fandom com essa selca com esse cabelo divino, imagina no anivers\u00e1rio dele, armys a gente n\u00e3o sai v\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1084928224088465408", "id": "1167054508528144384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:40:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167054508528144384"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "it", "author_id": "560355676", "id": "1167054484385779712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 151, "tag": "bacioni"}, {"start": 152, "end": 160, "tag": "Salvini"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:40:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "270839361", "edit_history_tweet_ids": ["1167054484385779712"], "text": "@matteosalvinimi hai dimenticato di aggiornare la tua descrizione di twitter, dovevi scrivere suicida di governo, arrampicatore sugli specchi, #bacioni #Salvini"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1561266414", "id": "1167054478287265793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:40:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167054478287265793"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "172912566", "id": "1167054333567012864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:40:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167054333567012864"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1053478418392719360", "id": "1167054304886370304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:40:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167054304886370304"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2660721901", "id": "1167054218085249024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:39:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167054218085249024"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166932614265135104"}], "author_id": "822831527092482049", "id": "1167054214964625408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KYxkyavfvC", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarosarco/status/1166836026914029568", "display_url": "twitter.com/alvarosarco/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:39:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167054214964625408"], "text": "RT @GiuliPerochena: Ya inmolate !! si admiras tanto al suicida no crees? https://t.co/KYxkyavfvC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "1059209914244100097", "id": "1167054117484806145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:39:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167054117484806145"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "707440251854311424", "id": "1167054114813108224", "entities": {"mentions": [{"start": 153, "end": 162, "username": "DCComics", "id": "18173624"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4055, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.7894, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:39:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167054114813108224"], "text": "Vou exaltar o filme do coringa sim, dps de esquadr\u00e3o suicida, s\u00f3 decep\u00e7\u00e3o\n \u00f1 vi todos os filmes do Batman atoa, fora que \u00e9 o filme de origem dessa lenda @DCComics \u00f1 me decepciona pq t\u00e1 fd o trailer"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167029081306750976"}], "author_id": "244793630", "id": "1167054114620170246", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "missp0t", "id": "1133548649638711298"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:39:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1133548649638711298", "edit_history_tweet_ids": ["1167054114620170246"], "text": "@missp0t A pretinha que ainda est\u00e1 viva ela deu a infec\u00e7\u00e3o no \u00fatero tb mas pagamos a castra\u00e7\u00e3o pq estava mais forte e nova, ai na veterin\u00e1ria ela pegou a cinomose, pq anda dando mt pra c\u00e1 \"que inclusive foi a mesma que matou o macho pq viviam juntos\", a veterin\u00e1ria at\u00e9 chegou a desanimar"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "301042248", "id": "1167054033800114176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167054033800114176"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "739100012316102656", "id": "1167053994314862592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:38:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053994314862592"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "965284066244296707", "id": "1167053975109230592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:38:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053975109230592"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "87329627", "id": "1167053975050510336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:38:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/e3XqsNoAzT", "expanded_url": "https://twitter.com/SIMPSONELECTRON/status/1167053975050510336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e3XqsNoAzT", "media_key": "3_1167053971447566338"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167053975050510336"], "text": "@rodolfopereze PREGUNTALE AL SUICIDA !!!\nQUE TIENE QUE VER EL RESTO ??? https://t.co/e3XqsNoAzT"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1011439259478319106", "id": "1167053929521274880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:38:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053929521274880"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "708121341803814912", "id": "1167053855567286272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053855567286272"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167043816395857920"}], "author_id": "107042793", "id": "1167053823803822082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Riqui Puig"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/5hu8L30vlh", "expanded_url": "https://twitter.com/BertoGaliza_/status/1167043816395857920", "display_url": "twitter.com/BertoGaliza_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:38:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053823803822082"], "text": "Messi + Riqui Puig. Se suicida media afici\u00f3n. https://t.co/5hu8L30vlh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "780122117249564676", "id": "1167053793336418304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:38:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053793336418304"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1036068540162433026", "id": "1167053760268517377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:37:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053760268517377"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "751789820733747204", "id": "1167053756925693952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:37:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053756925693952"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2782040027", "id": "1167053740584656897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:37:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053740584656897"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "12517402", "id": "1167053566844051456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:37:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053566844051456"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167048659848126464"}], "author_id": "754810863853432832", "id": "1167053536716304389", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paulamartn_", "id": "2166575105"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:37:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "2166575105", "edit_history_tweet_ids": ["1167053536716304389"], "text": "@paulamartn_ desde el parnaso la vista es suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166888948486082560"}], "author_id": "385043930", "id": "1167053467715801090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Guilher50894918", "id": "861310058449313794"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:36:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053467715801090"], "text": "RT @Guilher50894918: Mt gente me criticando sem me conhecer, cad\u00ea a empatia mano,oq voc\u00eas ganham agredindo uma pessoa verbalmente na rede s\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167053112248610817"}], "author_id": "1127942413740380160", "id": "1167053451379040256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FiccoesHumanas", "id": "2236020626"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3262, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.4296, "type": "Other", "normalized_text": "Kris"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:36:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053451379040256"], "text": "RT @FiccoesHumanas: Alex \u00e9 uma Laika: um tipo de rob\u00f4 semelhante aos seres humanos. Ela foi contratada para ficar ao lado de Kris. Alex \u00e9 s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166526607957405697"}], "author_id": "87329627", "id": "1167053423327481856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yaneken03", "id": "1059478072427192322"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:36:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053423327481856"], "text": "RT @yaneken03: @rodolfopereze C\u00f3mo no vas a entender que en Chile la gente se suicida de felicidad,por los tiempos mejores."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "1114578487564627968", "id": "1167053368574935040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:36:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053368574935040"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "884845984689377287", "id": "1167053324031602688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:36:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053324031602688"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "3389103724", "id": "1167053289978023941", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:36:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053289978023941"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "901809527712096256", "id": "1167053223695441921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:35:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053223695441921"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "author_id": "2236020626", "id": "1167053112248610817", "entities": {"mentions": [{"start": 215, "end": 228, "username": "PlutaoLivros", "id": "962301850883100672"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 11, "end": 15, "probability": 0.3585, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "Kris"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.7649, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.4821, "type": "Other", "normalized_text": "Kris"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/2JfDlcgyhD", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZoQwG8", "display_url": "bit.ly/2ZoQwG8"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/PgjM5N87yQ", "expanded_url": "https://twitter.com/FiccoesHumanas/status/1167053112248610817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PgjM5N87yQ", "media_key": "3_1167053094582177793"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-29T12:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053112248610817"], "text": "Alex \u00e9 uma Laika: um tipo de rob\u00f4 semelhante aos seres humanos. Ela foi contratada para ficar ao lado de Kris. Alex \u00e9 sua \u00fanica amiga. Mas, Kris se suicida e Alex precisa lidar com as consequ\u00eancias. \nPublicado pela @PlutaoLivros \n\nhttps://t.co/2JfDlcgyhD https://t.co/PgjM5N87yQ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2784606268", "id": "1167053076496363520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053076496363520"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "330668440", "id": "1167053044749676545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:35:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053044749676545"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167053000784973825"}], "author_id": "1008652953996185601", "id": "1167053004375285761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:34:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1008652953996185601", "edit_history_tweet_ids": ["1167053004375285761"], "text": "Loro sono grandi e vissuti giusto? Sanno cos'\u00e8 la depressione, sanno cosa vuol dire vedere una persona che ami morirti davanti, sanno quanto dolore si lascia dietro una persona che si suicida (ndr. non voglio dire che \u00e8 da stupidi farlo, capitemi)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "809810382961410048", "id": "1167052965032710144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:34:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052965032710144"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166695525913174016"}], "author_id": "1166395297116905472", "id": "1167052839748853760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HumanismoB", "id": "1166395297116905472"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "FCBarcelona_es", "id": "112764971"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9855, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:34:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052839748853760"], "text": "RT @HumanismoB: @FCBarcelona_es Es mejor que reconsider\u00e9is lo de Neymar. No es necesario ni conveniente. Ser\u00eda un despilfarro descarado que\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3224374451", "id": "1167052828499677190", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:34:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052828499677190"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1053761789807288322", "id": "1167052819746217984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:34:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052819746217984"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "748346929931821056", "id": "1167052772635828224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:33:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052772635828224"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1680815786", "id": "1167052768181465089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:33:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052768181465089"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2424855791", "id": "1167052565453910017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:33:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052565453910017"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166912270565335040"}], "author_id": "4484952195", "id": "1167052419567673345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BorgesPk20", "id": "849072628526706689"}, {"start": 45, "end": 54, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.3527, "type": "Person", "normalized_text": "VapoVapo"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "VapoVapo"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/r3xLSUmtlW", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1166907991410581504", "display_url": "twitter.com/Flamengo/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:32:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052419567673345"], "text": "RT @BorgesPk20: Esquadr\u00e3o Suicida! #VapoVapo\n@Flamengo \u26ab\ud83d\udd34 https://t.co/r3xLSUmtlW"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "599039512", "id": "1167052397543415823", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:32:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052397543415823"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166894823682584576"}], "author_id": "64900283", "id": "1167052395194568705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "baradit", "id": "10908822"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 107, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rapsody"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:32:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "10908822", "edit_history_tweet_ids": ["1167052395194568705"], "text": "@baradit Por eso odio los trailers. Escuadr\u00f3n suicida es el mejor ejemplo. Todos ca\u00edmos con bohemian rapsody en el trailer y la peli result\u00f3 un bodrio."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2650715933", "id": "1167052316182241280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:32:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052316182241280"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1116736769435869187", "id": "1167052306707361794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:32:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052306707361794"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1161334393484566529", "id": "1167052300478754817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:32:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052300478754817"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "46942738", "id": "1167052294984278016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:32:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052294984278016"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "772283559394422784", "id": "1167052270992875520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:31:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052270992875520"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166732699261972480"}], "author_id": "1128059893443899392", "id": "1167052221642674176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:31:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052221642674176"], "text": "RT @cituc: De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1601886206", "id": "1167052194891411458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:31:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052194891411458"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "123107088", "id": "1167052137710456832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052137710456832"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1628848465", "id": "1167052088217604096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:31:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052088217604096"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3304202703", "id": "1167052043896393728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:31:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052043896393728"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "41393316", "id": "1167052034589306881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:31:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167052034589306881"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167027152153436160"}], "author_id": "1102595389860073472", "id": "1167052014905417728", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "LiveSquawk", "id": "59393368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:30:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "1108595082117214214", "edit_history_tweet_ids": ["1167052014905417728"], "text": "@marione2006 @GiuseppeConteIT @LiveSquawk Mica \u00e8 colpa sua se come vicepremier gli \u00e8 capitato un suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "392287100", "id": "1167051986161868800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:30:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167051986161868800"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1130190051927908354", "id": "1167051963453911040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167051963453911040"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3439966276", "id": "1167051835045285888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:30:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167051835045285888"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1658485982", "id": "1167051787976761345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:30:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167051787976761345"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "author_id": "72392047", "id": "1167051651410251777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:29:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167051651410251777"], "text": "Acabo de receber a not\u00edcia que meu primo se suicidou...\nE eu t\u00f4 sei l\u00e1, sei l\u00e1, mano..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167043775660777473"}], "author_id": "868653613886967809", "id": "1167051628282667009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.6263, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:29:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1028411857089048576", "edit_history_tweet_ids": ["1167051628282667009"], "text": "@AleRandom_ Same y el internet siempre se suicida en el momento mas inoportuno"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "887999728415371264", "id": "1167051627708243968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:29:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167051627708243968"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "19567006", "id": "1167051545885716480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:29:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167051545885716480"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "131321956", "id": "1167051540143792128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:29:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167051540143792128"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "92289105", "id": "1167051496850169857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:28:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167051496850169857"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166870744313323520"}], "author_id": "156361538", "id": "1167051494413283329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "renatalucas_", "id": "1140291521272582144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:28:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1140291521272582144", "edit_history_tweet_ids": ["1167051494413283329"], "text": "@renatalucas_ @anaaildefonso vide esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "18188941", "id": "1167051400569925633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167051400569925633"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1044078382693187585", "id": "1167051400544698373", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167051400544698373"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166651821844324352"}], "author_id": "926332833995554816", "id": "1167051310853763072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EvaPiquer", "id": "96639908"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:28:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "96639908", "edit_history_tweet_ids": ["1167051310853763072"], "text": "@EvaPiquer Crec que potser alg\u00fa pot malinterpretar i confondre el verb \"entendre\" amb \"justificar\", cosa que a mi no m'ha donat pas la sensaci\u00f3. Tal com dius, hi ha persones molt pobres (no econ\u00f2micament) incapaces de gestionar la seva vida. Com un su\u00efcida. S\u00f3n de pl\u00e0nyer. \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude22."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "923659726960975872", "id": "1167051248044056576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:27:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167051248044056576"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "991516762914029568", "id": "1167051197116833792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:27:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167051197116833792"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "author_id": "169205045", "id": "1167051104498180097", "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 92, "username": "DiarioLibre", "id": "34639484"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.7878, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/NQAd7NKrn4", "expanded_url": "https://shar.es/aXGip2", "display_url": "shar.es/aXGip2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:27:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167051104498180097"], "text": "\ud83d\ude14Se suicida exintegrante de orquesta de Wilfrido Vargas https://t.co/NQAd7NKrn4 @DiarioLibre"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167050389537153024"}], "author_id": "1105454162098180096", "id": "1167051042367954946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "btsslyn", "id": "1056233661669036032"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:27:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167051042367954946"], "text": "RT @btsslyn: se jeon jungkook j\u00e1 matou o fandom com essa selca com esse cabelo divino, imagina no anivers\u00e1rio dele, armys a gente n\u00e3o sai v\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "414769270", "id": "1167050969567436801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:26:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050969567436801"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "4465490801", "id": "1167050923723673602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050923723673602"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "34118859", "id": "1167050915402125312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:26:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050915402125312"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "896797552577835009", "id": "1167050906845757441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:26:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050906845757441"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166932614265135104"}], "author_id": "3193276859", "id": "1167050809567338496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KYxkyavfvC", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarosarco/status/1166836026914029568", "display_url": "twitter.com/alvarosarco/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:26:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050809567338496"], "text": "RT @GiuliPerochena: Ya inmolate !! si admiras tanto al suicida no crees? https://t.co/KYxkyavfvC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "778624544538066945", "id": "1167050795033997312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:26:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050795033997312"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167018892155338753"}], "author_id": "1062831281573126144", "id": "1167050783373910019", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_aleex09_", "id": "710951897868455936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:26:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050783373910019"], "text": "RT @_aleex09_: Soy un desquiciao no un suicida, amiga, que dura que es la hostia y que guapa esta la caidaa\""}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "3296580684", "id": "1167050760003227648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:25:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050760003227648"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "153453236", "id": "1167050730399850497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:25:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050730399850497"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "18822801", "id": "1167050609847132162", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050609847132162"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "829135740084826112", "id": "1167050516301537281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050516301537281"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167047606029234182"}], "author_id": "1000460712102199296", "id": "1167050465076547584", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Yh"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:24:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050465076547584"], "text": "RT @mama_biroti_: Yh matou 2 pessoas e 1 crian\u00e7a e t\u00e3o a jogar \u00e0 apanhada com ele, se fosse preto ja tinha uma bala na cabe\u00e7a, a\u00ed est\u00e1 a di\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "240346409", "id": "1167050396004691968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:24:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050396004691968"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "author_id": "1056233661669036032", "id": "1167050389537153024", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 8, "end": 15, "probability": 0.6749, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/QBevORAkS5", "expanded_url": "https://twitter.com/btsslyn/status/1167050389537153024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QBevORAkS5", "media_key": "7_1167050273149390853"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:24:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050389537153024"], "text": "se jeon jungkook j\u00e1 matou o fandom com essa selca com esse cabelo divino, imagina no anivers\u00e1rio dele, armys a gente n\u00e3o sai viva dessa n\u00e3o https://t.co/QBevORAkS5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1056862251800502272", "id": "1167050385179234305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:24:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050385179234305"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "author_id": "257187881", "id": "1167050357286944770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mizanzuk", "id": "223474750"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5757, "type": "Person", "normalized_text": "Evandro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:24:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "223474750", "edit_history_tweet_ids": ["1167050357286944770"], "text": "@mizanzuk ainda t\u00f4 no 5\u00b0ep do caso Evandro. Espero terminar essa semana toda a temporada. Maravilhoso. S\u00f3 que at\u00e9 o momento, acho que quem matou n\u00e3o foi nenhum dos acusados, nem o tio doido. Acho que se aproveitaram da situa\u00e7\u00e3o."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1865129353", "id": "1167050311892131840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:24:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050311892131840"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "243169809", "id": "1167050259266228225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:23:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050259266228225"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2891480345", "id": "1167050241209753600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:23:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050241209753600"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "156838910", "id": "1167050219286126592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:23:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050219286126592"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "846828252689780737", "id": "1167050177858998273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:23:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050177858998273"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167012790038597632"}], "author_id": "1064203828717850624", "id": "1167050130165510144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FabioBartolucci", "id": "1468842827480289285"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050130165510144"], "text": "RT @FabioBartolucci: Secondo me guardate la situazione dal lato sbagliato.\nIn parlamento forse i numeri non li hanno, nel paese si.\nNon dat\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2187395280", "id": "1167050108233498624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:23:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050108233498624"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "800546207802134528", "id": "1167050049282564096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:23:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050049282564096"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167047912754483200"}], "author_id": "108978845", "id": "1167049861612679168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carolinaespada", "id": "220156996"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:22:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049861612679168"], "text": "RT @carolinaespada: Y las frases t\u00edpicas q escuchan los enfermos d depresi\u00f3n: \u201cAy, pero tienes q poner d tu parte. Eso se te quita con un d\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "318852194", "id": "1167049844734791682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.4476, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.686, "type": "Person", "normalized_text": "trailler"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:22:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049844734791682"], "text": "F\u00e3 da DC hypado com trailler s\u00f3 me lembra esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3381023985", "id": "1167049834727137280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:22:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049834727137280"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "360372757", "id": "1167049763948257281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:22:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049763948257281"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "31146544", "id": "1167049667957403648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:21:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049667957403648"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2308475480", "id": "1167049652941860864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:21:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049652941860864"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "428227557", "id": "1167049644175699968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:21:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049644175699968"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "50616773", "id": "1167049640228851712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:21:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049640228851712"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167047912754483200"}], "author_id": "55179381", "id": "1167049614215778304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carolinaespada", "id": "220156996"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049614215778304"], "text": "RT @carolinaespada: Y las frases t\u00edpicas q escuchan los enfermos d depresi\u00f3n: \u201cAy, pero tienes q poner d tu parte. Eso se te quita con un d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "796803854969008128", "id": "1167049552672829446", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:21:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049552672829446"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1876007120", "id": "1167049546461077504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:21:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049546461077504"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "922133016", "id": "1167049482145546241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:20:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049482145546241"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1071535255", "id": "1167049361609674752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049361609674752"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1086061310117330945", "id": "1167049332299841536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:20:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049332299841536"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "71740065", "id": "1167049302662950912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:20:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049302662950912"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "433766869", "id": "1167049298560913410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:20:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049298560913410"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "124285036", "id": "1167049274892443648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:20:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049274892443648"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1317299935", "id": "1167049271230816257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:20:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049271230816257"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166924459720097792"}], "author_id": "2191206356", "id": "1167049250456387585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlmendraYek", "id": "967571207095644160"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "Doc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:19:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049250456387585"], "text": "RT @AlmendraYek: @MD_HO_DrAaronFC @alexxiavid Grax. Por el dato Doc. \nMira nada m\u00e1s, otra que se suicida delante de la sociedad."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "76626323", "id": "1167049235398873088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:19:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049235398873088"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "449379985", "id": "1167049226842517504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:19:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049226842517504"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "302654320", "id": "1167049105182482433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049105182482433"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "57640486", "id": "1167049032650428416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:19:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167049032650428416"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "author_id": "225428367", "id": "1167048998810783747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.6494, "type": "Place", "normalized_text": "rio amazonas"}, {"start": 166, "end": 176, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:18:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048998810783747"], "text": "No ponto de \u00f4nibus, o senhor me contou que era caminhoneiro, j\u00e1 viu o rio amazonas, j\u00e1 matou uma jaguatirica, tinha uma arara, como se faz cerol, que j\u00e1 trabalhou na S\u00e3o Vicente... isso tudo em uns 5 minutos"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "452213042", "id": "1167048994687737862", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:18:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048994687737862"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166932614265135104"}], "author_id": "2499546476", "id": "1167048940216311811", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KYxkyavfvC", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarosarco/status/1166836026914029568", "display_url": "twitter.com/alvarosarco/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:18:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048940216311811"], "text": "RT @GiuliPerochena: Ya inmolate !! si admiras tanto al suicida no crees? https://t.co/KYxkyavfvC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "493240522", "id": "1167048913733529601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:18:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048913733529601"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2240677217", "id": "1167048906196185089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:18:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048906196185089"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "author_id": "870310953824530435", "id": "1167048903499440128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:18:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048903499440128"], "text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2845953693", "id": "1167048885421989889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:18:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048885421989889"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1301041602", "id": "1167048867566817281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:18:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048867566817281"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "738056766198517760", "id": "1167048791993868288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:18:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048791993868288"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "131862027", "id": "1167048721370165254", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:17:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048721370165254"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "author_id": "1086371593109078017", "id": "1167048699232575488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:17:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048699232575488"], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "3297740859", "id": "1167048644924706816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:17:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048644924706816"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166858332734447618"}], "author_id": "44463079", "id": "1167048643347537920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielsiesa", "id": "2414419883"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "pelusa054", "id": "467520573"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "Alejand48616309", "id": "1062347475175067650"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:17:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "2414419883", "edit_history_tweet_ids": ["1167048643347537920"], "text": "@danielsiesa @pelusa054 @Alejand48616309 @exitosape @MartinVizcarraC Se orina antes de enfrentar a un hombre, as\u00ed son esos apristas cobardes como su l\u00edder suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2343427426", "id": "1167048618194427905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:17:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048618194427905"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165760574636138497"}], "author_id": "4387087229", "id": "1167048603241713665", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.339, "type": "Other", "normalized_text": "Badboy"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:17:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048603241713665"], "text": "RT @kamilawattpad: Ninguem: \nAbsolutamente ningu\u00e9m: \n\nA nerd e o Badboy/ O psicopata e a suicida/ O dono do morro/ Melhor amigo do meu irm\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2423080468", "id": "1167048562296930309", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:17:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048562296930309"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "author_id": "1573124504", "id": "1167048561202274304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/psdvJSvMUg", "expanded_url": "http://informando24h.com", "display_url": "informando24h.com"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Zqjd0FGolg", "expanded_url": "http://informando24h.com/2019/08/se-suicida-exintegrante-de-orquesta-de-wilfrido-vargas#.XWfCRuKVKFY.twitter", "display_url": "informando24h.com/2019/08/se-sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:17:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048561202274304"], "text": "Se suicida exintegrante de orquesta de Wilfrido Vargas \u2013 https://t.co/psdvJSvMUg \u2013 Te informa 24/7 https://t.co/Zqjd0FGolg"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1147136706111508480", "id": "1167048530306981890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:17:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048530306981890"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "910880425840644097", "id": "1167048297934204929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:16:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048297934204929"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "966455328555577344", "id": "1167048279147892737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:16:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048279147892737"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "367789716", "id": "1167048276392185856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:16:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048276392185856"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166839430373629952"}], "author_id": "342536496", "id": "1167048266829172737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cinescape_peru", "id": "851844670573379584"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:16:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "851844670573379584", "edit_history_tweet_ids": ["1167048266829172737"], "text": "@cinescape_peru Ser\u00e1 la misma actriz que interpret\u00f3 a Harley Quinn del escuadr\u00f3n suicida ?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3682810035", "id": "1167048251276705792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048251276705792"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "73655759", "id": "1167048249947168768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048249947168768"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "author_id": "1153069582594334721", "id": "1167048178778161155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5882, "type": "Other", "normalized_text": "tweets"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/35i6Qh2y2h", "expanded_url": "https://twitter.com/Reikiavik4/status/1167048178778161155/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/35i6Qh2y2h", "media_key": "16_1167048169684897792"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:15:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048178778161155"], "text": "A veces me pongo a leer tweets y es que de la nada dramatizais a un nivel que la gente realmente normal se puede llegar a imaginar. Si de cada vez que tweeteais de esa forma, una persona coherente se suicida porque nada tiene sentido estar en abundante mediocridad. Asi os va. https://t.co/35i6Qh2y2h"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "377604235", "id": "1167048138978471936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:15:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048138978471936"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "767204797418180608", "id": "1167048099979780096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:15:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048099979780096"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "188017096", "id": "1167048087816298499", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:15:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048087816298499"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3436051769", "id": "1167048061182521346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:15:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048061182521346"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "49716426", "id": "1167048047043457024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:15:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048047043457024"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "769584083181723648", "id": "1167048023836418048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:15:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048023836418048"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "4699501470", "id": "1167047981079642116", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:14:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047981079642116"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "962333764490801152", "id": "1167047971172704256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:14:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047971172704256"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "876014298505637888", "id": "1167047966940704769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:14:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047966940704769"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166756962866028545"}], "author_id": "455936426", "id": "1167047951107145728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:14:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "707022920", "edit_history_tweet_ids": ["1167047951107145728"], "text": "@pbecchi Si suicida e poi cerca un capro espiatorio."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "806586880196276224", "id": "1167047939774177281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:14:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047939774177281"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "931948634190598144", "id": "1167047936213209090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:14:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047936213209090"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "21356141", "id": "1167047935172993024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:14:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047935172993024"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "981178353091686402", "id": "1167047932564180992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:14:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047932564180992"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166540699690557440"}], "author_id": "220156996", "id": "1167047912754483200", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:14:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/pddce1STWC", "expanded_url": "https://twitter.com/ginaterremoto/status/1166540699690557440", "display_url": "twitter.com/ginaterremoto/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167047912754483200"], "text": "Y las frases t\u00edpicas q escuchan los enfermos d depresi\u00f3n: \u201cAy, pero tienes q poner d tu parte. Eso se te quita con un d\u00eda d playa. Lo que te tienes q conseguir es un novio (o novia). Lo q pasa es que t\u00fa no tienes problemas serios. Busca oficio!\u201d. Y entonces la gente se suicida. https://t.co/pddce1STWC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "744952243309395969", "id": "1167047862712197120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:14:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047862712197120"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "520420074", "id": "1167047777282592769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:14:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047777282592769"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "709100478055981056", "id": "1167047763592470529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047763592470529"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "53123161", "id": "1167047684118732801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:13:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047684118732801"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1000112904698580992", "id": "1167047634349174784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:13:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047634349174784"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1060544965", "id": "1167047630679105536", "entities": {"mentions": [{"start": 141, "end": 151, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/CPnW3EsaJm", "expanded_url": "https://twitter.com/GaliusMaximus/status/1167047630679105536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPnW3EsaJm", "media_key": "3_1167047621007020033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:13:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047630679105536"], "text": "Ah\u00ed est\u00e1 el suicida, el inocente cieguito a punto de morir de inanici\u00f3n, listo para seguir su carrera de terrorista gracias a la cobardia de @IvanDuque https://t.co/CPnW3EsaJm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166550888044990464"}], "author_id": "901980124962312192", "id": "1167047606029234182", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5139, "type": "Person", "normalized_text": "Yh"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/2kUe4mhlCN", "expanded_url": "https://twitter.com/NowHipHopNews_/status/1166550888044990464", "display_url": "twitter.com/NowHipHopNews_\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:13:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047606029234182"], "text": "Yh matou 2 pessoas e 1 crian\u00e7a e t\u00e3o a jogar \u00e0 apanhada com ele, se fosse preto ja tinha uma bala na cabe\u00e7a, a\u00ed est\u00e1 a diferen\u00e7a... https://t.co/2kUe4mhlCN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1084226717630296064", "id": "1167047579621871617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:13:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047579621871617"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "author_id": "1137870758825340928", "id": "1167047469328416768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:12:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047469328416768"], "text": "bom dia meu trailer de esquadr\u00e3o suicida\npra quem for o filme apenas dia"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727513135079424"}], "author_id": "403468794", "id": "1167047444758220801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:12:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047444758220801"], "text": "RT @GustavoOrozcoH: Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166727513135079424"}], "author_id": "909168437158715400", "id": "1167047287794819072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GustavoOrozcoH", "id": "167435714"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:12:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047287794819072"], "text": "RT @GustavoOrozcoH: Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1078666358064328705", "id": "1167047275987853312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:12:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047275987853312"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "author_id": "2815012067", "id": "1167047209545863169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}, {"start": 88, "end": 106, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos S\u00e1nchez"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.2766, "type": "Person", "normalized_text": "Jans"}, {"start": 159, "end": 173, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Wilfrido Vargas"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/DSFkMO5Rfs", "expanded_url": "https://notinotas.blogspot.com/2019/08/se-suicida-exintegrante-de-orquesta-de.html", "display_url": "notinotas.blogspot.com/2019/08/se-sui\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/MKFUV1a60k", "expanded_url": "https://twitter.com/notinotasnet/status/1167047209545863169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MKFUV1a60k", "media_key": "3_1167047202549719040"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:11:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047209545863169"], "text": "Se suicida exintegrante de orquesta de Wilfrido Vargas\n\nFue encontrado muerto el m\u00fasico Juan Carlos S\u00e1nchez (Jans), exintegrante de la orquesta del merenguero Wilfrido Vargas, a causa de suicidio. El cantante se ahorc\u00f3 debido a una depresi\u00f3n severa, ...https://t.co/DSFkMO5Rfs https://t.co/MKFUV1a60k"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "3010546066", "id": "1167047195545276418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:11:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047195545276418"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "150079309", "id": "1167047177329418240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.7653, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/PikC1vwXon", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelaZuluagaT/status/1167047177329418240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PikC1vwXon", "media_key": "3_1167047169142120448"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/PikC1vwXon", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelaZuluagaT/status/1167047177329418240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PikC1vwXon", "media_key": "3_1167047169133748224"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:11:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047177329418240"], "text": "Estos dos son parte de todos los bobinches que hicieron vigilia por la libertad del pobre anciano invidente cuasi suicida perseguido. https://t.co/PikC1vwXon"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167018892155338753"}], "author_id": "1146704400515293184", "id": "1167047174447861766", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_aleex09_", "id": "710951897868455936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:11:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047174447861766"], "text": "RT @_aleex09_: Soy un desquiciao no un suicida, amiga, que dura que es la hostia y que guapa esta la caidaa\""}, {"lang": "es", "author_id": "492387304", "id": "1167047119267667970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:11:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047119267667970"], "text": "Lo bien q esta andando el tren en comparacion c las epocas fe flower no se puede creer.\nPero los votan\nArgentina es sobre todo pulsi\u00f3n suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167036973774774272"}], "author_id": "905141666608271361", "id": "1167047102683369473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HeyTorLucas_", "id": "1208666069646368768"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9523, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:11:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047102683369473"], "text": "RT @heytorlucas_: O meu \u00fanico receio \u00e9 passar pela mesma situa\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, quando a gente tinha um excelente trailer que foi e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166992760211202049"}], "author_id": "114814761", "id": "1167047084102565888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.6856, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/ZWaaWKeZYV", "expanded_url": "https://youtu.be/APFMrE4_76Y", "display_url": "youtu.be/APFMrE4_76Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=APFMrE4_76Y&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:11:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "2904896141", "edit_history_tweet_ids": ["1167047084102565888"], "text": "@gabrielrufian Pues s\u00ed. ERC es el escuadr\u00f3n suicida\nhttps://t.co/ZWaaWKeZYV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "275179079", "id": "1167046960639074304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:10:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046960639074304"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "749578614", "id": "1167046914514313216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:10:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046914514313216"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1022241096037003274", "id": "1167046882704732160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:10:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046882704732160"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "362842993", "id": "1167046831420977153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:10:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046831420977153"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "2787897519", "id": "1167046807542730757", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:10:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046807542730757"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "506417746", "id": "1167046789297508352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:10:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046789297508352"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "author_id": "1057036057630437376", "id": "1167046786093146112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:10:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046786093146112"], "text": "se vc eh cmbtista e ainda n se matou parab\u00e9ns vc eh guerreiro"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2575607249", "id": "1167046746666602496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:10:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046746666602496"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167024828127354881"}], "author_id": "1004146105200861184", "id": "1167046736843628549", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Gortuz", "id": "733324922852872192"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6343, "type": "Other", "normalized_text": "ElGorto"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "ElGorto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046736843628549"], "text": "RT @Gortuz: #ElGorto se suicida haciendo un triple backflip desde un balc\u00f3n"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "365265905", "id": "1167046697123532805", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:09:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046697123532805"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166738771313909761"}], "author_id": "1080673302", "id": "1167046680891547649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:09:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "254599256", "edit_history_tweet_ids": ["1167046680891547649"], "text": "@fargosi La soluci\u00f3n de corto plazo para expulsar el inter\u00e9s peroncho de manejar el estado es achicar la caja! Dejemos de pagar impuestos! Se que es casi suicida; pero luego saldremos a flote trabajando duro como siempre hicimos!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "164030395", "id": "1167046571462135808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:09:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046571462135808"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166914383169150976"}], "author_id": "1153130416448163840", "id": "1167046555745939457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "staymarvel", "id": "1097674967880220672"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7945, "type": "Other", "normalized_text": "dcnautas"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4328, "type": "Other", "normalized_text": "Harley quinn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:09:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046555745939457"], "text": "RT @staymarvel: dcnautas voc\u00eas realmente n\u00e3o gostam de esquadr\u00e3o suicida? \n\neu assisti ele hj dps de anos e simplesmente amei\n\nHarley quinn\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1290004693", "id": "1167046504676282369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:09:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046504676282369"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166787435017191424"}], "author_id": "188057309", "id": "1167046492819005441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:09:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "172393345", "edit_history_tweet_ids": ["1167046492819005441"], "text": "@martinabcruz Eu fiz propaganda de esquadr\u00e3o suicida vei"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "2269227471", "id": "1167046475425169408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:08:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046475425169408"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "322852704", "id": "1167046455909113857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:08:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046455909113857"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "45838574", "id": "1167046421721296897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:08:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046421721296897"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "241385614", "id": "1167046337671630848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046337671630848"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2889900286", "id": "1167046311104917504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:08:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046311104917504"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "345594023", "id": "1167046262367170561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:08:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046262367170561"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "305113188", "id": "1167046254259572737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:08:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046254259572737"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "253165723", "id": "1167046206339584003", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:07:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046206339584003"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "542169258", "id": "1167046196415930370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:07:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046196415930370"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1010780882163167232", "id": "1167046169048035329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:07:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046169048035329"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "800510964693012480", "id": "1167046155789905920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:07:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046155789905920"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "350582853", "id": "1167046150731522048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:07:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046150731522048"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1153345702828941314", "id": "1167046030359257088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:07:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167046030359257088"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1058915011417071616", "id": "1167045996364337152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:07:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045996364337152"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167036973774774272"}], "author_id": "703069234180583426", "id": "1167045963711766529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HeyTorLucas_", "id": "1208666069646368768"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9523, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:06:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045963711766529"], "text": "RT @heytorlucas_: O meu \u00fanico receio \u00e9 passar pela mesma situa\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, quando a gente tinha um excelente trailer que foi e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "374173795", "id": "1167045893847171072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:06:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045893847171072"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "3130100144", "id": "1167045853317652481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:06:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045853317652481"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3128505788", "id": "1167045715685715968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:05:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045715685715968"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "author_id": "3058588619", "id": "1167045703144751104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5881, "type": "Other", "normalized_text": "Kiss"}, {"start": 18, "end": 34, "probability": 0.6074, "type": "Other", "normalized_text": "heart under blade"}, {"start": 150, "end": 152, "probability": 0.3965, "type": "Person", "normalized_text": "Kai"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:05:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045703144751104"], "text": "Kiss shot acerola heart under blade a vampira do sangue frio, do sangue quente e do sangue de ferro: Vampira inglesa e ex- escrava, viva por s\u00e9culos, Kai mais forte conhecida por devorar outros, carregou o peso por ter amado um samurai e transformado ele em servo, que se suicidou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "2484979847", "id": "1167045668147515395", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:05:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045668147515395"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1166924884318048257", "id": "1167045627664052224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:05:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045627664052224"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "921877994", "id": "1167045569182883841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:05:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045569182883841"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "743474862", "id": "1167045454837817345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:04:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045454837817345"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1062034433270837248", "id": "1167045450073092096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:04:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045450073092096"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166786633309589504"}], "author_id": "237347486", "id": "1167045404699058178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lendelsc", "id": "3409114606"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "carolinelins", "id": "913177132934811650"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "eduhidalgoart", "id": "717607895735660544"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:04:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045404699058178"], "text": "RT @lendelsc: @carolinelins @eduhidalgoart E se for umas estalagmites que entraram no cr\u00e2nio dele na queda, mas como ele \u00e9 imortal n\u00e3o mato\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "143993841", "id": "1167045392745336843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:04:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045392745336843"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "42297681", "id": "1167045362651205632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:04:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045362651205632"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "269168044", "id": "1167045240034922496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:04:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045240034922496"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "author_id": "1044577808943583233", "id": "1167045218287411200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:03:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045218287411200"], "text": "Ontem um jovem se suicidou aqui na cidade ao lado pulando de uma torre. Muito triste. Tem uma galera debatendo teologicamente sobre isso. N\u00e3o vejo problema, se se preocuparem mais em como previnir isso do que qual status v\u00e3o dar a isso."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "706653880432590848", "id": "1167045190856716294", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:03:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045190856716294"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "921256278", "id": "1167045142429229059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:03:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045142429229059"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1909616167", "id": "1167045123332591619", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:03:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045123332591619"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167044625791631361"}], "author_id": "792703008240992262", "id": "1167045036472709120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045036472709120"], "text": "RT @BHMental: Gente que se suicida: \u274c\n\nGente que es homicida: \ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd73\ud83d\udc57"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166987024089395200"}], "author_id": "2422384330", "id": "1167045031829680128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 139, "end": 152, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:03:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "2416067982", "edit_history_tweet_ids": ["1167045031829680128"], "text": "@CarloCalenda @pdnetwork Una dirigenza stizzita e inacidita perch\u00e9 messa di fronte alla propria suicida incoerenza dalla schiena dritta di @CarloCalenda ."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "429844143", "id": "1167045003450994692", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:03:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167045003450994692"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3184520757", "id": "1167044923633348608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:02:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167044923633348608"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1631246550", "id": "1167044915878146051", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:02:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167044915878146051"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "410233668", "id": "1167044864820862976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167044864820862976"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "250914554", "id": "1167044849763307521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:02:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167044849763307521"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "785281865842356224", "id": "1167044822043156480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:02:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167044822043156480"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "954520848282603520", "id": "1167044779999420416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:02:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167044779999420416"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "author_id": "1928758064", "id": "1167044768788099072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:02:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167044768788099072"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "307404608", "id": "1167044742816894976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:02:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167044742816894976"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "891862240839774208", "id": "1167044739855736833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:02:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167044739855736833"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1010307073719046145", "id": "1167044737163059201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167044737163059201"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166944676538126337"}], "author_id": "1080262798104502272", "id": "1167044703747006464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 150, "end": 158, "probability": 0.3472, "type": "Other", "normalized_text": "Kongrezoo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:01:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1167044703747006464"], "text": "@MilagrosLeivaG Jajaja Milagritos aqu\u00ed la \u00fanica port\u00e1til rochosa es la de La Resistencia. Porque si hablas de los peruanos que exigimos el cierre del Kongrezoo no es port\u00e1til es petici\u00f3n de salud social y moral. Bueno no creo que eso te interese, sigues de viuda buscando venganza por el suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "3379820415", "id": "1167044623564492800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:01:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167044623564492800"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167041268951781379"}], "author_id": "1270487581", "id": "1167044601808662529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "richizuluaga", "id": "133500212"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "JuanitaGoe", "id": "373138480"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 99, "probability": 0.6847, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio de Justicia"}, {"start": 170, "end": 188, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "BelisaUrio Betancur"}, {"start": 282, "end": 285, "probability": 0.6466, "type": "Organization", "normalized_text": "M-19"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:01:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "133500212", "edit_history_tweet_ids": ["1167044601808662529"], "text": "@richizuluaga @JuanitaGoe \"Las armas antitanque que quedaron en la cafeter\u00eda del Palacio de Justicia, y no pudieron usar, no eran parte del \"di\u00e1logo\" y juicio pol\u00edtico a BelisaUrio Betancur, solo otra contundente prueba del ataque SUICIDA al que iban preparados los terroristas del M-19.\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "1025303126", "id": "1167044600814608384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:01:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167044600814608384"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "author_id": "261834565", "id": "1167044564059926528", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 53, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:01:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167044564059926528"], "text": "Eres peor que el sida hijueputa lacra @AlvaroUribeVel. Si el sida va al m\u00e9dico y le dicen que tiene @AlvaroUribeVel se deprime y se suicida. Malparido."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167036973774774272"}], "author_id": "815945125176213504", "id": "1167044546116620288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HeyTorLucas_", "id": "1208666069646368768"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9523, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:01:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167044546116620288"], "text": "RT @heytorlucas_: O meu \u00fanico receio \u00e9 passar pela mesma situa\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, quando a gente tinha um excelente trailer que foi e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "417232124", "id": "1167044497433399297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:01:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167044497433399297"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "author_id": "4274012236", "id": "1167044488331747328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:01:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167044488331747328"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "familiyjewels", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 670, "tweet_count": 9894, "listed_count": 2}, "id": "2732899282"}, {"verified": true, "username": "laressa", "name": "Lare", "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "id": "3347283070"}, {"verified": false, "username": "Sheiberdog", "name": "Gabriel \ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 2906, "tweet_count": 69709, "listed_count": 6}, "location": "\u661f\u7a7a", "id": "107323165"}, {"verified": false, "username": "neuro_p_salinas", "name": "Pablo Salinas C.", "public_metrics": {"followers_count": 21406, "following_count": 582, "tweet_count": 62178, "listed_count": 33}, "location": "Santiago, Chile", "id": "290569991"}, {"verified": false, "username": "Marcela29714583", "name": "Michelle Guerinau18", "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 2776, "tweet_count": 28515, "listed_count": 1}, "id": "1145851491397308417"}, {"verified": false, "username": "stluucia", "name": "luc\u00eda \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 318, "tweet_count": 10902, "listed_count": 1}, "id": "760502487107371009"}, {"verified": false, "username": "teresaglezzz", "name": "Tereee\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 273, "tweet_count": 8895, "listed_count": 0}, "id": "3317524859"}, {"verified": false, "username": "Alicevictoriam_", "name": "Alicinha", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 157, "tweet_count": 47292, "listed_count": 0}, "id": "2767986219"}, {"verified": false, "username": "hopefd_", "name": "HERA VENENOSA, DINDA DA YARA", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 710, "tweet_count": 41896, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "911997449895600129"}, {"verified": false, "username": "aloheytor", "name": "tertulinho", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 648, "tweet_count": 26718, "listed_count": 0}, "id": "2560360920"}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "username": "juampi_v8", "name": "Jotap\u00e9 ! \u4f60\u7684\u653f\u5e9c", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 2345, "tweet_count": 60233, "listed_count": 0}, "id": "510520383"}, {"verified": false, "username": "jgloyolla", "name": "porquinho do Shostakovich \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1342, "tweet_count": 24998, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1085737246999932929"}, {"verified": false, "username": "Evolve813EVIL", "name": "Yasu\u2764\ufe0fQueenofDarkness\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 987, "tweet_count": 82412, "listed_count": 8}, "location": "\u9650\u754c\u306f\u306a\u304f\u6e80\u958b\u306b\u54b2\u304f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "928193867412750337"}, {"verified": false, "username": "Lolacineasta", "name": "Lola", "public_metrics": {"followers_count": 2325, "following_count": 2194, "tweet_count": 13301, "listed_count": 11}, "id": "111460197"}, {"verified": false, "username": "eltatoyoung", "name": "Tato Young", "public_metrics": {"followers_count": 144452, "following_count": 2348, "tweet_count": 10457, "listed_count": 524}, "id": "147379436"}, {"verified": false, "username": "andersonafonso_", "name": "\u1d00\u0274\u1d05\u1d07\u0280s\u1d0f\u0274 \u1d00\u0493\u1d0f\u0274s\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 792, "tweet_count": 51839, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "909618037090856960"}, {"verified": true, "username": "GeracaodeValor", "name": "Fl\u00e1vio Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 591161, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}, "location": "Orlando", "id": "228120886"}, {"verified": false, "username": "Vitindigdin", "name": "vitor \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1009, "tweet_count": 135295, "listed_count": 2}, "location": "RJ", "id": "505351166"}, {"verified": false, "username": "damarisangelo", "name": "angel.damis \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08 mandraka cansada", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 279, "tweet_count": 916, "listed_count": 0}, "id": "245847891"}, {"verified": false, "username": "faktyua", "name": "\u0424\u0410\u041a\u0422\u042b", "public_metrics": {"followers_count": 3997, "following_count": 8, "tweet_count": 89274, "listed_count": 89}, "location": "Kyiv, Ukraine", "id": "188693880"}, {"verified": false, "username": "ridikkullus", "name": "c", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 629, "tweet_count": 96860, "listed_count": 9}, "location": "fan account", "id": "401736471"}, {"verified": false, "username": "amartins_blue", "name": "Ariel Martins \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 354, "tweet_count": 12788, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "id": "1279083294"}, {"verified": false, "username": "JulianaBrachett", "name": "Juliana Brachetti", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 241, "tweet_count": 10893, "listed_count": 0}, "id": "538620171"}, {"verified": false, "username": "rembrandt_kbs", "name": "\u30ec\u30f3\u30d6\u30e9\u30f3\u30c8\ud83c\udf7b\ud83e\udd3c\ud83c\udfb8\ud83c\udf74\ud83c\udf79", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 1399, "tweet_count": 83392, "listed_count": 0}, "location": "\u73fe\u4f4f\u6240:\u30ab\u30e9\u30aa\u30b1\u30dc\u30c3\u30af\u30b9\ud83c\udfa4", "id": "817025193910497281"}, {"verified": false, "username": "happyccabello", "name": "laine \u2764 \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 994, "tweet_count": 101280, "listed_count": 2}, "location": "\u26ab\ud83d\udd34 | ", "id": "1011273588"}, {"verified": false, "username": "jenijfer", "name": "htinha", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 275, "tweet_count": 9782, "listed_count": 0}, "location": "nem a\u00ed", "id": "839219814623227904"}, {"verified": false, "username": "QInvisivel", "name": "Micheque de queiroz rachadinha de laranja", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 427, "tweet_count": 5556, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1146236553611665410"}, {"verified": false, "username": "maatt_alvesss", "name": "-mAATt-\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 272, "tweet_count": 7513, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "742852728024621056"}, {"verified": false, "username": "Brunelli_Isa", "name": "isadaora", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 305, "tweet_count": 4933, "listed_count": 0}, "id": "4276032509"}, {"verified": false, "username": "anakissess", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 311, "tweet_count": 42676, "listed_count": 6}, "id": "174547402"}, {"verified": false, "username": "Saraa_Sa", "name": "Sara Sa", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 117, "tweet_count": 89449, "listed_count": 13}, "location": "Berlim, Alemanha", "id": "43936202"}, {"verified": false, "username": "AstoundingScie1", "name": "Eduardo Dias de Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 168, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}, "location": "Hawkes Bay, New Zealand", "id": "1064384027463991296"}, {"verified": false, "username": "alizumm", "name": "ali", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 407, "tweet_count": 5728, "listed_count": 0}, "id": "4279118415"}, {"verified": true, "username": "todonoticias", "name": "TN - Todo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 5703199, "following_count": 22, "tweet_count": 330731, "listed_count": 9580}, "location": "Argentina", "id": "25992212"}, {"verified": false, "username": "bel_ssan", "name": "sa", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 976, "tweet_count": 24776, "listed_count": 0}, "id": "2275256277"}, {"verified": false, "username": "OresteCaroppo", "name": "Oreste Caroppo", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 38, "tweet_count": 6374, "listed_count": 0}, "id": "1201784023"}, {"verified": false, "username": "_carlosant", "name": "Carlaiou", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 528, "tweet_count": 9562, "listed_count": 2}, "location": "Oeste Paulixta, Brasil", "id": "81703729"}, {"verified": false, "username": "jenniewars", "name": "Bianca", "public_metrics": {"followers_count": 3068, "following_count": 3010, "tweet_count": 66186, "listed_count": 6}, "location": "\u3164 \ua788 \ud835\udfeb\ud835\udfe4\u00a0 \u00a0\u274f \u00a0 \u00a0\u7b54 \u2800\ud80c\ude12 \u00a0 \u2661\u0336", "id": "1132006976462950400"}, {"verified": false, "username": "jonazrobyn", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Descontrolada/Tic Tac", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1306, "tweet_count": 69052, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - Brasil", "id": "188987637"}, {"verified": false, "username": "LuannaMeedeiros", "name": "Ive brussell 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 413, "tweet_count": 20781, "listed_count": 6}, "location": "Teresina, Brasil", "id": "116315626"}, {"verified": false, "username": "anapaularsena", "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 111, "tweet_count": 8689, "listed_count": 0}, "id": "220106367"}, {"verified": false, "username": "6d7198da751d4a3", "name": "Carmen FELICETTI\ud83d\udc8d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1993, "tweet_count": 71396, "listed_count": 20}, "location": "Lazio, Italia", "id": "2985387814"}, {"verified": false, "username": "_iunius", "name": "iunius", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 215, "tweet_count": 19606, "listed_count": 0}, "location": "Roma, Lazio", "id": "2985415239"}, {"verified": false, "username": "JeffersStarship", "name": "\ud835\udffb\ud835\udff8\ud835\ude91\ud835\udea3", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 585, "tweet_count": 76090, "listed_count": 8}, "location": "\ud80c\udd6a + \u262f\ufe0e\u02d9\u02d9 + multifandom", "id": "727669291546492929"}, {"verified": false, "username": "larsenkth", "name": "larsen\u2077 | \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 959, "tweet_count": 17782, "listed_count": 0}, "location": " you are born to be real not to be perfect - min yoongi | she/her \ud83d\udc2f", "id": "836732576614203396"}, {"verified": false, "username": "kaliana_elaine", "name": "Elaine Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1427, "tweet_count": 10509, "listed_count": 4}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "id": "1128273014808821760"}, {"verified": false, "username": "site_bastidores", "name": "Bastidores", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 361, "tweet_count": 2887, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "839515193151455233"}, {"verified": false, "username": "garciaju_", "name": "julia robertta \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 388, "tweet_count": 52120, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "720019940858798081"}, {"verified": false, "username": "jackiehxde", "name": "j\u00falia\ud83e\udde3|\ud83d\udcd6:", "public_metrics": {"followers_count": 3525, "following_count": 4948, "tweet_count": 72730, "listed_count": 35}, "location": "in love with liju ", "id": "1044746744825872385"}, {"verified": false, "username": "CiDisney", "name": "this is my selfish era", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 384, "tweet_count": 55599, "listed_count": 71}, "location": "Mundo", "id": "147984429"}, {"verified": false, "username": "dengaodamadruga", "name": "\ud835\udceb\ud835\udcf8\ud835\udcf6 \ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcee \ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf8 \ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 240, "tweet_count": 38560, "listed_count": 0}, "id": "220079638"}, {"verified": false, "username": "crybbies", "name": "roberta", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 1745, "tweet_count": 102260, "listed_count": 13}, "id": "2429715415"}, {"verified": false, "username": "americo58", "name": "ricky obando", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1404, "tweet_count": 19308, "listed_count": 2}, "location": "alg\u00fan lugar de Lima", "id": "233415447"}, {"verified": false, "username": "MilagrosLeivaG", "name": "milagrosleiva", "public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "224916991"}, {"verified": false, "username": "cris_ssm", "name": "cris", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 240, "tweet_count": 26633, "listed_count": 0}, "location": "Sc", "id": "3294259281"}, {"verified": false, "username": "Noemi63502960", "name": "Noemi", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "id": "1154795288147779585"}, {"verified": false, "username": "alequeve2", "name": "\u00aale \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 659, "tweet_count": 43812, "listed_count": 12}, "location": "he/him", "id": "274972924"}, {"verified": false, "username": "MGa_by", "name": "Gaby", "public_metrics": {"followers_count": 4964, "following_count": 132, "tweet_count": 3251, "listed_count": 29}, "id": "2867879106"}, {"verified": false, "username": "iPiccelina", "name": "Miss Verdolagas \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 6344, "following_count": 307, "tweet_count": 30008, "listed_count": 12}, "id": "773971276432044032"}, {"verified": false, "username": "dougfunnie1998", "name": "Bruno Mengato", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 910, "tweet_count": 16147, "listed_count": 0}, "id": "1153854070798659587"}, {"verified": false, "username": "ddhhsbf", "name": "Silmdq", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 2302, "tweet_count": 43597, "listed_count": 5}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "id": "709558048545755136"}, {"verified": false, "username": "MariaDo48359715", "name": "Titi", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 180, "tweet_count": 79654, "listed_count": 1}, "id": "900774786736979969"}, {"verified": false, "username": "belleamberrose", "name": "sai da bolha\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 621, "tweet_count": 44407, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Fevereiro", "id": "1403294228"}, {"verified": false, "username": "donagigi1921", "name": "pezzolanizada", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 131, "tweet_count": 28055, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte", "id": "3254794373"}, {"verified": false, "username": "larioliveirx", "name": "lari", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 31, "tweet_count": 4925, "listed_count": 0}, "id": "977571198551969794"}, {"verified": false, "username": "jebreu", "name": "Jebreu \u24df \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 TRICAMPE\u00c3O DA AM\u00c9RICA", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1924, "tweet_count": 9654, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "186689763"}, {"verified": false, "username": "stigmzki", "name": "vinheq", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 618, "tweet_count": 11036, "listed_count": 0}, "location": "puta que te pariu", "id": "1042151391798677505"}, {"verified": false, "username": "btsslyn", "name": "lyn.", "public_metrics": {"followers_count": 7082, "following_count": 7139, "tweet_count": 35467, "listed_count": 11}, "location": "              ", "id": "1056233661669036032"}, {"verified": false, "username": "arrobajuss", "name": "Frontal com rivotril", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 555, "tweet_count": 48399, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "227337423"}, {"verified": false, "username": "BeL_SR", "name": "Bel SR", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 571, "tweet_count": 94748, "listed_count": 40}, "location": "Hermosillo, Sonora", "id": "42436554"}, {"verified": false, "username": "barishbarish", "name": "laBarish", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1056, "tweet_count": 80315, "listed_count": 26}, "location": "lost up in a whirl", "id": "84909974"}, {"verified": false, "username": "DosNicko", "name": "Nicko_dos_anjos", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 69, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}, "location": "Guarapuava, Brasil", "id": "1161208477785763840"}, {"verified": false, "username": "_karentiely", "name": "titi", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 292, "tweet_count": 7641, "listed_count": 0}, "location": "+5521", "id": "970513552594407425"}, {"verified": false, "username": "BarbutCat", "name": "ElBarbut", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 524, "tweet_count": 998, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica Catalana", "id": "975716158367305729"}, {"verified": false, "username": "faniasf", "name": "Fania", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 638, "tweet_count": 79901, "listed_count": 13}, "location": "Catalunya", "id": "591897395"}, {"verified": false, "username": "up_spain", "name": "Jes\u00fas M.C \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 354, "tweet_count": 48826, "listed_count": 6}, "id": "389738857"}, {"verified": true, "username": "vox_es", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 490877, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}, "id": "2201623465"}, {"verified": false, "username": "quejubs", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 373, "tweet_count": 40693, "listed_count": 1}, "id": "562313037"}, {"verified": false, "username": "tutto_logo", "name": "Matteo \ud83c\udf0a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc0b\ud83c\udf7a\ud83c\udf1e\ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1206, "tweet_count": 17845, "listed_count": 1}, "id": "2465489614"}, {"verified": false, "username": "valverdesays", "name": "KI\u00c9H? \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 199, "tweet_count": 57458, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "72392047"}, {"verified": false, "username": "uranuswt", "name": "\u9ed2\u3044\u9f8d", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 758, "tweet_count": 145215, "listed_count": 16}, "location": "Neo Tokyo III", "id": "1658709426"}, {"verified": false, "username": "yasmininhah", "name": "Yas", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 212, "tweet_count": 7733, "listed_count": 0}, "location": "Salvador-BA", "id": "1007281376314478593"}, {"verified": false, "username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 10354, "tweet_count": 564268, "listed_count": 49}, "location": "Miraflores, Lima.", "id": "3193276859"}, {"verified": false, "username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "location": "Carhuamayo, Peru", "id": "608253492"}, {"verified": false, "username": "carminis16", "name": "spooky Carmen 3.14", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 510, "tweet_count": 25321, "listed_count": 3}, "location": "Donde t\u00fa quieras", "id": "392097144"}, {"verified": false, "username": "amr_cix", "name": "POCHO MROSAS", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}, "location": "CIX -   - PER\u00da", "id": "198579667"}, {"verified": false, "username": "jdealthaus", "name": "Jaime de Althaus", "public_metrics": {"followers_count": 498794, "following_count": 404, "tweet_count": 11530, "listed_count": 495}, "id": "97446514"}, {"verified": false, "username": "Arve_Maria", "name": "2022 sem medo de ser feliz", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 549, "tweet_count": 16434, "listed_count": 0}, "id": "287494843"}, {"verified": false, "username": "_lovelybia", "name": "bia of house targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 691, "tweet_count": 38261, "listed_count": 0}, "id": "3357781174"}, {"verified": false, "username": "dist0rtedcity", "name": "\ud83e\uddf7\u30b7\u30f3~\u2730~13\u2e38", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 2970, "tweet_count": 148897, "listed_count": 15}, "location": "Brazil", "id": "27613547"}, {"verified": false, "username": "Behtwo", "name": "Humberto Caetano", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 123, "tweet_count": 62624, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1255846190"}, {"verified": false, "username": "maydoxum", "name": "may \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 2130, "tweet_count": 189423, "listed_count": 13}, "location": "011z/o", "id": "856888326"}, {"verified": false, "username": "SantiAranguez_", "name": "VerduEl", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 395, "tweet_count": 5428, "listed_count": 0}, "location": "Campana, Argentina", "id": "1008413748078489603"}, {"verified": false, "username": "yMaria_Antonia", "name": "Maria Ant\u00f4nia \u238a", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 515, "tweet_count": 21195, "listed_count": 0}, "location": "Itaipul\u00e2ndia, Brasil", "id": "4842404625"}, {"verified": false, "username": "desipts", "name": "Desi \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 172, "tweet_count": 10072, "listed_count": 0}, "id": "3394226927"}, {"verified": false, "username": "mxttheuz", "name": "m\u03b1th\u0454us", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 295, "tweet_count": 34858, "listed_count": 0}, "id": "838117433571434496"}, {"verified": false, "username": "bubblegumjennie", "name": "bee \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 2439, "tweet_count": 6040, "listed_count": 2}, "location": "bangpink supremacy", "id": "1015402480874721282"}, {"verified": false, "username": "theanyatjoy", "name": "ani", "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 539, "tweet_count": 295064, "listed_count": 23}, "id": "595836451"}, {"verified": false, "username": "nadinisnuff", "name": "\u30ca\u30c7\u30a3\u30fc\u30f3", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 397, "tweet_count": 5197, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "199407633"}, {"verified": false, "username": "theusss", "name": "Paschoalini, Matheus \u2601", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 532, "tweet_count": 43327, "listed_count": 39}, "location": "Araras, Brasil", "id": "25398180"}, {"verified": false, "username": "infinitearms", "name": "LLL jesga", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 396, "tweet_count": 144643, "listed_count": 22}, "id": "27266683"}, {"verified": false, "username": "belbs9", "name": "bebel", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 233, "tweet_count": 50111, "listed_count": 3}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "767755986"}, {"verified": false, "username": "chundlerbing", "name": "matheus", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 621, "tweet_count": 86140, "listed_count": 18}, "id": "747204386116501508"}, {"verified": false, "username": "satorulips", "name": "bagi", "public_metrics": {"followers_count": 11298, "following_count": 7886, "tweet_count": 50232, "listed_count": 37}, "id": "3130042053"}, {"verified": false, "username": "Darkminho", "name": "Omar Arias Linares", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1537, "tweet_count": 54965, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "971218231"}, {"verified": false, "username": "descord0", "name": "Dani \ud83d\udcd6 Relendo PJO", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1002, "tweet_count": 73195, "listed_count": 3}, "location": "Velaris", "id": "1508080525"}, {"verified": false, "username": "tsocialntwork", "name": "dpr nine.", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 225, "tweet_count": 286581, "listed_count": 19}, "location": " nct127 timoth\u00e9e taylor lewis ", "id": "840150354"}, {"verified": false, "username": "Mikeandrius", "name": "atel\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 498, "tweet_count": 28022, "listed_count": 8}, "id": "389416277"}, {"verified": false, "username": "AittamKr", "name": "Mattia", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1709, "tweet_count": 19225, "listed_count": 2}, "id": "304865987"}, {"verified": false, "username": "adultaney", "name": "Gado cancelada", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 500, "tweet_count": 26104, "listed_count": 2}, "location": "Recife, Brasil", "id": "740674411427201024"}, {"verified": false, "username": "wiccasex", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 982, "tweet_count": 75519, "listed_count": 8}, "location": "sc", "id": "732685042955223040"}, {"verified": false, "username": "fran8me", "name": "illofran", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 206, "tweet_count": 4953, "listed_count": 1}, "id": "1042491420"}, {"verified": false, "username": "softmerakii", "name": "\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\udea2 \ud83d\udcd6\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 665, "tweet_count": 40590, "listed_count": 0}, "location": "Gravesdrake Manor, Fennbirn \ud83d\udc0d", "id": "2873915042"}, {"verified": false, "username": "pablopan42", "name": "Pablito", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 183, "tweet_count": 14932, "listed_count": 0}, "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a", "id": "1006303602154070019"}, {"verified": false, "username": "mariayokse", "name": "yokse", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 479, "tweet_count": 32093, "listed_count": 2}, "id": "889541192"}, {"verified": false, "username": "vimsenti", "name": "\u00cdpsilon Uri", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 183, "tweet_count": 1068, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "857963912129597440"}, {"verified": false, "username": "latina1lesbiana", "name": "labesai", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1026, "tweet_count": 14133, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "702281967744774144"}, {"verified": false, "username": "badlylas", "name": "b\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 3007, "tweet_count": 120244, "listed_count": 8}, "location": "onde judas morre cedo", "id": "567644968"}, {"verified": false, "username": "ponto_ge", "name": "mundinho Isabela Boscov", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 204, "tweet_count": 24701, "listed_count": 7}, "location": "Porto Alegre", "id": "82420361"}, {"verified": false, "username": "xlbestboy", "name": "lice moved", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 641, "tweet_count": 12869, "listed_count": 0}, "id": "827810923423289345"}, {"verified": false, "username": "xgustavomiranda", "name": "gustavo \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 275, "tweet_count": 59878, "listed_count": 10}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "362039815"}, {"verified": false, "username": "lightjwonu", "name": "maris", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 548, "tweet_count": 30074, "listed_count": 1}, "id": "837034048681816064"}, {"verified": false, "username": "_GOINGT0HELL", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd97\u02e2\u1d9c\u2071 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1910, "following_count": 1138, "tweet_count": 40416, "listed_count": 4}, "id": "3292134439"}, {"verified": false, "username": "MaffeGaitan", "name": "Mafe Gait\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 607, "tweet_count": 4263, "listed_count": 1}, "id": "215832676"}, {"verified": false, "username": "cucharitadepalo", "name": "Liz Lemon", "public_metrics": {"followers_count": 53115, "following_count": 575, "tweet_count": 50560, "listed_count": 762}, "location": "En la olla", "id": "46831967"}, {"verified": false, "username": "RICORDIpuzzles", "name": "Ricordi Puzzles", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1904, "tweet_count": 4933, "listed_count": 14}, "location": "U.S.A. ", "id": "77563380"}, {"verified": false, "username": "umanoelsiq", "name": "pedro", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 95, "tweet_count": 16065, "listed_count": 0}, "id": "965263757357338630"}, {"verified": false, "username": "PaulinhaLeBlanc", "name": "Paula Leblanc", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 325, "tweet_count": 3485, "listed_count": 0}, "id": "961132203496366080"}, {"verified": false, "username": "valegarri", "name": "Valentina Garrido", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 808, "tweet_count": 1194, "listed_count": 1}, "location": "Santiago", "id": "344754682"}, {"verified": false, "username": "cituc", "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "location": "Chile", "id": "200348577"}, {"verified": false, "username": "nurrchange", "name": "igor", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 2452, "tweet_count": 22193, "listed_count": 7}, "id": "1065686706802823168"}, {"verified": false, "username": "Luca63195314", "name": "Luca", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 27, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "id": "1149049197959811074"}, {"verified": true, "username": "AlbertoBagnai", "name": "Alberto Bagnai", "public_metrics": {"followers_count": 137261, "following_count": 666, "tweet_count": 229498, "listed_count": 671}, "id": "876541483"}, {"verified": false, "username": "luciana_ccc", "name": "luciana", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 455, "tweet_count": 25197, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1043946333462310913"}, {"verified": false, "username": "BiaMont99", "name": "Bia \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 378, "tweet_count": 41871, "listed_count": 1}, "location": "Birigui, Brasil", "id": "949873129"}, {"verified": false, "username": "Wonfishy", "name": "\ud835\udcdc. | 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 1138, "tweet_count": 160014, "listed_count": 45}, "location": "{El\u03b1 \ud835\udcee Del\u03b1}", "id": "92285253"}, {"verified": false, "username": "soarmare", "name": "mareana", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 296, "tweet_count": 14835, "listed_count": 0}, "location": "ubercity", "id": "2685441607"}, {"verified": false, "username": "drunkmedicinee", "name": "May \ud83c\udf4c 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 4494, "following_count": 3647, "tweet_count": 93015, "listed_count": 6}, "location": "NO STUNT", "id": "2159232188"}, {"verified": false, "username": "shhhadesofcool", "name": "renata \uff65*:\uff61.\uff65*.", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 474, "tweet_count": 11146, "listed_count": 0}, "id": "568188476"}, {"verified": false, "username": "Eliana55240427", "name": "Eliana", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 683, "tweet_count": 51222, "listed_count": 0}, "id": "1046524519337406464"}, {"verified": false, "username": "portomaris", "name": "alaska \ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 769, "tweet_count": 25854, "listed_count": 2}, "location": "joao andrade s2", "id": "3648562336"}, {"verified": false, "username": "Don_Alvarock", "name": "\u00c1lvarito", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 2612, "tweet_count": 33181, "listed_count": 3}, "location": "Chill\u00e1n, Chile", "id": "74441039"}, {"verified": false, "username": "felo_film", "name": "Felo: Un docu peque\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 31, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}, "id": "1164222917770653696"}, {"verified": false, "username": "LucasBarrets", "name": "Lucas Barreto", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 440, "tweet_count": 21568, "listed_count": 0}, "id": "1619504719"}, {"verified": false, "username": "stayawayfme", "name": "gita", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 147, "tweet_count": 1716, "listed_count": 0}, "id": "1132844391326986240"}, {"verified": false, "username": "tesselleite", "name": "morango do nordeste", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 87, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}, "id": "1154131371788525568"}, {"verified": false, "username": "zeldascully", "name": "julinha \ud83c\udf1f eh 13", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 667, "tweet_count": 135734, "listed_count": 11}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "227039215"}, {"verified": false, "username": "danilipse", "name": "\u2728 d\u03b1\u0438 \u2728/\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 2311, "tweet_count": 49046, "listed_count": 0}, "location": "seu cu", "id": "2719825617"}, {"verified": false, "username": "Oxentemenina3", "name": "Ai que vida!\u270a\ud83d\udea9\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 2014, "tweet_count": 29283, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1096847716028690433"}, {"verified": false, "username": "Franigenuo1996", "name": "v\u00ea se me erra caralho \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 4849, "tweet_count": 28892, "listed_count": 3}, "location": "Boa Vista, RORAIMA  Bras\u00edl", "id": "317227145"}, {"verified": false, "username": "listapreta", "name": "Lista Preta", "public_metrics": {"followers_count": 57986, "following_count": 378, "tweet_count": 7085, "listed_count": 157}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "874097332689793024"}, {"verified": false, "username": "ya_bfr", "name": "Ya 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 382, "tweet_count": 15365, "listed_count": 0}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "id": "1077750544591142912"}, {"verified": false, "username": "danilogcbb", "name": "almost cool", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 374, "tweet_count": 3327, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1046091195972284423"}, {"verified": false, "username": "budtrinity84", "name": "BudPrisco \ud83d\udda4\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 829, "tweet_count": 5853, "listed_count": 0}, "location": "interstellar", "id": "758610035492712449"}, {"verified": true, "username": "marattin", "name": "Luigi Marattin", "public_metrics": {"followers_count": 96394, "following_count": 180, "tweet_count": 13847, "listed_count": 443}, "id": "616886078"}, {"verified": false, "username": "_y0sh1_sep", "name": "Jur\u00eddico do Daemon", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 724, "tweet_count": 41281, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1059838995218288645"}, {"verified": false, "username": "danilojose", "name": "Danilo", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 656, "tweet_count": 38758, "listed_count": 0}, "location": "Recife ", "id": "46512555"}, {"verified": false, "username": "tchonepaulinha", "name": "s\u00f3 paulinha", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 186, "tweet_count": 127598, "listed_count": 84}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "178821453"}, {"verified": false, "username": "KMoonMila", "name": "\u0a9c \ud835\udda1\ud835\uddc5\ud835\uddce\ud835\uddbe\u2077\u2152 vai ver o J\u00e3o\ud83c\udff9\ud83d\udd78\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 545, "tweet_count": 32269, "listed_count": 5}, "location": "(\u2661) \ud835\udfd3\ud835\udc07+\ud835\udc01\ud835\udc13\ud835\udc12+\ud835\udc05\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc25", "id": "1007076719629602817"}, {"verified": false, "username": "LucyMatoso", "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 888, "tweet_count": 68015, "listed_count": 11}, "location": "Rio de janeiro", "id": "60151014"}, {"verified": false, "username": "m00ralice_", "name": "Alice", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 293, "tweet_count": 19215, "listed_count": 0}, "location": "s\u00e3o jos\u00e9, santa catarina", "id": "1038527998419521536"}, {"verified": false, "username": "floresdejaneiro", "name": "kevin peixoto", "public_metrics": {"followers_count": 6565, "following_count": 1948, "tweet_count": 2333, "listed_count": 1}, "id": "931540589077827585"}, {"verified": false, "username": "sleeepyheady", "name": "\ud83c\udf08 I'm dazzled by Jodie Comer \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 524, "tweet_count": 24624, "listed_count": 0}, "location": "Wasting my young years.", "id": "818264052"}, {"verified": false, "username": "ThalitaCaiado", "name": "librianja", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 109, "tweet_count": 540, "listed_count": 0}, "id": "1158780456114036736"}, {"verified": false, "username": "demillypam", "name": "P. \u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 259, "tweet_count": 19087, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "963826912614408193"}, {"verified": false, "username": "macoxxi", "name": "marocs", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 542, "tweet_count": 48585, "listed_count": 3}, "location": "Amap\u00e1 ", "id": "3626776817"}, {"verified": false, "username": "kathycubillos", "name": "Katherine Cubillos T", "public_metrics": {"followers_count": 15142, "following_count": 981, "tweet_count": 79219, "listed_count": 110}, "location": "Santiago y tambi\u00e9n La Serena", "id": "65655024"}, {"verified": false, "username": "let_martinelli", "name": "Let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 782, "tweet_count": 8833, "listed_count": 1}, "id": "79592143"}, {"verified": false, "username": "Larisrezzende", "name": "L.Rezzende \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 889, "tweet_count": 34123, "listed_count": 0}, "location": "027", "id": "893502405031198721"}, {"verified": false, "username": "aldrinpads", "name": "b\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 2549, "following_count": 2510, "tweet_count": 29080, "listed_count": 18}, "location": "stars hollow", "id": "709530653122011136"}, {"verified": false, "username": "LessandroM11", "name": "Alessandro", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 415, "tweet_count": 14685, "listed_count": 0}, "location": "Alfenas", "id": "452131181"}, {"verified": false, "username": "iresgelain", "name": "Ires Gelain \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 16, "tweet_count": 2506, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "197629519"}, {"verified": true, "username": "Francischini_", "name": "DelegadoFrancischini", "public_metrics": {"followers_count": 400013, "following_count": 18006, "tweet_count": 25605, "listed_count": 437}, "location": "Paran\u00e1/Brasil", "id": "42736936"}, {"verified": false, "username": "xododar", "name": "doda", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 179, "tweet_count": 55031, "listed_count": 6}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "2287665307"}, {"verified": false, "username": "_PieceOfShiit_", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 202, "tweet_count": 2057, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "4276849642"}, {"verified": false, "username": "dainhalori", "name": "Loren \ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 937, "tweet_count": 89476, "listed_count": 5}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "2828924962"}, {"verified": false, "username": "ferxrs", "name": "gostosaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 614, "tweet_count": 27642, "listed_count": 1}, "id": "825164148019458048"}, {"verified": false, "username": "riicksonv", "name": "rickcita", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 853, "tweet_count": 135975, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "822395263"}, {"verified": false, "username": "anamargaridadp", "name": "Margarida", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 106, "tweet_count": 16363, "listed_count": 0}, "location": "Chaves, Portugal", "id": "594976038"}, {"verified": false, "username": "theumilk99", "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34", "public_metrics": {"followers_count": 25361, "following_count": 1107, "tweet_count": 331542, "listed_count": 27}, "id": "298195731"}, {"verified": false, "username": "amoresdenetuno", "name": "dantas", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 770, "tweet_count": 170726, "listed_count": 1}, "location": "Mossor\u00f3, Brasil", "id": "991056103730565122"}, {"verified": false, "username": "gabsmcdo", "name": "macedo", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 574, "tweet_count": 9834, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "268853419"}, {"verified": false, "username": "gilrey69", "name": "Gilberto Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1624, "tweet_count": 56297, "listed_count": 5}, "location": "Zacatecas ", "id": "89351680"}, {"verified": false, "username": "ednarobles1", "name": "Edna Oaks ( All you need is love)", "public_metrics": {"followers_count": 13066, "following_count": 793, "tweet_count": 114378, "listed_count": 80}, "id": "323398142"}, {"verified": false, "username": "demarques_julia", "name": "julia salvatore", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 212, "tweet_count": 41201, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "915381051362594816"}, {"verified": false, "username": "clarinetriste", "name": "portadora do baixo astral", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 702, "tweet_count": 99268, "listed_count": 10}, "id": "94796566"}, {"verified": false, "username": "m_abelle", "name": "Milenina", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 220, "tweet_count": 24448, "listed_count": 1}, "id": "3000538967"}, {"verified": false, "username": "4babeariana", "name": "tete \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 185, "tweet_count": 11833, "listed_count": 0}, "id": "805459268"}, {"verified": false, "username": "7XgwYXfRDyUIUa1", "name": "46664", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1119, "tweet_count": 8467, "listed_count": 0}, "location": "7ak bat", "id": "1113794429389873153"}, {"verified": false, "username": "Lauralagartija", "name": "Laura Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 3408, "following_count": 4986, "tweet_count": 70545, "listed_count": 5}, "location": "Canarias", "id": "875041881108996098"}, {"verified": false, "username": "ivett_m", "name": "l\u00e9sbica futurista1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf08\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 325, "tweet_count": 22242, "listed_count": 13}, "location": "Nordeste, Natown/RN", "id": "194629738"}, {"verified": false, "username": "ottaviopattini", "name": "Ottavio Pattini", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 233, "tweet_count": 3054, "listed_count": 0}, "location": "Parma, Emilia Romagna", "id": "2188817292"}, {"verified": false, "username": "fartodestam3rda", "name": "childish sadbino", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 192, "tweet_count": 1694, "listed_count": 0}, "id": "819170958640607234"}, {"verified": false, "username": "FlavioAdriRib", "name": "Fl\u00e1vio A Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1026, "tweet_count": 73368, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1906248942"}, {"verified": false, "username": "sorayafmn23", "name": "su", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 584, "tweet_count": 30049, "listed_count": 1}, "id": "584327424"}, {"verified": false, "username": "prtalves", "name": "Diz Paulo: \ud83e\udd74", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 2006, "tweet_count": 8577, "listed_count": 0}, "location": "benhaqui.", "id": "60371390"}, {"verified": false, "username": "SamantaCelada", "name": "Samanta", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 55, "tweet_count": 1915, "listed_count": 0}, "location": "Asti, Piemonte", "id": "983364962"}, {"verified": false, "username": "wakandiANA__", "name": "ana paula", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 277, "tweet_count": 24175, "listed_count": 3}, "id": "3327991671"}, {"verified": false, "username": "Capipa11", "name": "Carolina Pi\u00f1eiro", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 393, "tweet_count": 3660, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "id": "293701360"}, {"verified": false, "username": "adrianaeli49", "name": "Ealdir", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1030, "tweet_count": 54345, "listed_count": 1}, "id": "751849807"}, {"verified": false, "username": "mgarcia318", "name": "Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 43261, "following_count": 45069, "tweet_count": 346964, "listed_count": 67}, "location": "Santiago de Chile", "id": "105354583"}, {"verified": false, "username": "yulihk_", "name": "Yuli\u00e9\u2764\ud83d\udda4\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 909, "tweet_count": 34124, "listed_count": 3}, "location": "Santa Fe - Argentina", "id": "1342602302"}, {"verified": false, "username": "victovargas", "name": "Victo", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 563, "tweet_count": 116814, "listed_count": 0}, "location": "Brasilia/DF", "id": "255744901"}, {"verified": false, "username": "pedro_lourenco7", "name": "Pedro \u2206", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 567, "tweet_count": 9860, "listed_count": 0}, "location": "NoCrl", "id": "811694444340740097"}, {"verified": false, "username": "eatatuamommy", "name": "Bernardo\ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 286, "tweet_count": 19160, "listed_count": 1}, "location": "Lisboa, Portugal", "id": "3307309399"}, {"verified": false, "username": "taynahs_", "name": "\u1d1b\u1d00\u028f", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 110, "tweet_count": 55121, "listed_count": 0}, "id": "1597100124"}, {"verified": false, "username": "letexgou", "name": "nedisia", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 284, "tweet_count": 20428, "listed_count": 0}, "id": "2394624017"}, {"verified": false, "username": "lucyvieirx", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 864, "tweet_count": 13320, "listed_count": 0}, "id": "840586258246225920"}, {"verified": false, "username": "grazielad", "name": "Grazi \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 574, "tweet_count": 16196, "listed_count": 12}, "id": "255023395"}, {"verified": false, "username": "ArmandoPedroso5", "name": "Armando\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 914, "tweet_count": 3998, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria RS", "id": "1115750739920420866"}, {"verified": false, "username": "egojkk", "name": "bia.97 jimtober", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 492, "tweet_count": 109244, "listed_count": 0}, "id": "111724328"}, {"verified": false, "username": "olcsgasques", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 430, "tweet_count": 1714, "listed_count": 0}, "id": "1047254476548202496"}, {"verified": false, "username": "10Luanaandrade", "name": "LU\ud83c\udd70\ufe0fN\ud83c\udd70\ufe0f \ud83c\udd70\ufe0fNDR\ud83c\udd70\ufe0fDE \ud83c\udf40\u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 10024, "following_count": 8305, "tweet_count": 17081, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro / BH - Brasil", "id": "4786843157"}, {"verified": false, "username": "Veronicaalves07", "name": "mariazinha", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 33, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "location": "Campina Grande, Brasil", "id": "1129390102642417665"}, {"verified": false, "username": "pacheco_jhordan", "name": "Jhordan", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 82, "tweet_count": 7584, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1029553118814580737"}, {"verified": false, "username": "yananevess", "name": "yana del rey", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 666, "tweet_count": 49748, "listed_count": 7}, "location": "Bel\u00e9m - PA", "id": "66493772"}, {"verified": false, "username": "FavsAllen", "name": "Gustavo \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 3266, "tweet_count": 125252, "listed_count": 35}, "location": "Multiverso ", "id": "1040380013021982720"}, {"verified": false, "username": "ImpNerd", "name": "Imp\u00e9rio dos Nerd", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 17, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "226974211"}, {"verified": false, "username": "BSoares90", "name": "Breno Soares", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1747, "tweet_count": 80300, "listed_count": 1}, "location": "Ponte Nova, Brasil", "id": "750693624069840896"}, {"verified": false, "username": "eyes_on_kwon", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f matth e chanhee de lacoste", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1454, "tweet_count": 150140, "listed_count": 8}, "location": "svtbz skz mx", "id": "1010704232259956737"}, {"verified": false, "username": "madalena_md", "name": "fadaleca \u0950", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 460, "tweet_count": 30980, "listed_count": 0}, "id": "2879870031"}, {"verified": false, "username": "tuprimalamala", "name": "tsssskkupo", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 149, "tweet_count": 8597, "listed_count": 0}, "id": "953322493972025344"}, {"verified": false, "username": "_aleex09_", "name": "\u2022buscandolaesencia\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 257, "tweet_count": 4322, "listed_count": 0}, "id": "710951897868455936"}, {"verified": false, "username": "mesomorphie", "name": "bianca", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 766, "tweet_count": 273704, "listed_count": 16}, "location": "matrix", "id": "2943198101"}, {"verified": false, "username": "imkkrying", "name": "vit", "public_metrics": {"followers_count": 5784, "following_count": 4495, "tweet_count": 117016, "listed_count": 17}, "id": "3025868038"}, {"verified": false, "username": "jehamorim", "name": "J\u00e9ssica Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 607, "tweet_count": 69228, "listed_count": 17}, "location": "they say in Wonderland", "id": "29011156"}, {"verified": false, "username": "vitoriaferss", "name": "v", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 205, "tweet_count": 23005, "listed_count": 1}, "location": "goi\u00e2nia", "id": "901486885851340800"}, {"verified": false, "username": "GladisZoane", "name": "Gladis Zoane", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 2229, "tweet_count": 55182, "listed_count": 3}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "4616168182"}, {"verified": false, "username": "Nonimo1", "name": "Guillermo Nimo", "public_metrics": {"followers_count": 11028, "following_count": 10097, "tweet_count": 3607, "listed_count": 3}, "id": "2951452881"}, {"verified": false, "username": "ElvioDeidda", "name": "Elvio Deidda", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 2281, "tweet_count": 19361, "listed_count": 0}, "id": "541162463"}, {"verified": false, "username": "ROOTboy3", "name": "Me dicen Lucho", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 2585, "tweet_count": 2375, "listed_count": 0}, "location": "Iquique, Chile", "id": "368340554"}, {"verified": true, "username": "baradit", "name": "Jorge Baradit Morales", "public_metrics": {"followers_count": 412548, "following_count": 1634, "tweet_count": 126214, "listed_count": 644}, "location": "Distrito 10", "id": "10908822"}, {"verified": false, "username": "otavioofontes", "name": "Ot\u00e1vio Fontes", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 367, "tweet_count": 27225, "listed_count": 1}, "id": "1463373782"}, {"verified": false, "username": "WallafSouzawf", "name": "wallaf souza", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 69, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "782374247993864193"}, {"verified": false, "username": "lincsss", "name": "la racineta", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 847, "tweet_count": 8388, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "999439857813467136"}, {"verified": false, "username": "leticeu", "name": "le \ud83d\udc1d\ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 2273, "tweet_count": 117237, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "id": "770616715"}, {"verified": false, "username": "dipitypjmin", "name": "\u1d00\u0274\u0274\u1d00\u1d20\u1d0f\u026a\u0262\u2077\u17f9\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 7202, "following_count": 7086, "tweet_count": 41801, "listed_count": 19}, "location": "foi na smtt", "id": "1114732767764537344"}, {"verified": false, "username": "15lirios", "name": "yan \ud83d\ude95 pequiz\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 620, "tweet_count": 8772, "listed_count": 2}, "location": "ela/dela", "id": "1084928224088465408"}, {"verified": false, "username": "mori_anna", "name": "anna mori", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 367, "tweet_count": 814, "listed_count": 1}, "id": "560355676"}, {"verified": true, "username": "matteosalvinimi", "name": "Matteo Salvini", "public_metrics": {"followers_count": 1498557, "following_count": 2006, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "id": "270839361"}, {"verified": false, "username": "mariaamanoela", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 138, "tweet_count": 1967, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "1561266414"}, {"verified": false, "username": "evajussara", "name": "Pequena Eva", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 402, "tweet_count": 9479, "listed_count": 5}, "location": "Bel\u00e9m", "id": "172912566"}, {"verified": false, "username": "bridgerthg", "name": "adri. polin era", "public_metrics": {"followers_count": 7412, "following_count": 5797, "tweet_count": 38807, "listed_count": 46}, "location": "polin's carriage ", "id": "1053478418392719360"}, {"verified": false, "username": "_mirala", "name": "bud", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 677, "tweet_count": 26322, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2660721901"}, {"verified": false, "username": "hannibal0309", "name": "jmunoz", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142199, "listed_count": 1}, "location": "Stamford, CT", "id": "822831527092482049"}, {"verified": false, "username": "GiuliPerochena", "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}, "location": " Peru", "id": "2737273604"}, {"verified": false, "username": "SD_Bishop", "name": "Nomad Soul Rebel \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 290, "tweet_count": 9596, "listed_count": 1}, "location": "Land of the Free", "id": "1059209914244100097"}, {"verified": false, "username": "B_viccc", "name": "Vv", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 490, "tweet_count": 19450, "listed_count": 0}, "id": "707440251854311424"}, {"verified": false, "username": "KatieLyMarinHo", "name": "Katy Marinho", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 175, "tweet_count": 11097, "listed_count": 0}, "id": "244793630"}, {"verified": false, "username": "missp0t", "name": "Spot | Au no \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 88, "tweet_count": 24904, "listed_count": 8}, "id": "1133548649638711298"}, {"verified": false, "username": "ordnarygirlx", "name": "(taylor's version) \ud83c\udf41", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 1168, "tweet_count": 62742, "listed_count": 1}, "id": "301042248"}, {"verified": false, "username": "luvshoyou", "name": "lua", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 963, "tweet_count": 38961, "listed_count": 4}, "location": "!leia o carrd byf\u00a1", "id": "739100012316102656"}, {"verified": false, "username": "httplorrayne", "name": "lorrayne", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 365, "tweet_count": 5238, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "id": "965284066244296707"}, {"verified": false, "username": "SIMPSONELECTRON", "name": "SERGIO VILLEGAS", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 3235, "tweet_count": 222551, "listed_count": 43}, "location": "CHILE", "id": "87329627"}, {"verified": false, "username": "RudyPetrikowski", "name": "A Paso Firme \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 20884, "following_count": 19070, "tweet_count": 168875, "listed_count": 24}, "location": "0\u00b018'06\"N 73\u00b025'34\"W", "id": "103059095"}, {"verified": false, "username": "chevettepreto93", "name": "tia dos sete gatos", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 82, "tweet_count": 17157, "listed_count": 0}, "id": "1011439259478319106"}, {"verified": false, "username": "jokercomicz", "name": "Sad", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1111, "tweet_count": 19200, "listed_count": 2}, "id": "708121341803814912"}, {"verified": false, "username": "simon_mupe", "name": "Patito Volador", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 220, "tweet_count": 46116, "listed_count": 12}, "location": "M\u00farcia, Espanha", "id": "107042793"}, {"verified": false, "username": "BertoGaliza_", "name": "Berto Rei", "public_metrics": {"followers_count": 8851, "following_count": 711, "tweet_count": 16726, "listed_count": 10}, "location": "Vigo, La Rioja. ", "id": "1094917711136722945"}, {"verified": false, "username": "sunfsky", "name": "m.", "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 3306, "tweet_count": 34942, "listed_count": 7}, "id": "780122117249564676"}, {"verified": false, "username": "gabineaa", "name": "preta caramelo", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 415, "tweet_count": 2781, "listed_count": 2}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "1036068540162433026"}, {"verified": false, "username": "desaparecidan", "name": "sem paci\u00eancia", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 588, "tweet_count": 15783, "listed_count": 0}, "id": "751789820733747204"}, {"verified": false, "username": "lilr4incloud", "name": "m \ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 2066, "tweet_count": 23926, "listed_count": 0}, "location": "fundo do po\u00e7o ", "id": "2782040027"}, {"verified": false, "username": "nary", "name": "Nayara Leandro", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 612, "tweet_count": 201413, "listed_count": 61}, "location": "Natal/RN", "id": "12517402"}, {"verified": false, "username": "ldelucia13", "name": "L.", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 319, "tweet_count": 3048, "listed_count": 0}, "location": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "754810863853432832"}, {"verified": false, "username": "paulamartn_", "name": "paula", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 1564, "tweet_count": 112088, "listed_count": 33}, "location": "madrid ", "id": "2166575105"}, {"verified": false, "username": "nandosferr", "name": "Fernando Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 4444, "following_count": 4959, "tweet_count": 17609, "listed_count": 0}, "location": "RIo de Janeiro", "id": "385043930"}, {"verified": false, "username": "Guilher50894918", "name": "Agapito \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 531, "tweet_count": 5749, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "id": "861310058449313794"}, {"verified": false, "username": "Victor_Burgos42", "name": "Victor Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1315, "tweet_count": 3947, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "1127942413740380160"}, {"verified": false, "username": "FiccoesHumanas", "name": "Fic\u00e7\u00f5es Humanas", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 859, "tweet_count": 10960, "listed_count": 11}, "location": "Itagua\u00ed - RJ", "id": "2236020626"}, {"verified": false, "username": "yaneken03", "name": "Yaneken", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 952, "tweet_count": 2965, "listed_count": 1}, "id": "1059478072427192322"}, {"verified": false, "username": "SimoneTanioka", "name": "Tanioka simone", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 41, "tweet_count": 21997, "listed_count": 0}, "id": "1114578487564627968"}, {"verified": false, "username": "FEFiORCA2017E83", "name": "Defender o bem!", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1192, "tweet_count": 89238, "listed_count": 0}, "id": "884845984689377287"}, {"verified": false, "username": "Gatto_Isidoro", "name": "Gatto Isidoro \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 2536, "tweet_count": 41488, "listed_count": 7}, "location": "Roma", "id": "3389103724"}, {"verified": false, "username": "selgnyers", "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 1991, "tweet_count": 62926, "listed_count": 7}, "location": "madutomazz\u2661", "id": "901809527712096256"}, {"verified": false, "username": "itsnotaboutcash", "name": "\ud83d\udd3a das Montanhas Gerais\ud83c\udf4a \u26e9\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 378, "tweet_count": 27116, "listed_count": 0}, "location": "in your heart - wonderland", "id": "2784606268"}, {"verified": false, "username": "JAUREGUITASS", "name": "maria luiza com z", "public_metrics": {"followers_count": 3828, "following_count": 4079, "tweet_count": 190910, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "330668440"}, {"verified": false, "username": "stellenelcuore", "name": "Sadly happy\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 131, "tweet_count": 1857, "listed_count": 1}, "location": "Milano, Lombardia", "id": "1008652953996185601"}, {"verified": false, "username": "FbioCastroo", "name": "RENAISSANCE.", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1031, "tweet_count": 14962, "listed_count": 0}, "location": "Imperatriz, Brasil", "id": "809810382961410048"}, {"verified": false, "username": "HumanismoB", "name": "Humanismo Barcelonista", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 9, "tweet_count": 36, "listed_count": 0}, "id": "1166395297116905472"}, {"verified": false, "username": "PFSantos54", "name": "Paula Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 229, "tweet_count": 27451, "listed_count": 1}, "location": "Montenegro, Rio Grande do Sul ", "id": "3224374451"}, {"verified": false, "username": "cnsequnces", "name": "margo", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 2293, "tweet_count": 21253, "listed_count": 1}, "location": "m\u00e3e de pet ", "id": "1053761789807288322"}, {"verified": false, "username": "amandapetri_", "name": "petri", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 280, "tweet_count": 4117, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "748346929931821056"}, {"verified": false, "username": "ptkkAa", "name": "ekelele", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 300, "tweet_count": 19679, "listed_count": 0}, "id": "1680815786"}, {"verified": false, "username": "ltsfl0", "name": "Nai", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 572, "tweet_count": 45033, "listed_count": 1}, "location": "Parque Uni\u00e3o", "id": "2424855791"}, {"verified": false, "username": "blackdaray", "name": "Ray \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 318, "tweet_count": 19232, "listed_count": 0}, "location": "Rio De Janeiro", "id": "4484952195"}, {"verified": false, "username": "BorgesPk20", "name": "O dono da lancha \ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddb3\ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 543, "tweet_count": 1552, "listed_count": 0}, "id": "849072628526706689"}, {"verified": false, "username": "dinunziogio", "name": "Giovanna Di Nunzio \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 2416, "tweet_count": 166219, "listed_count": 1}, "id": "599039512"}, {"verified": false, "username": "chonchile", "name": "Juan F. Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 137, "tweet_count": 4426, "listed_count": 1}, "location": "Antofagasta, Chile", "id": "64900283"}, {"verified": false, "username": "vishmariee", "name": "Marielle", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 314, "tweet_count": 16473, "listed_count": 0}, "id": "2650715933"}, {"verified": false, "username": "callmenathb", "name": "nananath.", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 156, "tweet_count": 1247, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1116736769435869187"}, {"verified": false, "username": "poirotmistery", "name": "CAM", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1358, "tweet_count": 1906, "listed_count": 0}, "location": "fundo do po\u00e7o", "id": "1161334393484566529"}, {"verified": false, "username": "meeriellen", "name": "Merielen D\u2019Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 78, "tweet_count": 28787, "listed_count": 0}, "location": "+55 041", "id": "46942738"}, {"verified": false, "username": "meninaSalem", "name": "Sabri", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 467, "tweet_count": 8624, "listed_count": 0}, "id": "772283559394422784"}, {"verified": false, "username": "dcentristas", "name": "DCENTRISTAS", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1451, "tweet_count": 8922, "listed_count": 0}, "id": "1128059893443899392"}, {"verified": false, "username": "inesbribeiro98", "name": "\u0131\u03b7\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 340, "tweet_count": 49836, "listed_count": 1}, "id": "1601886206"}, {"verified": false, "username": "MFaundezS", "name": "MarcelaF", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 145, "tweet_count": 3995, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "id": "123107088"}, {"verified": false, "username": "ouriquesth", "name": "Th G", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 453, "tweet_count": 56989, "listed_count": 0}, "location": "south", "id": "1628848465"}, {"verified": false, "username": "tayIorwift", "name": "giovsnna is feeling 22", "public_metrics": {"followers_count": 3510, "following_count": 2594, "tweet_count": 96686, "listed_count": 25}, "location": "sp ", "id": "3304202703"}, {"verified": false, "username": "rafaelfardin", "name": "Pingu", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 413, "tweet_count": 42139, "listed_count": 7}, "location": "Dublin City, Ireland", "id": "41393316"}, {"verified": false, "username": "ManueleGrossi", "name": "Millennials\u2019 Poetries", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 168, "tweet_count": 773, "listed_count": 1}, "location": "Ancona, Marche", "id": "1102595389860073472"}, {"verified": false, "username": "Lais_laneC", "name": "lais", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 427, "tweet_count": 30369, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "id": "392287100"}, {"verified": false, "username": "rebcalima", "name": "rebeca", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 138, "tweet_count": 15370, "listed_count": 0}, "id": "1130190051927908354"}, {"verified": false, "username": "silviahelenaz", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 926, "tweet_count": 33579, "listed_count": 1}, "id": "3439966276"}, {"verified": false, "username": "poplarmoonlight", "name": "guigui \u263d\u0f13\uff65*\u02da\u207a\u2027\u0359", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1230, "tweet_count": 40162, "listed_count": 4}, "location": "sp", "id": "1658485982"}, {"verified": false, "username": "CardonaShio", "name": "CARDONA SHIO", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 285, "tweet_count": 4156, "listed_count": 6}, "location": "\ud83d\udc9cMember of the Socks\ud83d\udc9c", "id": "868653613886967809"}, {"verified": false, "username": "_baretao", "name": "Martchelo", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 43, "tweet_count": 1348, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "887999728415371264"}, {"verified": false, "username": "maridias", "name": "Mariana Dias", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 396, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}, "id": "19567006"}, {"verified": false, "username": "barbaragrs_", "name": "B\ud83c\udde6BI", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2170, "tweet_count": 26431, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "131321956"}, {"verified": false, "username": "carurock", "name": "carolinistica do x-men", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 361, "tweet_count": 86567, "listed_count": 10}, "id": "92289105"}, {"verified": false, "username": "hrques", "name": "henrique", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1046, "tweet_count": 32742, "listed_count": 6}, "location": "+55 051 | UFJF", "id": "156361538"}, {"verified": false, "username": "renatalucas_", "name": "Renata", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 165, "tweet_count": 1530, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "1140291521272582144"}, {"verified": false, "username": "mzeloni", "name": "Marco Zeloni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 2410, "tweet_count": 46723, "listed_count": 19}, "location": "Porto San Giorgio, Marche", "id": "18188941"}, {"verified": false, "username": "rey__solana", "name": "\ud835\udd39\ud835\udd40\ud835\udd39\ud835\udd40 \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1759, "tweet_count": 43667, "listed_count": 1}, "location": "wherever ben solo is", "id": "1044078382693187585"}, {"verified": false, "username": "MimiSean1", "name": "Mimi Sean", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 246, "tweet_count": 1435, "listed_count": 0}, "location": "casa meua... ", "id": "926332833995554816"}, {"verified": false, "username": "EvaPiquer", "name": "Eva Piquer Vinent", "public_metrics": {"followers_count": 55688, "following_count": 4881, "tweet_count": 52719, "listed_count": 482}, "location": "Gr\u00e0cia i Palam\u00f3s", "id": "96639908"}, {"verified": false, "username": "lesbicorna_", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd94 \ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd92 \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1620, "tweet_count": 52680, "listed_count": 1}, "location": "apaixonada na mia mui\u00e9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u26a2", "id": "923659726960975872"}, {"verified": false, "username": "helenabduction", "name": "depende do referencial", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 781, "tweet_count": 16549, "listed_count": 0}, "id": "991516762914029568"}, {"verified": false, "username": "laindomable72", "name": "\ud83c\udf77\ud83c\udfb6CelenaVasqBaz\ud83d\udc2f\ud83d\udc99\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 819, "tweet_count": 105313, "listed_count": 22}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "id": "169205045"}, {"verified": false, "username": "Y0ONGIWLRD", "name": "bea\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude07\u2077 \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 8163, "following_count": 8970, "tweet_count": 73063, "listed_count": 62}, "location": "\ud835\udda5\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddd1 ? \u2606 \ud835\uddbf\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddc2\ud835\uddd1 !! \u2661", "id": "1105454162098180096"}, {"verified": false, "username": "hillsleto", "name": "\ud835\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 472, "tweet_count": 32226, "listed_count": 2}, "location": "Rio Grande do Sul", "id": "414769270"}, {"verified": false, "username": "akgomees", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 533, "tweet_count": 68213, "listed_count": 17}, "id": "4465490801"}, {"verified": false, "username": "vicpraxedes", "name": "vicky", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 520, "tweet_count": 8264, "listed_count": 1}, "id": "34118859"}, {"verified": false, "username": "GiovanaLuz11", "name": "Gio", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 650, "tweet_count": 13695, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso, Brasil", "id": "896797552577835009"}, {"verified": false, "username": "jeclaia", "name": "jec", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 676, "tweet_count": 48417, "listed_count": 2}, "location": "Betim, Brasil", "id": "778624544538066945"}, {"verified": false, "username": "aleexandraml", "name": "alexandra", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 211, "tweet_count": 12693, "listed_count": 0}, "id": "1062831281573126144"}, {"verified": false, "username": "ganastasio01", "name": "Giuseppe Anastasio \ud83d\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 969, "tweet_count": 4101, "listed_count": 0}, "id": "3296580684"}, {"verified": false, "username": "aghenriques", "name": "CPX 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 836, "tweet_count": 11474, "listed_count": 4}, "location": "Itabora\u00ed, Rio de Janeiro - BR", "id": "153453236"}, {"verified": false, "username": "marinacfarias", "name": "I should be writing", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 247, "tweet_count": 18278, "listed_count": 1}, "id": "18822801"}, {"verified": false, "username": "Beatriz15848", "name": "mia desmaiada", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1036, "tweet_count": 9656, "listed_count": 0}, "id": "829135740084826112"}, {"verified": false, "username": "numbboyy", "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd32\ud835\udd2b.\ud835\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 149, "tweet_count": 11208, "listed_count": 0}, "location": "\u16ba\u16d6\u16da\u16da\u16ba\u16d6\u16c1\u16d7", "id": "1000460712102199296"}, {"verified": false, "username": "str8__goon", "name": "\ud83d\udc09Django\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 142, "tweet_count": 21297, "listed_count": 0}, "id": "901980124962312192"}, {"verified": false, "username": "ifferreiraa", "name": "I s a d o r a", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 815, "tweet_count": 46939, "listed_count": 1}, "location": "Tr\u00eas Lagoas - MS", "id": "240346409"}, {"verified": false, "username": "m1113n4", "name": "mi", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 300, "tweet_count": 56592, "listed_count": 0}, "id": "1056862251800502272"}, {"verified": false, "username": "nani_pimentinha", "name": "ginko_balboa", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 1022, "tweet_count": 15127, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre", "id": "257187881"}, {"verified": true, "username": "mizanzuk", "name": "Ivan Mizanzuk", "public_metrics": {"followers_count": 184107, "following_count": 937, "tweet_count": 28705, "listed_count": 527}, "location": "Curitiba-PR, Brazil", "id": "223474750"}, {"verified": false, "username": "yasmette", "name": "truqueiro bom \u00e9 o que grita", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 414, "tweet_count": 66236, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "1865129353"}, {"verified": false, "username": "_FaaelSantos", "name": "Fael", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 78, "tweet_count": 7774, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "243169809"}, {"verified": false, "username": "marcelyndas", "name": "ma", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1032, "tweet_count": 61940, "listed_count": 0}, "id": "2891480345"}, {"verified": false, "username": "FlavioPradela", "name": "Fl\u00e1vio Pradela", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 356, "tweet_count": 131225, "listed_count": 8}, "location": "Brasil, SP, S\u00e3o Paulo", "id": "156838910"}, {"verified": false, "username": "dachwitta", "name": "g\ud83e\udeb4", "public_metrics": {"followers_count": 16145, "following_count": 10162, "tweet_count": 72616, "listed_count": 15}, "location": "\u1d0b\u1d18\u1d0f\u1d18, \u1d0b\u029c\u029c, \u1d05\u0280\u1d00\u1d0d\u1d00s & \u029f\u026a\u1d20\u0280\u1d0fs", "id": "846828252689780737"}, {"verified": false, "username": "Rodolfo94528842", "name": "Lucio Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 871, "tweet_count": 26122, "listed_count": 0}, "location": "Magna Grecia/Puglia, Italia", "id": "1064203828717850624"}, {"verified": false, "username": "mignoloeprof", "name": "Mignolo e Prof", "public_metrics": {"followers_count": 4526, "following_count": 399, "tweet_count": 60902, "listed_count": 8}, "location": "Roma", "id": "317601604"}, {"verified": false, "username": "fallinghardr", "name": "tha\u00eds \ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 1687, "tweet_count": 82479, "listed_count": 12}, "id": "2187395280"}, {"verified": false, "username": "luana_exe", "name": "luana", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 739, "tweet_count": 17449, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "800546207802134528"}, {"verified": false, "username": "carolinarangel7", "name": "Carolina Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 5440, "following_count": 4093, "tweet_count": 25366, "listed_count": 19}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "108978845"}, {"verified": false, "username": "carolinaespada", "name": "carolina espada", "public_metrics": {"followers_count": 8457, "following_count": 1405, "tweet_count": 120671, "listed_count": 18}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "220156996"}, {"verified": false, "username": "Theuus_Oliveira", "name": ".\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u2074\u2074 \ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1623, "tweet_count": 45852, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "318852194"}, {"verified": false, "username": "fucklaressa", "name": "rata \ud83d\udc01", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 431, "tweet_count": 61428, "listed_count": 1}, "id": "3381023985"}, {"verified": false, "username": "Joao10jv", "name": "37J \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 376, "tweet_count": 79257, "listed_count": 1}, "id": "360372757"}, {"verified": false, "username": "Isoletah", "name": "ingrid com d mudo \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 7899, "following_count": 1278, "tweet_count": 40856, "listed_count": 98}, "location": "Rio de Janeiro ", "id": "31146544"}, {"verified": false, "username": "pamxplict", "name": "pami", "public_metrics": {"followers_count": 5300, "following_count": 5709, "tweet_count": 94532, "listed_count": 14}, "location": "kidrauhl ", "id": "2308475480"}, {"verified": false, "username": "rodftno", "name": "rod", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 204, "tweet_count": 24573, "listed_count": 0}, "location": "Dourados, Brasil", "id": "428227557"}, {"verified": false, "username": "marifiora", "name": "hallowmari \ud83d\udc80\ud83d\udd78\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 970, "tweet_count": 61770, "listed_count": 25}, "location": "Brasil, SP", "id": "50616773"}, {"verified": false, "username": "YoulGuion7", "name": "\u16c3\u16df\u16a2\u16da\u2712\ufe0f\ud83d\udcfa\u2764\ufe0f\u2721", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 977, "tweet_count": 62964, "listed_count": 14}, "location": "Santiago, Chile", "id": "55179381"}, {"verified": false, "username": "kyskkj", "name": "vikkkkkkk", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 550, "tweet_count": 23039, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela ", "id": "796803854969008128"}, {"verified": false, "username": "ricardocoutins", "name": "richtheyard", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 136, "tweet_count": 16644, "listed_count": 0}, "location": "Quarteira ", "id": "1876007120"}, {"verified": false, "username": "mezsedupkid", "name": "fresno boiola", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 122, "tweet_count": 23918, "listed_count": 0}, "id": "922133016"}, {"verified": false, "username": "hahahaissafor", "name": "Rindo pra Socializar", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 616, "tweet_count": 13028, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "1071535255"}, {"verified": false, "username": "mrcllmrm", "name": "marcella", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 284, "tweet_count": 13589, "listed_count": 0}, "location": "recife", "id": "1086061310117330945"}, {"verified": false, "username": "satanslilmaraca", "name": "Lile", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 757, "tweet_count": 26669, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "id": "71740065"}, {"verified": false, "username": "pri_bfarias", "name": "\u2654 Pri", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 695, "tweet_count": 1568, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "433766869"}, {"verified": false, "username": "verenatatianaa", "name": "Verena Tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 252, "tweet_count": 3798, "listed_count": 4}, "location": "Salvador, Brazil", "id": "124285036"}, {"verified": false, "username": "umsereiofemea", "name": "Gatinha comunista", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1614, "tweet_count": 52754, "listed_count": 2}, "id": "1317299935"}, {"verified": false, "username": "mgamorelos", "name": "Mauricio Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 501, "tweet_count": 51520, "listed_count": 0}, "id": "2191206356"}, {"verified": false, "username": "AlmendraYek", "name": "\ud83d\udc63 SEKTALM\u0190\u019d\u018aRA", "public_metrics": {"followers_count": 10801, "following_count": 10168, "tweet_count": 126765, "listed_count": 10}, "location": "\u03b5l \u028du\u03c0\u03b4\u00f8", "id": "967571207095644160"}, {"verified": false, "username": "carolzita29", "name": "CAROLLLL", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 3486, "tweet_count": 40114, "listed_count": 6}, "id": "76626323"}, {"verified": false, "username": "GabrielMorgado_", "name": "morgadex", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 479, "tweet_count": 25188, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "449379985"}, {"verified": false, "username": "_mdiiego", "name": "sensui", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 921, "tweet_count": 125117, "listed_count": 3}, "location": "under the bridge / 019 ", "id": "302654320"}, {"verified": false, "username": "BarbaraSanto_", "name": "B\u00e1rbara Santos Silva", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 53, "tweet_count": 33166, "listed_count": 4}, "id": "57640486"}, {"verified": false, "username": "isavcunha", "name": "Isabella", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 426, "tweet_count": 18288, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "225428367"}, {"verified": false, "username": "dudamassemobeat", "name": "Vote 13 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 474, "tweet_count": 67196, "listed_count": 1}, "id": "452213042"}, {"verified": false, "username": "_opr6", "name": "O. Paredes", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1476, "tweet_count": 61694, "listed_count": 0}, "id": "2499546476"}, {"verified": false, "username": "brunad00", "name": "bruninha", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 410, "tweet_count": 18010, "listed_count": 1}, "id": "493240522"}, {"verified": false, "username": "nzardinello", "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1072, "tweet_count": 19652, "listed_count": 2}, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "id": "2240677217"}, {"verified": false, "username": "Verdice9", "name": "Ivar Lothbrok", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 1362, "tweet_count": 1884, "listed_count": 4}, "location": "Valhalla, NY", "id": "870310953824530435"}, {"verified": false, "username": "caloorine", "name": "Jujuba", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 0, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}, "id": "1132722195875160065"}, {"verified": false, "username": "lyraln", "name": "nan\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 626, "tweet_count": 28424, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil.", "id": "2845953693"}, {"verified": false, "username": "daisiesforlife", "name": "bigger than \ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc82 \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1245, "tweet_count": 46191, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1301041602"}, {"verified": false, "username": "curiopintado", "name": "Kerol Paula Tejano", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 380, "tweet_count": 61513, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "id": "738056766198517760"}, {"verified": false, "username": "ManoPV", "name": "PV", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 107, "tweet_count": 29522, "listed_count": 20}, "location": "Bel\u00e9m - PA", "id": "131862027"}, {"verified": false, "username": "mariella_folchi", "name": "Mariella Folchi", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 116, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}, "location": "Grosseto, Toscana", "id": "1086371593109078017"}, {"verified": true, "username": "MassimGiannini", "name": "Massimo Giannini", "public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}, "id": "3241806322"}, {"verified": false, "username": "_beacoliveira", "name": "Bea", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 833, "tweet_count": 10769, "listed_count": 0}, "id": "3297740859"}, {"verified": false, "username": "eduardoenred", "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37742, "listed_count": 17}, "location": "Trujillo - Peru", "id": "44463079"}, {"verified": false, "username": "danielsiesa", "name": "Daniel Urqu", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 799, "tweet_count": 6139, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "2414419883"}, {"verified": false, "username": "lettyhi_", "name": "FAZ O L", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 962, "tweet_count": 51134, "listed_count": 2}, "location": "ela/dela \u2022 she/her", "id": "2343427426"}, {"verified": false, "username": "ChimnieChimnie", "name": "mar", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 145, "tweet_count": 20694, "listed_count": 0}, "location": "fujoshit comunista ", "id": "4387087229"}, {"verified": false, "username": "Helena_Kami", "name": "Kami\u1d9c\u02b3\u1da0 \u270d\ufe0f TODOS OS SONS DO NOSSO ANDAR", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 762, "tweet_count": 6080, "listed_count": 2}, "id": "1122708311336529920"}, {"verified": false, "username": "xjulipereirax", "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 65, "tweet_count": 23558, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "2423080468"}, {"verified": false, "username": "Informando24h", "name": "Informando24h", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1608, "tweet_count": 14498, "listed_count": 3}, "location": "Santo Domingo Norte, Dominican", "id": "1573124504"}, {"verified": false, "username": "dany06__", "name": "dany~", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 445, "tweet_count": 37581, "listed_count": 0}, "id": "1147136706111508480"}, {"verified": false, "username": "pussytight666", "name": "aiko", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 416, "tweet_count": 5616, "listed_count": 0}, "location": "riacho fundo 2", "id": "910880425840644097"}, {"verified": false, "username": "gukkmikro_", "name": "duds\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 466, "tweet_count": 8088, "listed_count": 0}, "location": "only army", "id": "966455328555577344"}, {"verified": false, "username": "streetgreys", "name": "l", "public_metrics": {"followers_count": 11379, "following_count": 11656, "tweet_count": 58344, "listed_count": 6}, "id": "367789716"}, {"verified": false, "username": "RShesira", "name": "rayza shesira", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 262, "tweet_count": 6531, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "342536496"}, {"verified": false, "username": "cinescape_peru", "name": "Cinescape", "public_metrics": {"followers_count": 25459, "following_count": 68, "tweet_count": 16779, "listed_count": 52}, "location": "Lima, Peru", "id": "851844670573379584"}, {"verified": false, "username": "BlackMadonnaw", "name": "_", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 121, "tweet_count": 4870, "listed_count": 0}, "id": "3682810035"}, {"verified": false, "username": "iratzed", "name": "Jur\u00eddico rhaenyra", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 298, "tweet_count": 100986, "listed_count": 12}, "id": "73655759"}, {"verified": false, "username": "Reikiavik4", "name": "Sr. iFalk", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 760, "tweet_count": 849, "listed_count": 0}, "id": "1153069582594334721"}, {"verified": false, "username": "ownlyangwls", "name": "k", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 852, "tweet_count": 31731, "listed_count": 3}, "location": "ela/dela", "id": "377604235"}, {"verified": false, "username": "mariavitoriala6", "name": "vitoria\u1d9c\u02b3\u1da0 / LULA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 2818, "tweet_count": 68307, "listed_count": 0}, "location": "com saudade da bahia", "id": "767204797418180608"}, {"verified": false, "username": "velarisun", "name": "bigger than julie", "public_metrics": {"followers_count": 8169, "following_count": 1060, "tweet_count": 232557, "listed_count": 24}, "location": "translatelarry on wattpad", "id": "188017096"}, {"verified": false, "username": "BiaLimans", "name": "Bia \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 320, "tweet_count": 3913, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3436051769"}, {"verified": false, "username": "tiobatman", "name": "\u02b7\u1d49\u1d47 \u1d57\u02b0\u1d43\u02b8", "public_metrics": {"followers_count": 12356, "following_count": 2243, "tweet_count": 241116, "listed_count": 23}, "location": "Campo Grande, MS", "id": "49716426"}, {"verified": false, "username": "bibianadams", "name": "Bibiana", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 197, "tweet_count": 22312, "listed_count": 0}, "location": "Holanda", "id": "769584083181723648"}, {"verified": false, "username": "Liiceliima", "name": "alysinha casada \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 676, "tweet_count": 89877, "listed_count": 5}, "location": "na casa do crl \u2022 @may \ud83d\udc6d", "id": "4699501470"}, {"verified": false, "username": "shmlss2", "name": "desert", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 418, "tweet_count": 1496, "listed_count": 0}, "location": "Lugar nenhum", "id": "962333764490801152"}, {"verified": false, "username": "inesferreiraa11", "name": "\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 282, "tweet_count": 15477, "listed_count": 0}, "id": "876014298505637888"}, {"verified": false, "username": "MareMalf", "name": "MareMalf", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 1056, "tweet_count": 26274, "listed_count": 22}, "location": "Milano", "id": "455936426"}, {"verified": false, "username": "pbecchi", "name": "Paolo Becchi", "public_metrics": {"followers_count": 77080, "following_count": 19, "tweet_count": 29115, "listed_count": 408}, "id": "707022920"}, {"verified": false, "username": "lucastamper", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 31, "tweet_count": 17954, "listed_count": 3}, "id": "806586880196276224"}, {"verified": false, "username": "SmordiRita", "name": "rita", "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 2721, "tweet_count": 36348, "listed_count": 1}, "location": "Rome, Lazio", "id": "931948634190598144"}, {"verified": false, "username": "marcelogcsilva", "name": "Marcelo Silva", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 396, "tweet_count": 43887, "listed_count": 10}, "id": "21356141"}, {"verified": false, "username": "Kehiud", "name": "Lucas Abreu", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 965, "tweet_count": 1921, "listed_count": 1}, "id": "981178353091686402"}, {"verified": false, "username": "ginaterremoto", "name": "Gina Terremoto", "public_metrics": {"followers_count": 16712, "following_count": 1798, "tweet_count": 27603, "listed_count": 33}, "location": "Colombiana que vive en M\u00e9xico", "id": "923712167492194305"}, {"verified": false, "username": "Beatriz_cunha05", "name": "Bea \ud83c\udf12", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 300, "tweet_count": 25899, "listed_count": 0}, "id": "744952243309395969"}, {"verified": false, "username": "luvsmaraisa", "name": "karoline | \ud83e\udd8b VAI NO DVD", "public_metrics": {"followers_count": 3766, "following_count": 2442, "tweet_count": 43407, "listed_count": 4}, "id": "520420074"}, {"verified": false, "username": "softchameleon", "name": "nabi. \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 4955, "tweet_count": 51548, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "id": "709100478055981056"}, {"verified": false, "username": "_andrea90", "name": "Andr\u00e9a Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 387, "tweet_count": 14972, "listed_count": 5}, "id": "53123161"}, {"verified": false, "username": "barbaramarquesn", "name": "b\ud83c\udf2cbara", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 120, "tweet_count": 8452, "listed_count": 0}, "location": "no teu heart bb", "id": "1000112904698580992"}, {"verified": false, "username": "GaliusMaximus", "name": "GaliusMaximinus", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 476, "tweet_count": 44020, "listed_count": 11}, "id": "1060544965"}, {"verified": false, "username": "NowHipHopNews_", "name": "\ud83d\udea8\u203c\ufe0fNow HipHop News\u203c\ufe0f\ud83d\udea8", "public_metrics": {"followers_count": 1085816, "following_count": 713, "tweet_count": 209091, "listed_count": 3178}, "location": "NYC", "id": "167781199"}, {"verified": false, "username": "venuslilys", "name": "bya", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1484, "tweet_count": 71503, "listed_count": 25}, "location": "stars hollow ", "id": "1084226717630296064"}, {"verified": false, "username": "vizinhodokirk", "name": "cbfn", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 316, "tweet_count": 4992, "listed_count": 0}, "id": "1137870758825340928"}, {"verified": false, "username": "andresmiranda21", "name": "andres miranda", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 0, "tweet_count": 56398, "listed_count": 0}, "location": "la molina lima peru", "id": "403468794"}, {"verified": false, "username": "GustavoOrozcoH", "name": "Gustavo Orozco", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 238, "tweet_count": 64235, "listed_count": 10}, "location": "Peru", "id": "167435714"}, {"verified": false, "username": "crousillamespul", "name": "Rosa Maria Crousilla", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1416, "tweet_count": 377763, "listed_count": 1}, "id": "909168437158715400"}, {"verified": false, "username": "samnoggie", "name": "defensora do sono", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 163, "tweet_count": 4496, "listed_count": 0}, "location": "Princess Park", "id": "1078666358064328705"}, {"verified": false, "username": "notinotasnet", "name": "dre santos", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1838, "tweet_count": 72073, "listed_count": 5}, "location": "Brooklyn, NY", "id": "2815012067"}, {"verified": false, "username": "luanaaferraaz", "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 533, "tweet_count": 16369, "listed_count": 0}, "id": "3010546066"}, {"verified": false, "username": "AngelaZuluagaT", "name": "Angela Zuluaga \uf8ff \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 15717, "following_count": 2234, "tweet_count": 146192, "listed_count": 41}, "location": "Colombia", "id": "150079309"}, {"verified": false, "username": "dntstop13", "name": "lidiii", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 146, "tweet_count": 596, "listed_count": 1}, "id": "1146704400515293184"}, {"verified": false, "username": "saetton", "name": "Pali", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1279, "tweet_count": 10228, "listed_count": 4}, "location": "Litispendijiaaan Oeste", "id": "492387304"}, {"verified": false, "username": "anavitss", "name": "celine", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 494, "tweet_count": 80743, "listed_count": 0}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "905141666608271361"}, {"verified": false, "username": "rpardoalmudi", "name": "Rafa Pardo", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 2095, "tweet_count": 101283, "listed_count": 20}, "location": "Pucela \ud83c\udfe1", "id": "114814761"}, {"verified": true, "username": "gabrielrufian", "name": "Gabriel Rufi\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 911416, "following_count": 4540, "tweet_count": 44803, "listed_count": 2930}, "id": "2904896141"}, {"verified": false, "username": "xmiluna", "name": "milu teteia", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 177, "tweet_count": 16740, "listed_count": 2}, "location": "bh", "id": "275179079"}, {"verified": false, "username": "raiodeandromeda", "name": "Orgulho De Ser Sua Esposa Lara", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 203, "tweet_count": 74950, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "749578614"}, {"verified": false, "username": "julianeaizawa", "name": "Juliane Aizawa", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 134, "tweet_count": 1237, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "id": "1022241096037003274"}, {"verified": false, "username": "majumandrade", "name": "maju", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 357, "tweet_count": 38985, "listed_count": 0}, "id": "362842993"}, {"verified": false, "username": "miskatos", "name": "Miska", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1270, "tweet_count": 45698, "listed_count": 19}, "location": "Perugia", "id": "2787897519"}, {"verified": false, "username": "drwhittaker_", "name": "La\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 203, "tweet_count": 235612, "listed_count": 16}, "location": "Various", "id": "506417746"}, {"verified": false, "username": "kimlipoison", "name": "\u2730vick", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 619, "tweet_count": 3272, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udfe1::::pfs", "id": "1057036057630437376"}, {"verified": false, "username": "euopaz", "name": "paz na terra", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1059, "tweet_count": 12166, "listed_count": 2}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasilien", "id": "2575607249"}, {"verified": false, "username": "Idontnata", "name": "Nata la birras", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 662, "tweet_count": 90052, "listed_count": 7}, "location": "Algeciras no se que", "id": "1004146105200861184"}, {"verified": false, "username": "Gortuz", "name": "Ted Bunbury", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 380, "tweet_count": 48297, "listed_count": 1}, "location": "Algeciras", "id": "733324922852872192"}, {"verified": false, "username": "thaisapriscilla", "name": "Thaisa \u2c7d\u1d43\u02e2\u1d9c\u1d52 \u2720 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5413, "following_count": 563, "tweet_count": 242104, "listed_count": 12}, "id": "365265905"}, {"verified": false, "username": "IEtchebehere", "name": "SKOL", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1219, "tweet_count": 22473, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "1080673302"}, {"verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231044, "following_count": 1408, "tweet_count": 88615, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires", "id": "254599256"}, {"verified": false, "username": "ierogun", "name": "E M M Y \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 966, "tweet_count": 139292, "listed_count": 16}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "164030395"}, {"verified": false, "username": "IzaVitria9", "name": "GOSTOSONA AFROBEGE", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1059, "tweet_count": 42046, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1153130416448163840"}, {"verified": false, "username": "staymarvel", "name": "m\u00f4nica \u2297", "public_metrics": {"followers_count": 13539, "following_count": 7311, "tweet_count": 21005, "listed_count": 56}, "id": "1097674967880220672"}, {"verified": false, "username": "muledopadero", "name": "lopes", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 806, "tweet_count": 74715, "listed_count": 6}, "id": "1290004693"}, {"verified": false, "username": "jhonywayne", "name": "jonathan", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 281, "tweet_count": 12530, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Brasil", "id": "188057309"}, {"verified": false, "username": "morganalafatica", "name": "morganlefay", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 360, "tweet_count": 32631, "listed_count": 1}, "location": "Avalon", "id": "2269227471"}, {"verified": false, "username": "OMeninodaTI", "name": "O menino da TI.", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1584, "tweet_count": 34118, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "322852704"}, {"verified": false, "username": "hugoarthur", "name": "Hugo Arthur \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1634, "tweet_count": 19514, "listed_count": 6}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "id": "45838574"}, {"verified": false, "username": "apenasely", "name": "Buchudinha \u00e9 13 \u2b50 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 44, "tweet_count": 3274, "listed_count": 1}, "location": "Recife- PE", "id": "241385614"}, {"verified": false, "username": "_escorpiranha", "name": "13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 2047, "tweet_count": 73644, "listed_count": 4}, "id": "2889900286"}, {"verified": false, "username": "looklay_", "name": "livia", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1055, "tweet_count": 42861, "listed_count": 0}, "id": "345594023"}, {"verified": false, "username": "migrego_", "name": "micha", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 700, "tweet_count": 43780, "listed_count": 17}, "id": "305113188"}, {"verified": false, "username": "airesfernanda_", "name": "quero caf\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 329, "tweet_count": 29649, "listed_count": 1}, "id": "253165723"}, {"verified": false, "username": "itstheandyy", "name": "Andy", "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 1147, "tweet_count": 72174, "listed_count": 15}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "542169258"}, {"verified": false, "username": "Pbelem1999", "name": "belem", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 422, "tweet_count": 20803, "listed_count": 0}, "location": "batcaverna \ud83e\udd87", "id": "1010780882163167232"}, {"verified": false, "username": "Ale_Vasques8", "name": "Ale Vasques", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1610, "tweet_count": 40016, "listed_count": 0}, "id": "800510964693012480"}, {"verified": false, "username": "yassminaram", "name": "brasileirinha", "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 2195, "tweet_count": 34737, "listed_count": 4}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "id": "350582853"}, {"verified": false, "username": "rebeca_coutinh0", "name": "coutinho \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 98, "tweet_count": 724, "listed_count": 0}, "id": "1153345702828941314"}, {"verified": false, "username": "carolinehenriq", "name": "caroline", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 757, "tweet_count": 36420, "listed_count": 0}, "id": "1058915011417071616"}, {"verified": false, "username": "ronalsamanie", "name": "Ronaldinho", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 741, "tweet_count": 22974, "listed_count": 0}, "id": "703069234180583426"}, {"verified": false, "username": "AlDettmann", "name": "\ua4f6n\u0250uu\u0250", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 177, "tweet_count": 8729, "listed_count": 0}, "location": "027 ", "id": "374173795"}, {"verified": false, "username": "rafaelasrf", "name": "\ud83d\udc70\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 656, "tweet_count": 23199, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "3130100144"}, {"verified": false, "username": "thhdocta", "name": "cata", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1021, "tweet_count": 13992, "listed_count": 4}, "id": "3128505788"}, {"verified": false, "username": "ruushiano", "name": "Ruushi Protetor de Wooper's", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 420, "tweet_count": 18203, "listed_count": 2}, "location": "Suzano, Brasil", "id": "3058588619"}, {"verified": false, "username": "andys_park", "name": "andy;", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 698, "tweet_count": 283054, "listed_count": 16}, "location": "\u2014 autotops. 20.", "id": "2484979847"}, {"verified": false, "username": "chwerthinllyd", "name": "sabendo sabores", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1480, "tweet_count": 37828, "listed_count": 1}, "id": "1166924884318048257"}, {"verified": false, "username": "HeeyLis", "name": "Lis | Wanda Apologist", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 607, "tweet_count": 35353, "listed_count": 6}, "location": "20 \u2022 in the house as u should ", "id": "921877994"}, {"verified": false, "username": "ImortalJulieta", "name": "Amelia~ \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 254, "tweet_count": 9947, "listed_count": 1}, "location": "Busan, Republic of Korea", "id": "743474862"}, {"verified": false, "username": "dyadprop", "name": "f", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 353, "tweet_count": 9917, "listed_count": 1}, "location": "in the depths of despair ", "id": "1062034433270837248"}, {"verified": false, "username": "ThassyTH", "name": "Thassy | pelo fim da rinite eu voto SIM", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1174, "tweet_count": 97988, "listed_count": 3}, "location": "Uruguaiana, Rio Grande do Sul", "id": "237347486"}, {"verified": false, "username": "lendelsc", "name": "Acho que n\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 348, "tweet_count": 3800, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "3409114606"}, {"verified": false, "username": "PSaffs", "name": "Pedro \u00e9 Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1010, "tweet_count": 34725, "listed_count": 6}, "location": "Recife, Brazil", "id": "143993841"}, {"verified": false, "username": "kamijupiter", "name": "Kami\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 378, "tweet_count": 83966, "listed_count": 21}, "id": "42297681"}, {"verified": false, "username": "Dellacor483", "name": "Manoela", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 582, "tweet_count": 20685, "listed_count": 2}, "location": "Barretos, Brasil", "id": "269168044"}, {"verified": false, "username": "Ediv4ldojr", "name": "Edi", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 471, "tweet_count": 8236, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "1044577808943583233"}, {"verified": false, "username": "viispinheiro", "name": "Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 138, "tweet_count": 2869, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "id": "706653880432590848"}, {"verified": false, "username": "beysunset", "name": "yas", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 792, "tweet_count": 38599, "listed_count": 7}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "921256278"}, {"verified": false, "username": "vulgotiofill", "name": "tio fill", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 1091, "tweet_count": 100542, "listed_count": 2}, "id": "1909616167"}, {"verified": false, "username": "barbarymonke", "name": "\u00c1cido Folkl\u00f3rico", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 636, "tweet_count": 88232, "listed_count": 4}, "location": "jer\u00e9 de la frontera", "id": "792703008240992262"}, {"verified": false, "username": "Bloncheese", "name": "\ud83c\udf08Charnegay\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 729, "tweet_count": 87814, "listed_count": 16}, "location": "BCN", "id": "48408411"}, {"verified": false, "username": "giuragonese", "name": "Giuseppe Ragonese", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 2382, "tweet_count": 1604, "listed_count": 1}, "id": "2422384330"}, {"verified": true, "username": "CarloCalenda", "name": "Carlo Calenda", "public_metrics": {"followers_count": 440448, "following_count": 165, "tweet_count": 35563, "listed_count": 1362}, "location": "Roma", "id": "2416067982"}, {"verified": false, "username": "1stbornIoser", "name": "hater n\u00b0 1 de plutonita", "public_metrics": {"followers_count": 7099, "following_count": 4622, "tweet_count": 76424, "listed_count": 7}, "location": "Fortaleza", "id": "429844143"}, {"verified": false, "username": "untrustuss", "name": "rask\u00f3lnikov", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 1086, "tweet_count": 6500, "listed_count": 0}, "id": "3184520757"}, {"verified": false, "username": "julian_aalmeida", "name": "\ud835\udc89\ud835\udc9a\ud835\udc91\ud835\udc86 \ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc8d \u2022 \ud83d\udcda o castelo animado", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 454, "tweet_count": 71242, "listed_count": 4}, "id": "1631246550"}, {"verified": false, "username": "bianconha", "name": "raven baxter", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 859, "tweet_count": 72200, "listed_count": 6}, "location": "cidad\u00e3 do mundo \u270c\ud83c\udffd\ud83d\ude18 kk", "id": "410233668"}, {"verified": false, "username": "Rodrigot02", "name": "Rodrigo \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 277, "tweet_count": 16612, "listed_count": 0}, "id": "250914554"}, {"verified": false, "username": "raissainchains", "name": "\u2740 Rai \u273f", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 403, "tweet_count": 9110, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, RJ ", "id": "785281865842356224"}, {"verified": false, "username": "bokuakalover", "name": "isabela", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 526, "tweet_count": 4808, "listed_count": 0}, "location": "BKAK, Inatodo, BKDK, Shinkami", "id": "954520848282603520"}, {"verified": false, "username": "johnmarcospaiva", "name": "Jo\u00e3o\u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1327, "tweet_count": 28735, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1928758064"}, {"verified": false, "username": "hoffmannkau", "name": "Kauane", "public_metrics": {"followers_count": 4597, "following_count": 4660, "tweet_count": 85359, "listed_count": 3}, "location": "RS", "id": "307404608"}, {"verified": false, "username": "JoanaSousa843", "name": "oh honey", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 343, "tweet_count": 50646, "listed_count": 1}, "location": "Portugal", "id": "891862240839774208"}, {"verified": false, "username": "juliamacedox", "name": "macedo", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 718, "tweet_count": 25622, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeiro de Itapemirim", "id": "1010307073719046145"}, {"verified": false, "username": "MorochaAmoroxa", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17288, "listed_count": 2}, "location": "Arequipa, Peru", "id": "1080262798104502272"}, {"verified": false, "username": "copovaziio", "name": "Lula 13 Confirma", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 2315, "tweet_count": 25375, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "id": "3379820415"}, {"verified": false, "username": "Fernando082074", "name": "FERNANDO", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 3853, "tweet_count": 148813, "listed_count": 4}, "id": "1270487581"}, {"verified": false, "username": "richizuluaga", "name": "Richi Zuluaga 4% \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 6633, "following_count": 2287, "tweet_count": 399313, "listed_count": 27}, "location": "Iberoam\u00e9rica", "id": "133500212"}, {"verified": false, "username": "MeuGrandeThur", "name": "sabrina", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 4137, "tweet_count": 142788, "listed_count": 6}, "id": "1025303126"}, {"verified": false, "username": "ducu__u", "name": "Camilo", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 319, "tweet_count": 40301, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1", "id": "261834565"}, {"verified": false, "username": "baltatass", "name": "Eu cblolver", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 819, "tweet_count": 39324, "listed_count": 2}, "location": "MT", "id": "815945125176213504"}, {"verified": false, "username": "camilacasarim", "name": "Camila", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 282, "tweet_count": 24907, "listed_count": 0}, "id": "417232124"}, {"verified": false, "username": "nalufds", "name": "analuu", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 751, "tweet_count": 34258, "listed_count": 2}, "location": "XXIX XI \ud83e\udec0", "id": "4274012236"}], "tweets": [{"lang": "pt", "author_id": "3347283070", "id": "1166780690689601536", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "author_id": "290569991", "id": "1166759575804157954", "entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6357, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 15, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T17:08:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166759575804157954"], "text": "Leer opiniones que una persona que suicida en el metro o en el costanera lo hace despreciando al resto, me hace preguntar, \u00bfesa opini\u00f3n es una parte psicop\u00e1tica del opinante? o \u00bfforman parte de una idiosincrasia nacional retorcida?\nQue opina @albertolarrains?"}, {"lang": "es", "author_id": "3317524859", "id": "1167025449849036800", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-29T10:45:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167025449849036800"], "text": "Me voy a suicida y voy a buscar amigas nuevas en el infierno que las de ahora se han enchochao y ya no me sirven como putiamigas"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742248949551104"}], "author_id": "2560360920", "id": "1167036973774774272", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9622, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/sUuqrnLZfY", "expanded_url": "https://twitter.com/jokermovie/status/1166742248949551104", "display_url": "twitter.com/jokermovie/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-29T11:31:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167036973774774272"], "text": "O meu \u00fanico receio \u00e9 passar pela mesma situa\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, quando a gente tinha um excelente trailer que foi estragado pelo filme https://t.co/sUuqrnLZfY"}, {"lang": "es", "author_id": "147379436", "id": "1166850889652588547", "public_metrics": {"retweet_count": 1200, "reply_count": 1727, "like_count": 5721, "quote_count": 267}, "created_at": "2019-08-28T23:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166850889652588547"], "text": "Mucho canalla deseando que vuelva el 2001."}, {"lang": "pt", "author_id": "228120886", "id": "1167042055157288960", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 38, "like_count": 1095, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "created_at": "2019-08-29T11:51:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167042055157288960"], "text": "Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro matou uma jovem de 26 por se recusar a ser estuprada. Marin\u00e9sio confessou outro assassinato, mas a pol\u00edcia o liga a outros 11. Temos oficialmente um serial killer."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167044590727245824"}], "author_id": "1064384027463991296", "id": "1167062634547617792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Saraa_Sa", "id": "43936202"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:13:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "43936202", "edit_history_tweet_ids": ["1167062634547617792"], "text": "@Saraa_Sa A galera quer at\u00e9 argumentar que a opini\u00e3o deles tem o mesmo peso que um fato!"}, {"lang": "es", "author_id": "25992212", "id": "1167051593835077632", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 198, "like_count": 1226, "quote_count": 39}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/SipiP8Uwgw", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1167051593835077632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SipiP8Uwgw", "media_key": "13_1167050658668789761"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:29:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167051593835077632"], "text": "Macri: \u201cMi misi\u00f3n, mi \u00fanico objetivo es llevarles tranquilidad. Para eso estoy tomando las medidas e implementando todas las herramientas que hacen falta para reducir la incertidumbre y reducir los problemas del d\u00eda a d\u00eda\u201d https://t.co/SipiP8Uwgw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742239386767360"}], "author_id": "81703729", "id": "1166824490749386755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T21:26:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/EXquVOUgz0", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166824490749386755"], "text": "empolgou https://t.co/EXquVOUgz0"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166981088419430401"}], "author_id": "2985415239", "id": "1167000995920044032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 23, "like_count": 248, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-08-29T09:08:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "79019842", "edit_history_tweet_ids": ["1167000995920044032"], "text": "@maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a ferragosto.\nL'alternativa era lasciarsi cucinare a fuoco lento tra finanziaria suicida e attacchi di magistrati e ONG"}, {"lang": "in", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166702863692763138"}], "author_id": "773971276432044032", "id": "1167060635244486657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T13:05:13.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/mGATy8mzCt", "expanded_url": "https://twitter.com/BrokenDreamboat/status/1166702863692763138", "display_url": "twitter.com/BrokenDreamboa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167060635244486657"], "text": "Batman vs Superman https://t.co/mGATy8mzCt"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167051963210653696"}], "author_id": "900774786736979969", "id": "1167059206144495616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:59:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1167059206144495616"], "text": "@infobae Resistiremos MM2019"}, {"lang": "pt", "author_id": "1056233661669036032", "id": "1167050389537153024", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 8, "end": 15, "probability": 0.6749, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/QBevORAkS5", "expanded_url": "https://twitter.com/btsslyn/status/1167050389537153024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QBevORAkS5", "media_key": "7_1167050273149390853"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:24:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167050389537153024"], "text": "se jeon jungkook j\u00e1 matou o fandom com essa selca com esse cabelo divino, imagina no anivers\u00e1rio dele, armys a gente n\u00e3o sai viva dessa n\u00e3o https://t.co/QBevORAkS5"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166937229056499712"}], "author_id": "84909974", "id": "1167020681432899585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "BeL_SR", "id": "42436554"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "13ReasonsWhy", "id": "735153382558687232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T10:26:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "42436554", "edit_history_tweet_ids": ["1167020681432899585"], "text": "@BeL_SR @13ReasonsWhy Porque ves eso habiendo tantas mas cosas que ver jajajaa"}, {"lang": "ca", "author_id": "591897395", "id": "1167055581552750595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:45:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167055581552750595"], "text": "Estic una mica marejada i hem anat al bar m\u00e9s soroll\u00f3s del m\u00f3n a dinar."}, {"lang": "es", "author_id": "2201623465", "id": "1166292605774307334", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}, "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}]}, "created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166404231764611072"}], "author_id": "608253492", "id": "1166795527792603138", "entities": {"mentions": [{"start": 145, "end": 157, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3617, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/EK1G6VkfZd", "expanded_url": "https://twitter.com/NinaSunqu/status/1166404231764611072", "display_url": "twitter.com/NinaSunqu/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-28T19:31:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166795527792603138"], "text": "a nadie le queda dudas d q este delincuente y viuda del delincuente suicida AG es una porqueria... pero dice q fue profesor universitario ptm... @JVelasquezQ no jodas q carajo ense\u00f1abas a tus alumnos... https://t.co/EK1G6VkfZd"}, {"lang": "es", "author_id": "97446514", "id": "1166902441562071040", "public_metrics": {"retweet_count": 441, "reply_count": 656, "like_count": 1456, "quote_count": 103}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-29T02:36:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166902441562071040"], "text": "Qu\u00e9 entrevista tan complaciente al Presidente Vizcarra."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166851370017800192"}], "author_id": "25398180", "id": "1167057878336843776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nadinisnuff", "id": "199407633"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:54:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "199407633", "edit_history_tweet_ids": ["1167057878336843776"], "text": "@nadinisnuff Eu assisti tudo e gostei, s\u00f3 pecaram em terem colocado um bando de jovem irrespons\u00e1vel pra miss\u00e3o mais importante da  hist\u00f3ria da terra??? Achei que faltou nexo nisso kkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167017654185578498"}], "author_id": "889541192", "id": "1167058115910672385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pablopan42", "id": "1006303602154070019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:55:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1006303602154070019", "edit_history_tweet_ids": ["1167058115910672385"], "text": "@pablopan42 M\u00e1s q acoso q ninguna pobre chica vuelva a caer en las manos de este desgraciao"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166732687631179778"}], "author_id": "200348577", "id": "1166732699261972480", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.3798, "type": "Other", "normalized_text": "PARACETAMOL"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "ACETILSALICILICO"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.3013, "type": "Place", "normalized_text": "Aspirina"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/1cYuE148DL", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166732699261972480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1cYuE148DL", "media_key": "3_1166732689782784002"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:22:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "200348577", "edit_history_tweet_ids": ["1166732699261972480"], "text": "De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de exposiciones accidentales y con ideaci\u00f3n suicida, a medicamentos de venta libre. https://t.co/1cYuE148DL"}, {"lang": "it", "author_id": "876541483", "id": "1167015639766241280", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 55, "like_count": 599, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-08-29T10:06:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/GsN9xKH4Nf", "expanded_url": "https://twitter.com/_iunius/status/1167000995920044032", "display_url": "twitter.com/_iunius/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167015639766241280"], "text": "Qualcuno capisce. Altri no. Capiranno\u2026 https://t.co/GsN9xKH4Nf"}, {"lang": "es", "author_id": "568188476", "id": "1167058374736994304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:56:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167058374736994304"], "text": "qui\u00e9n es el gracioso que me reporta las historias por contenido suicida jskskaja no se equivoca pero que de la cara"}, {"lang": "es", "author_id": "1164222917770653696", "id": "1167056532992929792", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 160, "end": 182, "probability": 0.8303, "type": "Other", "normalized_text": "Canci\u00f3n para un suicida"}, {"start": 187, "end": 203, "probability": 0.8346, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween\u2019s cueca"}, {"start": 223, "end": 235, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Parra"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/XgTFr0DAbc", "expanded_url": "https://youtu.be/yVlQI_ejihE", "display_url": "youtu.be/yVlQI_ejihE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=yVlQI_ejihE&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:48:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167056532992929792"], "text": "\u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo en YouTube. Se destacan temas como \u201cCanci\u00f3n para un suicida\u201d, \u201cHalloween\u2019s cueca\u201d, y su homenaje a Roberto Parra. \u00a1Que lo disfruten! https://t.co/XgTFr0DAbc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167057734757433344"}], "author_id": "227039215", "id": "1167057830723170307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:54:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "227039215", "edit_history_tweet_ids": ["1167057830723170307"], "text": "vou ter qye colocar o fone"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1092523546176352258"}], "author_id": "874097332689793024", "id": "1092523548319584257", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 431, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9513, "type": "Other", "normalized_text": "Needed Me"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/BnFh4K1ihl", "expanded_url": "https://twitter.com/listapreta/status/1092523548319584257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BnFh4K1ihl", "media_key": "3_1092521428887486466"}]}, "created_at": "2019-02-04T20:41:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "874097332689793024", "edit_history_tweet_ids": ["1092523548319584257"], "text": "1. O homem no clipe de \"Needed Me\"\n\nNingu\u00e9m sabe o que esse homem fez pra Rihanna, mas ela deu uns tiros cabe\u00e7a dele. Aparentemente e pelo clima do clipe era algum tipo de disputa financeira. N\u00e3o sei o que fez, mas se a Rihanna matou, mereceu. https://t.co/BnFh4K1ihl"}, {"lang": "it", "author_id": "616886078", "id": "1166993252513386502", "public_metrics": {"retweet_count": 363, "reply_count": 254, "like_count": 1259, "quote_count": 50}, "created_at": "2019-08-29T08:37:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166993252513386502"], "text": "3 brutti dati economici oggi: ordinativi Industria -4,8% su base annua, cassa integrazione +17% (ordinaria) e + 50,2% (straordinaria), e saldo assunzioni/cessazioni lavori a tempo indeterminato negativo nel primi 6 mesi 2019. Serve risposta immediata, concreta e sostenibile."}, {"lang": "pt", "author_id": "42736936", "id": "1166801601467768832", "public_metrics": {"retweet_count": 1241, "reply_count": 1357, "like_count": 9897, "quote_count": 118}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 14, "end": 16, "probability": 0.9025, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9352, "type": "Person", "normalized_text": "Luladr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-28T19:55:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166801601467768832"], "text": "Lula pede que STF anule senten\u00e7as de Moro tamb\u00e9m em seus processos. Luladr\u00e3o \u00e9 tipo crian\u00e7a em uma loja de doce... Sempre pedindo algo e a m\u00e3e negando rs Por\u00e9m, ele \u00e9 a crian\u00e7a que pega um docinho escondido e diz que n\u00e3o  pegou kkkk Mas as c\u00e2meras da loja gravaram tudo!"}, {"lang": "pt", "author_id": "298195731", "id": "1166745525259001856", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 1, "like_count": 746, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-08-28T16:13:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166745525259001856"], "text": "Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita e eu que estou depressivo e suicida \u00e9 que tenho de te ouvir chorar?"}, {"lang": "es", "author_id": "323398142", "id": "1166879964362235904", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T01:07:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166879964362235904"], "text": "Todas las semanas\n\nAdolescentes embarazadas \nAdolescentes con intento suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166948044677496832"}], "author_id": "875041881108996098", "id": "1167042802326364160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "7XgwYXfRDyUIUa1", "id": "1113794429389873153"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T11:54:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113794429389873153", "edit_history_tweet_ids": ["1167042802326364160"], "text": "@7XgwYXfRDyUIUa1 Es preciosa! Me parece una estrella muy inteligente pero su belleza siempre eclips\u00f3 su gran cerebro. Y siempre he pensado que la \u00absuicidaron\u00bb, por \u00e9so merece un homenaje a la persona."}, {"lang": "es", "author_id": "105354583", "id": "1166515163396280322", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 36, "like_count": 339, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.7745, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:57:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166515163396280322"], "text": "Primero me entero de que se suicida una persona tir\u00e1ndose al Metro. Ahora, me entero de que otra persona se suicid\u00f3 en el Costanera Center. Doble tristeza. Una prueba m\u00e1s de la deficiente salud mental de este pa\u00eds."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166900932526972928"}], "author_id": "3307309399", "id": "1167006788534902786", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pedro_lourenco7", "id": "811694444340740097"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.2781, "type": "Person", "normalized_text": "Nepia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T09:31:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "811694444340740097", "edit_history_tweet_ids": ["1167006788534902786"], "text": "@pedro_lourenco7 Vais dizer que o policial n tinha raz\u00e3o em fazer o que fez?! Vais defender um ladrao ?! Epah Nepia boy"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166860334612832256"}], "author_id": "1129390102642417665", "id": "1167050693800288259", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "10Luanaandrade", "id": "4786843157"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "tatuagensdoCEC", "id": "1075585716963414016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:25:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "4786843157", "edit_history_tweet_ids": ["1167050693800288259"], "text": "@10Luanaandrade @tatuagensdoCEC @globoesportecom @FutebolNewsMG1 \"Ser\u00e1 que foi ele?\" \n N\u00e3o sei se choro de tristeza lendo isso. PQP EM"}, {"lang": "pt", "author_id": "226974211", "id": "1166747658456899584", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T16:21:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/lpQ8w7pkQl", "expanded_url": "https://twitter.com/ImpNerd/status/1166747658456899584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpQ8w7pkQl", "media_key": "3_1166747646708584449"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166747658456899584"], "text": "Di\u00e1logo entre Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Juisti\u00e7a https://t.co/lpQ8w7pkQl"}, {"lang": "es", "author_id": "710951897868455936", "id": "1167018892155338753", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T10:19:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167018892155338753"], "text": "Soy un desquiciao no un suicida, amiga, que dura que es la hostia y que guapa esta la caidaa\""}, {"lang": "es", "author_id": "2951452881", "id": "1162202125822234629", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 78, "username": "majulluis", "id": "142684449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-16T03:19:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1162202125822234629"], "text": "ATENTI ATENTI o adelanta elecciones o se fuga del pa\u00eds o se suicida @majulluis"}, {"lang": "es", "author_id": "10908822", "id": "1166894823682584576", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 95, "like_count": 376, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4496, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-08-29T02:06:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166894823682584576"], "text": "Maldito y sensual trailer de El Joker.\n\u00bfQu\u00e9 vamos a hacer si resulta ser mala?\n\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166836026914029568"}], "author_id": "2737273604", "id": "1166932614265135104", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T04:36:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/KYxkyavfvC", "expanded_url": "https://twitter.com/alvarosarco/status/1166836026914029568", "display_url": "twitter.com/alvarosarco/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166932614265135104"], "text": "Ya inmolate !! si admiras tanto al suicida no crees? https://t.co/KYxkyavfvC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166908782666035202"}], "author_id": "1133548649638711298", "id": "1167029081306750976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KatieLyMarinHo", "id": "244793630"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T10:59:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "244793630", "edit_history_tweet_ids": ["1167029081306750976"], "text": "@KatieLyMarinHo Ai \u00e9 mesmo uma doen\u00e7a dif\u00edcil. Mas voc\u00ea t\u00e1 se esfor\u00e7ando pra salvar a vida dela. E isso que importa."}, {"lang": "es", "author_id": "103059095", "id": "1166501386135179265", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 1336, "like_count": 315, "quote_count": 532}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.8054, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "created_at": "2019-08-28T00:02:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166501386135179265"], "text": "\u00bfCu\u00e1l es la onda de ir a suicidarse en el Costanera Center o en el Metro de Santiago?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 esta enfermedad hace que quienes est\u00e1n abrumados decidan hasta el \u00faltimo momento cagarle la existencia al resto?"}, {"lang": "es", "author_id": "1094917711136722945", "id": "1167043816395857920", "public_metrics": {"retweet_count": 421, "reply_count": 514, "like_count": 1284, "quote_count": 582}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/oL2J5Nih54", "expanded_url": "https://twitter.com/BertoGaliza_/status/1167043816395857920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oL2J5Nih54", "media_key": "3_1167043808946806784"}]}, "created_at": "2019-08-29T11:58:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167043816395857920"], "text": "\u00bfQu\u00e9 fichaje de Neymar eres? https://t.co/oL2J5Nih54"}, {"lang": "es", "author_id": "2166575105", "id": "1167048659848126464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:17:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167048659848126464"], "text": "te eche de menos al despertar"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166389357512728576"}], "author_id": "861310058449313794", "id": "1166888948486082560", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-29T01:42:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "861310058449313794", "edit_history_tweet_ids": ["1166888948486082560"], "text": "Mt gente me criticando sem me conhecer, cad\u00ea a empatia mano,oq voc\u00eas ganham agredindo uma pessoa verbalmente na rede social? Eu particularmente nem ligo para esses coment\u00e1rios,mas existe pessoas que ligam e se suicida, ent\u00e3o glr vamo ter mais amr e respeitar.E eu que sou o\"mlk\"em"}, {"lang": "pt", "author_id": "2236020626", "id": "1167053112248610817", "entities": {"mentions": [{"start": 215, "end": 228, "username": "PlutaoLivros", "id": "962301850883100672"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 11, "end": 15, "probability": 0.3585, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "Kris"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.7649, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.4821, "type": "Other", "normalized_text": "Kris"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/2JfDlcgyhD", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZoQwG8", "display_url": "bit.ly/2ZoQwG8"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/PgjM5N87yQ", "expanded_url": "https://twitter.com/FiccoesHumanas/status/1167053112248610817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PgjM5N87yQ", "media_key": "3_1167053094582177793"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-29T12:35:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167053112248610817"], "text": "Alex \u00e9 uma Laika: um tipo de rob\u00f4 semelhante aos seres humanos. Ela foi contratada para ficar ao lado de Kris. Alex \u00e9 sua \u00fanica amiga. Mas, Kris se suicida e Alex precisa lidar com as consequ\u00eancias. \nPublicado pela @PlutaoLivros \n\nhttps://t.co/2JfDlcgyhD https://t.co/PgjM5N87yQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166501386135179265"}], "author_id": "1059478072427192322", "id": "1166526607957405697", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-08-28T01:43:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "103059095", "edit_history_tweet_ids": ["1166526607957405697"], "text": "@rodolfopereze C\u00f3mo no vas a entender que en Chile la gente se suicida de felicidad,por los tiempos mejores."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167052998142504960"}], "author_id": "1008652953996185601", "id": "1167053000784973825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:34:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1008652953996185601", "edit_history_tweet_ids": ["1167053000784973825"], "text": "Ma loro no! No! Loro devono dire che sono depressi! Che vogliono suicidarsi! Che la vita \u00e8 una merda! Che dici minchiate se dici che la vita \u00e8 una e anche se brutta devi viverla e che \u00e8 solo l'adolescenza va bene cos\u00ec, la supereremo tutti!\nNo!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166626028904701953"}], "author_id": "1166395297116905472", "id": "1166695525913174016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FCBarcelona_es", "id": "112764971"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9918, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T12:54:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "112764971", "edit_history_tweet_ids": ["1166695525913174016"], "text": "@FCBarcelona_es Es mejor que reconsider\u00e9is lo de Neymar. No es necesario ni conveniente. Ser\u00eda un despilfarro descarado que desestabilizar\u00eda econ\u00f3micamente al club en un movimiento suicida por un jugador que NO necesitamos y que, adem\u00e1s de no demostrar nada \u00faltimamente, nos dej\u00f3 tirados."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166907991410581504"}], "author_id": "849072628526706689", "id": "1166912270565335040", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 38, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.3408, "type": "Person", "normalized_text": "VapoVapo"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "VapoVapo"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/r3xLSUmtlW", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1166907991410581504", "display_url": "twitter.com/Flamengo/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T03:15:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166912270565335040"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida! #VapoVapo\n@Flamengo \u26ab\ud83d\udd34 https://t.co/r3xLSUmtlW"}, {"lang": "es", "author_id": "200348577", "id": "1166384747637088257", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi"}, {"lang": "ca", "author_id": "96639908", "id": "1166651821844324352", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 21, "like_count": 150, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-08-28T10:00:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/JNngnVtRoQ", "expanded_url": "https://www.catorze.cat/noticia/2720/no/tothom/te/tanta/sort", "display_url": "catorze.cat/noticia/2720/n\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.catorze.cat/noticia/2720/no/tothom/te/tanta/sort"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166651821844324352"], "text": "S\u00ed, crec que puc entendre els pares que maltracten nadons. Ho intento explicar aqu\u00ed: https://t.co/JNngnVtRoQ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166550888044990464"}], "author_id": "901980124962312192", "id": "1167047606029234182", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5139, "type": "Person", "normalized_text": "Yh"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/2kUe4mhlCN", "expanded_url": "https://twitter.com/NowHipHopNews_/status/1166550888044990464", "display_url": "twitter.com/NowHipHopNews_\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:13:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167047606029234182"], "text": "Yh matou 2 pessoas e 1 crian\u00e7a e t\u00e3o a jogar \u00e0 apanhada com ele, se fosse preto ja tinha uma bala na cabe\u00e7a, a\u00ed est\u00e1 a diferen\u00e7a... https://t.co/2kUe4mhlCN"}, {"lang": "it", "author_id": "317601604", "id": "1167012790038597632", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T09:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167012790038597632"], "text": "Secondo me guardate la situazione dal lato sbagliato.\nIn parlamento forse i numeri non li hanno, nel paese si.\nNon date troppa importanza ai dissidenti, \u00e8 roba da social.\nNelle sette, quando il santone ordina, ci si suicida in gruppo.\n\nUltima cosa, un santone non \u00e8 un comico."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166540699690557440"}], "author_id": "220156996", "id": "1167047912754483200", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:14:39.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/pddce1STWC", "expanded_url": "https://twitter.com/ginaterremoto/status/1166540699690557440", "display_url": "twitter.com/ginaterremoto/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167047912754483200"], "text": "Y las frases t\u00edpicas q escuchan los enfermos d depresi\u00f3n: \u201cAy, pero tienes q poner d tu parte. Eso se te quita con un d\u00eda d playa. Lo que te tienes q conseguir es un novio (o novia). Lo q pasa es que t\u00fa no tienes problemas serios. Busca oficio!\u201d. Y entonces la gente se suicida. https://t.co/pddce1STWC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166754415296045057"}], "author_id": "967571207095644160", "id": "1166924459720097792", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "alexxiavid", "id": "198321481"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6854, "type": "Person", "normalized_text": "Doc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T04:04:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "114120864", "edit_history_tweet_ids": ["1166924459720097792"], "text": "@MD_HO_DrAaronFC @alexxiavid Grax. Por el dato Doc. \nMira nada m\u00e1s, otra que se suicida delante de la sociedad."}, {"lang": "pt", "author_id": "1132722195875160065", "id": "1166730143618015233", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 170, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-08-28T15:11:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166730143618015233"], "text": "vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo antes eu teria ajudado \n\nalgu\u00e9m: to triste depressivo e me sentindo sozinho \n\nvcs: pena kk"}, {"lang": "it", "author_id": "3241806322", "id": "1162390321801699328", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166854617134784520"}], "author_id": "2414419883", "id": "1166858332734447618", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pelusa054", "id": "467520573"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Alejand48616309", "id": "1062347475175067650"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T23:41:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "467520573", "edit_history_tweet_ids": ["1166858332734447618"], "text": "@pelusa054 @Alejand48616309 @exitosape @MartinVizcarraC A ver Cobarde, m\u00e1ndame un DM y te ense\u00f1ar\u00e9 a respetar a las mujeres, o acaso tu has nacido de un animal, Miserable aprista cobarde!"}, {"lang": "pt", "author_id": "1122708311336529920", "id": "1165760574636138497", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4608, "type": "Person", "normalized_text": "Ninguem"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.3321, "type": "Other", "normalized_text": "Badboy"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Tiposdefic"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 174, "tag": "Tiposdefic"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/N3B2VrkrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/kamilawattpad/status/1165760574636138497/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3B2VrkrBu", "media_key": "7_1165760452791549953"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:59:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165760574636138497"], "text": "Ninguem: \nAbsolutamente ningu\u00e9m: \n\nA nerd e o Badboy/ O psicopata e a suicida/ O dono do morro/ Melhor amigo do meu irm\u00e3o/ col\u00e9gio interno e alguma coisa aposta   #Tiposdefic https://t.co/N3B2VrkrBu"}, {"lang": "pt", "author_id": "851844670573379584", "id": "1166839430373629952", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsofPrey"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.6919, "type": "Other", "normalized_text": "Expo Licesing"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "BirdsofPrey"}, {"start": 72, "end": 84, "tag": "HarleyQuinn"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/mp70Jv8Dc3", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1166839430373629952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mp70Jv8Dc3", "media_key": "3_1166839428653957122"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/mp70Jv8Dc3", "expanded_url": "https://twitter.com/cinescape_peru/status/1166839430373629952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mp70Jv8Dc3", "media_key": "3_1166839428771454984"}]}, "created_at": "2019-08-28T22:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166839430373629952"], "text": "Nuevo vistazo a un banner promocional de #BirdsofPrey protagonizado por #HarleyQuinn desde el Expo Licesing en S\u00e3o Paulo! https://t.co/mp70Jv8Dc3"}, {"lang": "it", "author_id": "707022920", "id": "1166756962866028545", "public_metrics": {"retweet_count": 1125, "reply_count": 1706, "like_count": 3581, "quote_count": 197}, "created_at": "2019-08-28T16:58:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 174, "tag": "Salvini"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/pjjA1vEoZD", "expanded_url": "https://twitter.com/pbecchi/status/1166756962866028545/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pjjA1vEoZD", "media_key": "7_1166756875762917376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1166756962866028545"], "text": "Salvini ha fatto capire chiaramente che questa \u00e8 stata una manovra di palazzo preparata da tempo contro di lui, e su cui si dovr\u00e0 indagare. Si \u00e8 cercato di eliminare #Salvini, questo \u00e8 stato il compito assegnato a Conte secondo un disegno che parte da Parigi, Bruxelles e Berlino https://t.co/pjjA1vEoZD"}, {"lang": "es", "author_id": "923712167492194305", "id": "1166540699690557440", "public_metrics": {"retweet_count": 2124, "reply_count": 87, "like_count": 4767, "quote_count": 70}, "created_at": "2019-08-28T02:39:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166540699690557440"], "text": "Hechos\n-La DEPRESI\u00d3N es una enfermedad.\n-Debe ser diagnosticada por un especialista.\n-No es cuesti\u00f3n de VOLUNTAD.\n-Muchas veces necesita medicamento.\n-No se quita \"ech\u00e1ndole ganas\".\n-Muchas personas pierden la vida en esa pelea.\nPor respeto, NO TRIVIALICEMOS EL T\u00c9RMINO DEPRESI\u00d3N."}, {"lang": "en", "author_id": "167781199", "id": "1166550888044990464", "public_metrics": {"retweet_count": 3386, "reply_count": 1086, "like_count": 7816, "quote_count": 8559}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Mathew Bernard"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/GIONoGHK63", "expanded_url": "https://twitter.com/8NEWS/status/1166467828708511749/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GIONoGHK63", "media_key": "13_1166467631173505024"}]}, "created_at": "2019-08-28T03:19:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166550888044990464"], "text": "Mathew Bernard just murdered two people, including a child. In this video, while being chased on foot by officers, he also choked a man. https://t.co/GIONoGHK63"}, {"lang": "es", "author_id": "167435714", "id": "1166727513135079424", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 5, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.38, "type": "Place", "normalized_text": "ENCO"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 250, "tag": "MalditoSocialismoComunista"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/swb0TDEHtX", "expanded_url": "https://gestion.pe/peru/politica/enco-fiscalia-habria-encontrado-responsabilidad-vizcarra-caso-chinchero-nndc-275545-noticia/", "display_url": "gestion.pe/peru/politica/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-28T15:01:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166727513135079424"], "text": "Apuesto lo que quieran a que en cualquier momento ENCO se suicida de un balazo en la nuca o se ahoga en la ducha de su casa (sin tener tina).\n\nNo olvidar a Nisman, ahora se sabe que fue asesinado por denunciar a Cristina!\n\n#MalditoSocialismoComunista https://t.co/swb0TDEHtX"}, {"lang": "es", "author_id": "2904896141", "id": "1166992760211202049", "public_metrics": {"retweet_count": 497, "reply_count": 210, "like_count": 2314, "quote_count": 29}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 18, "end": 29, "probability": 0.6202, "type": "Other", "normalized_text": "Monty Python"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "Audiencia Nacional"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "La Vida Brian"}]}, "created_at": "2019-08-29T08:35:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166992760211202049"], "text": "Hoy en Espa\u00f1a los Monty Python estar\u00edan camino de la Audiencia Nacional por La Vida Brian.\n\nY es curioso porque 40 a\u00f1os despu\u00e9s sigue siendo la pel\u00edcula que mejor define a la izquierda espa\u00f1ola."}, {"lang": "es", "author_id": "733324922852872192", "id": "1167024828127354881", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9392, "type": "Other", "normalized_text": "ElGorto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ElGorto"}]}, "created_at": "2019-08-29T10:42:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167024828127354881"], "text": "#ElGorto se suicida haciendo un triple backflip desde un balc\u00f3n"}, {"lang": "es", "author_id": "254599256", "id": "1166738771313909761", "public_metrics": {"retweet_count": 1234, "reply_count": 118, "like_count": 2282, "quote_count": 56}, "created_at": "2019-08-28T15:46:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166738771313909761"], "text": "Pueden hacernos esto a todos, porque nuestra plata pagada en impuestos alt\u00edsimos se destina en parte a planes de los que se derivan ilegalmente fondos para colectivos, viandas y pagos en efectivo.\nTodos lo saben, nadie lo dice.\nY la locura sigue a costa nuestra."}, {"lang": "pt", "author_id": "1097674967880220672", "id": "1166914383169150976", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 52, "like_count": 139, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8293, "type": "Other", "normalized_text": "dcnautas"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "Harley quinn"}]}, "created_at": "2019-08-29T03:24:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166914383169150976"], "text": "dcnautas voc\u00eas realmente n\u00e3o gostam de esquadr\u00e3o suicida? \n\neu assisti ele hj dps de anos e simplesmente amei\n\nHarley quinn = perfeita"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166785696914378755"}], "author_id": "3409114606", "id": "1166786633309589504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carolinelins", "id": "913177132934811650"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "eduhidalgoart", "id": "717607895735660544"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-28T18:56:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "913177132934811650", "edit_history_tweet_ids": ["1166786633309589504"], "text": "@carolinelins @eduhidalgoart E se for umas estalagmites que entraram no cr\u00e2nio dele na queda, mas como ele \u00e9 imortal n\u00e3o matou e agora parecem chifres?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167044457436504064"}], "author_id": "48408411", "id": "1167044625791631361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T12:01:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "48408411", "edit_history_tweet_ids": ["1167044625791631361"], "text": "Gente que se suicida: \u274c\n\nGente que es homicida: \ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd73\ud83d\udc57"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166982686973530112"}], "author_id": "2416067982", "id": "1166987024089395200", "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 166, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/o6YhnfRbjr", "expanded_url": "https://twitter.com/AlessiaMorani/status/1166982686973530112", "display_url": "twitter.com/AlessiaMorani/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 600, "like_count": 1697, "quote_count": 74}, "created_at": "2019-08-29T08:12:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166987024089395200"], "text": "Cara Alessia, avevo disdetto la presenza a tutte le feste. Mi hanno chiesto di andare comunque. Ma se lo ritenete inopportuno non ho problemi a cancellare. @pdnetwork Parto alle 16 per Ancona. Fatemelo sapere prima. https://t.co/o6YhnfRbjr"}, {"lang": "es", "author_id": "224916991", "id": "1166944676538126337", "public_metrics": {"retweet_count": 276, "reply_count": 628, "like_count": 1003, "quote_count": 46}, "created_at": "2019-08-29T05:24:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166944676538126337"], "text": "Creo que deber\u00edan disimular un poco m\u00e1s con la port\u00e1til que de espont\u00e1nea no tiene nada. Muy rochoso ya..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167039458434265089"}], "author_id": "133500212", "id": "1167041268951781379", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Fernando082074", "id": "1270487581"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "JuanitaGoe", "id": "373138480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-29T11:48:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1270487581", "edit_history_tweet_ids": ["1167041268951781379"], "text": "@Fernando082074 @JuanitaGoe FALSO\n\nLa cafeter\u00eda fue una de las zonas menos afectadas y ahhh sorpresa, muchos desaparecidos son trabajadores de la cafeter\u00eda. \n\nSalieron VIVOS del palacio y fueron torturados y desaparecidos por el ej\u00e9rcito. \n\nHay v\u00eddeos como prueba de su salida con vida del holocausto."}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "e197438c3cdbd6c0"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4428657683", "value": "4428657683", "detail": "User has been suspended: [4428657683].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167057740713398274", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167057740713398274", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167057740713398274].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167062681561419776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167062681561419776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167062681561419776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167063022646382593", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167063022646382593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167063022646382593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1032661520671498240", "value": "1032661520671498240", "detail": "User has been suspended: [1032661520671498240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167052064683384834", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167052064683384834", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167052064683384834].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166897276729479169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166897276729479169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166897276729479169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "869361772964216834", "value": "869361772964216834", "detail": "User has been suspended: [869361772964216834].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166731232031465474", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166731232031465474", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166731232031465474].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1372110200", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1372110200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1372110200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167060766891098112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167060766891098112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167060766891098112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167058103189344256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167058103189344256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167058103189344256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "493849147", "value": "493849147", "detail": "User has been suspended: [493849147].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166989242075090944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166989242075090944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166989242075090944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1108595082117214214", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1108595082117214214].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1108595082117214214", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167027152153436160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167027152153436160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167027152153436160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1028411857089048576", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1028411857089048576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1028411857089048576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167043775660777473", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167043775660777473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167043775660777473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166870744313323520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166870744313323520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166870744313323520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "172393345", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [172393345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "172393345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166787435017191424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166787435017191424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166787435017191424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1167064093896974337", "oldest_id": "1167044488331747328", "result_count": 451, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31ivpp4k90w09v5mgxtxxaxoxh9"}}