{"data": [{"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180135094599798785"}], "author_id": "976912831185604608", "id": "1180136135483428865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KatarineDiass", "id": "894567113750433792"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T15:02:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180136135483428865"], "text": "RT @KatarineDiass: Posso ver esquadr\u00e3o suicida milh\u00f5es de vezes, mas nunca enjoo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130808834723841"}], "author_id": "704096645269622786", "id": "1180136096849678342", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "justin bieber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T15:02:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180136096849678342"], "text": "RT @baldwzzle: \"se for 10.000 horas, ou o resto da minha vida, eu vou te amar\"\n\njustin bieber por que voc\u00ea me matou desse jeito???? #10kHou\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "918483192184754176", "id": "1180135982726811649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T15:01:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135982726811649"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "author_id": "1041484481406873600", "id": "1180135915831865345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T15:01:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135915831865345"], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "author_id": "559935137", "id": "1180135866519437312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T15:01:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135866519437312"], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1038806526188814338", "id": "1180135834579849216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T15:01:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135834579849216"], "text": "Eu li o livro todo e me acabei de chorar pq achei que o garoto ia se matar no final, ai continuei lendo e ele n\u00e3o se matou, eu chorei atoa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "author_id": "2573745057", "id": "1180135813037924359", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T15:01:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135813037924359"], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180122942409232385"}], "author_id": "1044006608479682565", "id": "1180135695563870209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ideias_gp", "id": "68780464"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.67, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/HTvg3GA5Pu", "expanded_url": "http://bit.ly/2Olbdfy", "display_url": "bit.ly/2Olbdfy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T15:00:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135695563870209"], "text": "RT @ideias_gp: Homem que matou policiais na Fran\u00e7a rec\u00e9m havia se convertido ao Isl\u00e3 \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\n\u262ahttps://t.co/HTvg3GA5Pu"}, {"lang": "pt", "author_id": "217269467", "id": "1180135681777131520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.59, "type": "Other", "normalized_text": "aves de rapina"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T15:00:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135681777131520"], "text": "s\u00f3 vi agora o trailer de aves de rapina e parece ser pior que esquadr\u00e3o suicida.\npelo menos o trailer de esquadr\u00e3o suicida era legal, j\u00e1 esse a\u00ed nem o trailer"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "author_id": "31256502", "id": "1180135615767224325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T15:00:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135615767224325"], "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "author_id": "771304211157966848", "id": "1180135566257590273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T15:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135566257590273"], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "author_id": "132700542", "id": "1180135555306270725", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T15:00:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135555306270725"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "1050865257818845187", "id": "1180135510636929024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T15:00:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135510636929024"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "927218599860887552", "id": "1180135504123224065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T15:00:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135504123224065"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "107847115", "id": "1180135498150531074", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T15:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135498150531074"], "text": "Atualidade: \"As m\u00fasicas hoje em dia s\u00e3o demasiado agressivas\"\n30 anos atr\u00e1s: \"D\u00d3-MI-NO, esta rua cheira a sangue. DO-MI-N\u00d3, foi algu\u00e9m que se matou. DO-MI-N\u00d3\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869759481040897"}], "author_id": "902686285999075329", "id": "1180135497487851520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T15:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135497487851520"], "text": "RT @Estadao: Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa"}, {"lang": "es", "author_id": "791504329", "id": "1180135485836005376", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 135, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/wtuwkEIFmq", "expanded_url": "https://www.xlsemanal.com/conocer/arte/20191004/francesca-woodman-fotografa-suicida-exposicion-surrealismo-fundacion-canal.html#ns_campaign=rrss&ns_mchannel=xlsemanal&ns_source=tw&ns_fee=0&ns_linkname=sem92-conocer-frances", "display_url": "xlsemanal.com/conocer/arte/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xlsemanal.com/conocer/arte/20191004/francesca-woodman-fotografa-suicida-exposicion-surrealismo-fundacion-canal.html#ns_campaign=rrss&ns_mchannel=xlsemanal&ns_source=tw&ns_fee=0&ns_linkname=sem92-conocer-frances"}]}, "created_at": "2019-10-04T15:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135485836005376"], "text": "Comenz\u00f3 a fotografiar a los 13 a\u00f1os. Casi siempre, a s\u00ed misma. A los 23, en 1981, se tir\u00f3 por la ventana de su apartamento en Nueva York. Desde entonces su leyenda y el valor de su obra no dejan de crecer... https://t.co/wtuwkEIFmq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180135146344898561"}], "author_id": "1173615468", "id": "1180135448527683589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8699, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:59:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "2984503311", "edit_history_tweet_ids": ["1180135448527683589"], "text": "@rafa_1930 Esquadr\u00e3o Suicida eu nem considero filme"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133955267448832"}], "author_id": "149325374", "id": "1180135415787016192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FranOlivaF", "id": "776116010"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:59:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "776116010", "edit_history_tweet_ids": ["1180135415787016192"], "text": "@FranOlivaF Seria medio suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "author_id": "185454742", "id": "1180135294701576192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:59:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135294701576192"], "text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180134157395124224"}], "author_id": "1100927350676570112", "id": "1180135274560573441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:59:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1100927350676570112", "edit_history_tweet_ids": ["1180135274560573441"], "text": "vai compensar a expectativa q criei em esquadr\u00e3o suicida, tenho ctz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "author_id": "826406227122982912", "id": "1180135244927774723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:59:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135244927774723"], "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "author_id": "757222877439598594", "id": "1180135223851397120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:58:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135223851397120"], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "909079734369255424", "id": "1180135165521252352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:58:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135165521252352"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1679685002", "id": "1180135115185414144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:58:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135115185414144"], "text": "Mam\u00e3e jura que vai ver no jornal a noticia do cara que se enforcou aqui no bairro"}, {"lang": "pt", "author_id": "894567113750433792", "id": "1180135094599798785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:58:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135094599798785"], "text": "Posso ver esquadr\u00e3o suicida milh\u00f5es de vezes, mas nunca enjoo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "141414163", "id": "1180134868904284163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:57:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180134868904284163"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180096093612314624"}], "author_id": "995660411394514946", "id": "1180134837342093313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DArimborgo", "id": "1146623316142301184"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.429, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:57:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1146623316142301184", "edit_history_tweet_ids": ["1180134837342093313"], "text": "@DArimborgo No lo compartas limpiate el poto con el. Por que el Apra nunca muere se...SUICIDA!!!\nApraFujimorismo = ORGANIZACI\u00d3N CRIMINAL!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "1361584274", "id": "1180134824427872258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:57:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180134824427872258"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180111012483256321"}], "author_id": "1148730313344000002", "id": "1180134792765100032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lautarochily", "id": "2769239283"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:57:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "2769239283", "edit_history_tweet_ids": ["1180134792765100032"], "text": "@lautarochily Me tienen como un alcoh\u00f3lico en crisis con la bebida Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida Pero se complico y ninguno de los dos quer\u00eda Y eso que te vi con v\u00f3mitos, despierta y dormida"}, {"lang": "pt", "author_id": "988176172474425345", "id": "1180134773404123136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.8018, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.7522, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180134773404123136"], "text": "ta bom esquadr\u00e3o suicida ainda enganou com o trailer mas Aves de Rapina nem isso, at\u00e9 o trailer ta ridiculo porra DC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180131037814374402"}], "author_id": "2447923825", "id": "1180134708384092160", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5891, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:56:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180134708384092160"], "text": "RT @dra_metformina: Hace d\u00edas la psico me pregunt\u00f3 cu\u00e1l ha sido el peor error en la vida... yo dije \"nacer\" (pens\u00e9 que estaba en tuiter) y\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180134505891409925"}], "author_id": "3426292979", "id": "1180134706425335808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndreaLopez_17", "id": "754905768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:56:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "3426292979", "edit_history_tweet_ids": ["1180134706425335808"], "text": "@AndreaLopez_17 Cuando veas escuadr\u00f3n Suicida entender\u00e1s la historia pq ah\u00ed al principio de la peli sale como fueron sus comienzos"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "47458703", "id": "1180134678575173633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:56:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180134678575173633"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "2171134139", "id": "1180134628562231297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:56:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180134628562231297"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "author_id": "3330673461", "id": "1180134547301785608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:56:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180134547301785608"], "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "247828078", "id": "1180134510148689927", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:56:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180134510148689927"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "author_id": "388946039", "id": "1180134463520546816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:55:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180134463520546816"], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1141457532256423937", "id": "1180134402547953664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.4501, "type": "Other", "normalized_text": "gemeos"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:55:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180134402547953664"], "text": "Os gemeos v\u00e3o matar o pai e a ex do menino que se matou ta escutando tudo na biblioteca ok"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "1299962580", "id": "1180134356310007808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180134356310007808"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "author_id": "2363670784", "id": "1180134276861440002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:55:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180134276861440002"], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179882981713993730"}], "author_id": "493977499", "id": "1180134141184094208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlerCatastrofes", "id": "1470928758"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Elon Musk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:54:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180134141184094208"], "text": "RT @AlerCatastrofes: Una astrobi\u00f3loga advierte que los planes de Elon Musk para enviar humanos a Marte es una misi\u00f3n suicida https://t.co/E\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "991208503", "id": "1180134124885086208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:54:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180134124885086208"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "author_id": "83890675", "id": "1180134095617187842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:54:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180134095617187842"], "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179580178269380610"}], "author_id": "2227462304", "id": "1180134051656720384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "yunrrdz7", "id": "995544171510403072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:54:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "995544171510403072", "edit_history_tweet_ids": ["1180134051656720384"], "text": "@yunrrdz7 qu\u00e9 pedo suicida ?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "author_id": "1522433468", "id": "1180133986292654080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:54:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180133986292654080"], "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133785150603269"}], "author_id": "2194903004", "id": "1180133947369562112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "E_Bathory__", "id": "90077205"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:53:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "90077205", "edit_history_tweet_ids": ["1180133947369562112"], "text": "@E_Bathory__ Chuuu, eso si que es suicida jajaja"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "4885776023", "id": "1180133881388900352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180133881388900352"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "author_id": "58943503", "id": "1180133762023268352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:53:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180133762023268352"], "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180117553630318593"}], "author_id": "66071167", "id": "1180133708579459073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJuez"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "LavaJato"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "LavaJuez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180133708579459073"], "text": "RT @vozdelatierra: Los costos de #LavaJato y #LavaJuez No solo un suicida pol\u00edtico el 17 de abril 2019, sino toda una mayor\u00eda pol\u00edtica suic\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "3365948457", "id": "1180133670046326784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:52:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180133670046326784"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180119797419450368"}], "author_id": "2711298243", "id": "1180133658293886976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RaulQuintarueda", "id": "877364282127769601"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7929, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:52:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180133658293886976"], "text": "RT @RaulQuintarueda: \"Escribir algo a favor del Congreso puede resultar suicida estos d\u00edas, pero lo voy a hacer desde la perspectiva de con\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "257823172", "id": "1180133581542297605", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:52:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180133581542297605"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "author_id": "49879137", "id": "1180133567298510848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180133567298510848"], "text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1094633692759240704"}], "author_id": "113399505", "id": "1180133481050972165", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 552, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:52:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180133481050972165"], "text": "RT @paulinadelrio: 9) No todos tienen los mismos recursos internos y debemos estar atentos a cambios en quienes nos rodean, escuchar sin ju\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1094633691467472905"}], "author_id": "113399505", "id": "1180133471253139457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 577, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:52:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180133471253139457"], "text": "RT @paulinadelrio: 8) Quiz\u00e1s lo m\u00e1s importante: debemos recuperar la comunidad; yo necesito al otro, el otro me necesita. Cuando alguien se\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133316508430337"}], "author_id": "1158130327904296961", "id": "1180133324548972545", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 27, "like_count": 358, "quote_count": 10}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BQmET7oaHA", "expanded_url": "https://twitter.com/hiloinformativo/status/1180133324548972545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQmET7oaHA", "media_key": "3_1180133318643376128"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:51:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1158130327904296961", "edit_history_tweet_ids": ["1180133324548972545"], "text": "(7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del elenco paquetes que conten\u00edan ratas vivas o cabezas de cerdo sacadas de una carnicer\u00eda. Construy\u00f3 un Joker todo virilidad y un asiduo de los clubs de striptease. https://t.co/BQmET7oaHA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "author_id": "772613933496696832", "id": "1180133233389756417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:51:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180133233389756417"], "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "899351813681537025", "id": "1180133228075724806", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:51:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180133228075724806"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "author_id": "184231528", "id": "1180133054989455361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:50:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180133054989455361"], "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "author_id": "912458507299037184", "id": "1180133032155586561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180133032155586561"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "author_id": "929249360", "id": "1180133012886958081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:50:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180133012886958081"], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "2396167527", "id": "1180132951968890883", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:49:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132951968890883"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "author_id": "1131436745113972736", "id": "1180132947166470145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:49:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132947166470145"], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "pt", "author_id": "841852857431277568", "id": "1180132869882155010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Aomine"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "Batatas azuis"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:49:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132869882155010"], "text": "Eu literalmente sonhei com um Aomine suicida. Momoi. UM LINCE DE ESTIMA\u00c7\u00c3O. Batatas azuis. Um cinema hiper realista onde um bruxo queria um filme para ensin\u00e1-lo a invocar tempestades e o filme era sobre uma enfermeira seus peda\u00e7os estavam pendurados em um lugar e por isso +"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "author_id": "746930111195144194", "id": "1180132864102297601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:49:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132864102297601"], "text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179534531986165762"}], "author_id": "228118709", "id": "1180132842543566848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4675, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:49:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "216721738", "edit_history_tweet_ids": ["1180132842543566848"], "text": "@JVelasquezQ Igualito respond\u00eda alan \"el suicida\" jajajaja buena escuela,, falta q responda \"demuestrenlo pues imb\u00e9ciles\" jajajajaja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "233579569", "id": "1180132823639957511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:49:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132823639957511"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "author_id": "774670035822542849", "id": "1180132778979057665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:49:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132778979057665"], "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180132529363398657"}], "author_id": "54056536", "id": "1180132765385334784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:49:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "54056536", "edit_history_tweet_ids": ["1180132765385334784"], "text": "se bem que acredito que o coringa do jared \u00e9 um bom coringa sim porque esquadr\u00e3o suicida tem uma p\u00e9ssima montagem"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180129753011015680"}], "author_id": "873634602744676357", "id": "1180132724151144453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:49:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "863759077800898560", "edit_history_tweet_ids": ["1180132724151144453"], "text": "@ArthurSanMig A partir do momento que ser suicida come\u00e7ar a ''gerar lucro''"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "author_id": "323418184", "id": "1180132701682184194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:48:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132701682184194"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "118926282", "id": "1180132638650183681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:48:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132638650183681"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "author_id": "379434210", "id": "1180132636121014273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:48:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132636121014273"], "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "854921963915096064", "id": "1180132626235105282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:48:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132626235105282"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "1022512380", "id": "1180132577702793218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:48:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132577702793218"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}], "author_id": "73596195", "id": "1180132524883955714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132524883955714"], "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "2633588464", "id": "1180132446127476736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:47:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132446127476736"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "author_id": "3493162768", "id": "1180132406625472513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:47:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132406625472513"], "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "author_id": "32743471", "id": "1180132393753165825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:47:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132393753165825"], "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "author_id": "917840833050705921", "id": "1180132382147596293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:47:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132382147596293"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "305434426", "id": "1180132329299283968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:47:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132329299283968"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179965525880954881"}], "author_id": "1179368055937409024", "id": "1180132317899177984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SCristinyy", "id": "1215300289223450632"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:47:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132317899177984"], "text": "RT @scristinyy: Essa guerra de fac\u00e7\u00e3o tem que acabar. Que tristeza ver que o cv invadiu a pedreira e matou 7 moto t\u00e1xi apenas por serem de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "author_id": "2951818228", "id": "1180132298194337793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:47:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132298194337793"], "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}], "author_id": "48512015", "id": "1180132273846403076", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:47:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132273846403076"], "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "78182419", "id": "1180132259610972161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:47:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132259610972161"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "1034329137522065408", "id": "1180132239948034050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:47:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132239948034050"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "55980205", "id": "1180132191034052608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:46:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132191034052608"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "92025355", "id": "1180132166115745792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:46:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132166115745792"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "572207383", "id": "1180132131147862017", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-04T14:46:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132131147862017"], "text": "Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seus caminhos\""}, {"lang": "pt", "author_id": "1057383865592045574", "id": "1180131919998128128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5687, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/fsYlsAkrwx", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179877433085816833", "display_url": "twitter.com/i/events/11798\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:45:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180131919998128128"], "text": "\"Witzel manda investigar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\"  https://t.co/fsYlsAkrwx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "959584451834601472", "id": "1180131872912941063", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:45:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180131872912941063"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "author_id": "997491128730554368", "id": "1180131871474245632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:45:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180131871474245632"], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "1136677939028930566", "id": "1180131804306653185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:45:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180131804306653185"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180089540754706432"}], "author_id": "47807426", "id": "1180131783330938880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "il_camo", "id": "139444939"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "rmunda", "id": "58910888"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "modatima_cl", "id": "2993724503"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:45:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180131783330938880"], "text": "RT @il_camo: @rmunda @modatima_cl @ModatimaMujeres Aqui nadie se \u201csuicida\u201d compa\u00f1ero \n#somosModatima"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180130845635432448"}], "author_id": "2391927036", "id": "1180131737277480960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.628, "type": "Person", "normalized_text": "kirchner"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "santa cruz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:45:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "33989170", "edit_history_tweet_ids": ["1180131737277480960"], "text": "@LANACION son de manual, lo inauguro kirchner  en santa cruz con procurador sosa, solo buscan impunidad, le inventan causa o  se suicida accidentalmente, son despreciables"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "140387696", "id": "1180131597141585920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:44:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180131597141585920"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "233679075", "id": "1180131567739506688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180131567739506688"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}], "author_id": "622715939", "id": "1180131555307659264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:44:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180131555307659264"], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1095905705985536000", "id": "1180131491092860930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "face"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:44:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180131491092860930"], "text": "acabei de ver um fb no face e eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui.."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "879510597246885888", "id": "1180131435799285761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:43:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180131435799285761"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "author_id": "821577725324435456", "id": "1180131371404201986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:43:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180131371404201986"], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1058594959807442944", "id": "1180131305843036160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.425, "type": "Person", "normalized_text": "Ozanan"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:43:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180131305843036160"], "text": "Ozanan meu n\u00e3o querido, sua prova, mais do que claramente, \u00e9 um gatilho suicida, vamo mudar isso ae par\u00e7a!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130808834723841"}], "author_id": "585943499", "id": "1180131081384845312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "baldwzzle", "id": "3399373457"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "justin bieber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:42:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180131081384845312"], "text": "RT @baldwzzle: \"se for 10.000 horas, ou o resto da minha vida, eu vou te amar\"\n\njustin bieber por que voc\u00ea me matou desse jeito???? #10kHou\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "844938786681176065", "id": "1180131037814374402", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:42:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180131037814374402"], "text": "Hace d\u00edas la psico me pregunt\u00f3 cu\u00e1l ha sido el peor error en la vida... yo dije \"nacer\" (pens\u00e9 que estaba en tuiter) y ahora de suicida no me baja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 perdooon por llevar tuiter a la vida real."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180109500470173696"}], "author_id": "1051481064630308864", "id": "1180131011750793217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Veronic77908578", "id": "1169294997398491136"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:42:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1169294997398491136", "edit_history_tweet_ids": ["1180131011750793217"], "text": "@Veronic77908578 @elpais_america Toma el tribuno del delincuente suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "1121604902957064192", "id": "1180130886999822336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:41:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180130886999822336"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "800509824161021952", "id": "1180130808834723841", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "justin bieber"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 126, "tag": "10kHours"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180130808834723841"], "text": "\"se for 10.000 horas, ou o resto da minha vida, eu vou te amar\"\n\njustin bieber por que voc\u00ea me matou desse jeito???? #10kHours"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180025275767230464"}], "author_id": "491684083", "id": "1180130728169889792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aleixsarri", "id": "182836552"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "RebeketaPelFred", "id": "2409448754"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:41:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "182836552", "edit_history_tweet_ids": ["1180130728169889792"], "text": "@aleixsarri @RebeketaPelFred El m\u00e9s anormal de tot \u00e9s pretendre fer-ho passar com a simple campanya electoral sense import\u00e0ncia.\nFins i tot si \u00d1 fos una democr\u00e0cia, romandre-hi sabent que la majoria de la poblaci\u00f3 odia els catalans \u00e9s senzillament su\u00efcida. Mostra que la independ\u00e8ncia \u00e9s una necessitat."}, {"lang": "es", "author_id": "105334546", "id": "1180130668795314178", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180130668795314178"], "text": "Tengo tanto sentimientos como un tempano, tantas ganas de vivir como un suicida, quiz\u00e1s dos dementes est\u00e9n m\u00e1s cuerdos que yo porque es rencor lo que siento a la vida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "author_id": "1368007927", "id": "1180130517460701186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:40:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180130517460701186"], "text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179770046274560004"}], "author_id": "106131505", "id": "1180130499085455361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:40:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "87266285", "edit_history_tweet_ids": ["1180130499085455361"], "text": "@HOLLMANMORRIS \u00a1Respete, carajo! Las personas con alguna pulsi\u00f3n suicida merecen respeto, su comparaci\u00f3n denota una falta de empat\u00eda incre\u00edble."}, {"lang": "es", "author_id": "188772094", "id": "1180130452331302920", "entities": {"mentions": [{"start": 221, "end": 234, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 33, "tag": "Brasil"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/nxTYPHcQa7", "expanded_url": "https://bit.ly/2WpEXNA", "display_url": "bit.ly/2WpEXNA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180130452331302920"], "text": "\"\u201c#Bolsonaro har\u00eda bien a #Brasil y al mundo si renunciase a la presidencia, para la cual confes\u00f3 no tener vocaci\u00f3n. Lo ideal ser\u00eda que lo hiciese por s\u00ed mismo antes de verse obligado por el hundimiento del pa\u00eds\u201d.\n\nLee a @LeonardoBoff en: https://t.co/nxTYPHcQa7\n\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "author_id": "4867325998", "id": "1180130292432027649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:39:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180130292432027649"], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "1064245830", "id": "1180130270906929152", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 5, "like_count": 86, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-10-04T14:39:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/hKDW2HVtVs", "expanded_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/", "display_url": "newnotizie.it/2019/07/22/deb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180130270906929152"], "text": "\u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spietato xch\u00e9 fondato sul darwinismo sociale. \nX amministrarlo, senza combatterlo, bisogna essere corrotti e senza intelligenza emotiva\nhttps://t.co/hKDW2HVtVs"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "author_id": "1077996367774134272", "id": "1180130247599169536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:39:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180130247599169536"], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "author_id": "3187904692", "id": "1180130148143771648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:38:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180130148143771648"], "text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "1163627792", "id": "1180130131047862273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:38:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180130131047862273"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180122942409232385"}], "author_id": "1021454184200228865", "id": "1180130026634858497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ideias_gp", "id": "68780464"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.67, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/HTvg3GA5Pu", "expanded_url": "http://bit.ly/2Olbdfy", "display_url": "bit.ly/2Olbdfy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:38:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180130026634858497"], "text": "RT @ideias_gp: Homem que matou policiais na Fran\u00e7a rec\u00e9m havia se convertido ao Isl\u00e3 \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\n\u262ahttps://t.co/HTvg3GA5Pu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "2405524642", "id": "1180130011518386176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:38:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180130011518386176"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180117553630318593"}], "author_id": "173616948", "id": "1180129984582688770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJuez"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "LavaJato"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "LavaJuez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:38:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180129984582688770"], "text": "RT @vozdelatierra: Los costos de #LavaJato y #LavaJuez No solo un suicida pol\u00edtico el 17 de abril 2019, sino toda una mayor\u00eda pol\u00edtica suic\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "author_id": "954019953325367296", "id": "1180129948968853504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:38:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180129948968853504"], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "734775583956164613", "id": "1180129925447196673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:37:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180129925447196673"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "31135408", "id": "1180129804533796865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:37:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180129804533796865"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "964822518", "id": "1180129700112453632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:37:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180129700112453632"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179743966859812866"}], "author_id": "90625378", "id": "1180129499524018177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CuckoosNest13", "id": "1300924872869031936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:36:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1011389253669019648", "edit_history_tweet_ids": ["1180129499524018177"], "text": "@CuckoosNest13 Por gente que piensa asi es.que la.gente que est\u00e1 mal se suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "735321776", "id": "1180129305269067777", "entities": {"mentions": [{"start": 179, "end": 195, "username": "correodelsurcom", "id": "735321776"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 149, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "Monteagudo"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/jG1oCIw00J", "expanded_url": "https://correodelsur.com/seguridad/20191004_joven-saucena-se-suicida-e-imputan-a-su-enamorado.html", "display_url": "correodelsur.com/seguridad/2019\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180129305269067777"], "text": "Un joven fue imputado por la supuesta comisi\u00f3n del delito de homicidio- suicidio tras la muerte de su enamorada que dej\u00f3 cartas p\u00f3stumas en Monteagudo https://t.co/jG1oCIw00J v\u00eda @correodelsurcom"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "author_id": "255725107", "id": "1180129182329782272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:34:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180129182329782272"], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "author_id": "30786273", "id": "1180129047168344064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:34:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180129047168344064"], "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180077603736215552"}], "author_id": "942759371108503553", "id": "1180129023680270336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:34:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1655516684", "edit_history_tweet_ids": ["1180129023680270336"], "text": "@LavaJato666 Primeiro, toda v\u00edtima acima de 12 anos ser\u00e1 caracterizada como bandido. Depois, como suicida."}, {"lang": "it", "author_id": "1885687531", "id": "1180129011546120193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:34:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180129011546120193"], "text": "Chi si suicida cel'ha con se stesso !"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180122996742217729"}], "author_id": "754905768", "id": "1180128942214262785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cristianxidols", "id": "3426292979"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "AndreaLopez_17", "id": "754905768"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 124, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:34:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180128942214262785"], "text": "RT @cristianxidols: @AndreaLopez_17 Si te gusta much\u00edsimo los asesinos y tal te recomiendo que veas tambi\u00e9n Escuadr\u00f3n Suicida, a m\u00ed me pare\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180092685992026113"}], "author_id": "20175733", "id": "1180128879798898689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "casaconchas", "id": "310307576"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:33:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180128879798898689"], "text": "RT @casaconchas: la vieja Biblioteca P\u00fablica de Los Angeles\n...evit\u00f3 que me convirtiera en un\nsuicida, un ladr\u00f3n de bancos...\ny cuando abr\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180128381423292416"}], "author_id": "1686456086", "id": "1180128724815110144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:33:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1101991056697110528", "edit_history_tweet_ids": ["1180128724815110144"], "text": "@beychems absurdamente bom, s\u00f3 n\u00e3o gostou quem foi pensando que era um esquadr\u00e3o suicida da vida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "author_id": "1050823915411529729", "id": "1180128686537953280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:32:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180128686537953280"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "2991787936", "id": "1180128608741969922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:32:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180128608741969922"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "767472467338268672", "id": "1180128550294294529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:32:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180128550294294529"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "author_id": "704454116521734146", "id": "1180128485899145216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:32:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180128485899145216"], "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180128222303797248"}], "author_id": "1732647956", "id": "1180128426675580928", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "teamisurus", "id": "289138226"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "team_detonation", "id": "768582823"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5133, "type": "Person", "normalized_text": "xayah"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:31:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "2903905268", "edit_history_tweet_ids": ["1180128426675580928"], "text": "@lolesportsbr @teamisurus @team_detonation A xayah pareceu eu jogando cansou de 1hr de jogo tentou resolver solo e se matou igual uma batata"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "751288967002218496", "id": "1180128417607487489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:31:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180128417607487489"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "166070566", "id": "1180128166452645889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-04T14:30:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180128166452645889"], "text": "Esas bolsas de empleo virtuales que te solicitan tus redes sociales qu\u00e9? Jajajjajaa seguro si me ven depresiva y suicida no m contratan jajjajaaja me mandan pal carajo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "author_id": "73832710", "id": "1180127854610264064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:29:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180127854610264064"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "811390198269509636", "id": "1180127752718098432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180127752718098432"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180107611762393089"}], "author_id": "2220335498", "id": "1180127650506887168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "acgtax", "id": "279568384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:28:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "279568384", "edit_history_tweet_ids": ["1180127650506887168"], "text": "@acgtax \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ah si te acuerdas de ese comercial XDD es que esta genial como se suicida el pescado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "379299833", "id": "1180127555954839552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:28:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180127555954839552"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "author_id": "308077166", "id": "1180127440045314054", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:28:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180127440045314054"], "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "author_id": "787785427562401793", "id": "1180127435578363904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:28:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180127435578363904"], "text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "author_id": "185696412", "id": "1180127429584723969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:27:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180127429584723969"], "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "author_id": "390385836", "id": "1180127302031687683", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:27:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180127302031687683"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180127102600916992"}], "author_id": "1097908845345673216", "id": "1180127278858158082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "amandanerya", "id": "2788201817"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:27:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "2788201817", "edit_history_tweet_ids": ["1180127278858158082"], "text": "@amandanerya vOu MIm suICIda"}, {"lang": "pt", "author_id": "155698688", "id": "1180127214760812544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.7968, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:27:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180127214760812544"], "text": "o cara puto no free fire pq o outro time se matou kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "author_id": "754824996539789313", "id": "1180127195773231105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180127195773231105"], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "932672396", "id": "1180127128890855424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:26:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180127128890855424"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179563946191310849"}], "author_id": "175713647", "id": "1180127082048831488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "novasico", "id": "175713647"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Pecoseta56", "id": "2814219148"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "ridiculez"}, {"start": 49, "end": 57, "tag": "ruptura"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "h\u00e9roe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:26:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180127082048831488"], "text": "RT @novasico: @Pecoseta56 Tanta #ridiculez en la #ruptura s\u00f2lo le servir\u00e1 para \u201cenmendrallarse\u201d contra los barrotes y quedar como #h\u00e9roe pa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "3402619629", "id": "1180127021940260864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:26:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180127021940260864"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "author_id": "1089115219", "id": "1180126948997128192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:26:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126948997128192"], "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "2966811113", "id": "1180126923751673856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:25:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126923751673856"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "1003753616249970689", "id": "1180126920618496000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:25:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126920618496000"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "author_id": "985262013512339457", "id": "1180126914935230464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:25:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126914935230464"], "text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180124303364251648"}], "author_id": "1188877111", "id": "1180126909276946432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TikotDeRoa", "id": "155068442"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9916, "type": "Organization", "normalized_text": "Lakers"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Walton"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:25:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "155068442", "edit_history_tweet_ids": ["1180126909276946432"], "text": "@TikotDeRoa Es lo que promet\u00eda los Lakers de Walton cuando lo trajeron, pero luego le trajeron al escuadr\u00f3n suicida y..."}, {"lang": "pt", "author_id": "256243308", "id": "1180126906269782016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7511, "type": "Place", "normalized_text": "Eyove"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5888, "type": "Place", "normalized_text": "Bocoio"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "Benguela"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/xGh3SjWpyP", "expanded_url": "http://angola-online.net/noticias/cidadao-suicida-se-por-ser-pressionado-a-fazer-alembamento", "display_url": "angola-online.net/noticias/cidad\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:25:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126906269782016"], "text": "O cidad\u00e3o de 53 anos de idade, residente na aldeia de Eyove, munic\u00edpio do Bocoio, em Benguela, suicidou-se por n\u00e3o suportar a press\u00e3o que sua mulher exercia sobre ele, h\u00e1 18 anos para fazer o alembamento. https://t.co/xGh3SjWpyP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "1017730646410657793", "id": "1180126819237974017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:25:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126819237974017"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180104131937230848"}], "author_id": "194989234", "id": "1180126779807342592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoldierFCB", "id": "1261077080651051011"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:25:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126779807342592"], "text": "RT @SoldierFCB: @3gerardpique @FCBarcelona Ni que fuera esto los Avengers.. \n\nEncima el Liverpool nos hizo el End Game y nos quer\u00e9is vender\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "294220310", "id": "1180126769271234560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126769271234560"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "38963112", "id": "1180126754012164096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126754012164096"], "text": "En las pel\u00edculas americanas, cuando un ministro de la Corte es sorprendido en actos de corrupci\u00f3n o de torcer la justicia, no renuncia. Se suicida. Sabe que no hay futuro despu\u00e9s del esc\u00e1ndalo. Pero solo es en  las pel\u00edculas americanas. Aclaro."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "200960012", "id": "1180126683602571265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:25:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126683602571265"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "782911069773762560", "id": "1180126619765227520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:24:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126619765227520"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "author_id": "69685157", "id": "1180126595538923520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:24:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126595538923520"], "text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "3680475735", "id": "1180126584445001728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:24:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126584445001728"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180124301330145280"}], "author_id": "46282116", "id": "1180126465477795842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.6961, "type": "Person", "normalized_text": "t\u00e2nio"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:24:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1132507342682185728", "edit_history_tweet_ids": ["1180126465477795842"], "text": "@alexnadre_ps Shuahauahaushshshs\nEu digo que se poss\u00edvel deveria acabar o vil\u00e3o em todos os filmes. \u00c9 cada maldade Al\u00ea o tal do t\u00e2nio matou metade de todos os seres o maluco \u00e9 ruim demais......."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179838574885314560"}], "author_id": "349926973", "id": "1180126463615471616", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:24:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126463615471616"], "text": "RT @HugoVsc1: Se policiais militares n\u00e3o s\u00e3o culpados pela morte da menina \u00c1ghata, por qual motivo INVADIRAM um hospital para tentar roubar\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180051958121541632"}], "author_id": "2206083417", "id": "1180126377984626688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "lcbcasbo", "id": "381465219"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4982, "type": "Person", "normalized_text": "BARBA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:23:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "4452890315", "edit_history_tweet_ids": ["1180126377984626688"], "text": "@JBCPERU @lcbcasbo ESTIMADO SR BARBA...MV NO VA A SALIR DEL PODER...\u00bfPARA QUE?  \u00bf PARA IR PRESO?...EL LO SABE, Y NO ES NI LOCO NI SUICIDA...."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "1039992810437586945", "id": "1180126366479589376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:23:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126366479589376"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "author_id": "1884183840", "id": "1180126360582393856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:23:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126360582393856"], "text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1093228777", "id": "1180126246589603842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 173, "probability": 0.7326, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/fkricBmYH8", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?epik=dj0yJnU9V0VEVmxndHlFREVIdG1yREt1eFRycGZycmYyRGlnZkMmbj1GTmNmU1VicEpDYUdUazlyMjhhUEhBJm09MyZ0PUFBQUFBRjJYVkRN", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:23:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126246589603842"], "text": "Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que posteriormente, seria encaminhada para a Pol\u00edcia Civil, respons\u00e1vel pelas investiga\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/fkricBmYH8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180057413296312320"}], "author_id": "1113067770424381440", "id": "1180126224238219264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "Desayunos_tve", "id": "802237488"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 189, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "Smith"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:23:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "2201623465", "edit_history_tweet_ids": ["1180126224238219264"], "text": "@vox_es @Ortega_Smith @Desayunos_tve Que se puede esperar de un Tipejo que guarda un minuto de silencio por un hombre que se suicida tras intentar asesinar a su mujer , eres un despojo Smith"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "2800966438", "id": "1180126170588893184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:22:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126170588893184"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180105286348091392"}], "author_id": "97043774", "id": "1180126080281300993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "NNA"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:22:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126080281300993"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluy\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "761987859507281920", "id": "1180126075596283904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:22:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gtfpddiAn0", "expanded_url": "http://angola-online.net/noticias/cidadao-suicida-se-por-ser-pressionado-a-fazer-alembamento", "display_url": "angola-online.net/noticias/cidad\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180126075596283904"], "text": "Cidad\u00e3o suicida-se por ser pressionado a fazer alembamento \u25b6 https://t.co/gtfpddiAn0"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}, "author_id": "204445086", "id": "1180126066163224576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8441, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.7807, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 151, "end": 152, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:22:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180126066163224576"], "text": "DC sigue apostando al escuadr\u00f3n suicida, la peor pel\u00edcula de superh\u00e9roes despu\u00e9s de Batman VS Superman, la cual obviamente tambi\u00e9n es de DC. Basta t\u00edo DC, cambien de guionista antes de seguir! Son el hazmerre\u00edr de la cultura \u00f1o\u00f1a"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "700402420585783296", "id": "1180125894490374144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:21:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180125894490374144"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "4858066042", "id": "1180125870889066497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:21:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180125870889066497"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "author_id": "143684641", "id": "1180125784427679754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:21:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180125784427679754"], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180117553630318593"}], "author_id": "1002711905075490816", "id": "1180125781306966021", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJuez"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "LavaJato"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "LavaJuez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:21:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180125781306966021"], "text": "RT @vozdelatierra: Los costos de #LavaJato y #LavaJuez No solo un suicida pol\u00edtico el 17 de abril 2019, sino toda una mayor\u00eda pol\u00edtica suic\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "author_id": "731185247929405440", "id": "1180125621013356547", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:20:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180125621013356547"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "author_id": "885905019677155328", "id": "1180125612939325440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:20:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180125612939325440"], "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "1132807418734362624", "id": "1180125599978930177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:20:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180125599978930177"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "author_id": "816054523", "id": "1180125595784622083", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:20:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180125595784622083"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "146279978", "id": "1180125594073419778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180125594073419778"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "author_id": "2770285755", "id": "1180125581091979264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180125581091979264"], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "793601191292854273", "id": "1180125507737804800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:20:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180125507737804800"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "360909193", "id": "1180125345485336576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:19:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180125345485336576"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "1931400181", "id": "1180125299993919488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:19:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180125299993919488"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "208207021", "id": "1180125219568197632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:19:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180125219568197632"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "2398848907", "id": "1180125165855940609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:18:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180125165855940609"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "author_id": "3087530147", "id": "1180125156133556226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:18:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180125156133556226"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180123773816725504"}], "author_id": "2437255286", "id": "1180125149007405056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionDe", "id": "1079444170975137796"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9904, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:18:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180125149007405056"], "text": "RT @RegeneracionDe: Yo pienso igual, el PSOE nunca quiso un acuerdo.\nHay que estar loco y ser un suicida para querer un acuerdo contigo y m\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180109147221757954"}], "author_id": "869968043283238919", "id": "1180125144620158976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6456, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:18:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180125144620158976"], "text": "RT @RafaDuartesd: \"Ah mas fulana foi tra\u00edda e perdoou\", mano, cuida da sua vida.\n\"Ah mas ciclano se matou, \u00f1 pensou na fam\u00edlia\" VC N\u00c3O SABE\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180070768857796609"}], "author_id": "24955466", "id": "1180125111568998400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acastrodani", "id": "92315159"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Thor Batista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:18:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "92315159", "edit_history_tweet_ids": ["1180125111568998400"], "text": "@acastrodani A\u00ed se for algum filho de papai v\u00e3o continuar nem a\u00ed que nem quando o Thor Batista matou aquele ciclista atropelado. \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179146820490076165"}], "author_id": "1160115624040943617", "id": "1180124972745990144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miss_redivy", "id": "838039256996134912"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9315, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.7756, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:18:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "838039256996134912", "edit_history_tweet_ids": ["1180124972745990144"], "text": "@miss_redivy Quiz\u00e1 ocurra al rev\u00e9s que Escuadr\u00f3n Suicida y de un trailer tan poco llamativo salga una peque\u00f1a joya, sino otro fallo para DC."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "3089436161", "id": "1180124966639095815", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:18:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180124966639095815"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "1032234358806114304", "id": "1180124903594496001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180124903594496001"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "822439843988963328", "id": "1180124772723765248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:17:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180124772723765248"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "1056921433325166593", "id": "1180124699528966144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180124699528966144"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "author_id": "1087419430626312194", "id": "1180124617891090432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:16:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180124617891090432"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180121738505531392"}], "author_id": "114995403", "id": "1180124595292184577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180124595292184577"], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/fvz\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "14056278", "id": "1180124593945751552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180124593945751552"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "1273763233", "id": "1180124581077626881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:16:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180124581077626881"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180119797419450368"}], "author_id": "866784399748198400", "id": "1180124544608157696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RaulQuintarueda", "id": "877364282127769601"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7929, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180124544608157696"], "text": "RT @RaulQuintarueda: \"Escribir algo a favor del Congreso puede resultar suicida estos d\u00edas, pero lo voy a hacer desde la perspectiva de con\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "888170585158713345", "id": "1180124470029291520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:16:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180124470029291520"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "author_id": "995086460960362496", "id": "1180124448600592384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:16:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180124448600592384"], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "877364282127769601", "id": "1180124398130466818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:15:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180124398130466818"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "4160274844", "id": "1180124359115132929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:15:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180124359115132929"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "author_id": "1090415981288218624", "id": "1180124353415041025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:15:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180124353415041025"], "text": "minha m\u00e3e acabou de me falar que nosso vizinho se matou e ainda entraram na casa dele e roubaram tudo... vou passar o resto do dia perturbada"}, {"lang": "es", "author_id": "930784096292343808", "id": "1180124338604957696", "entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 115, "username": "LA", "id": "4386321"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/LZ9VVWwgWJ", "expanded_url": "https://fmla20.com/una-comision-intersectorial-trabaja-en-estrategias-preventivas-de-conducta-suicida/", "display_url": "fmla20.com/una-comision-i\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:15:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180124338604957696"], "text": "Una comisi\u00f3n intersectorial trabaja en estrategias preventivas de conducta suicida\n https://t.co/LZ9VVWwgWJ v\u00eda @LA 20 FM"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180124089102618624"}], "author_id": "738193236162908160", "id": "1180124261475913733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.623, "type": "Person", "normalized_text": "brooke"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:15:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "738193236162908160", "edit_history_tweet_ids": ["1180124261475913733"], "text": "eu acho que, ela pode ser uma ex namorada (ou sei l\u00e1 o que) daquele carinha que o noivo da brooke matou no casamento e agora ela quer se vingar."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180084169193508864"}], "author_id": "1223814924", "id": "1180124142785486848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.554, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:14:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "408394577", "edit_history_tweet_ids": ["1180124142785486848"], "text": "@eccediciones El deuved\u00e9 de Escuadr\u00f3n Suicida, con to los extras."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180122942409232385"}], "author_id": "1176651234335514624", "id": "1180124008353861639", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ideias_gp", "id": "68780464"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.67, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/HTvg3GA5Pu", "expanded_url": "http://bit.ly/2Olbdfy", "display_url": "bit.ly/2Olbdfy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:14:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180124008353861639"], "text": "RT @ideias_gp: Homem que matou policiais na Fran\u00e7a rec\u00e9m havia se convertido ao Isl\u00e3 \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\n\u262ahttps://t.co/HTvg3GA5Pu"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180082492184961025"}], "author_id": "169334492", "id": "1180123922471247874", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AhLineeee", "id": "1309638440963706882"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3687, "type": "Other", "normalized_text": "LJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:14:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180123922471247874"], "text": "RT @AhLineeee: Mat\u00e9ria de: 12.jul.2019.\n\nVer @SF_Moro dizer q a LJ n\u00e3o cometeu excessos \u00e9 um absurdo sem precedentes. E esse link aqui prov\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "author_id": "1049076775266000896", "id": "1180123906696499200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:13:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180123906696499200"], "text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "339907874", "id": "1180123809875189763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:13:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/gP5VL7HQKe", "expanded_url": "https://curiouscat.me/IsmaMonroy/post/998386056?t=1570198416", "display_url": "curiouscat.me/IsmaMonroy/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180123809875189763"], "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Si la tendencia es suicida, tal vez. https://t.co/gP5VL7HQKe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174652250146443271"}], "author_id": "1079444170975137796", "id": "1180123773816725504", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/2bAl2ZT5Am", "expanded_url": "https://twitter.com/PODEMOS/status/1174652250146443271", "display_url": "twitter.com/PODEMOS/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:13:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180123773816725504"], "text": "Yo pienso igual, el PSOE nunca quiso un acuerdo.\nHay que estar loco y ser un suicida para querer un acuerdo contigo y meterte en un gobierno.\nO en casa...\nAuguro un final muy poco deseable a Pablo Iglesias, y si no al tiempo, cuando tenga que coger sus maletas y dejar Galapagar. https://t.co/2bAl2ZT5Am"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180121738505531392"}], "author_id": "733261411938357248", "id": "1180123724110077954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:13:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180123724110077954"], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/fvz\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180092685992026113"}], "author_id": "18527048", "id": "1180123565913493504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "casaconchas", "id": "310307576"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:12:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180123565913493504"], "text": "RT @casaconchas: la vieja Biblioteca P\u00fablica de Los Angeles\n...evit\u00f3 que me convirtiera en un\nsuicida, un ladr\u00f3n de bancos...\ny cuando abr\u00ed\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179838574885314560"}], "author_id": "4849999936", "id": "1180123399017906176", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:11:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180123399017906176"], "text": "RT @HugoVsc1: Se policiais militares n\u00e3o s\u00e3o culpados pela morte da menina \u00c1ghata, por qual motivo INVADIRAM um hospital para tentar roubar\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "403438321", "id": "1180123197523582981", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:11:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180123197523582981"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179838574885314560"}], "author_id": "2172348015", "id": "1180123182390562818", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:11:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180123182390562818"], "text": "RT @HugoVsc1: Se policiais militares n\u00e3o s\u00e3o culpados pela morte da menina \u00c1ghata, por qual motivo INVADIRAM um hospital para tentar roubar\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "author_id": "715364459099856896", "id": "1180123105861222400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:10:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180123105861222400"], "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179784788355555329"}], "author_id": "1083039494822129664", "id": "1180123089222426624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 59, "tag": "D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:10:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180123089222426624"], "text": "RT @FundacionANAR: \ud83d\udcccCon motivo del #D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n queremos recordar que es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180121738505531392"}], "author_id": "789904994", "id": "1180123001955721218", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:10:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180123001955721218"], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/fvz\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180119129057107968"}], "author_id": "3426292979", "id": "1180122996742217729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndreaLopez_17", "id": "754905768"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5811, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 179, "end": 190, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:10:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "754905768", "edit_history_tweet_ids": ["1180122996742217729"], "text": "@AndreaLopez_17 Si te gusta much\u00edsimo los asesinos y tal te recomiendo que veas tambi\u00e9n Escuadr\u00f3n Suicida, a m\u00ed me parece un pelicul\u00f3n adem\u00e1s tambi\u00e9n sale Joker, ya q es novia de Harley Quinn q pertenece al escuadr\u00f3n"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180078566681300993"}], "author_id": "1154712926370095104", "id": "1180122943654891520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "porquetendencia", "id": "973302847654760448"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:10:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "973302847654760448", "edit_history_tweet_ids": ["1180122943654891520"], "text": "@porquetendencia termina cuando Tommy se suicida..."}, {"lang": "pt", "author_id": "68780464", "id": "1180122942409232385", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8862, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.6023, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HTvg3GA5Pu", "expanded_url": "http://bit.ly/2Olbdfy", "display_url": "bit.ly/2Olbdfy"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:10:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180122942409232385"], "text": "Homem que matou policiais na Fran\u00e7a rec\u00e9m havia se convertido ao Isl\u00e3 \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\n\u262ahttps://t.co/HTvg3GA5Pu"}, {"lang": "pt", "author_id": "2343831636", "id": "1180122885500915712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5369, "type": "Person", "normalized_text": "Vizinho"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7828, "type": "Place", "normalized_text": "Guaxup\u00e9"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7979, "type": "Person", "normalized_text": "JORNAL"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Ee4rIrU394", "expanded_url": "http://voz.net.br/a8l", "display_url": "voz.net.br/a8l"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:09:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180122885500915712"], "text": "Vizinho mata tr\u00eas pessoas da mesma fam\u00edlia e se suicida em Guaxup\u00e9 | JORNAL O TEMPO https://t.co/Ee4rIrU394"}, {"lang": "pt", "author_id": "107456517", "id": "1180122864802045952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.5388, "type": "Other", "normalized_text": "at the disco"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:09:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180122864802045952"], "text": "a unica coisa boa de esquadr\u00e3o suicida foi bohemian rhapsody com panic at the disco"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "author_id": "3329762247", "id": "1180122795986042880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:09:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180122795986042880"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179983974959124480"}], "author_id": "1154712926370095104", "id": "1180122762083540993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:09:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1165804705953538048", "edit_history_tweet_ids": ["1180122762083540993"], "text": "@FrancoTinez termina cuando Tommy se suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "550018460", "id": "1180122747969474562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:09:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180122747969474562"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842944154554368"}], "author_id": "819152934474813440", "id": "1180122729653125120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:09:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180122729653125120"], "text": "RT @jpereyra1952: PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. N\u2026"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179970130534645760"}], "author_id": "1154712926370095104", "id": "1180122656651272192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6911, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:09:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1096777339785093120", "edit_history_tweet_ids": ["1180122656651272192"], "text": "@Milliegu909 Tommy se suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180058616793112576"}], "author_id": "1154712926370095104", "id": "1180122580692475905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MomentsES", "id": "3873965293"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:08:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "3873965293", "edit_history_tweet_ids": ["1180122580692475905"], "text": "@MomentsES termina cuando el suicida. muy buena serie"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178664361373487104"}], "author_id": "44058666", "id": "1180122580226920449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:08:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1180122580226920449"], "text": "@RenattoBautista Jajaja con esa cara de imbecil no extra\u00f1a que viva obsesionado con el gordo suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "619336701", "id": "1180122534622220288", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 51, "username": "FolagoR", "id": "272365112"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9405, "type": "Other", "normalized_text": "pokemon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:08:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180122534622220288"], "text": "Como no salga un pokemon en menos de 5 min @FolagoR se suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "918137063299538944", "id": "1180122506239397889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:08:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180122506239397889"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180121984501456897"}], "author_id": "73596195", "id": "1180122400500981760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Devanil", "id": "16994349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:08:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "16994349", "edit_history_tweet_ids": ["1180122400500981760"], "text": "@Devanil Cof cog Esquadr\u00e3o cof cof Suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "1383016280", "id": "1180122147446038530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:07:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180122147446038530"], "text": "Ya vi de ahora en mas jaj que ir a un recuperatorio de ausentes en penal es un acto suicida\ud83d\ude02 lo evitare \ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180121738505531392"}], "author_id": "158886819", "id": "1180122126545752064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:06:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180122126545752064"], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/fvz\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179838574885314560"}], "author_id": "202277063", "id": "1180122108598329344", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:06:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180122108598329344"], "text": "RT @HugoVsc1: Se policiais militares n\u00e3o s\u00e3o culpados pela morte da menina \u00c1ghata, por qual motivo INVADIRAM um hospital para tentar roubar\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "743197500790693890", "id": "1180122079951241217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:06:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180122079951241217"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "author_id": "1021593485906984961", "id": "1180122043951570946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180122043951570946"], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179904260672249857"}], "author_id": "1066146574932135937", "id": "1180122016285954048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pery_cos", "id": "122476070"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:06:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180122016285954048"], "text": "RT @Pery_cos: El suicidio es muy humano,hay gente que se ha suicidado,pero hay quienes lo han intentado, sin embargo, uno puede suicidarse\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180119797419450368"}], "author_id": "890677566855688192", "id": "1180121888665870337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RaulQuintarueda", "id": "877364282127769601"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7929, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:05:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180121888665870337"], "text": "RT @RaulQuintarueda: \"Escribir algo a favor del Congreso puede resultar suicida estos d\u00edas, pero lo voy a hacer desde la perspectiva de con\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180121738505531392"}], "author_id": "767558383", "id": "1180121878842761216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:05:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180121878842761216"], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/fvz\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180119797419450368"}], "author_id": "493239587", "id": "1180121863403520000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RaulQuintarueda", "id": "877364282127769601"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7929, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:05:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180121863403520000"], "text": "RT @RaulQuintarueda: \"Escribir algo a favor del Congreso puede resultar suicida estos d\u00edas, pero lo voy a hacer desde la perspectiva de con\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180121738505531392"}], "author_id": "711848712306294784", "id": "1180121857648922625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:05:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180121857648922625"], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/fvz\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2334661493", "id": "1180121738505531392", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/fvzkevbYFi", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/ext\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180121738505531392"], "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/fvzkevbYFi"}, {"lang": "es", "author_id": "953563923495649280", "id": "1180121620716953600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.8899, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6GL6BE5COt", "expanded_url": "https://twitter.com/_SantosTrinidad/status/1180093552241659904", "display_url": "twitter.com/_SantosTrinida\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:04:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180121620716953600"], "text": "En vez de comer ni\u00f1os por que no no se suicida y ya dejaria de emitir CO2 como ella dice. https://t.co/6GL6BE5COt"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "4098465621", "id": "1180121606976180224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:04:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180121606976180224"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180090474918502400"}], "author_id": "81962167", "id": "1180121434145935360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlbaCurrie", "id": "82635177"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:04:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180121434145935360"], "text": "RT @AlbaCurrie: No he querido apoyar nada en contra de Guaido @jguaido porque no voy a espichar la unica balsa de salvaci\u00f3n. Pero esto es i\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3855745095", "id": "1180121376927162368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5687, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/zdvNYb3CVB", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179877433085816833", "display_url": "twitter.com/i/events/11798\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:03:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180121376927162368"], "text": "\"Witzel manda investigar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\"  https://t.co/zdvNYb3CVB"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "014950ed1900452e"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179813958640951296"}], "author_id": "168350933", "id": "1180121254382182400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "unmundocuantico", "id": "49149546"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "CHELY_ESCALONA", "id": "99268987"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:03:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "49149546", "edit_history_tweet_ids": ["1180121254382182400"], "text": "@unmundocuantico @CHELY_ESCALONA @jguaido Ser\u00e1 solo un maquillaje, d\u00f3nde incluir\u00e1 supongo sino ser\u00eda suicida, alg\u00fan tipo de apertura econ\u00f3mica, seguridad jur\u00eddica, f\u00edsica, respeto a lo privado, dejando a las mafias actuales(inclu\u00edda MUD) intactas, para conservar sus bienes y derechos personales, olvidando todo crimen"}, {"lang": "pt", "author_id": "2512474019", "id": "1180121250544402432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:03:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wCjiEbhgnl", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180121250544402432"], "text": "https://t.co/wCjiEbhgnl\n\nPq n\u00e3o me surpreende? Entre 10 e 20 policiais militares invadiram o hospital para pegar a bala q matou a menina. \nSe isso n\u00e3o \u00e9 confiss\u00e3o de culpa pra vcs, desculpa mas tem algo muito errado a\u00ed."}, {"lang": "es", "author_id": "1703381484", "id": "1180121248589897734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:03:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/mqE2YOOuvV", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003199244462/posts/2374265492690069/", "display_url": "facebook.com/10000319924446\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180121248589897734"], "text": "Un suicida https://t.co/mqE2YOOuvV"}, {"lang": "es", "author_id": "466644982", "id": "1180121236485091329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/28zm97REha", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:03:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180121236485091329"], "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/28zm97REha"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "925061838898855937", "id": "1180120818325565440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:01:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180120818325565440"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "984943842569981952", "id": "1180120611118571520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:00:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180120611118571520"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "934586906834292736", "id": "1180120509553483777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180120509553483777"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180119797419450368"}], "author_id": "1273763233", "id": "1180120267844177920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RaulQuintarueda", "id": "877364282127769601"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.7929, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:59:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180120267844177920"], "text": "RT @RaulQuintarueda: \"Escribir algo a favor del Congreso puede resultar suicida estos d\u00edas, pero lo voy a hacer desde la perspectiva de con\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "16071487", "id": "1180120127980916737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:58:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180120127980916737"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "1041136242497183744", "id": "1180120057172709378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:58:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180120057172709378"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "author_id": "314295992", "id": "1180119993155031040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 156, "probability": 0.8119, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:58:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180119993155031040"], "text": "Ningu\u00e9m fica maluco de uma hora para outra. Ser\u00e1 que todos os seres humanos t\u00eam a mentes assassinas e psicopatas e alguns com mente suicida. S\u00f3 se tiver Deus."}, {"lang": "pt", "author_id": "1146864101546692608", "id": "1180119897847803906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:58:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180119897847803906"], "text": "Passo dias chorando\nProcurando ajuda \nE a ajuda nunca chega \nE eu morro lentamente \n\nSe um dia eu chegar a me matar \nN\u00e3o venha chorar \nPoderia ter procurado me ajudar \nAntes da minha vida acabar \n\n               Uma suicida qualquer"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180077604084125696"}], "author_id": "213952389", "id": "1180119886288175104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.4911, "type": "Other", "normalized_text": "Drogadicto"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 35, "end": 41, "tag": "Acu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/goQ5CM4y4v", "expanded_url": "http://bit.ly/2Md2ER7", "display_url": "bit.ly/2Md2ER7"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/P5LIeYF2Ug", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoZocalo/status/1180077604084125696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5LIeYF2Ug", "media_key": "3_1180067369831542784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:58:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180119886288175104"], "text": "RT @PeriodicoZocalo: #FelizViernes #Acu\u00f1a \u2600\ufe0f Hoy en portada: Drogadicto se suicida \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb0\ud83d\udc80\ud83d\udc49 https://t.co/goQ5CM4y4v https://t.co/P5LIeYF2Ug"}, {"lang": "es", "author_id": "877364282127769601", "id": "1180119797419450368", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8084, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/9Cd79oNmYN", "expanded_url": "https://www.politico.pe/congreso-una-retrospectiva/", "display_url": "politico.pe/congreso-una-r\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:57:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180119797419450368"], "text": "\"Escribir algo a favor del Congreso puede resultar suicida estos d\u00edas, pero lo voy a hacer desde la perspectiva de conjunto, de contrapeso al Poder Ejecutivo.\"\nhttps://t.co/9Cd79oNmYN"}, {"lang": "pt", "author_id": "192561954", "id": "1180119768910716928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:57:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180119768910716928"], "text": "\u00c9 muito triste descobrir que uma pessoa que eu conhecia (embora s\u00f3 conhecia de vista) se matou :/ J\u00e1 \u00e9 a segunda pessoa esse ano"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "988822336190255106", "id": "1180119593832108032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:56:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180119593832108032"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "372546172", "id": "1180119489020678148", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:56:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180119489020678148"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1072584306088927238", "id": "1180119461581508608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:56:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180119461581508608"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "author_id": "956275127724969984", "id": "1180119361446658048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:55:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180119361446658048"], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "381051321", "id": "1180119286645440512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:55:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180119286645440512"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "758831741310111744", "id": "1180119263383871488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:55:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180119263383871488"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "author_id": "1156580001539665920", "id": "1180119224469147649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:55:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180119224469147649"], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180017184829038592"}], "author_id": "15143416", "id": "1180119053672865792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Nieve"}, {"start": 152, "end": 163, "probability": 0.7176, "type": "Person", "normalized_text": "Mance Rayder"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/b9yO5mBOS9", "expanded_url": "https://twitter.com/pvallin/status/1180017184829038592", "display_url": "twitter.com/pvallin/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:54:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180119053672865792"], "text": "Este suicida social me representa. Cuando le lleven a la hoguera me acercar\u00e9 con un arco y una flecha para aliviar su tormento, como hizo Jon Nieve con Mance Rayder.\n\nhttps://t.co/b9yO5mBOS9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "855675984", "id": "1180119032500031488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:54:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180119032500031488"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "2457199196", "id": "1180119029073289217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:54:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180119029073289217"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "author_id": "187029804", "id": "1180118988476559366", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:54:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180118988476559366"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "262932931", "id": "1180118781210828800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180118781210828800"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "author_id": "251151436", "id": "1180118773409419274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:53:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180118773409419274"], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180118165478662146"}], "author_id": "509678764", "id": "1180118756477018113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "incel"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "GTA"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:53:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "509678764", "edit_history_tweet_ids": ["1180118756477018113"], "text": "Sobre ser filme de incel, \u00e9 mesmo, pode ser interpretado dessa forma. Mas \u00e9 aquilo ne, se um filme \u00e9 usado como argumento pra se falar/fazer merda, geralmente o merda \u00e9 o sujeito que usa o argumento e n\u00e3o o argumento em si. Sen\u00e3o vai virar certo falar que matou porque jogava GTA!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "author_id": "73699183", "id": "1180118705579143168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:53:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180118705579143168"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "119913779", "id": "1180118700436987906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:53:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180118700436987906"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "946801881493508096", "id": "1180118692794908677", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:53:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180118692794908677"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179921290985197568"}], "author_id": "1099626480", "id": "1180118678899232775", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 45, "end": 51, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 98, "end": 104, "username": "TNTLA", "id": "36751350"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "globovision", "id": "17485551"}, {"start": 118, "end": 125, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:53:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180118678899232775"], "text": "RT @rocio_soldado: @gilbertvioleta @bbcmundo @CNNEE @France24_es @EFEnoticias @Gestionpe @canalN_ @TNTLA @globovision @abc_es @ExpresoPeru\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "473402284", "id": "1180118675388542976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:53:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180118675388542976"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179848446326513666"}], "author_id": "167170415", "id": "1180118616353714176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:52:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "edit_history_tweet_ids": ["1180118616353714176"], "text": "@KarlaCalle Imag\u00ednese los desastres si fuese presidente de la rep\u00fablica. Me recuerda a un suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180117553630318593"}], "author_id": "1031984659666743297", "id": "1180118595331874822", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJuez"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "LavaJato"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "LavaJuez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:52:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180118595331874822"], "text": "RT @vozdelatierra: Los costos de #LavaJato y #LavaJuez No solo un suicida pol\u00edtico el 17 de abril 2019, sino toda una mayor\u00eda pol\u00edtica suic\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "962082232692297728", "id": "1180118574008094720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:52:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180118574008094720"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3008517580", "id": "1180118523949006849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:52:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180118523949006849"], "text": "Furei a sobrancelha, se daqui uma semana eu desaparecer chamem a pol\u00edcia q a minha m\u00e3e me matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180116542228455425"}], "author_id": "46450079", "id": "1180118481624354818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:52:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1125814481576177666", "edit_history_tweet_ids": ["1180118481624354818"], "text": "@brunapdagostim Nossa, eu amei! Ela \u00e9 trilha sonora at\u00e9 do esquadr\u00e3o suicida! N\u00e3o \u00e9 um Queen, mas ficou muito bom!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}], "author_id": "1080532184845438977", "id": "1180118420618170368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:52:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180118420618170368"], "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180116931896123394"}], "author_id": "100118303", "id": "1180118315664056320", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"start": 29, "end": 34, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 225, "probability": 0.6668, "type": "Place", "normalized_text": "Pavuna"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:51:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1013409866055147520", "edit_history_tweet_ids": ["1180118315664056320"], "text": "@DanielO94078425 @gugachacra @VEJA Por isso a gente critica a POLITICA de seguran\u00e7a,  n\u00e3o a institui\u00e7\u00e3o. \nQuanto ao policial que mata inocentes, se n\u00e3o tem culpa, n\u00e3o tente prejuficar a per\u00edcia. \nUm PM matou um rapaz na Pavuna e foi na D.P se apresentar pq confundiu um cano de descarga de moto com um fuzil."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "452947885", "id": "1180118313021710337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:51:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180118313021710337"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "4230597399", "id": "1180118274954207232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:51:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180118274954207232"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1055597948506177536", "id": "1180118271586131968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:51:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2QnyDicA0H", "expanded_url": "https://twitter.com/FlorenciaLagosN/status/1180116728778547200", "display_url": "twitter.com/FlorenciaLagos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180118271586131968"], "text": "Violeta la gran artista, la suicida, la que n\u00f3 trepid\u00f3 en dejar botados a sus peque\u00f1os hijos. Qu\u00e9 ser tan ego\u00edsta y centrada en s\u00ed misma. Pod\u00eda con el arte, pero no con sus hijos y un marido decente. Se fue detras de sus pasajeros amores. El amor mismo la castig\u00f3.\nFvr contestame. https://t.co/2QnyDicA0H"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "519917843", "id": "1180118263667347461", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:51:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180118263667347461"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180117553630318593"}], "author_id": "93954846", "id": "1180118180062208001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJuez"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "LavaJato"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "LavaJuez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:51:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180118180062208001"], "text": "RT @vozdelatierra: Los costos de #LavaJato y #LavaJuez No solo un suicida pol\u00edtico el 17 de abril 2019, sino toda una mayor\u00eda pol\u00edtica suic\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179911952925110272"}], "author_id": "807935724515426306", "id": "1180118115872587777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "0C0RV0", "id": "1106007969181958144"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.9238, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:50:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1106007969181958144", "edit_history_tweet_ids": ["1180118115872587777"], "text": "@0C0RV0 Com o excesso de poder em m\u00e3os o STF s\u00e9 enforcou na sua pr\u00f3pria arrog\u00e2ncia!"}, {"lang": "es", "author_id": "3116184389", "id": "1180118110130655232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:50:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/8rHH7djvtQ", "expanded_url": "https://twitter.com/lxvelymochi/status/1180118110130655232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8rHH7djvtQ", "media_key": "3_1180118103935655937"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180118110130655232"], "text": "Plena que la gente es suicida hoy en d\u00eda no? https://t.co/8rHH7djvtQ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180117618667200513"}], "author_id": "1046536938130477057", "id": "1180118067117998080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:50:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1046536938130477057", "edit_history_tweet_ids": ["1180118067117998080"], "text": "en la gente, a cualquiera le pueden acabar cogiendo el movil y verlo, pasar lo que has pasado a otra persona, ense\u00f1arlo, decirlo. Lo que subis a mejores amigos se hace una captura y ya la tiene tol mundo, enteraros de que os puede perjudicar, que la pe\u00f1a se suicida tio"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "author_id": "193729323", "id": "1180118066828644354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:50:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180118066828644354"], "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "author_id": "1058855263296458752", "id": "1180118030782738437", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:50:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180118030782738437"], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180107746672365568"}], "author_id": "138839255", "id": "1180117982682505216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monitordesalud", "id": "1137108312670068736"}, {"start": 110, "end": 124, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.548, "type": "Other", "normalized_text": "4Oct"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7832, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "4Oct"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:50:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117982682505216"], "text": "RT @monitordesalud: #4Oct Cecodap advierte un crecimiento en la tendencia suicida en los ni\u00f1os venezolanos | \u2066@DiarioTalCual\u2069  https://t.co\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "152705796", "id": "1180117933701419009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:50:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/bR3I4qMdN7", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=G8Ddnw0qObU", "display_url": "youtube.com/watch?v=G8Ddnw\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180117933701419009"], "text": "Mano, esse v\u00eddeo t\u00e1 me destruindo cara. Uns 4 anos atr\u00e1s eu via os v\u00eddeos desse cara e achava m\u00f3 daora, ai esse ano ele se matou e hoje eu encontrei esse v\u00eddeo.\n\nhttps://t.co/bR3I4qMdN7"}, {"lang": "pt", "author_id": "19528704", "id": "1180117903263313922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4413, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/kvdeLOqU4g", "expanded_url": "https://www.facebook.com/leopinheiro76/posts/10218197112232571", "display_url": "facebook.com/leopinheiro76/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/leopinheiro76/posts/10218197112232571/"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:50:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117903263313922"], "text": "H\u00e1 uma semana, encerramos a semana com a not\u00edcia do Janot, que pensou em matar o Gilmar e depois se suicidar. Essa semana, um menino de doze anos, matou uma menina de nove, e, chupando um pirulito, foi chamar um... https://t.co/kvdeLOqU4g"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180117553630318593"}], "author_id": "4429727542", "id": "1180117736929845248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJuez"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 42, "tag": "LavaJato"}, {"start": 45, "end": 54, "tag": "LavaJuez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:49:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117736929845248"], "text": "RT @vozdelatierra: Los costos de #LavaJato y #LavaJuez No solo un suicida pol\u00edtico el 17 de abril 2019, sino toda una mayor\u00eda pol\u00edtica suic\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180110859160276992"}], "author_id": "356238027", "id": "1180117686732361734", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juliacuellar82", "id": "59833032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:49:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117686732361734"], "text": "RT @juliacuellar82: El suicidio es multifactorial. Estar conscientes que los medios dan un solo factor: se suicida porque reprob\u00f3 matem\u00e1tic\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179905399232897030"}], "author_id": "1589901085", "id": "1180117681564983296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ocoringadobem", "id": "3313618782"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:49:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117681564983296"], "text": "RT @ocoringadobem: Depois do cara se assumir um potencial homicida-suicida, descobre-se que ele estava mentindo.\n\nO Brasil \u00e9 \u00fanico."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "author_id": "57519534", "id": "1180117613122334723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:48:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117613122334723"], "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "361042982", "id": "1180117553630318593", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 144, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6579, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJuez"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "LavaJato"}, {"start": 26, "end": 35, "tag": "LavaJuez"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/5dTo6AeDJm", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/04/un-disparo-desde-el-piso-juan-de-la-puente/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/04/un-disparo-desde-el-piso-juan-de-la-puente/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:48:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117553630318593"], "text": "Los costos de #LavaJato y #LavaJuez No solo un suicida pol\u00edtico el 17 de abril 2019, sino toda una mayor\u00eda pol\u00edtica suicidando el \u2066@congresoperu\u2069 el lunes 30 de setiembre. El crimen pol\u00edtico tampoco paga! Bien por ciudadan\u00eda cr\u00edtica movilizada! https://t.co/5dTo6AeDJm"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180112335324794881"}], "author_id": "1139805226674925568", "id": "1180117540124708864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EmmeFcim10", "id": "1083776457757917186"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "VlnN94", "id": "1122218150907514880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:48:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1083776457757917186", "edit_history_tweet_ids": ["1180117540124708864"], "text": "@EmmeFcim10 @VlnN94 Stessa cosa per Godin con Ronaldo. Attento ancora si suicida quando glielo avr\u00e0 buttato in culo come al solito Cristiano"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "299409123", "id": "1180117536500699136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:48:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117536500699136"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180116319775141888"}], "author_id": "1107059415688069120", "id": "1180117485481336832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7946, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:48:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1107059415688069120", "edit_history_tweet_ids": ["1180117485481336832"], "text": "\u00c9 assim que a justi\u00e7a no Brasil se entende? Primeiro Janot confessa que por pouco n\u00e3o matou Gilmar Mendes (pena que Janot desistiu...rsrsrs), agora este caso!Quantos outros poder\u00e3o ter ocorrido sem divulga\u00e7\u00e3o ou est\u00e3o em vias de ocorrer?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}], "author_id": "258958516", "id": "1180117441780695040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:48:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117441780695040"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "409487633", "id": "1180117364903436289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:47:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117364903436289"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1163043448540278785", "id": "1180117341239156738", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5451, "type": "Other", "normalized_text": "Wos"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117341239156738"], "text": "Escuchen los temas de Wos en orden y para m\u00ed en resumen, mata a alguien que \u00e9l quer\u00eda y despues se suicida en el mar. Tengo algunas pruebas y algunas dudas"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "824426344406773760", "id": "1180117315301646336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117315301646336"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "author_id": "940340208809234437", "id": "1180117276026122245", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:47:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117276026122245"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "author_id": "510422589", "id": "1180117258808500225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:47:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117258808500225"], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "1156273322847588352", "id": "1180117226415886337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:47:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117226415886337"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179810373337255937"}], "author_id": "1009615782530215938", "id": "1180117187627016193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "likeidor", "id": "762780989693321216"}], "annotations": [{"start": 241, "end": 247, "probability": 0.9436, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:47:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "762780989693321216", "edit_history_tweet_ids": ["1180117187627016193"], "text": "@likeidor adem\u00e1s despu\u00e9s de la poronga de 24.8 cm que degustabas y penetraba tu ser y que tenes en un cuadro hay que ser suicida o loquito para ofrecer un finde de sexo... que podes ya sentir ?? .... en todo caso pudo haber sido un finde de Netflix"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935453039878145"}], "author_id": "4383231012", "id": "1180117125412712451", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:47:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117125412712451"], "text": "RT @Dadocanales: Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "353171758", "id": "1180117101924753409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:46:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "UominieDonne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180117101924753409"], "text": "pi\u00f9 meglio.....l'italiano morto suicida!!!! #UominieDonne"}, {"lang": "pt", "author_id": "227603813", "id": "1180117085332135936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8281, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPA"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.3418, "type": "Organization", "normalized_text": "ILC"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/8afVWRHIUw", "expanded_url": "http://www.aconteceuipu.net/2019/10/funcionario-da-ufpa-grava-fantasma-na.html?spref=fb", "display_url": "aconteceuipu.net/2019/10/funcio\u2026", "unwound_url": "http://www.aconteceuipu.net/2019/10/funcionario-da-ufpa-grava-fantasma-na.html?spref=fb"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:46:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117085332135936"], "text": "Funcion\u00e1rio da UFPA grava fantasma na universidade; \"o suposto fantasma seria de uma menina que se enforcou no ILC na d\u00e9cada de 90\u201d. Assista o v\u00eddeo https://t.co/8afVWRHIUw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "721619069728923648", "id": "1180116994647089153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:46:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180116994647089153"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "199436910", "id": "1180116988414353409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "Julie"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:46:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180116988414353409"], "text": "Parece l\u00facido dizer a Julie n\u00e3o veio hoje pq se matou"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935453039878145"}], "author_id": "832121738", "id": "1180116958768816129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:46:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180116958768816129"], "text": "RT @Dadocanales: Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180110453369786368"}], "author_id": "1544394050", "id": "1180116929429811201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}, {"start": 117, "end": 130, "username": "mundo_gazeta", "id": "637417494"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9158, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7725, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/AlSaYs5jqt", "expanded_url": "http://bit.ly/2AKcyoa", "display_url": "bit.ly/2AKcyoa", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/mundo/breves/homem-matou-policiais-franca-isla/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=gazeta-do-povo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:46:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180116929429811201"], "text": "RT @gazetadopovo: Homem que matou policiais na Fran\u00e7a rec\u00e9m havia se convertido ao Isl\u00e3 https://t.co/AlSaYs5jqt (via @mundo_gazeta)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180116585924759555"}], "author_id": "3662980874", "id": "1180116878481641472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:46:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "3330791747", "edit_history_tweet_ids": ["1180116878481641472"], "text": "@robjnho kkkkkkkkkkkkkk a tend\u00eancia suicida dele estava aflorada"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "1058643436943884288", "id": "1180116871665868802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:46:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180116871665868802"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180114213110517765"}], "author_id": "129305935", "id": "1180116860819234816", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 34, "like_count": 324, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-10-04T13:45:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PRKVicKGSk", "expanded_url": "https://twitter.com/urrelo_rafael/status/1180114213110517765", "display_url": "twitter.com/urrelo_rafael/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180116860819234816"], "text": "Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquello que se los va a devorar y han desmontado el pen\u00faltimo dique de contenci\u00f3n para defender el modelo econ\u00f3mico. Ese que les permite jugar a empresarios. https://t.co/PRKVicKGSk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "1083160972628512768", "id": "1180116791076503552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:45:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180116791076503552"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178043064125931520"}], "author_id": "1022948705647910913", "id": "1180116731198619648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5492, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:45:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "19667016", "edit_history_tweet_ids": ["1180116731198619648"], "text": "@veramagalhaes Janot se suicidou sem morrer."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "author_id": "2653435310", "id": "1180116554043854849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:44:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180116554043854849"], "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "author_id": "337928849", "id": "1180116481041993728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180116481041993728"], "text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179840981857898498"}], "author_id": "1105224303870730246", "id": "1180116292625416192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.3917, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:43:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180116292625416192"], "text": "RT @FBDemocratico: Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiro\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "848618983754477568", "id": "1180116291505545216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5698, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:43:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180116291505545216"], "text": "O ano \u00e9 2050 e as pessoas ainda v\u00e3o lembrar do esquadr\u00e3o suicida de 2016"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "author_id": "2172842226", "id": "1180116232160317441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:43:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180116232160317441"], "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "author_id": "1059113125042143232", "id": "1180116226242224129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:43:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180116226242224129"], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "839990702385823745", "id": "1180116143606026240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:43:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180116143606026240"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "author_id": "1133563664739557376", "id": "1180116105798541312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:42:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180116105798541312"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "446953137", "id": "1180116066216927233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:42:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180116066216927233"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180093462026305539"}], "author_id": "218272248", "id": "1180115863384608768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.6588, "type": "Place", "normalized_text": "Setramad"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:42:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180115863384608768"], "text": "RT @hayliscc: Otro d\u00eda suicida en Setramad."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "906983533553516545", "id": "1180115822834016256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:41:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180115822834016256"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2824544096", "id": "1180115785638977536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:41:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/CE1BoNoU5t", "expanded_url": "https://twitter.com/mickyy_vainilla/status/1179914967765721088", "display_url": "twitter.com/mickyy_vainill\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180115785638977536"], "text": "Que suicida puede votar ESTO??????? https://t.co/CE1BoNoU5t"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "author_id": "44812313", "id": "1180115758208167938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:41:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180115758208167938"], "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180114492858011648"}], "author_id": "1588935804", "id": "1180115747474935809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "stonerbrunch", "id": "720028239725477888"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:41:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "720028239725477888", "edit_history_tweet_ids": ["1180115747474935809"], "text": "@stonerbrunch Uh! es suicida el tipo. No sab\u00eda"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "53964104", "id": "1180115697080442880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:41:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180115697080442880"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "1101118027725242369", "id": "1180115662167056384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:41:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180115662167056384"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "author_id": "573008203", "id": "1180115658786447361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:41:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180115658786447361"], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "author_id": "1082014032989749248", "id": "1180115607230058496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:41:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180115607230058496"], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "359300068", "id": "1180115533599035400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:40:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180115533599035400"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180113376137154562"}], "author_id": "953462538380902400", "id": "1180115379441541122", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MFRosell", "id": "2898650938"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "arthur"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:40:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "2898650938", "edit_history_tweet_ids": ["1180115379441541122"], "text": "@MFRosell Sim, com crtz e eles t\u00e3o agindo de tal forma, n\u00e3o est\u00e3o acobertando nada, por isso que acho desnecess\u00e1rio ficarem julgado, se fosse uma situa\u00e7\u00e3o como o do filho do arthur q matou e sumiu, deboa se falassem"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180104131937230848"}], "author_id": "802927496", "id": "1180115347573284865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoldierFCB", "id": "1261077080651051011"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:39:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180115347573284865"], "text": "RT @SoldierFCB: @3gerardpique @FCBarcelona Ni que fuera esto los Avengers.. \n\nEncima el Liverpool nos hizo el End Game y nos quer\u00e9is vender\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "2887070351", "id": "1180115343538315264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:39:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180115343538315264"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "377944597", "id": "1180115182921625602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:39:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180115182921625602"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "author_id": "266725978", "id": "1180114975660134400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:38:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180114975660134400"], "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "author_id": "940594704319700993", "id": "1180114922073669634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:38:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180114922073669634"], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179947012235481088"}], "author_id": "203313341", "id": "1180114794059374592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9682, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/xkGyaTbkAM", "expanded_url": "https://twitter.com/multishow/status/1179947012235481088", "display_url": "twitter.com/multishow/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:37:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180114794059374592"], "text": "Um amor por essa vers\u00e3o de \u201cBohemian Rhapsody\u201d desde  Esquadr\u00e3o Suicida, era tipo um ritual matinal. https://t.co/xkGyaTbkAM"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "1332022662", "id": "1180114725289332739", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180114725289332739"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180112026095538182"}], "author_id": "716497422856404992", "id": "1180114601838600193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Priscil04059282", "id": "1177290737936941056"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:37:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1177290737936941056", "edit_history_tweet_ids": ["1180114601838600193"], "text": "@Priscil04059282 @DamaresAlves eu acho que primeiro \u00e9 preciso condenar. pq a pratica aumentou devido a lei ser uma merda. eles sabem que se forem presos, ficar\u00e3o pouco tempo. ent\u00e3o poderia come\u00e7ar eliminando. pegou? matou. a consequ\u00eancia vai pesar, come\u00e7ando a diminuir os abusos."}, {"lang": "es", "author_id": "2799173259", "id": "1180114597237276672", "entities": {"mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "DrDanielDiazGto", "id": "856602327775678464"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.5368, "type": "Other", "normalized_text": "guanajuatenses"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Estatal"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/9L5H3uZSWA", "expanded_url": "https://reportebajio.com/detectan-a-18-mil-guanajuatenses-con-riesgo-suicida/", "display_url": "reportebajio.com/detectan-a-18-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:37:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180114597237276672"], "text": "#Estatal Detectan a 18 mil guanajuatenses con riesgo suicida https://t.co/9L5H3uZSWA @DrDanielDiazGto @SaludGuanajuato"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "author_id": "941757185331269633", "id": "1180114544422768640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180114544422768640"], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "author_id": "94132655", "id": "1180114441893027841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:36:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180114441893027841"], "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180113647361806336"}], "author_id": "727299695018696704", "id": "1180114436423639040", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "eutatidias", "id": "1040639498483388417"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:36:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "970689383266385920", "edit_history_tweet_ids": ["1180114436423639040"], "text": "@Flordehliss @eutatidias O problema maior \u00e9 quem o Lucas indicar voltar fazendeiro .... eles n\u00e3o podiam jamais ter feito isso, q levassem ent\u00e3o pelo menos um do grupo sol pra baia, estrat\u00e9gia suicida essa... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f v\u00e3o acabar sacrificando algu\u00e9m do grupo por burrice e covardia."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "712357371083890690", "id": "1180114424570548224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180114424570548224"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1018694708988653568", "id": "1180114393813700608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-04T13:36:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180114393813700608"], "text": "Cuando no sabes si el conductor del bus es suicida o perico \ud83d\ude23\ud83d\ude2d"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "author_id": "1317232848", "id": "1180114336485957633", "entities": {"mentions": [{"start": 243, "end": 248, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.7584, "type": "Person", "normalized_text": "o Braze"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.366, "type": "Other", "normalized_text": "u \u00c1gat"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/Jy565yxTTP", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:35:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180114336485957633"], "text": "\u00c9 s\u00e9rio isso?!!\nParece filme.\n\"Ah, mas nao se sabe ainda isso e aquilo...\"\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nTem gente que acredita mais em filme do que a realidade do Brazeel.\n\n PMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/Jy565yxTTP via @VEJA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "915310314849275904", "id": "1180114235478695942", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:35:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180114235478695942"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "268580914", "id": "1180114194114519045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 88, "probability": 0.6558, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 89, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/lHNV6VRy93", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1180113299993694209", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:35:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180114194114519045"], "text": "Y directamente al penal. Aunque quiz\u00e1 siga los pasos de su l\u00edder, el cobarde suicida, #AG https://t.co/lHNV6VRy93"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "author_id": "2986010001", "id": "1180114111239266305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:35:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180114111239266305"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "75567977", "id": "1180114093438590977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:34:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180114093438590977"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "175092073", "id": "1180114039638245386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:34:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180114039638245386"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "2267768894", "id": "1180113994985676801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:34:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180113994985676801"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "981208441460068353", "id": "1180113937217536001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:34:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180113937217536001"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180103997090344960"}], "author_id": "352512573", "id": "1180113861204221952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.992, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/PVlNQe6Vhu", "expanded_url": "https://twitter.com/BBCNews/status/1180103997090344960", "display_url": "twitter.com/BBCNews/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:34:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180113861204221952"], "text": "Reino Unido no se puede permitir un proyecto suicida de desconexi\u00f3n con Europa. \n\nBoris Johnson y sus pol\u00edticas unilaterales y rupturistas van a producir un desastre economico global y humanitario en varias regiones. https://t.co/PVlNQe6Vhu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180090474918502400"}], "author_id": "108541384", "id": "1180113792312774656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlbaCurrie", "id": "82635177"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:33:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180113792312774656"], "text": "RT @AlbaCurrie: No he querido apoyar nada en contra de Guaido @jguaido porque no voy a espichar la unica balsa de salvaci\u00f3n. Pero esto es i\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "734564302137483264", "id": "1180113678970101760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:33:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180113678970101760"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "726841723805143042", "id": "1180113499885887493", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:32:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180113499885887493"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180113404729708545"}], "author_id": "1116137101156864001", "id": "1180113406839394305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.5499, "type": "Other", "normalized_text": "DT"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 249, "end": 266, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Chester Bennington"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:32:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1116137101156864001", "edit_history_tweet_ids": ["1180113406839394305"], "text": "4/\nSem contrapontos e sem pondera\u00e7\u00f5es, apenas um sujeito de fam\u00edlia que se aventurou no DT e se matou no final. Uma simplifica\u00e7\u00e3o grosseira e um pouco apelativa.  \u00c9 como tentar dissuadir algu\u00e9m de entrar em uma bandinha de rock porque Kurt Cobain e Chester Bennington se mataram."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180113400501854208"}], "author_id": "1116137101156864001", "id": "1180113402573795329", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 22, "username": "exame", "id": "30070288"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "day trade"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:32:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1116137101156864001", "edit_history_tweet_ids": ["1180113402573795329"], "text": "2/\nDia desses a @exame fez uma mat\u00e9ria com um chamativo t\u00edtulo \u201cPreju\u00edzo, depress\u00e3o e morte no day trade\u201d. A mat\u00e9ria fala sobre um rapaz que se matou por d\u00edvidas em opera\u00e7\u00f5es de DT e o drama da sua esposa em lidar \u00f1 s\u00f3 com a perda do marido mas tb com as d\u00edvidas deixadas por ele"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180111190304919553"}], "author_id": "2389568084", "id": "1180113378968293377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SouIvmins", "id": "4765800616"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "keiozin", "id": "1019126691250294785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:32:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "4765800616", "edit_history_tweet_ids": ["1180113378968293377"], "text": "@SouIvmins @keiozin Um idoso matou a esposa e se suicidou depois pq ela tava muito doente e eles n\u00e3o tinham dinheiro pra pagar hospital"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "author_id": "3426245051", "id": "1180113355215908864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:32:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180113355215908864"], "text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935453039878145"}], "author_id": "183317779", "id": "1180113338698629120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:32:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180113338698629120"], "text": "RT @Dadocanales: Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "author_id": "57751727", "id": "1180113282516029441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:31:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180113282516029441"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "author_id": "989835813214138368", "id": "1180113234436788226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:31:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180113234436788226"], "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "3073133157", "id": "1180113145601384449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:31:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180113145601384449"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "author_id": "43326431", "id": "1180113103469588485", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:31:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180113103469588485"], "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935453039878145"}], "author_id": "74496254", "id": "1180113046594871301", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:30:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180113046594871301"], "text": "RT @Dadocanales: Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180110859160276992"}], "author_id": "1378599306", "id": "1180113011559800833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juliacuellar82", "id": "59833032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:30:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180113011559800833"], "text": "RT @juliacuellar82: El suicidio es multifactorial. Estar conscientes que los medios dan un solo factor: se suicida porque reprob\u00f3 matem\u00e1tic\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "author_id": "123372732", "id": "1180112972166959104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:30:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180112972166959104"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "author_id": "249401731", "id": "1180112935861018627", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:30:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180112935861018627"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "author_id": "856684723560751104", "id": "1180112790524170240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:29:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180112790524170240"], "text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180098103313129472"}], "author_id": "1179894453789552641", "id": "1180112749587623937", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kfiallega", "id": "191578523"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6989, "type": "Person", "normalized_text": "guau guau"}, {"start": 179, "end": 201, "probability": 0.4869, "type": "Organization", "normalized_text": "Criminal Fuerza Popular"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:29:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "191578523", "edit_history_tweet_ids": ["1180112749587623937"], "text": "@kfiallega @Mauriciomulder @meiermq @zacapa_marca Conchudo el guau guau q al lado d su due\u00f1o (el cobarde suicida) y sus compinches, convirtieron al APRA en rabo d la Organizaci\u00f3n Criminal Fuerza Popular\n\nQuedar\u00e1 escrito en la historia del Per\u00fa, q el fujiaprismo fue d lo mas nefasto y delincuencial en lo q a pol\u00edtica se refiere"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "author_id": "280139990", "id": "1180112739584401408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:29:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180112739584401408"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "author_id": "69199751", "id": "1180112705547579398", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180112705547579398"], "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179944404527861760"}], "author_id": "2683604904", "id": "1180112672626483201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OCayoPereira", "id": "707276502"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9052, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:29:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "707276502", "edit_history_tweet_ids": ["1180112672626483201"], "text": "@OCayoPereira A \u00fanica coisa boa que aquele filme do Esquadr\u00e3o Suicida criou."}, {"lang": "es", "author_id": "799040239", "id": "1180112616343113728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9368, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:29:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180112616343113728"], "text": "Vamos a ver Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180111583479058432"}], "author_id": "919271426359746565", "id": "1180112569769631744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TlDanverss", "id": "1151243940613492737"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.614, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.8264, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:28:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1151243940613492737", "edit_history_tweet_ids": ["1180112569769631744"], "text": "@TlDanverss @jurandirfilho N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o para mim tem muito filme da dc extremamente raso tamb\u00e9m que \u00e9 muito pouco aproveitado ao que poderia ser um exemplo disso e batman vs superman e esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180112107125313536"}], "author_id": "893551526853185536", "id": "1180112542091350018", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lucas_Vassco", "id": "885336260927160321"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:28:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "885336260927160321", "edit_history_tweet_ids": ["1180112542091350018"], "text": "@Lucas_Vassco Filha da puta matou m\u00e3e e filho porque se separou.."}, {"lang": "pt", "author_id": "34239340", "id": "1180112525582577664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.5064, "type": "Other", "normalized_text": "inktober"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "freeze"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.4138, "type": "Person", "normalized_text": "schwarzenegger"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180112525582577664"], "text": "o tema do inktober hoje \u00e9 \"freeze\" e eu queria desenhar o mr freeze do schwarzenegger s\u00f3 para poder fazer a piadinha cretina do filme de: o que matou os dinossauros? a ERA DO GELO kkkkkk filme horr\u00edvel vai se foder kk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179888026459283456"}], "author_id": "1101101811639992320", "id": "1180112467143331841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisc_dias", "id": "1151377514775924736"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "trab"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:28:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180112467143331841"], "text": "RT @luisc_dias: S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trab\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "55696504", "id": "1180112209340506117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:27:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180112209340506117"], "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "author_id": "3055845662", "id": "1180112168739639297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:27:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180112168739639297"], "text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179924272065765376"}], "author_id": "879319992822632448", "id": "1180112147126329344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MareaNocturna20", "id": "228203605"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "AmiraElmasri1", "id": "1159971119685951489"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.3754, "type": "Person", "normalized_text": "Gob"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:27:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "228203605", "edit_history_tweet_ids": ["1180112147126329344"], "text": "@MareaNocturna20 @capcentral @AmiraElmasri1 Que har\u00e1 c la del 19 en 9 de Julio, se suicida.. Hay votar al Gob y dejar afuera a estos delincuentes."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "17547733", "id": "1180112091480563713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:27:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180112091480563713"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "212984186", "id": "1180112074627801088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:26:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180112074627801088"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "923249834886385664", "id": "1180112013424578561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:26:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180112013424578561"], "text": "Eu sou o tipo de amiga q se vc ligar p mim contando q matou uma pessoa eu enterro ela junto cntg"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "author_id": "33396466", "id": "1180111903961571334", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:26:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111903961571334"], "text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}], "author_id": "101823138", "id": "1180111888375529474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:26:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111888375529474"], "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180106531922206722"}], "author_id": "880864500563550208", "id": "1180111832385835008", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 28, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.6627, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:26:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "235190316", "edit_history_tweet_ids": ["1180111832385835008"], "text": "@jeehfeltz @mnglsca @omelete Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida est\u00e3o no auge"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "707324126617325569", "id": "1180111823460274176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:25:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111823460274176"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "620373668", "id": "1180111722331430915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.7924, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.7738, "type": "Organization", "normalized_text": "PSC"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8931, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 159, "end": 172, "probability": 0.5539, "type": "Place", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.6639, "type": "Place", "normalized_text": "Penha"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.5401, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 238, "end": 249, "probability": 0.5589, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata F\u00e9lix"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/bK8hTTJdHq", "expanded_url": "https://cearanoticias.net.br/witzel-manda-apurar-se-pms-tentaram-invadir-hospital-para-pegar-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR0w3i3u_blbuj5O0J-AjkRwYxuyFe-4wolSYf43zD_Kzg1udR9nYABLw2o", "display_url": "cearanoticias.net.br/witzel-manda-a\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/LGbFoWHXv4", "expanded_url": "https://twitter.com/CearaNoticias1/status/1180111722331430915/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LGbFoWHXv4", "media_key": "3_1180111713515036672"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:25:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111722331430915"], "text": "O governador do Rio, Wilson Witzel (PSC), afirmou pelo Twitter que vai apurar \u201ccom rigor\u201d a den\u00fancia de que um grupo de policiais militares invadiu o Hospital Get\u00falio Vargas, na Penha (zona norte do Rio), um dia ap\u00f3s a morte da estudante \u00c1ghata F\u00e9lix.\nhttps://t.co/bK8hTTJdHq https://t.co/LGbFoWHXv4"}, {"lang": "es", "author_id": "310410175", "id": "1180111716627226626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:25:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/C3sctB5zgg", "expanded_url": "https://www.facebook.com/search/top/?q=%C2%AB%C2%A1Ser%20prejuiciado%20no%20est%C3%A1%20mal%3B%20lo%20malo%20es%20tener%20malos%20prejuicios!%C2%BB&epa=SEARCH_BOX", "display_url": "facebook.com/search/top/?q=\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180111716627226626"], "text": "\u00ab\u00a1El que mata el tiempo es un \u2013homicida- suicida que se apu\u00f1ala a s\u00ed mismo!\u00bb\n\n\u00a1Ser prejuiciado no est\u00e1 mal; lo malo es tener malos prejuicios!\n\n\u00ab\u00a1Un sabio nunca sabe c\u00f3mo contestar las preguntas m\u00e1s tontas de un necio!\u00bb\n\nhttps://t.co/C3sctB5zgg"}, {"lang": "pt", "author_id": "128968138", "id": "1180111667465801728", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "Henriqueg112", "id": "3669534261"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/W5Infz882m", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/04/suspeito-de-jogar-armas-no-mar-pediu-a-justica-salvo-conduto-meses-antes-de-prisao-no-caso-marielle.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 74, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-10-04T13:25:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111667465801728"], "text": "Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o procurando no lugar errado\". Com @Henriqueg112 https://t.co/W5Infz882m"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "392309024", "id": "1180111611534684160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:25:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111611534684160"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "author_id": "2340456413", "id": "1180111545369600001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:24:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111545369600001"], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179533189657874437"}], "author_id": "836732576614203396", "id": "1180111529431244801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5971, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/D5ITbv4IIN", "expanded_url": "https://twitter.com/joaovtrs_/status/1179533189657874437", "display_url": "twitter.com/joaovtrs_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:24:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111529431244801"], "text": "LKKKKKKKKK ele t\u00e1 parecendo o coringa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/D5ITbv4IIN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "1081404633183080449", "id": "1180111466353057792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:24:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111466353057792"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "956338362", "id": "1180111364855144449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:24:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111364855144449"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "389673601", "id": "1180111326951215104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:24:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111326951215104"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180111318449295360"}], "author_id": "1069216471677616129", "id": "1180111319741140992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:23:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1069216471677616129", "edit_history_tweet_ids": ["1180111319741140992"], "text": "Y ya cuando voy hacia el boss eso sigue buscando gente y se vuelve a unir el mismo pavo. Y en vez de venir al boss conmigo se suicida. Y as\u00ed hasta 7 veces que se un\u00eda el mismo pavo. Porque la gente en los videojuegos suele ser tan imb\u00e9cil..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842944154554368"}], "author_id": "3022567109", "id": "1180111309800706054", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:23:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111309800706054"], "text": "RT @jpereyra1952: PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. N\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "author_id": "760507173701033985", "id": "1180111297351946240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:23:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111297351946240"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180104131937230848"}], "author_id": "385649202", "id": "1180111170096783360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoldierFCB", "id": "1261077080651051011"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:23:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111170096783360"], "text": "RT @SoldierFCB: @3gerardpique @FCBarcelona Ni que fuera esto los Avengers.. \n\nEncima el Liverpool nos hizo el End Game y nos quer\u00e9is vender\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180090474918502400"}], "author_id": "1395881922", "id": "1180111118942924802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlbaCurrie", "id": "82635177"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:23:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111118942924802"], "text": "RT @AlbaCurrie: No he querido apoyar nada en contra de Guaido @jguaido porque no voy a espichar la unica balsa de salvaci\u00f3n. Pero esto es i\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "author_id": "39834403", "id": "1180111097652813825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:23:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111097652813825"], "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "759799767849275392", "id": "1180111060105404416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:22:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111060105404416"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "author_id": "3666190162", "id": "1180110988118507521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:22:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180110988118507521"], "text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180110980791058432"}], "author_id": "2988629751", "id": "1180110983068561408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "Spencer"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 146, "end": 152, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Valerie"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:22:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "2988629751", "edit_history_tweet_ids": ["1180110983068561408"], "text": "Perceba, foi o jornalista e o Spencer quem descobriram que o Jerry era o respons\u00e1vel pelo ataque terrorista (que matou ningu\u00e9m) e contaram para a Valerie, que imediatamente demitiu dele e se retirou da elei\u00e7\u00e3o.\nANTES DO SHOW COME\u00c7AR.\nANTES DE OUVIR \"M\u00c3E, M\u00c3E, M\u00c3E\"..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180109697535418368"}], "author_id": "1128652114924797958", "id": "1180110968761847808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Norman221947", "id": "1214557875609030656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:22:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1156597256579104769", "edit_history_tweet_ids": ["1180110968761847808"], "text": "@norman221947 Tentamos espant\u00e1-la pra ela sair pela janela, mas ela n\u00e3o saiu. Da\u00ed minha colega acabou matando ela.\nMas tipo assim, o q me irritou foi a rea\u00e7\u00e3o da minha outra colega, como se a colega q a matou fosse um monstro por ter matado um inseto. \ud83d\ude44"}, {"lang": "es", "author_id": "59833032", "id": "1180110859160276992", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:22:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180110859160276992"], "text": "El suicidio es multifactorial. Estar conscientes que los medios dan un solo factor: se suicida porque reprob\u00f3 matem\u00e1ticas, no la dejaron salir. La escuela debe ense\u00f1ar a leer los medios y eliminar exageraciones"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "author_id": "2939779114", "id": "1180110855469490176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:22:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180110855469490176"], "text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "112887296", "id": "1180110791581851648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:21:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180110791581851648"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "author_id": "721396883357364228", "id": "1180110706110279683", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:21:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180110706110279683"], "text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "author_id": "52470194", "id": "1180110686967533568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:21:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180110686967533568"], "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "869374752925908992", "id": "1180110647285166082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.516, "type": "Person", "normalized_text": "anne"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:21:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180110647285166082"], "text": "Eu e a anne vamos fazer um ano de amizade, sem uma querer matar a outra kkkkkkkkk se fosse contar todo o tempo daria uns 4 anos, mas em 4 anos a gente mais se matou do que foi amiga kkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "752156874124955648", "id": "1180110635964796928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:21:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180110635964796928"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "15084884", "id": "1180110453369786368", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 112, "username": "mundo_gazeta", "id": "637417494"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.6036, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/AlSaYs5jqt", "expanded_url": "http://bit.ly/2AKcyoa", "display_url": "bit.ly/2AKcyoa", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/mundo/breves/homem-matou-policiais-franca-isla/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=gazeta-do-povo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-04T13:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180110453369786368"], "text": "Homem que matou policiais na Fran\u00e7a rec\u00e9m havia se convertido ao Isl\u00e3 https://t.co/AlSaYs5jqt (via @mundo_gazeta)"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180079242496954369"}], "author_id": "3043411017", "id": "1180110444138287104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ricksenra", "id": "34359439"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:20:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180110444138287104"], "text": "RT @ricksenra: Para Flavio Bolsonaro, mortos por policiais s\u00e3o suicidas, j\u00e1 que se expuseram ao risco de morrer. Na mesma l\u00f3gica, se suicid\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "798466363975143424"}], "author_id": "783762068243636224", "id": "1180110405508780034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humor_Negro_OK", "id": "704460376168120320"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/F47cugfPWk", "expanded_url": "https://twitter.com/Humor_Negro_OK/status/798466363975143424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F47cugfPWk", "media_key": "3_798466348439453696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2489, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:20:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180110405508780034"], "text": "RT @Humor_Negro_OK: Quando o teu irm\u00e3o volta de uma miss\u00e3o suicida https://t.co/F47cugfPWk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "708713561", "id": "1180110387649363973", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180110387649363973"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180104616941371392"}], "author_id": "850282483191099392", "id": "1180110305151668224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Talaverano78", "id": "1100738923"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:19:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1100738923", "edit_history_tweet_ids": ["1180110305151668224"], "text": "@Talaverano78 Y porque no se suicida ella? \ud83e\udd14"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "24569113", "id": "1180110242316718080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:19:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180110242316718080"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180107746672365568"}], "author_id": "390139625", "id": "1180110138297982977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monitordesalud", "id": "1137108312670068736"}, {"start": 110, "end": 124, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.548, "type": "Other", "normalized_text": "4Oct"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7832, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "4Oct"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:19:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180110138297982977"], "text": "RT @monitordesalud: #4Oct Cecodap advierte un crecimiento en la tendencia suicida en los ni\u00f1os venezolanos | \u2066@DiarioTalCual\u2069  https://t.co\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "141711880", "id": "1180110076901756928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:19:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180110076901756928"], "text": "Chega \nBem devagar \nCalma \nS\u00f3 me beija \nCala \nMinha boca \nMe leva \nDesse lugar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180106356277350400"}], "author_id": "4021895841", "id": "1180110063098384384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.7242, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:18:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1180110063098384384"], "text": "@Mauriciomulder @vozdelatierra @TC_Peru El fenecido congreso igual iba a elegir a los miembros del TC. Lo que ten\u00edan que cambiar el sistema. No trates de confundirnos mascota de suicida fel\u00f3n."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "2560739437", "id": "1180109924698906630", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:18:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 101, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180109924698906630"], "text": "@QNOQNO's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."}, {"lang": "pt", "author_id": "3415338347", "id": "1180109821254799360", "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 103, "username": "infonavweb", "id": "3415338347"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7145, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/gCVBETOuXK", "expanded_url": "https://www.infonavweb.com.br/2019/10/witzel-manda-apurar-se-pms-tentaram.html", "display_url": "infonavweb.com.br/2019/10/witzel\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:18:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180109821254799360"], "text": "Witzel manda apurar se PMs tentaram pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/gCVBETOuXK via @infonavweb"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179928750227705857"}], "author_id": "119461417", "id": "1180109573681766402", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgperez", "id": "16866845"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:17:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "16866845", "edit_history_tweet_ids": ["1180109573681766402"], "text": "@jgperez @DeltaMdelta Me quedo con la frase del suicida: \"Demuestrenlo pues imb\u00e9ciles.  \""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178799814307450880"}], "author_id": "2652741982", "id": "1180109532950941697", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 31, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.7576, "type": "Organization", "normalized_text": "GEO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:16:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180109532950941697"], "text": "RT @kakalavakagijon: @elmundoes Ya veo yo a los GEO en una operaci\u00f3n antiterrorista cambiando el pa\u00f1al al beb\u00e9 mientras desactivan a un com\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "author_id": "1061374058334470144", "id": "1180109525929594880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:16:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180109525929594880"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180104131937230848"}], "author_id": "1386860311", "id": "1180109461505138688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoldierFCB", "id": "1261077080651051011"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:16:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180109461505138688"], "text": "RT @SoldierFCB: @3gerardpique @FCBarcelona Ni que fuera esto los Avengers.. \n\nEncima el Liverpool nos hizo el End Game y nos quer\u00e9is vender\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "author_id": "972601589289582592", "id": "1180109443012407303", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180109443012407303"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180096841234440193"}], "author_id": "972720637176438784", "id": "1180109410422669312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:16:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180109410422669312"], "text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "138594693", "id": "1180109345176117248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:16:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180109345176117248"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "author_id": "1175865177830543362", "id": "1180109334224785408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:16:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180109334224785408"], "text": "Bueno hoy ha sido la primera vez que no voy a clase por haber amanecido indispuesta.\n\n*indispuesta: ansiosa, depresiva, suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "author_id": "724071222196224000", "id": "1180109250183536640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:15:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180109250183536640"], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "author_id": "813047267464740869", "id": "1180109226506674177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:15:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180109226506674177"], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "2964387725", "id": "1180109164963651584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:15:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180109164963651584"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180108350878572544"}], "author_id": "74908254", "id": "1180109147221757954", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:15:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "74908254", "edit_history_tweet_ids": ["1180109147221757954"], "text": "\"Ah mas fulana foi tra\u00edda e perdoou\", mano, cuida da sua vida.\n\"Ah mas ciclano se matou, \u00f1 pensou na fam\u00edlia\" VC N\u00c3O SABE.\n\"Ah mas depois de tudo blablabla\",  c u i d a d a s u a v i d a.\nvc n\u00e3o sabe\nvc n\u00e3o vive\nn\u00e3o \u00e9 sua realidade"}, {"lang": "pt", "author_id": "2296193748", "id": "1180109092699955200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:15:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/oHwu7Bc2lI", "expanded_url": "https://www.noticiasnoroeste.com.br/2019/motorista-que-matou-enfermeira-apos-dirigir-na-contra-mao-se-envolveu-em-outros-acidentes/", "display_url": "noticiasnoroeste.com.br/2019/motorista\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/xQ5nVQACc2", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasnoroest/status/1180109092699955200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xQ5nVQACc2", "media_key": "3_1180109090632208389"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180109092699955200"], "text": "Motorista que matou enfermeira ap\u00f3s dirigir na contra-m\u00e3o se envolveu em outros\u00a0acidentes https://t.co/oHwu7Bc2lI https://t.co/xQ5nVQACc2"}, {"lang": "pt", "author_id": "391099858", "id": "1180109084428836864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:15:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/aUzXkYNQNm", "expanded_url": "https://www.noticiasnoroeste.com.br/2019/motorista-que-matou-enfermeira-apos-dirigir-na-contra-mao-se-envolveu-em-outros-acidentes/", "display_url": "noticiasnoroeste.com.br/2019/motorista\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/62UTfGoIl0", "expanded_url": "https://twitter.com/webradioferpa/status/1180109084428836864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62UTfGoIl0", "media_key": "3_1180109082289741831"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180109084428836864"], "text": "Motorista que matou enfermeira ap\u00f3s dirigir na contra-m\u00e3o se envolveu em outros\u00a0acidentes https://t.co/aUzXkYNQNm https://t.co/62UTfGoIl0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "64463512", "id": "1180109074282811392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180109074282811392"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "author_id": "2518759434", "id": "1180109066091274240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:15:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180109066091274240"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4149248867", "id": "1180108974315769858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 100, "probability": 0.7704, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00e3o Metropolitana"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 182, "end": 200, "probability": 0.4257, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Bleme Filho"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.9261, "type": "Place", "normalized_text": "Betim"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/DWKKqquHAO", "expanded_url": "https://www.reportermaceio.com.br/homem-diz-que-matou-mulher-por-medo/", "display_url": "reportermaceio.com.br/homem-diz-que-\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Std3pdYrBP", "expanded_url": "https://twitter.com/reportermaceio/status/1180108974315769858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Std3pdYrBP", "media_key": "3_1180108971732033536"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:14:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180108974315769858"], "text": "Homem diz que matou mulher por medo - \nMais uma mulher foi v\u00edtima de um homem na Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte. Desta vez, o \u00f3dio se dirigiu a uma mulher de 36 anos, na Rua Ant\u00f4nio Bleme Filho, em Betim., Grande BH.\nSegundo a Pol\u00edcia Mili ... - https://t.co/DWKKqquHAO https://t.co/Std3pdYrBP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "author_id": "2248880264", "id": "1180108947174371328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180108947174371328"], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "2389406927", "id": "1180108828437864448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180108828437864448"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "52219884", "id": "1180108710611283969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:13:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180108710611283969"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "author_id": "460561883", "id": "1180108502586576897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:12:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180108502586576897"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "author_id": "1044924009773748224", "id": "1180108454368890881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:12:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180108454368890881"], "text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178302343948967937"}], "author_id": "2478709381", "id": "1180108345241460741", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Le"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:12:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180108345241460741"], "text": "RT @_Agencia6: Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Le\u2026"}, {"lang": "zxx", "author_id": "168809534", "id": "1180108327524732928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:12:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NeeCvpwLQg", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180108327524732928"], "text": "https://t.co/NeeCvpwLQg"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "author_id": "1146840626417328128", "id": "1180108324056043520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180108324056043520"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "danielfigueirad", "name": "Angel D\u00ed Maria", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 698, "tweet_count": 962, "listed_count": 0}, "location": "Ipi\u00edba, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "id": "976912831185604608"}, {"verified": false, "username": "KatarineDiass", "name": "Katarine \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 356, "tweet_count": 7701, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "894567113750433792"}, {"verified": false, "username": "DrewDreams1994", "name": "bad&sad", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 416, "tweet_count": 30348, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "704096645269622786"}, {"verified": false, "username": "irwinbiebrs", "name": "thay \ud83d\udd78\ufe0f | \ud83d\udcd6: kill switch", "public_metrics": {"followers_count": 8583, "following_count": 8110, "tweet_count": 54103, "listed_count": 29}, "location": " bieber follows", "id": "800509824161021952"}, {"verified": false, "username": "carolinagmsv", "name": "Carolinagmsv", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 517, "tweet_count": 14388, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "918483192184754176"}, {"verified": true, "username": "ldpsincomplejos", "name": "Luis del Pino", "public_metrics": {"followers_count": 306853, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}, "location": "Madrid", "id": "241993704"}, {"verified": false, "username": "Verdoux11", "name": "Verdoux \ud83e\uddf1 \ud83d\udcd0", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 2020, "tweet_count": 92593, "listed_count": 3}, "id": "1041484481406873600"}, {"verified": false, "username": "RRobitt2011", "name": "Robson", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 3400, "tweet_count": 57276, "listed_count": 19}, "location": "Roma", "id": "1064245830"}, {"verified": false, "username": "queenbibis", "name": "Chupeta", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 222, "tweet_count": 95336, "listed_count": 6}, "id": "559935137"}, {"verified": true, "username": "AlbertoRodNews", "name": "AlbertoRodNews", "public_metrics": {"followers_count": 570862, "following_count": 507, "tweet_count": 380831, "listed_count": 1744}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "2334661493"}, {"verified": false, "username": "Littlebratxxx", "name": "\u2661\u2113\u00a1\u0442\u0442\u2113\u03b5\u043a\u00a1\u0442\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1821, "tweet_count": 5849, "listed_count": 2}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "1038806526188814338"}, {"verified": false, "username": "letgois_", "name": "leticia | 13", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1359, "tweet_count": 53544, "listed_count": 1}, "location": "Marab\u00e1, Brasil", "id": "2573745057"}, {"verified": false, "username": "brusnos", "name": "fumei diamba vencida", "public_metrics": {"followers_count": 522649, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "location": "Londrina, Brasil", "id": "1015972843"}, {"verified": false, "username": "AnimalPolitic12", "name": "Animal Politico", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 63, "tweet_count": 4137, "listed_count": 0}, "id": "1044006608479682565"}, {"verified": true, "username": "ideias_gp", "name": "Ideias - Gazeta do Povo", "public_metrics": {"followers_count": 64730, "following_count": 80, "tweet_count": 42497, "listed_count": 187}, "location": "Brasil", "id": "68780464"}, {"verified": false, "username": "lucascoquinha", "name": "sukita", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 256, "tweet_count": 6464, "listed_count": 1}, "id": "217269467"}, {"verified": false, "username": "carolhimura", "name": "Carol Himura", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 550, "tweet_count": 127597, "listed_count": 17}, "id": "31256502"}, {"verified": true, "username": "LoadComics", "name": "\ud835\udc0b\u00d8\ud835\udc00\ud835\udc03 - Vandalo Cultural.", "public_metrics": {"followers_count": 102401, "following_count": 1327, "tweet_count": 144080, "listed_count": 205}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil  \u00b7", "id": "572207383"}, {"verified": false, "username": "Maria72037029", "name": "Maria \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 218, "tweet_count": 18260, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "id": "771304211157966848"}, {"verified": false, "username": "refinnejelav", "name": "Refinnej 31. \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 491, "tweet_count": 84197, "listed_count": 2}, "location": "Cear\u00e1", "id": "132700542"}, {"verified": false, "username": "deborabaldin_", "name": "Debora Baldin | \u00c9 LULA DE QLQR JEITO", "public_metrics": {"followers_count": 56221, "following_count": 1490, "tweet_count": 15848, "listed_count": 127}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "27709402"}, {"verified": false, "username": "Bernabealopez1", "name": "ESPA\u00d1A ETERNA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 9886, "following_count": 10875, "tweet_count": 72825, "listed_count": 6}, "location": "Madrid, Reino de Espa\u00f1a", "id": "1050865257818845187"}, {"verified": false, "username": "ClaveRubio", "name": "ARC", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 495, "tweet_count": 82136, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "927218599860887552"}, {"verified": false, "username": "Umaninadoinsta", "name": "In\u00eas Coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 264, "tweet_count": 1875, "listed_count": 0}, "id": "107847115"}, {"verified": false, "username": "RPMania98", "name": "Rafael Pena \ud83c\udf83\ud83c\udf42\ud83c\udf84\ud83c\udf86", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 4952, "tweet_count": 498606, "listed_count": 4}, "location": "Boston, MA", "id": "902686285999075329"}, {"verified": true, "username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7439055, "following_count": 303, "tweet_count": 492499, "listed_count": 13486}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "9317502"}, {"verified": false, "username": "XLSemanal", "name": "XLSemanal", "public_metrics": {"followers_count": 55447, "following_count": 348, "tweet_count": 38631, "listed_count": 429}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "791504329"}, {"verified": false, "username": "narnianno", "name": "\u00c9merson Silva", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1106, "tweet_count": 10183, "listed_count": 3}, "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "id": "1173615468"}, {"verified": false, "username": "EstebannSanchez", "name": "Pancho", "public_metrics": {"followers_count": 10716, "following_count": 2021, "tweet_count": 161075, "listed_count": 62}, "location": "La Plata", "id": "149325374"}, {"verified": false, "username": "FranOlivaF", "name": "FRAN OLIVA", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 771, "tweet_count": 4801, "listed_count": 0}, "id": "776116010"}, {"verified": false, "username": "itsletstyles", "name": "regina phalange", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 619, "tweet_count": 47876, "listed_count": 0}, "location": "033", "id": "185454742"}, {"verified": false, "username": "abolseiro", "name": "\ud83e\ude84mi\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 153, "tweet_count": 68961, "listed_count": 14}, "location": "TARDIS", "id": "4794903488"}, {"verified": false, "username": "orangebyocean", "name": "orangebyocean", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 0, "tweet_count": 17208, "listed_count": 0}, "location": "M.A.A.d City ", "id": "1100927350676570112"}, {"verified": false, "username": "DaGuigax", "name": "DoqueiroX", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 600, "tweet_count": 13677, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "826406227122982912"}, {"verified": false, "username": "isacarreiro16_", "name": "carreiro\ud83c\udfce", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1159, "tweet_count": 17551, "listed_count": 0}, "location": "Porto Ferreira, S\u00e3o Paulo", "id": "757222877439598594"}, {"verified": false, "username": "NaKarlafg", "name": "aninha", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1033, "tweet_count": 19916, "listed_count": 1}, "location": "028", "id": "909079734369255424"}, {"verified": false, "username": "iagofoster", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "location": "100% vagabundo", "id": "2967437679"}, {"verified": false, "username": "petitechosesx", "name": "\u041c\u0430\u043b\u0435\u043d\u0430 \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 162, "tweet_count": 66171, "listed_count": 2}, "location": "Soviet Republic Of Texas", "id": "1679685002"}, {"verified": false, "username": "yrmangel", "name": "yrma", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 279, "tweet_count": 40560, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "id": "141414163"}, {"verified": false, "username": "eudmed", "name": "Eugenio D'Medina Lora", "public_metrics": {"followers_count": 49983, "following_count": 1265, "tweet_count": 99998, "listed_count": 119}, "id": "129305935"}, {"verified": false, "username": "causitadelalma", "name": "causitadelalma", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 599, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}, "id": "995660411394514946"}, {"verified": false, "username": "DArimborgo", "name": "Dra. Arimborgo", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 376, "tweet_count": 1337, "listed_count": 2}, "location": "Congreso", "id": "1146623316142301184"}, {"verified": false, "username": "norejj", "name": "Nore", "public_metrics": {"followers_count": 23068, "following_count": 15332, "tweet_count": 527750, "listed_count": 55}, "id": "1361584274"}, {"verified": false, "username": "GervasiMartina", "name": "Marti", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 647, "tweet_count": 5357, "listed_count": 1}, "id": "1148730313344000002"}, {"verified": false, "username": "lautarochily", "name": "\u00a2\u0126\u00ee\u0141\u05e2", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 353, "tweet_count": 9533, "listed_count": 0}, "id": "2769239283"}, {"verified": false, "username": "tiagogasparett", "name": "tetyzinhopotter", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 403, "tweet_count": 5807, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora", "id": "988176172474425345"}, {"verified": false, "username": "Dr_Lutrino", "name": "Otter user", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 703, "tweet_count": 8496, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "id": "2447923825"}, {"verified": false, "username": "dra_tessa", "name": "Terita \ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 15856, "following_count": 865, "tweet_count": 32023, "listed_count": 126}, "location": "Abajito del Cerro de la Silla.", "id": "844938786681176065"}, {"verified": false, "username": "cristianxidols", "name": "\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 \ud835\uddd5\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\uddd9\ud835\udddf\ud835\uddec \ud83e\udd8b/ T-32", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 2895, "tweet_count": 57138, "listed_count": 18}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "3426292979"}, {"verified": false, "username": "glorinhavs", "name": "Gl\u00f3ria Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 546, "tweet_count": 34946, "listed_count": 9}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "47458703"}, {"verified": true, "username": "MussumAlive", "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "20771988"}, {"verified": false, "username": "vby480", "name": "Vicente B Y", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 85, "tweet_count": 1781, "listed_count": 0}, "id": "2171134139"}, {"verified": false, "username": "ce_siilva", "name": "Cadu", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 645, "tweet_count": 15200, "listed_count": 0}, "location": "Jardim Catarina, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "id": "3330673461"}, {"verified": false, "username": "queenofdesertt", "name": "\u2022pricila\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 521, "tweet_count": 236871, "listed_count": 19}, "id": "247828078"}, {"verified": true, "username": "RitaLisauskas", "name": "Rita Lisauskas", "public_metrics": {"followers_count": 113194, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "28436011"}, {"verified": false, "username": "CesareOrtis", "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "location": "Rome, Italy", "id": "388946039"}, {"verified": false, "username": "helenaruzzi", "name": "lenin ha", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 191, "tweet_count": 1466, "listed_count": 0}, "id": "1141457532256423937"}, {"verified": false, "username": "MariaFresned", "name": "maria romero fresned", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 3126, "tweet_count": 14944, "listed_count": 0}, "id": "1299962580"}, {"verified": false, "username": "ernluccar", "name": "Ernani Luc. Cariboni", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 738, "tweet_count": 204581, "listed_count": 25}, "location": "B\u00e9rgamo, Lombardia", "id": "2363670784"}, {"verified": false, "username": "witch_dunk", "name": "Josephine W. Mateos", "public_metrics": {"followers_count": 10703, "following_count": 8101, "tweet_count": 88579, "listed_count": 408}, "location": "Islas Canarias. Tenerife", "id": "493977499"}, {"verified": false, "username": "AlerCatastrofes", "name": "Alerta Cat\u00e1strofes", "public_metrics": {"followers_count": 7003, "following_count": 4361, "tweet_count": 8296, "listed_count": 0}, "id": "1470928758"}, {"verified": false, "username": "vreiskph", "name": "Toni", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 501, "tweet_count": 17573, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "991208503"}, {"verified": false, "username": "raldythebard", "name": "Tokyo Dri-Fit", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 573, "tweet_count": 11940, "listed_count": 2}, "location": "Manaus, AM", "id": "83890675"}, {"verified": false, "username": "Pistychida", "name": "lala lolita", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 822, "tweet_count": 866, "listed_count": 0}, "location": "G\u00f3mez Palacio, Durango", "id": "2227462304"}, {"verified": false, "username": "yunrrdz7", "name": "Yun", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 148, "tweet_count": 1374, "listed_count": 0}, "id": "995544171510403072"}, {"verified": false, "username": "j_u_c_4", "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 254, "tweet_count": 14709, "listed_count": 0}, "id": "1522433468"}, {"verified": false, "username": "_aznatsnoc", "name": "Cona", "public_metrics": {"followers_count": 13040, "following_count": 9774, "tweet_count": 69030, "listed_count": 8}, "location": "Chile", "id": "2194903004"}, {"verified": false, "username": "E_Bathory__", "name": "Southern Witch", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 2107, "tweet_count": 41317, "listed_count": 10}, "location": "Kingdom Cold.", "id": "90077205"}, {"verified": false, "username": "coldecastro", "name": "De castro", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1346, "tweet_count": 63533, "listed_count": 13}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "id": "4885776023"}, {"verified": false, "username": "HugoQueirozX", "name": "Hugo Queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 967, "tweet_count": 26495, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1, Brasil", "id": "58943503"}, {"verified": false, "username": "jaferlui", "name": "LUIS JAEGER", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 496, "tweet_count": 177844, "listed_count": 2}, "location": "Cajamarca, Peru", "id": "66071167"}, {"verified": true, "username": "vozdelatierra", "name": "Marco Arana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 75660, "following_count": 5830, "tweet_count": 79293, "listed_count": 331}, "id": "361042982"}, {"verified": false, "username": "josEmilioLpezG1", "name": "jos\u00e9 Emilio L\u00f3pez Guerrero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3179, "following_count": 3064, "tweet_count": 123336, "listed_count": 2}, "location": "C\u00d3RDOBA", "id": "3365948457"}, {"verified": false, "username": "Gtz63Ms", "name": "Jorge Luis Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1069, "tweet_count": 60866, "listed_count": 0}, "id": "2711298243"}, {"verified": false, "username": "RaulQuintarueda", "name": "Ra\u00falRoberto", "public_metrics": {"followers_count": 3832, "following_count": 498, "tweet_count": 81107, "listed_count": 3}, "location": "La Molina, Peru", "id": "877364282127769601"}, {"verified": false, "username": "Egalon64", "name": "Egalon", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 80, "tweet_count": 801, "listed_count": 0}, "location": "Madrid", "id": "257823172"}, {"verified": false, "username": "joelsilveira", "name": "Joel Silveira Marchi \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 547, "tweet_count": 10878, "listed_count": 36}, "location": "Rio Grande do Sul - Brasil", "id": "49879137"}, {"verified": true, "username": "rosaneoliveira", "name": "Rosane de Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 211544, "following_count": 593, "tweet_count": 32380, "listed_count": 632}, "location": "Porto Alegre/RS", "id": "25119832"}, {"verified": false, "username": "magiastral", "name": "La \u00d1a\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 2649, "tweet_count": 267532, "listed_count": 31}, "location": "Santiago, Chile", "id": "113399505"}, {"verified": false, "username": "paulinadelrio", "name": "paulina del r\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 11}, "id": "118798435"}, {"verified": false, "username": "hiloinformativo", "name": "hiloinformativo", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 54, "tweet_count": 5167, "listed_count": 5}, "id": "1158130327904296961"}, {"verified": false, "username": "crfgill", "name": "gil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 508, "tweet_count": 149500, "listed_count": 1}, "id": "772613933496696832"}, {"verified": false, "username": "botas__", "name": "Jonas", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 410, "tweet_count": 1833, "listed_count": 1}, "location": "Morioh", "id": "899351813681537025"}, {"verified": false, "username": "RamonRCM", "name": "Ramon Costa", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 919, "tweet_count": 14402, "listed_count": 1}, "location": "Brazil, PE, Recife", "id": "184231528"}, {"verified": false, "username": "luan_sennin", "name": "luan", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 517, "tweet_count": 14246, "listed_count": 0}, "id": "912458507299037184"}, {"verified": false, "username": "xblunotte", "name": "xblunotte", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1139, "tweet_count": 200576, "listed_count": 81}, "location": "It\u00e1lia", "id": "929249360"}, {"verified": false, "username": "CoffeeWaka", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6CoffeeWaka\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 2158, "tweet_count": 32947, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "2396167527"}, {"verified": false, "username": "g_4ssis", "name": "gabriel\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 52, "tweet_count": 1672, "listed_count": 0}, "id": "1131436745113972736"}, {"verified": false, "username": "InfernalAbyss__", "name": "Kiri \ud83d\udc2f\ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 99, "tweet_count": 37955, "listed_count": 0}, "location": "Inglaterra, Reino Unido", "id": "841852857431277568"}, {"verified": false, "username": "RobertoTrev96", "name": "Roberto Trevi\u00f1o Iturbide", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1053, "tweet_count": 1692, "listed_count": 0}, "location": "Tijuana, Baja California", "id": "746930111195144194"}, {"verified": false, "username": "Aspirar_al_uno", "name": "Carlos Javier Gonz\u00e1lez Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 68014, "following_count": 973, "tweet_count": 12965, "listed_count": 598}, "location": "Madrid - World", "id": "155894866"}, {"verified": false, "username": "zetaunolima", "name": "Don Zeta", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 592, "tweet_count": 80022, "listed_count": 0}, "location": "Lima y +", "id": "228118709"}, {"verified": false, "username": "JVelasquezQ", "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 104394, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "location": "Lambayeque", "id": "216721738"}, {"verified": false, "username": "snowaggerbaby", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 200, "tweet_count": 41558, "listed_count": 0}, "id": "233579569"}, {"verified": false, "username": "thiago_borges43", "name": "Thiago\ud83e\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1535, "tweet_count": 185244, "listed_count": 7}, "location": "Porto Velho, Brasil", "id": "774670035822542849"}, {"verified": false, "username": "ifuckate", "name": "nalu", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 93, "tweet_count": 7766, "listed_count": 0}, "id": "54056536"}, {"verified": false, "username": "Arthur_bisii", "name": "Rodney Lataria", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 819, "tweet_count": 40322, "listed_count": 0}, "location": "Linhares, Brasil", "id": "873634602744676357"}, {"verified": false, "username": "ArthurSMig", "name": "Punho de Hefesto", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 5001, "tweet_count": 14058, "listed_count": 0}, "location": "ES, Brasil", "id": "863759077800898560"}, {"verified": false, "username": "JoaoS1", "name": "Jo\u00e3o Dao 13 geral CRF\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 2330, "tweet_count": 20449, "listed_count": 0}, "location": "brasil", "id": "323418184"}, {"verified": true, "username": "flaviofachel", "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa", "public_metrics": {"followers_count": 144418, "following_count": 226, "tweet_count": 125304, "listed_count": 1013}, "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brasil", "id": "42157075"}, {"verified": false, "username": "lecorbucier6838", "name": "jorge Luis Rojas Siesqu\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 472, "tweet_count": 59958, "listed_count": 2}, "location": "piura", "id": "118926282"}, {"verified": false, "username": "PeterDraper21", "name": "Fenotipicamente Gostoso", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1885, "tweet_count": 25389, "listed_count": 0}, "location": "Ibura, Recife, Brasil", "id": "379434210"}, {"verified": false, "username": "Toni_Aguilar440", "name": "Toni_Aguilar440", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 3014, "tweet_count": 162142, "listed_count": 1}, "id": "854921963915096064"}, {"verified": false, "username": "IMDMeta", "name": "Miguel 'Meta' Sikora", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 310, "tweet_count": 4421, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba", "id": "1022512380"}, {"verified": false, "username": "rmtakata", "name": "Roberto Takata\ud83c\udde8\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 7289, "following_count": 585, "tweet_count": 425625, "listed_count": 151}, "location": "-22.90576,-43.2265289", "id": "73596195"}, {"verified": false, "username": "jotacorreria", "name": "J.", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1351, "tweet_count": 155133, "listed_count": 27}, "id": "195815692"}, {"verified": false, "username": "GalaxyaSailor22", "name": "Michina\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1250, "tweet_count": 72379, "listed_count": 7}, "location": "No soy Troll, Existo", "id": "2633588464"}, {"verified": false, "username": "sneburonil", "name": "Rubens", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 263, "tweet_count": 9752, "listed_count": 0}, "id": "3493162768"}, {"verified": false, "username": "Paulolauren", "name": "killer P", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 665, "tweet_count": 141579, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "32743471"}, {"verified": false, "username": "fckmendex", "name": "Julia passou na federal \ud83d\udda4\ud83e\uddd8", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1099, "tweet_count": 44235, "listed_count": 16}, "location": "princess park", "id": "917840833050705921"}, {"verified": true, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010653, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "id": "283230411"}, {"verified": false, "username": "racp68", "name": "Ricardo Carreras", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 106, "tweet_count": 20810, "listed_count": 0}, "id": "305434426"}, {"verified": false, "username": "Victor09674320", "name": "Victor Pri\ud83d\ude0d\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 631, "tweet_count": 179, "listed_count": 3}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1179368055937409024"}, {"verified": false, "username": "sarahhramoss", "name": "badgal\ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1042, "tweet_count": 64971, "listed_count": 0}, "location": "021 40 graus\u2600\ufe0f\ud83c\udf08  ", "id": "818265739245322241"}, {"verified": false, "username": "dinho_figueira", "name": "para-choque quebrado de um Fiat uno vermelho", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1162, "tweet_count": 60685, "listed_count": 0}, "id": "2951818228"}, {"verified": false, "username": "moreaudobode", "name": "Jo\u00e3o Paulo, \ud83d\udc2f COO Dire Tigers Publishing, LLC", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 862, "tweet_count": 88875, "listed_count": 27}, "location": "Uira\u00fana - Para\u00edba, Brasil", "id": "48512015"}, {"verified": false, "username": "jalmenaram", "name": "Jose Almenara\ud83e\udde1\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 796, "tweet_count": 155656, "listed_count": 15}, "location": "Lima, Peru", "id": "78182419"}, {"verified": false, "username": "Deleted84052660", "name": "Deleted", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 115, "tweet_count": 14172, "listed_count": 0}, "id": "1034329137522065408"}, {"verified": false, "username": "llelena", "name": "Hellena Dias", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 996, "tweet_count": 150702, "listed_count": 124}, "location": "Brasil/ Minas Gerais", "id": "55980205"}, {"verified": false, "username": "david_acho", "name": "Davo Acho", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 760, "tweet_count": 36549, "listed_count": 1}, "location": "Mambolandia", "id": "92025355"}, {"verified": false, "username": "FusaroZila", "name": "Zil\u00e1 Fusaro\u2698\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 39509, "following_count": 39296, "tweet_count": 65505, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1057383865592045574"}, {"verified": false, "username": "sandrineozineo", "name": "Galinha Trabalhista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc14\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1307, "tweet_count": 16735, "listed_count": 2}, "location": "Galinheiro, Brasil", "id": "959584451834601472"}, {"verified": false, "username": "camzthey", "name": "Kai \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 130, "tweet_count": 1769, "listed_count": 0}, "id": "997491128730554368"}, {"verified": true, "username": "ortegopolis", "name": "rodrigo ortega", "public_metrics": {"followers_count": 13651, "following_count": 693, "tweet_count": 5834, "listed_count": 61}, "location": "s\u00e3o paulo", "id": "12654382"}, {"verified": false, "username": "Antonhosoueu", "name": "Antonho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 124, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}, "id": "1136677939028930566"}, {"verified": false, "username": "eugeniofarias", "name": "Kenof55", "public_metrics": {"followers_count": 4309, "following_count": 4015, "tweet_count": 302228, "listed_count": 3}, "location": "Stgo. de Chile", "id": "47807426"}, {"verified": false, "username": "il_camo", "name": "Camilo Mansilla", "public_metrics": {"followers_count": 11425, "following_count": 8344, "tweet_count": 10496, "listed_count": 6}, "id": "139444939"}, {"verified": false, "username": "enri3163", "name": "daniel", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 509, "tweet_count": 27628, "listed_count": 3}, "location": "salta", "id": "2391927036"}, {"verified": true, "username": "LANACION", "name": "LA NACION", "public_metrics": {"followers_count": 3876195, "following_count": 226, "tweet_count": 479987, "listed_count": 10903}, "location": "Argentina", "id": "33989170"}, {"verified": false, "username": "ich_liebe_13", "name": "Mr.", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 250, "tweet_count": 11336, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "140387696"}, {"verified": false, "username": "legiacoria", "name": "juan miguel baquero", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1511, "tweet_count": 132051, "listed_count": 2}, "location": "Sevilha, Espanha", "id": "233679075"}, {"verified": false, "username": "PaoloDelFattore", "name": "Paolo Del Fattore", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 2872, "tweet_count": 20423, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "id": "622715939"}, {"verified": false, "username": "vamof1_009", "name": "sapat\u00e3o futurista$", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 144, "tweet_count": 5193, "listed_count": 0}, "location": "lajaika $C", "id": "1095905705985536000"}, {"verified": false, "username": "IreneAiete", "name": "Irene Aiete Fierro", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 2907, "tweet_count": 23548, "listed_count": 1}, "id": "879510597246885888"}, {"verified": false, "username": "p0_art", "name": "Arthur \ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 985, "tweet_count": 13756, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "821577725324435456"}, {"verified": false, "username": "terraverso", "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "894401356689231877"}, {"verified": false, "username": "math_gonzales", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8d \ud835\udc6e\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc9b\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94 \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 414, "tweet_count": 4122, "listed_count": 0}, "location": "Mogi - Terra do Caqui", "id": "1058594959807442944"}, {"verified": false, "username": "biebesornah", "name": "paola", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 732, "tweet_count": 218102, "listed_count": 50}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "585943499"}, {"verified": false, "username": "Gillcha1", "name": "Gillcha", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 401, "tweet_count": 1260, "listed_count": 1}, "location": "Los Olivos, Peru", "id": "1051481064630308864"}, {"verified": false, "username": "Veronic77908578", "name": "V E L O U R \ud83c\udf39\ud83d\udc9b\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 745, "tweet_count": 18025, "listed_count": 0}, "id": "1169294997398491136"}, {"verified": false, "username": "Patty37220211", "name": "Patty", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1309, "tweet_count": 4576, "listed_count": 0}, "id": "1121604902957064192"}, {"verified": false, "username": "Francesc_Puig", "name": "Francesc Puig \u22c6X \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 2122, "tweet_count": 51206, "listed_count": 0}, "location": "Chicago, IL", "id": "491684083"}, {"verified": true, "username": "aleixsarri", "name": "Aleix Sarri i Camargo \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 50980, "following_count": 10588, "tweet_count": 55602, "listed_count": 343}, "location": "Barcelona/Brussel.les", "id": "182836552"}, {"verified": false, "username": "_ConchaconC", "name": "Christian Chacon", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1349, "tweet_count": 49628, "listed_count": 53}, "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "id": "105334546"}, {"verified": false, "username": "renatoalmax", "name": "Renato de Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 927, "tweet_count": 90166, "listed_count": 0}, "id": "1368007927"}, {"verified": true, "username": "rafaelmmartins", "name": "Rafael Moro Martins", "public_metrics": {"followers_count": 51230, "following_count": 1592, "tweet_count": 25822, "listed_count": 269}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "14840456"}, {"verified": false, "username": "LaCaballero", "name": "Di \ud83c\udfaf", "public_metrics": {"followers_count": 7231, "following_count": 4437, "tweet_count": 200444, "listed_count": 68}, "location": "Medell\u00edn - Colombia ", "id": "106131505"}, {"verified": true, "username": "HOLLMANMORRIS", "name": "Hollman Morris", "public_metrics": {"followers_count": 701714, "following_count": 1885, "tweet_count": 102650, "listed_count": 1924}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "87266285"}, {"verified": false, "username": "MexicoSocial_", "name": "M\u00e9xico Social", "public_metrics": {"followers_count": 50908, "following_count": 345, "tweet_count": 112032, "listed_count": 384}, "location": "CDMX", "id": "188772094"}, {"verified": false, "username": "oruatial", "name": "\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 235, "tweet_count": 39103, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "4867325998"}, {"verified": false, "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122430, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil", "id": "500290601"}, {"verified": false, "username": "SofiaTFTF", "name": "jheny", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 875, "tweet_count": 25323, "listed_count": 0}, "id": "1077996367774134272"}, {"verified": false, "username": "ecodeltasam4", "name": "annapedescollvieito", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 282, "tweet_count": 5705, "listed_count": 0}, "id": "3187904692"}, {"verified": false, "username": "victoriajuarezc", "name": "Victoria Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 4015, "following_count": 4982, "tweet_count": 130726, "listed_count": 14}, "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Spain", "id": "1163627792"}, {"verified": false, "username": "FernandoPazio", "name": "Fernando Pazio", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1457, "tweet_count": 20163, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1021454184200228865"}, {"verified": false, "username": "elialegre13", "name": "Perla Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 455, "tweet_count": 96273, "listed_count": 0}, "id": "2405524642"}, {"verified": false, "username": "daniel_mp", "name": "Daniel D Mu\u00f1oz Perez", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 789, "tweet_count": 86205, "listed_count": 2}, "location": "Los Olivos, Peru", "id": "173616948"}, {"verified": false, "username": "ManoloBobes", "name": "Manolo Bobes", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 271, "tweet_count": 14862, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya", "id": "954019953325367296"}, {"verified": false, "username": "pablobonat", "name": "Pablo Bonat", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 4232, "tweet_count": 14824, "listed_count": 47}, "location": "Perpiny\u00e0", "id": "229416225"}, {"verified": false, "username": "henrymp_", "name": "Henry Mantilla Pr\u00edncipe \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 270, "tweet_count": 499556, "listed_count": 64}, "location": "Trujillo, Per\u00fa", "id": "734775583956164613"}, {"verified": false, "username": "janlamour", "name": "Jannine \u00e9 LULA 13\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1101, "tweet_count": 140386, "listed_count": 56}, "location": "In the sky with diamonds", "id": "31135408"}, {"verified": false, "username": "derveterano", "name": "Andres A. Aspiros C.", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 231, "tweet_count": 99177, "listed_count": 7}, "location": "Hamburg", "id": "964822518"}, {"verified": false, "username": "Luka_2010", "name": "Mato_Cook", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 501, "tweet_count": 1119, "listed_count": 0}, "id": "90625378"}, {"verified": false, "username": "17629x", "name": "T", "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 2059, "tweet_count": 80931, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "1011389253669019648"}, {"verified": false, "username": "correodelsurcom", "name": "Correo del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 96288, "following_count": 307, "tweet_count": 117087, "listed_count": 434}, "location": "Sucre - Bolivia", "id": "735321776"}, {"verified": false, "username": "Ana522", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 223, "tweet_count": 95409, "listed_count": 3}, "location": "Por aqui y por alla", "id": "255725107"}, {"verified": false, "username": "RichardArcePeru", "name": "Richard Arce", "public_metrics": {"followers_count": 49248, "following_count": 3106, "tweet_count": 21124, "listed_count": 132}, "location": "Apurimac - Per\u00fa", "id": "63195697"}, {"verified": false, "username": "bonassoli", "name": "Leonardo Bonassoli", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2007, "tweet_count": 553295, "listed_count": 52}, "location": "Curitiba", "id": "30786273"}, {"verified": false, "username": "afastemsevacas", "name": "n\u00e3o me chame pelo meu nome", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1131, "tweet_count": 59282, "listed_count": 7}, "id": "257639970"}, {"verified": false, "username": "biacoaa", "name": "Mamata com sigilo deixa de existir", "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 3428, "tweet_count": 62405, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "id": "942759371108503553"}, {"verified": false, "username": "Desgoverno666", "name": "NixLula13-PintouUmClima!\ud83d\udc89\u262d \ud83c\udff4\ud83c\udf97\ufe0f#Lula2022\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 5001, "tweet_count": 99846, "listed_count": 2}, "location": "#Rep\u00fablicaDasFakeNews", "id": "1655516684"}, {"verified": false, "username": "patriziarutigl1", "name": "Patrizia Rutigliano", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1574, "tweet_count": 70906, "listed_count": 36}, "location": "Roma  Italy ", "id": "1885687531"}, {"verified": false, "username": "AndreaLopez_17", "name": "And...", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 894, "tweet_count": 94910, "listed_count": 17}, "id": "754905768"}, {"verified": false, "username": "fcampal", "name": "Felicidad Campal", "public_metrics": {"followers_count": 4690, "following_count": 5094, "tweet_count": 19768, "listed_count": 231}, "location": "Salamanca", "id": "20175733"}, {"verified": false, "username": "casaconchas", "name": "Biblioteca Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 12667, "following_count": 10520, "tweet_count": 20636, "listed_count": 375}, "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "id": "310307576"}, {"verified": false, "username": "brubslola", "name": "amy dunne", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 2592, "tweet_count": 35641, "listed_count": 4}, "location": "saigon", "id": "1686456086"}, {"verified": false, "username": "yoncezdaya", "name": "bea", "public_metrics": {"followers_count": 6602, "following_count": 6572, "tweet_count": 26300, "listed_count": 12}, "location": "DR3 e LH44 supremacy ", "id": "1101991056697110528"}, {"verified": false, "username": "cinti_zz", "name": "cintilante\u2077\u2728\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 362, "tweet_count": 43681, "listed_count": 1}, "location": "Ela/Dela", "id": "1050823915411529729"}, {"verified": false, "username": "robertorodrigoj", "name": "Mises Hayek \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc0d #Bitcoin", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 2954, "tweet_count": 79673, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a ", "id": "2991787936"}, {"verified": false, "username": "catalana_rosa", "name": "Telamarinera Tabarnesa", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1057, "tweet_count": 38886, "listed_count": 1}, "location": "Mardelsur", "id": "767472467338268672"}, {"verified": false, "username": "s4turnn0_", "name": "\u043c\u0454\u2202\u03c5\u0455\u03b1 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 271, "tweet_count": 133089, "listed_count": 0}, "location": "@ksbaby_\u2661", "id": "704454116521734146"}, {"verified": false, "username": "insiraumnick", "name": "nick", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}, "id": "970533641507016705"}, {"verified": false, "username": "deringerx", "name": "Deringer", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 167, "tweet_count": 745, "listed_count": 0}, "id": "1732647956"}, {"verified": true, "username": "CBLOL", "name": "CBLOL", "public_metrics": {"followers_count": 589770, "following_count": 713, "tweet_count": 66498, "listed_count": 491}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2903905268"}, {"verified": false, "username": "paulolg_fp", "name": "Paulo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 921, "tweet_count": 21384, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru", "id": "751288967002218496"}, {"verified": false, "username": "MBeatrizPerez", "name": "Cucharita de Palo\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 225, "tweet_count": 184107, "listed_count": 6}, "location": "Cartagena, Colombia", "id": "166070566"}, {"verified": false, "username": "adaniellelouise", "name": "Danielle Louise \u00e9 Lula 13 \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 3145, "following_count": 890, "tweet_count": 310672, "listed_count": 69}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o ", "id": "73832710"}, {"verified": false, "username": "CusihuamanJuan", "name": "Juan Cusihuaman", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 710, "tweet_count": 43095, "listed_count": 0}, "id": "811390198269509636"}, {"verified": false, "username": "jadenyugi9", "name": "jadenyugi9", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 289, "tweet_count": 22887, "listed_count": 2}, "id": "2220335498"}, {"verified": false, "username": "acgtax", "name": "ACGTA", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 813, "tweet_count": 10615, "listed_count": 4}, "location": "Mexico", "id": "279568384"}, {"verified": false, "username": "sdamazom", "name": "Sa\u00fal", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 546, "tweet_count": 48959, "listed_count": 0}, "id": "379299833"}, {"verified": false, "username": "OTDChile", "name": "Asociaci\u00f3n OTD Chile", "public_metrics": {"followers_count": 26591, "following_count": 24271, "tweet_count": 227756, "listed_count": 153}, "id": "308077166"}, {"verified": false, "username": "Denis_Sota", "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 4996, "tweet_count": 24880, "listed_count": 2}, "id": "705242384263745536"}, {"verified": false, "username": "FCorreaX", "name": "flavinha", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 131, "tweet_count": 12289, "listed_count": 0}, "location": "Cuiabrasa", "id": "787785427562401793"}, {"verified": false, "username": "thiagofc1982", "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556294, "listed_count": 14}, "location": "Valadares, Minas, Brasil", "id": "185696412"}, {"verified": true, "username": "barreiragabriel", "name": "Gabriel Barreira \ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 18803, "following_count": 1759, "tweet_count": 16339, "listed_count": 130}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "128968138"}, {"verified": false, "username": "sabrinanaquino", "name": "Sabrina Aquino \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 15911, "following_count": 1561, "tweet_count": 49970, "listed_count": 88}, "location": "Chile", "id": "390385836"}, {"verified": false, "username": "VictorPetry02", "name": "Petry n\u00e3o P\u00e9try", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 436, "tweet_count": 6411, "listed_count": 3}, "id": "1097908845345673216"}, {"verified": false, "username": "amandanerya", "name": "iluDITA", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 838, "tweet_count": 15204, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "2788201817"}, {"verified": false, "username": "shashallow", "name": "candidata madre saada", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 776, "tweet_count": 103626, "listed_count": 2}, "id": "155698688"}, {"verified": false, "username": "NaniRiper", "name": "\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 299, "tweet_count": 17789, "listed_count": 0}, "location": "Pas\u00e1rgada", "id": "754824996539789313"}, {"verified": false, "username": "Jevipa", "name": "Pavije \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2650", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1016, "tweet_count": 82771, "listed_count": 5}, "location": "Cartagena", "id": "932672396"}, {"verified": false, "username": "novasico", "name": "novasico \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\u2696\ufe0f\ud83c\udfdb", "public_metrics": {"followers_count": 5501, "following_count": 4059, "tweet_count": 87806, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "175713647"}, {"verified": false, "username": "CarolineDDC", "name": "Caroline", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 303, "tweet_count": 20746, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "3402619629"}, {"verified": false, "username": "_aaaaaalicia", "name": "rata dist\u00f3pica", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 373, "tweet_count": 1866, "listed_count": 0}, "id": "1089115219"}, {"verified": false, "username": "R_VillaC", "name": "Roberto Villa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 997, "tweet_count": 2680, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "id": "2966811113"}, {"verified": false, "username": "UnicornioEspac6", "name": "Unicornio Espacial \ud83e\udd84", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 266, "tweet_count": 131774, "listed_count": 0}, "id": "1003753616249970689"}, {"verified": false, "username": "JuuJulialol", "name": "JULIA\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 416, "tweet_count": 25193, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc9c @Timidinha_Laura \ud83d\udc9c", "id": "985262013512339457"}, {"verified": false, "username": "Pablo_Deco", "name": "Pablo Oliveira \ud83e\udda7", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 475, "tweet_count": 67950, "listed_count": 28}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "id": "1188877111"}, {"verified": true, "username": "TikotDeRoa", "name": "Alberto de Roa", "public_metrics": {"followers_count": 42387, "following_count": 652, "tweet_count": 221246, "listed_count": 1025}, "location": "Los Angeles, CA", "id": "155068442"}, {"verified": false, "username": "DecioWeb", "name": "D\u00e9cio Silva", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 0, "tweet_count": 2181, "listed_count": 1}, "id": "256243308"}, {"verified": false, "username": "mateusmonedeiro", "name": "Terry S. Holt 99", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 441, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1017730646410657793"}, {"verified": false, "username": "Os10Natahoyo", "name": "oskius\ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 796, "tweet_count": 74005, "listed_count": 0}, "id": "194989234"}, {"verified": false, "username": "B5UNO", "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 172, "tweet_count": 52907, "listed_count": 49}, "location": "Gotham City", "id": "519816583"}, {"verified": false, "username": "Edadepiedrixin", "name": "Carlos Gonz\u00e1lez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udd3a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 2739, "tweet_count": 42756, "listed_count": 3}, "location": "Santander, Spain", "id": "294220310"}, {"verified": false, "username": "Mussollinni", "name": "#LA REFORMA ELECTORAL NO VA", "public_metrics": {"followers_count": 10394, "following_count": 7091, "tweet_count": 261108, "listed_count": 130}, "location": "             Te sigue", "id": "38963112"}, {"verified": false, "username": "Mari2067", "name": "Maria Gonzales", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1974, "tweet_count": 81864, "listed_count": 5}, "location": "Levittown, PA", "id": "200960012"}, {"verified": false, "username": "Akillolol", "name": "Akillo", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 2058, "tweet_count": 76153, "listed_count": 11}, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "id": "782911069773762560"}, {"verified": false, "username": "iamszzn", "name": "susu \ud83e\udee3", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 370, "tweet_count": 28339, "listed_count": 4}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "69685157"}, {"verified": false, "username": "lacc1954", "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 173, "tweet_count": 1358, "listed_count": 0}, "id": "3680475735"}, {"verified": false, "username": "Season0fMists", "name": "\u300eTony Jack\u2122\u300f", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1123, "tweet_count": 128483, "listed_count": 6}, "location": "Zanarkand", "id": "46282116"}, {"verified": false, "username": "lexnadre", "name": "Alexnadre", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 96, "tweet_count": 41640, "listed_count": 1}, "id": "1132507342682185728"}, {"verified": false, "username": "EstelitaBorges", "name": "Estelita Borges \u262e\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 6506, "following_count": 7142, "tweet_count": 197083, "listed_count": 16}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "349926973"}, {"verified": false, "username": "HugV28", "name": "Mark", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 74, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}, "id": "895411941790896129"}, {"verified": false, "username": "ceacuvet", "name": "Acupunt. Veterinaria", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 408, "tweet_count": 1309, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru.", "id": "2206083417"}, {"verified": true, "username": "JBCPERU", "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 150086, "following_count": 908, "tweet_count": 51845, "listed_count": 217}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "4452890315"}, {"verified": false, "username": "GranaderoMartin", "name": "Mart\u00edn \u00c1lvarez Gal\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1920, "tweet_count": 89422, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1039992810437586945"}, {"verified": false, "username": "grfavoritos", "name": "gilmar rangel", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 4850, "tweet_count": 163070, "listed_count": 178}, "id": "1884183840"}, {"verified": false, "username": "abdalafarah", "name": "Abdala Farah \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 30376, "following_count": 7811, "tweet_count": 31157, "listed_count": 48}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "336878973"}, {"verified": false, "username": "salemuel", "name": "Samuel Alencar", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 4862, "tweet_count": 8392, "listed_count": 4}, "location": "Itacoatiara-Amazonas-Brasil", "id": "1093228777"}, {"verified": false, "username": "Voxero5", "name": "Alpiste Pal P\u00e1jaro", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 156, "tweet_count": 4351, "listed_count": 2}, "location": "Petrer, Espa\u00f1a", "id": "1113067770424381440"}, {"verified": true, "username": "vox_es", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 490913, "following_count": 1476, "tweet_count": 69601, "listed_count": 2100}, "id": "2201623465"}, {"verified": false, "username": "ManuelhuntersS", "name": "Manuel Hunter S", "public_metrics": {"followers_count": 2639, "following_count": 4914, "tweet_count": 266266, "listed_count": 0}, "id": "2800966438"}, {"verified": false, "username": "Asdrubal17", "name": "Julio Asdrubal", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 127, "tweet_count": 2256, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 10.982939,-74.792245", "id": "97043774"}, {"verified": true, "username": "EfectoCocuyo", "name": "Efecto Cocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 788895, "following_count": 2920, "tweet_count": 688403, "listed_count": 2729}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "2941644267"}, {"verified": false, "username": "AngolaOn", "name": "ANGOLA-ONLINE.NET", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 0, "tweet_count": 10157, "listed_count": 4}, "location": "Angola", "id": "761987859507281920"}, {"verified": false, "username": "LautaroEtche", "name": "Lautaro Etcheverry", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 1153, "tweet_count": 28994, "listed_count": 3}, "location": "Pilar - Cordoba - Argentina ", "id": "204445086"}, {"verified": false, "username": "alfatrionn", "name": "Alfredo Caycho \ud83d\udc99\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 323, "tweet_count": 29089, "listed_count": 2}, "id": "700402420585783296"}, {"verified": false, "username": "Mario281201", "name": "Mario CH", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 177, "tweet_count": 179696, "listed_count": 8}, "id": "4858066042"}, {"verified": false, "username": "yancarlos3", "name": "Yan", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 375, "tweet_count": 78526, "listed_count": 0}, "location": "N/A", "id": "143684641"}, {"verified": false, "username": "Luis35256455", "name": "Luis Arias", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1070, "tweet_count": 25242, "listed_count": 0}, "id": "1002711905075490816"}, {"verified": false, "username": "guiguipeters", "name": "GUI | MIDNIGHTS \ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1901, "tweet_count": 20489, "listed_count": 1}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "731185247929405440"}, {"verified": false, "username": "luisrogerio45", "name": "luis rogerio santos", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 644, "tweet_count": 195164, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "885905019677155328"}, {"verified": false, "username": "reno85485111", "name": "reno \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2708\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 605, "tweet_count": 39397, "listed_count": 1}, "id": "1132807418734362624"}, {"verified": false, "username": "umtalderiba", "name": "\u262d Um tal de Riba \ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 4376, "tweet_count": 58972, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - Maranh\u00e3o.", "id": "816054523"}, {"verified": false, "username": "iPooopp", "name": "Se\u00f1orita M.", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 4411, "tweet_count": 119368, "listed_count": 10}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "146279978"}, {"verified": false, "username": "LadyHufflepuf", "name": "CRF \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 2428, "tweet_count": 395856, "listed_count": 26}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2770285755"}, {"verified": false, "username": "lisarita1956", "name": "La Pulga.", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 489, "tweet_count": 174016, "listed_count": 4}, "id": "793601191292854273"}, {"verified": false, "username": "SimoesAri", "name": "ARI ROCHA SIMOES", "public_metrics": {"followers_count": 13350, "following_count": 14711, "tweet_count": 38064, "listed_count": 10}, "location": "Cama\u00e7ari, Brasil", "id": "360909193"}, {"verified": true, "username": "blogdopannunzio", "name": "Fabio Pannunzio", "public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "46040478"}, {"verified": false, "username": "cukianaa", "name": "Olga.", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1276, "tweet_count": 115035, "listed_count": 0}, "location": "En alg\u00fan lugar de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1931400181"}, {"verified": false, "username": "ventisk", "name": "Ventura Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 393, "tweet_count": 30853, "listed_count": 5}, "location": "villamalea", "id": "208207021"}, {"verified": false, "username": "edson_cavalheir", "name": "Edson Cavalheiro", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 2144, "tweet_count": 36774, "listed_count": 11}, "location": "Curitiba", "id": "2398848907"}, {"verified": false, "username": "laertevenancio", "name": "Laerte Viana", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 383, "tweet_count": 521, "listed_count": 4}, "id": "3087530147"}, {"verified": false, "username": "docedossiete", "name": "Quetefollow", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 412, "tweet_count": 3931, "listed_count": 0}, "id": "2437255286"}, {"verified": false, "username": "RegeneracionDe", "name": "MOVIMIENTO DE REGENERACI\u00d3N POL\u00cdTICA DE ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 14, "tweet_count": 1327, "listed_count": 0}, "location": "CANAL YOUTUBE \ud83d\udc47 Somos 35.000", "id": "1079444170975137796"}, {"verified": false, "username": "gesserf", "name": "GESSER", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 92, "tweet_count": 9423, "listed_count": 0}, "id": "869968043283238919"}, {"verified": false, "username": "rafaduartesd_", "name": "RafaDuarte", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 1392, "tweet_count": 31935, "listed_count": 1}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "74908254"}, {"verified": false, "username": "leilanewood", "name": "Leilane Soares", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 277, "tweet_count": 26626, "listed_count": 3}, "location": "Fortaleza", "id": "24955466"}, {"verified": false, "username": "acastrodani", "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 567, "tweet_count": 57424, "listed_count": 14}, "location": "Fortaleza, CE", "id": "92315159"}, {"verified": false, "username": "franc_mb", "name": "Franc_MB", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 509, "tweet_count": 5975, "listed_count": 0}, "id": "1160115624040943617"}, {"verified": false, "username": "miss_redivy", "name": "Yury G", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 335, "tweet_count": 7306, "listed_count": 18}, "location": "Aqu\u00ed", "id": "838039256996134912"}, {"verified": false, "username": "BernabeJcb", "name": "Juan Carlos Bernabe", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 453, "tweet_count": 174579, "listed_count": 0}, "id": "3089436161"}, {"verified": false, "username": "_UnMonoDesnudo", "name": "UnaPiernaPegada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf97\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\uddfd\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u2600\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc63\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1150, "tweet_count": 125581, "listed_count": 3}, "location": "Ibiza", "id": "1032234358806114304"}, {"verified": false, "username": "BernatSerra_", "name": "Bernat Serra", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 198, "tweet_count": 7345, "listed_count": 0}, "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "id": "822439843988963328"}, {"verified": false, "username": "arlyscarneiro", "name": "13", "public_metrics": {"followers_count": 3863, "following_count": 4544, "tweet_count": 28217, "listed_count": 2}, "id": "1056921433325166593"}, {"verified": false, "username": "Brbcv", "name": "Barb", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 504, "tweet_count": 7692, "listed_count": 0}, "id": "1087419430626312194"}, {"verified": false, "username": "malaveramjb", "name": "RAMON JOSE MALAVE", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 2128, "tweet_count": 43680, "listed_count": 12}, "id": "114995403"}, {"verified": false, "username": "fabioluiz", "name": "Fabio Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 602, "tweet_count": 18419, "listed_count": 12}, "location": "SP - Brazil", "id": "14056278"}, {"verified": false, "username": "JulioCaballeroM", "name": "JuliusAlfonsus", "public_metrics": {"followers_count": 17235, "following_count": 2004, "tweet_count": 444301, "listed_count": 60}, "location": "Per\u00fa", "id": "1273763233"}, {"verified": false, "username": "Milenadovil", "name": "Milena", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 679, "tweet_count": 52773, "listed_count": 0}, "id": "866784399748198400"}, {"verified": false, "username": "aaanyDh", "name": "little dhany", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 299, "tweet_count": 26091, "listed_count": 1}, "id": "888170585158713345"}, {"verified": false, "username": "flaafonseca", "name": "fla@", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 374, "tweet_count": 12126, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "995086460960362496"}, {"verified": false, "username": "CyrilPedia", "name": "Thiago Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 8169, "following_count": 3926, "tweet_count": 74369, "listed_count": 133}, "location": "Lisbon, Portugal", "id": "4160274844"}, {"verified": false, "username": "__karinaalves", "name": "karolzinha", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 156, "tweet_count": 41511, "listed_count": 0}, "id": "1090415981288218624"}, {"verified": false, "username": "fmla20oran", "name": "FM LA 20 OR\u00c1N", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 615, "tweet_count": 17303, "listed_count": 2}, "location": "Or\u00e1n, Salta, Argentina", "id": "930784096292343808"}, {"verified": false, "username": "emmroberst", "name": "let\u00edciola \ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e \ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 0, "tweet_count": 53673, "listed_count": 14}, "location": "ela/dela", "id": "738193236162908160"}, {"verified": false, "username": "Ponofobia", "name": "Gevin", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 399, "tweet_count": 621, "listed_count": 0}, "id": "1223814924"}, {"verified": false, "username": "eccediciones", "name": "ECC Ediciones", "public_metrics": {"followers_count": 42364, "following_count": 1367, "tweet_count": 76977, "listed_count": 732}, "location": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "id": "408394577"}, {"verified": false, "username": "Cleuza2021", "name": "Cleuza\u2618", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 3602, "tweet_count": 260851, "listed_count": 10}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "id": "1176651234335514624"}, {"verified": false, "username": "ApCultural", "name": "Apropria\u00e7\u00e3o Cultural", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 434, "tweet_count": 89053, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "169334492"}, {"verified": false, "username": "me_erra_idiota", "name": "\u270e\ufe4f\ufe4f\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf8\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 94, "tweet_count": 194843, "listed_count": 2}, "location": "NEM LULA E NEM BOLSONARO", "id": "926913756411678725"}, {"verified": false, "username": "Bezerra_txt", "name": "Sad Golo", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 549, "tweet_count": 16356, "listed_count": 3}, "id": "1049076775266000896"}, {"verified": false, "username": "IsmaMonroy", "name": "Ismael Monroy", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 483, "tweet_count": 43401, "listed_count": 34}, "location": "Tetu\u00e1n no es Madrid", "id": "339907874"}, {"verified": true, "username": "PODEMOS", "name": "PODEMOS", "public_metrics": {"followers_count": 1538970, "following_count": 22446, "tweet_count": 132303, "listed_count": 6031}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "2288138575"}, {"verified": false, "username": "vilma_capriles", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc96VILMA CAPRILES\ud83d\udc96\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 1728, "tweet_count": 188454, "listed_count": 5}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "733261411938357248"}, {"verified": false, "username": "blogmaniacos", "name": "blogman\u00edacos", "public_metrics": {"followers_count": 7268, "following_count": 5500, "tweet_count": 40764, "listed_count": 0}, "location": "Alicante-Espa\u00f1a", "id": "18527048"}, {"verified": false, "username": "2013martins28j1", "name": "carlos jorge martins", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 5000, "tweet_count": 49735, "listed_count": 3}, "id": "4849999936"}, {"verified": false, "username": "GloriadelValle2", "name": "Gloria del Valle \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #HablamosEspa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 2813, "following_count": 4179, "tweet_count": 25601, "listed_count": 3}, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "403438321"}, {"verified": false, "username": "sorayabborges", "name": "SocorrrrooooVoltaLulaaa LulaEleitoNoPrimeiroTurno", "public_metrics": {"followers_count": 26866, "following_count": 25536, "tweet_count": 450773, "listed_count": 87}, "id": "2172348015"}, {"verified": false, "username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2149012, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896"}, {"verified": false, "username": "afacide", "name": "AFA CIDE", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 136, "tweet_count": 5331, "listed_count": 0}, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "id": "1083039494822129664"}, {"verified": true, "username": "FundacionANAR", "name": "Fundaci\u00f3n ANAR", "public_metrics": {"followers_count": 13338, "following_count": 3146, "tweet_count": 21601, "listed_count": 253}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "498911944"}, {"verified": false, "username": "trucupey08", "name": "Miriamramos @trucuey", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 2192, "tweet_count": 99448, "listed_count": 2}, "id": "789904994"}, {"verified": false, "username": "francis82930128", "name": "francisco albornoz", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 171, "tweet_count": 1168, "listed_count": 0}, "location": "santa fe", "id": "1154712926370095104"}, {"verified": false, "username": "porquetendencia", "name": "\u00bfPor qu\u00e9 es tendencia?", "public_metrics": {"followers_count": 1332692, "following_count": 143, "tweet_count": 34405, "listed_count": 592}, "location": "Tendencias, Argentina ", "id": "973302847654760448"}, {"verified": false, "username": "PVozdoCLIENTE", "name": "Portal VozdoCLIENTE", "public_metrics": {"followers_count": 3950, "following_count": 401, "tweet_count": 39048, "listed_count": 1}, "id": "2343831636"}, {"verified": false, "username": "nubiagabrieli", "name": "nubia \u263d \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 223, "tweet_count": 53360, "listed_count": 5}, "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria", "id": "107456517"}, {"verified": false, "username": "misssladyy", "name": "misslady", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 3784, "tweet_count": 7449, "listed_count": 0}, "id": "3329762247"}, {"verified": false, "username": "un5deJulio98", "name": "FrancoMarTinez", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 339, "tweet_count": 4754, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "1165804705953538048"}, {"verified": false, "username": "alextobio22", "name": "Alex Tob\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1048, "tweet_count": 24280, "listed_count": 3}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "550018460"}, {"verified": false, "username": "Rickie2212", "name": "RICARDO PACHAS L", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1209, "tweet_count": 64235, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "819152934474813440"}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "id": "105492444"}, {"verified": true, "username": "MomentsES", "name": "Twitter Moments en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 278918, "following_count": 12, "tweet_count": 102091, "listed_count": 859}, "location": "Worldwide", "id": "3873965293"}, {"verified": false, "username": "gianinfierno", "name": "Giancarlo", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 674, "tweet_count": 16278, "listed_count": 0}, "location": "arequipa - peru", "id": "44058666"}, {"verified": false, "username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "location": "Lima, Peru", "id": "283279534"}, {"verified": false, "username": "InfernalNefilim", "name": "carmen", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 912, "tweet_count": 45059, "listed_count": 2}, "location": "she/her ~ 22 ~Fayz\ud83d\ude1d ", "id": "619336701"}, {"verified": false, "username": "CoripunaR", "name": "Alejandro Coripuna R", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 154, "tweet_count": 7464, "listed_count": 0}, "id": "918137063299538944"}, {"verified": false, "username": "Devanil", "name": "DEV", "public_metrics": {"followers_count": 3773, "following_count": 2745, "tweet_count": 41733, "listed_count": 61}, "location": "Porto Velho, Brasil", "id": "16994349"}, {"verified": false, "username": "Paulii61041171", "name": "Pauli.A.C", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 419, "tweet_count": 14892, "listed_count": 0}, "location": "Villa maza", "id": "1383016280"}, {"verified": false, "username": "eliasmassrie", "name": "El\u00edas M.", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 665, "tweet_count": 253929, "listed_count": 28}, "location": "La Victoria, Aragua", "id": "158886819"}, {"verified": false, "username": "rodrigo_recife_", "name": "rodrigo freitas #ForaBolsonaro! \ud83c\udfc4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1972, "tweet_count": 60619, "listed_count": 3}, "location": "Recife - Manguetown - Brasil", "id": "202277063"}, {"verified": false, "username": "frp1970exp", "name": "Frank Rizo Patr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 480, "tweet_count": 20049, "listed_count": 4}, "location": "Kingston Near Lewes, England", "id": "743197500790693890"}, {"verified": false, "username": "barbfcs", "name": "babi vota 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 649, "tweet_count": 31125, "listed_count": 0}, "id": "1021593485906984961"}, {"verified": false, "username": "BeizaAndres1", "name": "BEIZA\ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1811, "tweet_count": 600, "listed_count": 0}, "location": "Lerdo de Tejada, Veracruz de Ignacio de la Llave", "id": "1066146574932135937"}, {"verified": false, "username": "Pery_cos", "name": "Federico Huerta R", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 9, "tweet_count": 7396, "listed_count": 3}, "id": "122476070"}, {"verified": false, "username": "CarmenHuamani5", "name": "Carmen Huamani", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 248, "tweet_count": 4592, "listed_count": 0}, "id": "890677566855688192"}, {"verified": false, "username": "farahseito", "name": "farah basmaji", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 1509, "tweet_count": 484756, "listed_count": 57}, "id": "767558383"}, {"verified": false, "username": "MagdaWong", "name": "magda wong tong", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 202, "tweet_count": 10082, "listed_count": 0}, "id": "493239587"}, {"verified": false, "username": "Jojotoweb", "name": "El Jojoto", "public_metrics": {"followers_count": 5398, "following_count": 161, "tweet_count": 150276, "listed_count": 34}, "location": "Venezuela", "id": "711848712306294784"}, {"verified": false, "username": "loco_camello", "name": "Wilfredo Mandingo II", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 349, "tweet_count": 8700, "listed_count": 0}, "location": "Tanzania ", "id": "953563923495649280"}, {"verified": false, "username": "JoseFamervid", "name": "jose mero\u00f1o \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1022, "tweet_count": 154318, "listed_count": 2}, "id": "4098465621"}, {"verified": false, "username": "PorJusticia", "name": "Por Justicia", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1293, "tweet_count": 33542, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "id": "81962167"}, {"verified": false, "username": "AlbaCurrie", "name": "Alba", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1238, "tweet_count": 29350, "listed_count": 3}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "82635177"}, {"verified": false, "username": "HowNews_", "name": "HOW News", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 11, "tweet_count": 23468, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "id": "3855745095"}, {"verified": false, "username": "jmcurras31", "name": "Jose Manuel Curras Medin", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1924, "tweet_count": 48356, "listed_count": 4}, "location": "Caribe, Carballeda Vargas", "id": "168350933"}, {"verified": false, "username": "jufrlima", "name": "Ju Fragetti \ud83d\udc89\ud83d\udd4a\ud83c\udf10\ud83c\udde6\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 860, "tweet_count": 90055, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "id": "2512474019"}, {"verified": false, "username": "KpZkin", "name": "Zabdiel Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 37, "tweet_count": 1418, "listed_count": 0}, "id": "1703381484"}, {"verified": false, "username": "AlinneBlue", "name": "Alinne", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 61, "tweet_count": 541, "listed_count": 0}, "location": "mundo", "id": "466644982"}, {"verified": false, "username": "10carlitos1010", "name": "10carlitos10 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 5492, "following_count": 6036, "tweet_count": 245459, "listed_count": 3}, "location": "Condado de Barcelona, Espa\u00f1a.", "id": "925061838898855937"}, {"verified": false, "username": "GiovanneLana013", "name": "Giovanne", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 305, "tweet_count": 4929, "listed_count": 0}, "location": "zero13", "id": "984943842569981952"}, {"verified": false, "username": "Guzmansuli1", "name": "Guzmansuli", "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 4999, "tweet_count": 199456, "listed_count": 0}, "id": "934586906834292736"}, {"verified": false, "username": "Ezequiel__37", "name": "Despertad", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 236, "tweet_count": 41461, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "16071487"}, {"verified": false, "username": "pjmpaws", "name": "duda\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1087, "tweet_count": 59871, "listed_count": 2}, "location": "Brazil, princess park", "id": "1041136242497183744"}, {"verified": false, "username": "ribeiroivanir", "name": "ivanir ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 373, "tweet_count": 48168, "listed_count": 0}, "location": "brasil", "id": "314295992"}, {"verified": false, "username": "HMelooh", "name": "uma menina triste qualquer.", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 50, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "id": "1146864101546692608"}, {"verified": false, "username": "AntonioChairesC", "name": "Antonio Chaires C.", "public_metrics": {"followers_count": 9305, "following_count": 8205, "tweet_count": 472399, "listed_count": 66}, "id": "213952389"}, {"verified": true, "username": "PeriodicoZocalo", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632687, "listed_count": 1844}, "location": "Coahuila de Zaragoza", "id": "18461620"}, {"verified": false, "username": "thisismeMR", "name": "\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 734, "tweet_count": 57258, "listed_count": 118}, "id": "192561954"}, {"verified": false, "username": "blancopuro75", "name": "Mariamor\ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4765, "following_count": 5042, "tweet_count": 54220, "listed_count": 2}, "id": "988822336190255106"}, {"verified": false, "username": "PipoHUERTA", "name": "PIPO HUERTA", "public_metrics": {"followers_count": 4822, "following_count": 3035, "tweet_count": 225707, "listed_count": 17}, "location": "DUSSELDORF - ALEMANIA (CUMPLEA\u00d1OS EL 10 DE ABRIL)", "id": "372546172"}, {"verified": false, "username": "marisorii", "name": "M A R I \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 153, "tweet_count": 8414, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "1072584306088927238"}, {"verified": false, "username": "NaoSouNoe", "name": "fly, fly Phoenix fly", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 238, "tweet_count": 11605, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u, Brasil", "id": "956275127724969984"}, {"verified": false, "username": "mpaulg2", "name": "Paul Martin", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 456, "tweet_count": 38840, "listed_count": 0}, "id": "381051321"}, {"verified": false, "username": "CentenoRenata", "name": "Renata Centeno", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 682, "tweet_count": 475597, "listed_count": 17}, "id": "758831741310111744"}, {"verified": false, "username": "greenyseb", "name": "laurix\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 1788, "tweet_count": 60763, "listed_count": 33}, "location": "SV5 | DR3 | MSC47", "id": "1156580001539665920"}, {"verified": false, "username": "kaiser1871", "name": "Billy Boy Callan \u262d  \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 539, "tweet_count": 11512, "listed_count": 1}, "location": "Madrid", "id": "15143416"}, {"verified": true, "username": "pvallin", "name": "Pedro Vall\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 150169, "following_count": 2859, "tweet_count": 145898, "listed_count": 990}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "459368858"}, {"verified": false, "username": "salas_x1", "name": "Pedro Salas", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 450, "tweet_count": 82689, "listed_count": 6}, "location": "sjl", "id": "855675984"}, {"verified": false, "username": "Vox_Estepona", "name": "Vox Estepona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6083, "following_count": 4143, "tweet_count": 56103, "listed_count": 20}, "location": "Estepona", "id": "2457199196"}, {"verified": false, "username": "aahleleca", "name": ".alexa", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 637, "tweet_count": 35542, "listed_count": 2}, "location": "POA - RS", "id": "187029804"}, {"verified": false, "username": "TheFilologist", "name": "Don Pepito", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 236, "tweet_count": 10703, "listed_count": 5}, "id": "262932931"}, {"verified": false, "username": "pepsabater", "name": "Imputat-2680S", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 123, "tweet_count": 270361, "listed_count": 26}, "location": "Catalunya", "id": "251151436"}, {"verified": false, "username": "mariana", "name": "Mariana Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 16212, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}, "id": "509678764"}, {"verified": false, "username": "andrezadourado2", "name": "Andreza Dourado", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 866, "tweet_count": 9614, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "id": "73699183"}, {"verified": false, "username": "RakelSugar", "name": "Rachel", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 4187, "tweet_count": 56055, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "id": "119913779"}, {"verified": false, "username": "CapitnTrueno5", "name": "Capit\u00e1n Trueno", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 839, "tweet_count": 102066, "listed_count": 0}, "id": "946801881493508096"}, {"verified": false, "username": "samdemocrata", "name": "CANTOLAO", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 712, "tweet_count": 21272, "listed_count": 0}, "location": "lima", "id": "1099626480"}, {"verified": false, "username": "rocio_soldado", "name": "Rocio Soldado", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "id": "1080527243754000385"}, {"verified": false, "username": "flicki123", "name": "F\u00e9lix.", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1795, "tweet_count": 11097, "listed_count": 0}, "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "id": "473402284"}, {"verified": false, "username": "lazarillo89", "name": "Mois\u00e9s L\u00e1zaro Q.", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 134, "tweet_count": 3537, "listed_count": 1}, "location": "Lurigancho, Peru", "id": "167170415"}, {"verified": false, "username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "id": "97840455"}, {"verified": false, "username": "Lucy97604268", "name": "Lucy", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 368, "tweet_count": 3144, "listed_count": 0}, "id": "1031984659666743297"}, {"verified": false, "username": "SantiKen1", "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 3879, "following_count": 3945, "tweet_count": 42765, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "962082232692297728"}, {"verified": false, "username": "rebecaborba", "name": "caos \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 522, "tweet_count": 7355, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "3008517580"}, {"verified": false, "username": "giferbsugiy", "name": "Gi Sugiyama \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 715, "tweet_count": 104753, "listed_count": 5}, "location": "Atibaia", "id": "46450079"}, {"verified": false, "username": "_brunasays", "name": "Bruna says:", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 276, "tweet_count": 1502, "listed_count": 1}, "id": "1125814481576177666"}, {"verified": false, "username": "mipiacente", "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1236, "tweet_count": 42135, "listed_count": 0}, "id": "1080532184845438977"}, {"verified": false, "username": "luizmoura123", "name": "Kak\u00e1, humano de humanas\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 268, "tweet_count": 30561, "listed_count": 0}, "id": "100118303"}, {"verified": false, "username": "LuisaBoluda", "name": "Ma.Luisa Boluda", "public_metrics": {"followers_count": 2322, "following_count": 3233, "tweet_count": 60528, "listed_count": 20}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "452947885"}, {"verified": false, "username": "estherguillend1", "name": "esther guillen", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 188, "tweet_count": 83675, "listed_count": 0}, "location": "Ca\u00f1ete", "id": "4230597399"}, {"verified": false, "username": "DoctorNo__", "name": "DoctorNo", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1191, "tweet_count": 19308, "listed_count": 0}, "location": "Ac\u00e1", "id": "1055597948506177536"}, {"verified": false, "username": "JCMena_Orienta", "name": "Jose Carlos Mena", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 1673, "tweet_count": 26584, "listed_count": 113}, "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "id": "519917843"}, {"verified": false, "username": "Sn3ik_32cm", "name": "david lopez romero", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 444, "tweet_count": 12239, "listed_count": 0}, "location": "lima peru", "id": "93954846"}, {"verified": false, "username": "TonyXexeo", "name": "Tony Xex\u00e9o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1623, "tweet_count": 42052, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "807935724515426306"}, {"verified": false, "username": "0C0RV0", "name": "O Corvo", "public_metrics": {"followers_count": 144933, "following_count": 15957, "tweet_count": 11388, "listed_count": 161}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "1106007969181958144"}, {"verified": false, "username": "PR0DUGH", "name": "fiore", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 285, "tweet_count": 60945, "listed_count": 9}, "location": "ec", "id": "3116184389"}, {"verified": false, "username": "SaraGuidens", "name": "Cara Delevingne", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 96, "tweet_count": 12801, "listed_count": 0}, "id": "1046536938130477057"}, {"verified": false, "username": "CarlosAlvaradoA", "name": "Carlos Alvarado \ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1847, "tweet_count": 49269, "listed_count": 0}, "id": "193729323"}, {"verified": false, "username": "coejaoz", "name": "J\u00e3o \u2744", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 288, "tweet_count": 7326, "listed_count": 0}, "id": "1058855263296458752"}, {"verified": false, "username": "MarlinRodriguez", "name": "Desde mi Amor y Fe", "public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 4947, "tweet_count": 452031, "listed_count": 61}, "id": "138839255"}, {"verified": false, "username": "monitordesalud", "name": "MonitordeSalud", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1431, "tweet_count": 5724, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela", "id": "1137108312670068736"}, {"verified": false, "username": "HolandaGab", "name": "caos", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 141, "tweet_count": 20286, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Brasil", "id": "152705796"}, {"verified": false, "username": "lpinheiro76", "name": "L\u00e9o Pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1749, "tweet_count": 11914, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "19528704"}, {"verified": false, "username": "NOPASANADAJAEN", "name": "NO PASA NADA", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 884, "tweet_count": 11051, "listed_count": 1}, "location": "Jaen, Peru", "id": "4429727542"}, {"verified": false, "username": "OlgaViota", "name": "Olga Rabato", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 1900, "tweet_count": 114321, "listed_count": 64}, "location": "Tu imaginaci\u00f3n.", "id": "356238027"}, {"verified": false, "username": "juliacuellar82", "name": "Julia Cuellar", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 2920, "tweet_count": 42008, "listed_count": 28}, "location": "Mexico ", "id": "59833032"}, {"verified": false, "username": "bequebomdebola", "name": "T\u00e9rcio", "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 4982, "tweet_count": 462886, "listed_count": 14}, "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "id": "1589901085"}, {"verified": false, "username": "ocoringadobem", "name": "\u1d0f \u1d04\u1d0f\u0280\u026a\u0274\u0262\u1d00 \u1d05\u1d0f \u0299\u1d07\u1d0d", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 1285, "tweet_count": 66224, "listed_count": 5}, "id": "3313618782"}, {"verified": false, "username": "Lebehs", "name": "Leandro Behs", "public_metrics": {"followers_count": 39796, "following_count": 3636, "tweet_count": 46051, "listed_count": 252}, "location": "Porto Alegre - Brasil", "id": "57519534"}, {"verified": false, "username": "chrib00", "name": "Chri", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 89, "tweet_count": 15549, "listed_count": 0}, "id": "1139805226674925568"}, {"verified": false, "username": "jtafur179", "name": "Jenny Tafur", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 2074, "tweet_count": 32403, "listed_count": 2}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "299409123"}, {"verified": false, "username": "PauloMac13", "name": "Paulo Macedo", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 562, "tweet_count": 1803, "listed_count": 0}, "id": "1107059415688069120"}, {"verified": false, "username": "LAPOLITlCA", "name": "Piero Vilela \u05d5\u05d9\u05dc\u05dc\u05d0 \u05e4\u05d9\u05d9\u05e8\u05d5 \ud83c\uddf8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 3259, "tweet_count": 169296, "listed_count": 33}, "location": "Nauta, Peru", "id": "258958516"}, {"verified": false, "username": "Jalmata70", "name": "JALM", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 554, "tweet_count": 28227, "listed_count": 1}, "id": "409487633"}, {"verified": false, "username": "GamarraMatias1", "name": "Mati Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 16, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "id": "1163043448540278785"}, {"verified": false, "username": "aliceportoo", "name": "Ali | team black", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 364, "tweet_count": 47017, "listed_count": 2}, "location": "#44#31", "id": "824426344406773760"}, {"verified": false, "username": "encalhadodorole", "name": "Teuzin", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 3832, "tweet_count": 28324, "listed_count": 5}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "940340208809234437"}, {"verified": false, "username": "pecas_79", "name": "RAPH79", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 592, "tweet_count": 52021, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "id": "510422589"}, {"verified": false, "username": "JuanBrioso2", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Juan \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 6314, "following_count": 6461, "tweet_count": 47574, "listed_count": 1}, "location": "Espanha", "id": "1156273322847588352"}, {"verified": false, "username": "pichon11454616", "name": "no name", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 858, "tweet_count": 2748, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "1009615782530215938"}, {"verified": false, "username": "likeidor", "name": "Papa Frita \ud83c\udf5f\ud83c\udf5f\ud83c\udf5f\ud83c\udf5f", "public_metrics": {"followers_count": 12465, "following_count": 2118, "tweet_count": 119622, "listed_count": 5}, "location": "Papafritalandia", "id": "762780989693321216"}, {"verified": false, "username": "jane3601", "name": "JuanadeJessGon1", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 484, "tweet_count": 31749, "listed_count": 0}, "location": "Torres de Potrero, \u00c1lvaro Obre", "id": "4383231012"}, {"verified": false, "username": "Dadocanales", "name": "Dado Canales", "public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "location": "D.F M\u00e9xico", "id": "110055082"}, {"verified": false, "username": "CarlaGigia", "name": "CarlaGigia \ud83d\udc96\ud83c\udfb6\ud83d\udc2c \ud83c\udf1e\ud83c\udf1b \ud83e\ude70", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 140, "tweet_count": 23497, "listed_count": 0}, "location": "Firenze, Toscana", "id": "353171758"}, {"verified": false, "username": "afranioasoares", "name": "Afr\u00e2nio Soares", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 2421, "tweet_count": 89286, "listed_count": 3}, "location": "Ipu", "id": "227603813"}, {"verified": false, "username": "TeresaMostaza", "name": "Teresa Mostaza", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 164, "tweet_count": 114956, "listed_count": 0}, "id": "721619069728923648"}, {"verified": false, "username": "liquidificaju", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 164, "tweet_count": 21733, "listed_count": 0}, "id": "199436910"}, {"verified": false, "username": "gm_zu", "name": "iraz\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 131, "tweet_count": 612, "listed_count": 0}, "location": "Metepec, M\u00e9xico", "id": "832121738"}, {"verified": false, "username": "cunhasantana90", "name": "Diego Cunha Santana", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 761, "tweet_count": 11358, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1544394050"}, {"verified": true, "username": "gazetadopovo", "name": "Gazeta do Povo", "public_metrics": {"followers_count": 599065, "following_count": 3611, "tweet_count": 297773, "listed_count": 1779}, "location": "Brasil", "id": "15084884"}, {"verified": false, "username": "crf_nobrega", "name": "Insta\ud83d\udcf8: crfnobrega", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 907, "tweet_count": 63463, "listed_count": 0}, "id": "3662980874"}, {"verified": false, "username": "Francis69756741", "name": "Francisco Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 48, "tweet_count": 1003, "listed_count": 0}, "id": "1058643436943884288"}, {"verified": false, "username": "urrelo_rafael", "name": "Rafael Urrelo", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 3312, "tweet_count": 55884, "listed_count": 4}, "location": "Peru", "id": "970135893649559552"}, {"verified": false, "username": "Divionekenobi", "name": "Divi", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 101, "tweet_count": 23058, "listed_count": 0}, "id": "1083160972628512768"}, {"verified": false, "username": "SrgioLuisMarqu1", "name": "S\u00e9rgio Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 105, "tweet_count": 7134, "listed_count": 1}, "id": "1022948705647910913"}, {"verified": true, "username": "veramagalhaes", "name": "Vera Magalh\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 838924, "following_count": 3297, "tweet_count": 72538, "listed_count": 2521}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "19667016"}, {"verified": false, "username": "BigRicardo23", "name": "Tu\u00edtes artesanais", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 4638, "tweet_count": 114614, "listed_count": 91}, "location": "Rep\u00fablica de \ud83c\udf4c\ud83c\udf4c\ud83c\udf4c\ud83c\udf4c\ud83c\udf4c", "id": "2653435310"}, {"verified": false, "username": "jeffersonrydley", "name": "Melioda Targaryen\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 114, "tweet_count": 3353, "listed_count": 0}, "location": "Valyrian", "id": "337928849"}, {"verified": false, "username": "JackieVallejo12", "name": "Jacqueline Vallejo", "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 2798, "tweet_count": 12030, "listed_count": 3}, "location": "Alfenas, Brasil", "id": "1105224303870730246"}, {"verified": false, "username": "FBDemocratico", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "id": "1155206270644830208"}, {"verified": false, "username": "etskillua", "name": "kwaki \ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 299, "tweet_count": 58472, "listed_count": 2}, "location": "Chicago, IL", "id": "848618983754477568"}, {"verified": false, "username": "lorotanasio", "name": "amiga louca d fulana", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1136, "tweet_count": 66573, "listed_count": 2}, "location": "Recife", "id": "2172842226"}, {"verified": false, "username": "IsadoraKristyne", "name": "kristyne", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 234, "tweet_count": 17703, "listed_count": 0}, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "id": "1059113125042143232"}, {"verified": false, "username": "niviaferreira26", "name": "Nivia Maria 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf35\ud83c\udfdc\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 985, "tweet_count": 32767, "listed_count": 0}, "id": "839990702385823745"}, {"verified": false, "username": "almeidaaiza", "name": "luiza", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 356, "tweet_count": 12667, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte", "id": "1133563664739557376"}, {"verified": false, "username": "JuanantonioFer8", "name": "Juan antonio Ferr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 5875, "following_count": 6112, "tweet_count": 81306, "listed_count": 19}, "location": "Mallorca - Espa\u00f1a", "id": "446953137"}, {"verified": false, "username": "melinicol17", "name": "Melinita\ud83c\udf87", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1620, "tweet_count": 19846, "listed_count": 3}, "location": "Ecuador", "id": "218272248"}, {"verified": false, "username": "_itshaylis", "name": "hc\ud83e\udd0d\u2615\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 218, "tweet_count": 5863, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "id": "237020034"}, {"verified": false, "username": "espaol1001", "name": "Espa\u00f1ol 100%", "public_metrics": {"followers_count": 4114, "following_count": 4466, "tweet_count": 38156, "listed_count": 2}, "location": "Espanha", "id": "906983533553516545"}, {"verified": false, "username": "GraceGrav", "name": "GRACE\ud83c\udde6\ud83c\uddf7MM 2023\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1006, "tweet_count": 54168, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "2824544096"}, {"verified": false, "username": "CarlosTufvesson", "name": "Carlos Tufvesson", "public_metrics": {"followers_count": 60322, "following_count": 2287, "tweet_count": 72750, "listed_count": 250}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "44812313"}, {"verified": false, "username": "NormitaDesmond", "name": "Norma Desmond \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 576, "tweet_count": 66075, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "1588935804"}, {"verified": false, "username": "stonerbrunch", "name": "Fer Nandes \ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 2218, "tweet_count": 56458, "listed_count": 15}, "location": "El Mediterr\u00e1neo", "id": "720028239725477888"}, {"verified": false, "username": "villanelleti", "name": "let\u00edcia (taylor's version)", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 1630, "tweet_count": 62237, "listed_count": 11}, "location": "sccp \u2022 ke \u2022 hp \u2022 tswift ", "id": "53964104"}, {"verified": false, "username": "antetodoespana", "name": "Torra el Maketo", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 4954, "tweet_count": 58263, "listed_count": 6}, "id": "1101118027725242369"}, {"verified": false, "username": "Odbergueda", "name": "Oriol VF", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1193, "tweet_count": 24796, "listed_count": 7}, "location": "Pa\u00efsos Berguedans", "id": "573008203"}, {"verified": false, "username": "pfilipiakxz", "name": "penny(wise)", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1070, "tweet_count": 15969, "listed_count": 1}, "location": "na sua", "id": "1082014032989749248"}, {"verified": false, "username": "chelibidaque", "name": "SergiuCelibidache #VOX \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 2109, "tweet_count": 44746, "listed_count": 9}, "id": "359300068"}, {"verified": false, "username": "GibbyJr_", "name": "Gibby", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 90, "tweet_count": 450, "listed_count": 0}, "id": "953462538380902400"}, {"verified": false, "username": "MFRosell", "name": "Rosellsauro", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 276, "tweet_count": 7189, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "2898650938"}, {"verified": false, "username": "Mazenis", "name": "Patxi Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 550, "tweet_count": 41749, "listed_count": 3}, "location": "Plentzia - Euskal Herria", "id": "802927496"}, {"verified": false, "username": "jestradamo", "name": "JAE", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 4998, "tweet_count": 413570, "listed_count": 0}, "id": "2887070351"}, {"verified": false, "username": "you_mc_fly", "name": "Oye, t\u00fa, McFly!!", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 475, "tweet_count": 31422, "listed_count": 4}, "location": "Madrid", "id": "377944597"}, {"verified": true, "username": "ghirabahasi", "name": "gabriel hirabahasi", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 2349, "tweet_count": 7197, "listed_count": 30}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "266725978"}, {"verified": false, "username": "Jess49504626", "name": "Jes\u00fas", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352994, "listed_count": 0}, "id": "940594704319700993"}, {"verified": false, "username": "WILKERichard", "name": "Biohazard \u2623\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 200, "tweet_count": 2410, "listed_count": 0}, "location": "Campina Grande ", "id": "203313341"}, {"verified": true, "username": "multishow", "name": "Multishow", "public_metrics": {"followers_count": 7302046, "following_count": 446, "tweet_count": 360218, "listed_count": 4425}, "id": "9604032"}, {"verified": false, "username": "isabelarcos6", "name": "Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1708, "tweet_count": 426986, "listed_count": 109}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "1332022662"}, {"verified": false, "username": "armgod_", "name": "attak ouhh", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 374, "tweet_count": 13363, "listed_count": 2}, "id": "716497422856404992"}, {"verified": false, "username": "Priscil04059282", "name": "Lima Prix", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 69, "tweet_count": 878, "listed_count": 0}, "id": "1177290737936941056"}, {"verified": false, "username": "ReporteBajio", "name": "ReporteBajio.com", "public_metrics": {"followers_count": 4257, "following_count": 522, "tweet_count": 42966, "listed_count": 33}, "id": "2799173259"}, {"verified": false, "username": "anderson_scholz", "name": "anderson", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 115, "tweet_count": 531, "listed_count": 0}, "location": "Panambi - RS", "id": "941757185331269633"}, {"verified": false, "username": "celia_odradek", "name": "C\u00e8lia Flores", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 3938, "tweet_count": 17475, "listed_count": 18}, "id": "94132655"}, {"verified": false, "username": "lmrs2004", "name": "\ud83d\ude0eLiv\ud83c\udf92\u2708\ufe0f\u2693\ufe0f\ud83d\udef3", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 995, "tweet_count": 38359, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "727299695018696704"}, {"verified": false, "username": "RollingCarol", "name": "Rolling Carol", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 579, "tweet_count": 40314, "listed_count": 2}, "id": "712357371083890690"}, {"verified": false, "username": "CSevilla6", "name": "Cinderella\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 379, "tweet_count": 3093, "listed_count": 0}, "id": "1018694708988653568"}, {"verified": false, "username": "diegofernands74", "name": "D\u03b9\u03ad\u03c2\u03b8 F\u03b5\u03c0\u03b7\u03bb\u03b7\u0434\u03a3\u0556. \ud83d\udd96\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 485, "tweet_count": 4255, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha/ES", "id": "1317232848"}, {"verified": false, "username": "LeticiaPerezP15", "name": "Leticia \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 2223, "tweet_count": 50772, "listed_count": 1}, "id": "915310314849275904"}, {"verified": false, "username": "apterrones", "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242643, "listed_count": 8}, "location": "Callao, Peru", "id": "268580914"}, {"verified": false, "username": "futinerubro", "name": "miquin", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 628, "tweet_count": 33293, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brazil", "id": "2986010001"}, {"verified": false, "username": "denis_valdo", "name": "Deni Santos", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 679, "tweet_count": 2069, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju, Brasil", "id": "75567977"}, {"verified": false, "username": "israelico", "name": "Israelico \uf8ff\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 V.E.R.D.E. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 LIBERTAD", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 651, "tweet_count": 192561, "listed_count": 40}, "location": "Madrid, Reino de Espa\u00f1a", "id": "175092073"}, {"verified": false, "username": "identidadycultu", "name": "IDENTIDAD Y CULTURA", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 2661, "tweet_count": 131182, "listed_count": 16}, "location": "Barcelona", "id": "2267768894"}, {"verified": false, "username": "Omaetaicila", "name": "F\u00e0tima Pellico", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 2086, "tweet_count": 26017, "listed_count": 1}, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "id": "981208441460068353"}, {"verified": false, "username": "SirPatrickOC", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddea Sir Ph\u00e1draig O'Connell \ud83c\uddee\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 632, "tweet_count": 44275, "listed_count": 13}, "id": "352512573"}, {"verified": true, "username": "BBCNews", "name": "BBC News (UK)", "public_metrics": {"followers_count": 14685036, "following_count": 97, "tweet_count": 504415, "listed_count": 50107}, "location": "London", "id": "612473"}, {"verified": false, "username": "kike230", "name": "KIKE 230", "public_metrics": {"followers_count": 23024, "following_count": 24554, "tweet_count": 845219, "listed_count": 215}, "location": "eua", "id": "108541384"}, {"verified": false, "username": "marloncsantos_", "name": "marlon", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 361, "tweet_count": 14262, "listed_count": 0}, "location": "027 M.A", "id": "734564302137483264"}, {"verified": false, "username": "MariaZola2013", "name": "Mar\u00eda Manuela", "public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 3662, "tweet_count": 126705, "listed_count": 1}, "id": "726841723805143042"}, {"verified": false, "username": "RabiscoDoDon", "name": "Don Black", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 108, "tweet_count": 3911, "listed_count": 44}, "location": "Zug, Switzerland", "id": "1116137101156864001"}, {"verified": false, "username": "Shinobu_uwu", "name": "Shinobu", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 395, "tweet_count": 4133, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil", "id": "2389568084"}, {"verified": false, "username": "SouIvmins", "name": "Gaby", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 763, "tweet_count": 59003, "listed_count": 1}, "location": "pjm \u2661 jjk", "id": "4765800616"}, {"verified": false, "username": "maispoxaguii", "name": "Guilherme Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 1214, "tweet_count": 55978, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3426245051"}, {"verified": false, "username": "marthaloeraa", "name": "Martha Loera A", "public_metrics": {"followers_count": 6357, "following_count": 5522, "tweet_count": 56124, "listed_count": 37}, "id": "183317779"}, {"verified": false, "username": "blablazing", "name": "\ud835\uddcd\ud835\uddc1\ud835\uddc2\ud835\uddba\ud835\uddc0\ud835\uddc8", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 613, "tweet_count": 15044, "listed_count": 0}, "id": "57751727"}, {"verified": false, "username": "Henriqu31223575", "name": "Henrique Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 811, "tweet_count": 11702, "listed_count": 0}, "id": "989835813214138368"}, {"verified": false, "username": "mmarinaco", "name": "M Marinaco", "public_metrics": {"followers_count": 3562, "following_count": 4323, "tweet_count": 90460, "listed_count": 9}, "id": "3073133157"}, {"verified": false, "username": "palangu", "name": "Palangu", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1160, "tweet_count": 30322, "listed_count": 4}, "location": "Manaus", "id": "43326431"}, {"verified": false, "username": "JuliaPalacios", "name": "Julia Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 34825, "following_count": 2402, "tweet_count": 63481, "listed_count": 263}, "id": "74496254"}, {"verified": false, "username": "bixosvilches", "name": "Luis Enrique Vilches", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 877, "tweet_count": 3170, "listed_count": 6}, "id": "1378599306"}, {"verified": false, "username": "matheusguaresi", "name": "Matheus Guaresi", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 462, "tweet_count": 11379, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "123372732"}, {"verified": false, "username": "mozaopalhacinha", "name": "\ud83d\udc51Moz\u00e3o\ud83d\udc51\u25fc\ufe0f\ud83d\udc2c\ud83c\udf83\ud83c\udfa2", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1748, "tweet_count": 105305, "listed_count": 0}, "location": "Em algum lugar", "id": "249401731"}, {"verified": false, "username": "SarahAguiar05", "name": "sarosah sincera \ud83d\ude1c", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 709, "tweet_count": 8078, "listed_count": 7}, "id": "856684723560751104"}, {"verified": false, "username": "MarthaChavez_C", "name": "Martha Ch\u00e1vez Cuchillo", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 637, "tweet_count": 4946, "listed_count": 1}, "id": "1179894453789552641"}, {"verified": false, "username": "kfiallega", "name": "Karina Fiallega\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 790, "tweet_count": 7404, "listed_count": 1}, "location": "Lima Peru", "id": "191578523"}, {"verified": false, "username": "leoaraujodias", "name": "Leonardo Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 204, "tweet_count": 40621, "listed_count": 4}, "id": "280139990"}, {"verified": false, "username": "Liveraro", "name": "Psic\u00f3logo do SUS\u24df", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 310, "tweet_count": 114121, "listed_count": 10}, "id": "69199751"}, {"verified": false, "username": "ArthurDaBootleg", "name": "Arthur Luna \ud83c\udfae\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 4624, "tweet_count": 137442, "listed_count": 24}, "location": "Recife, Brasil", "id": "2683604904"}, {"verified": true, "username": "OCayoPereira", "name": "Cayo Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 1592, "tweet_count": 21540, "listed_count": 19}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "id": "707276502"}, {"verified": false, "username": "andres_ps1", "name": "Andr\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1090, "tweet_count": 35775, "listed_count": 6}, "id": "799040239"}, {"verified": false, "username": "aknv2017", "name": "Miguel Victor", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 71, "tweet_count": 14013, "listed_count": 0}, "id": "919271426359746565"}, {"verified": false, "username": "TlDanverss", "name": "liat", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1482, "tweet_count": 7492, "listed_count": 1}, "location": "Para\u00edba, Brasil", "id": "1151243940613492737"}, {"verified": false, "username": "WellersonOB", "name": "Bandeira \ud83c\udfb0", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 442, "tweet_count": 6593, "listed_count": 0}, "id": "893551526853185536"}, {"verified": false, "username": "Lucas_Vassco", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 827, "tweet_count": 10488, "listed_count": 0}, "location": "na sua ", "id": "885336260927160321"}, {"verified": false, "username": "perrart", "name": "Tiago sem h, prfvr", "public_metrics": {"followers_count": 7866, "following_count": 340, "tweet_count": 94357, "listed_count": 120}, "location": "San Paolo", "id": "34239340"}, {"verified": false, "username": "naalsin", "name": "sabolete n\u00edquido", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 461, "tweet_count": 9808, "listed_count": 0}, "location": "Manaus ", "id": "1101101811639992320"}, {"verified": false, "username": "luisc_dias", "name": "Lu\u00eds\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 349, "tweet_count": 9010, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "1151377514775924736"}, {"verified": false, "username": "bogodinha", "name": "kenia pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 192, "tweet_count": 12329, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia - Brasil", "id": "55696504"}, {"verified": false, "username": "celprsb", "name": "Paulo Bunde", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 131, "tweet_count": 1527, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "id": "3055845662"}, {"verified": false, "username": "miguelnfrancia", "name": "Miguel Angel", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 202, "tweet_count": 6677, "listed_count": 0}, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "id": "879319992822632448"}, {"verified": false, "username": "MareaNocturna20", "name": "SusyMo", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 3861, "tweet_count": 38072, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "228203605"}, {"verified": false, "username": "peppersgirl", "name": "\ud83c\udf36\ufe0f \u2119\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd52 \ud835\ude72\ud835\ude7e\ud835\ude7c\ud835\ude84\ud835\ude7d\ud835\ude78\ud835\ude82\ud835\ude83\ud835\ude70 \u2b50 13", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 857, "tweet_count": 74950, "listed_count": 50}, "location": "No cora\u00e7\u00e3o dos loucos...", "id": "17547733"}, {"verified": false, "username": "Giustarini_", "name": "Giacomo Giustarini TA.2/0138", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 561, "tweet_count": 30672, "listed_count": 5}, "location": "Di\u00e1spora", "id": "212984186"}, {"verified": false, "username": "Kamisfe", "name": "kamis pantaneira \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 446, "tweet_count": 10397, "listed_count": 0}, "location": "Petrolina, Brasil", "id": "923249834886385664"}, {"verified": false, "username": "klassmannlucas", "name": "o Klassmann - Fora Bolsonaro!!", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1101, "tweet_count": 41060, "listed_count": 30}, "location": "Porto Alegre, Brazil", "id": "33396466"}, {"verified": false, "username": "bslvra", "name": "expulso do caminh\u00e3o em catanduva", "public_metrics": {"followers_count": 18769, "following_count": 1409, "tweet_count": 163866, "listed_count": 107}, "location": "Zona Loca - S\u00e3o Paulo/Mogi", "id": "101823138"}, {"verified": false, "username": "Rafael712393", "name": "Rafael Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 178, "tweet_count": 5027, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo ", "id": "880864500563550208"}, {"verified": false, "username": "jessicaf321", "name": "jessica", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 222, "tweet_count": 4288, "listed_count": 2}, "id": "235190316"}, {"verified": false, "username": "Angela37296266", "name": "\u00c1ngela", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 334, "tweet_count": 58366, "listed_count": 6}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "707324126617325569"}, {"verified": false, "username": "CearaNoticias1", "name": "Cear\u00e1 Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 663, "tweet_count": 6052, "listed_count": 5}, "id": "620373668"}, {"verified": false, "username": "YagrumosRD", "name": "Daniel Armando Guerra Guerrero.", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 3, "tweet_count": 2870, "listed_count": 0}, "location": "Columbias Heights, Mn.", "id": "310410175"}, {"verified": false, "username": "granavox", "name": "mar\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1916, "tweet_count": 107806, "listed_count": 1}, "location": "granada", "id": "392309024"}, {"verified": false, "username": "yeimymarin2014", "name": "Yeimy Marin", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 228, "tweet_count": 1771, "listed_count": 0}, "id": "2340456413"}, {"verified": false, "username": "larsenkth", "name": "larsen\u2077 | \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 960, "tweet_count": 17783, "listed_count": 0}, "location": " you are born to be real not to be perfect - min yoongi | she/her \ud83d\udc2f", "id": "836732576614203396"}, {"verified": false, "username": "joaovtrs_", "name": "jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 5692, "following_count": 761, "tweet_count": 96897, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "3054632253"}, {"verified": false, "username": "KennedyDeLira1", "name": "Kennedy De Lira", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 37, "tweet_count": 28789, "listed_count": 0}, "location": "Olinda, Brasil", "id": "1081404633183080449"}, {"verified": false, "username": "adrjuanruiz", "name": "juan \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1193, "tweet_count": 10828, "listed_count": 4}, "location": " Espa\u00f1a", "id": "956338362"}, {"verified": false, "username": "villaragro", "name": "Fran Villar", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 941, "tweet_count": 217406, "listed_count": 7}, "location": "Granada, Spain", "id": "389673601"}, {"verified": false, "username": "Maik49363700", "name": "Maik", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 478, "tweet_count": 26979, "listed_count": 16}, "location": "Espanha", "id": "1069216471677616129"}, {"verified": false, "username": "ceciliaEstelaQ", "name": "CE_EQ", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1101, "tweet_count": 24437, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "id": "3022567109"}, {"verified": false, "username": "monicapauferro0", "name": "M\u00f4nica Pau Ferro", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 453, "tweet_count": 27674, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "760507173701033985"}, {"verified": false, "username": "guiche0603", "name": "Guillermo Castellanos \ud83d\udc18\ud83d\udc18\ud83d\udc18", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1010, "tweet_count": 3579, "listed_count": 1}, "location": "La Libertad, El Salvador", "id": "385649202"}, {"verified": false, "username": "reginoestevez", "name": "Regino Estevez", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1074, "tweet_count": 37128, "listed_count": 2}, "id": "1395881922"}, {"verified": false, "username": "bibjosiane", "name": "\u1d2e\u1d31Joyoonseok\u2077\ud83d\udc9b\u0e5b\ud83d\udc31\u2600", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1134, "tweet_count": 52417, "listed_count": 7}, "location": "ot7 \u25ab sope \u25ab ", "id": "39834403"}, {"verified": false, "username": "aguafres", "name": "aguafres \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 2919, "tweet_count": 12306, "listed_count": 0}, "id": "759799767849275392"}, {"verified": false, "username": "Luigi_DalMedic0", "name": "Mario Verde", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 824, "tweet_count": 32887, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "3666190162"}, {"verified": false, "username": "Paninodesu", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Panino, o Mo\u00e7o \ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 5, "tweet_count": 80701, "listed_count": 14}, "id": "2988629751"}, {"verified": false, "username": "MAntinom", "name": "Mocinha Isentona", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 715, "tweet_count": 43536, "listed_count": 0}, "id": "1128652114924797958"}, {"verified": false, "username": "JohanaZurima", "name": "Johana", "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 1746, "tweet_count": 316981, "listed_count": 56}, "location": "Venezuela ", "id": "2939779114"}, {"verified": false, "username": "tosorval", "name": "tejota", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 804, "tweet_count": 89523, "listed_count": 6}, "id": "112887296"}, {"verified": false, "username": "hollygolitghly", "name": "tarsi", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 873, "tweet_count": 69402, "listed_count": 0}, "location": "empire records", "id": "721396883357364228"}, {"verified": false, "username": "johnniezanatta", "name": "John Andolini", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 2542, "tweet_count": 47188, "listed_count": 8}, "location": "Floripa/RS", "id": "52470194"}, {"verified": false, "username": "cesarcidadedias", "name": "Cesar Cidade Dias", "public_metrics": {"followers_count": 44150, "following_count": 4038, "tweet_count": 12243, "listed_count": 98}, "id": "626040838"}, {"verified": false, "username": "Gigia_talamini", "name": "VAZA FIA", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 182, "tweet_count": 14419, "listed_count": 4}, "location": "Luan henrique\u2764\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\udd1d\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffd", "id": "869374752925908992"}, {"verified": false, "username": "brenobalexandre", "name": "breno", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 232, "tweet_count": 4878, "listed_count": 2}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "752156874124955648"}, {"verified": false, "username": "SKYWALKERBRASIL", "name": "EDUARDO", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 136, "tweet_count": 24688, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil", "id": "3043411017"}, {"verified": true, "username": "ricksenra", "name": "Ricardo Senra", "public_metrics": {"followers_count": 22847, "following_count": 1828, "tweet_count": 8664, "listed_count": 238}, "location": "London, England", "id": "34359439"}, {"verified": false, "username": "joelvmq", "name": "joel", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 947, "tweet_count": 80747, "listed_count": 8}, "location": "Porto, Portugal", "id": "783762068243636224"}, {"verified": false, "username": "Humor_Negro_OK", "name": "Humor mais que negro", "public_metrics": {"followers_count": 11767, "following_count": 1, "tweet_count": 715, "listed_count": 1}, "location": "um sitio onde h\u00e1 s\u00f3 brancos", "id": "704460376168120320"}, {"verified": false, "username": "pedu36_paulo", "name": "Dr. Paulo Bezerra", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 236, "tweet_count": 3501, "listed_count": 0}, "id": "708713561"}, {"verified": false, "username": "37SirAntonio", "name": "Edu", "public_metrics": {"followers_count": 3859, "following_count": 4283, "tweet_count": 9667, "listed_count": 1}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "850282483191099392"}, {"verified": false, "username": "Talaverano78", "name": "EL TALAVERANO", "public_metrics": {"followers_count": 25665, "following_count": 23855, "tweet_count": 18689, "listed_count": 55}, "location": "Talavera de la Reina, Spain", "id": "1100738923"}, {"verified": false, "username": "toriow", "name": "Torio", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 5002, "tweet_count": 28765, "listed_count": 15}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "24569113"}, {"verified": false, "username": "danielgr31", "name": "Daniel Guerrero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3623, "following_count": 4927, "tweet_count": 248250, "listed_count": 14}, "location": "Cd. de M\u00e9xico", "id": "390139625"}, {"verified": false, "username": "danrleyyyyy", "name": "felix", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 279, "tweet_count": 3614, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "141711880"}, {"verified": false, "username": "beto_valenz", "name": "Alberto Valenzuela", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 112, "tweet_count": 811, "listed_count": 0}, "id": "4021895841"}, {"verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "id": "235139317"}, {"verified": false, "username": "QNOQNO", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 383, "tweet_count": 42915, "listed_count": 1}, "id": "2560739437"}, {"verified": false, "username": "infonavweb", "name": "InfoNavWeb", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 38, "tweet_count": 57020, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3415338347"}, {"verified": false, "username": "Snakekiller83", "name": "ErikG", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 408, "tweet_count": 9367, "listed_count": 1}, "location": "Los Olivos, Peru", "id": "119461417"}, {"verified": false, "username": "jgperez", "name": "jgperez", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 164, "tweet_count": 6965, "listed_count": 0}, "id": "16866845"}, {"verified": false, "username": "joseloar30", "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 4995, "tweet_count": 113362, "listed_count": 10}, "location": "No soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1", "id": "2652741982"}, {"verified": false, "username": "patakabra", "name": "Patakabra", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 99, "tweet_count": 12191, "listed_count": 0}, "id": "313481897"}, {"verified": false, "username": "mayarinha002", "name": "Eu t\u00f4 ruiva \ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 167, "tweet_count": 8343, "listed_count": 0}, "id": "1061374058334470144"}, {"verified": false, "username": "TheRealKronk21", "name": "Rod", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 306, "tweet_count": 14187, "listed_count": 0}, "location": "El Salvador", "id": "1386860311"}, {"verified": false, "username": "RodrigoAlexsa15", "name": "Rodrigo A. Lazaretti", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 457, "tweet_count": 2177, "listed_count": 0}, "location": "Jardim do Cedro, Lajeado", "id": "972601589289582592"}, {"verified": false, "username": "optimusprimetop", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}, "id": "972720637176438784"}, {"verified": false, "username": "monisecris", "name": "Monise Berno", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1028, "tweet_count": 25658, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "138594693"}, {"verified": false, "username": "obesessive", "name": "\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 21, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}, "id": "1175865177830543362"}, {"verified": false, "username": "gchcore", "name": "raven", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1875, "tweet_count": 104808, "listed_count": 27}, "location": "ask my pronouns \u22c6 17 \u22c6 \u26a2\ufe0e", "id": "724071222196224000"}, {"verified": false, "username": "JQCosta123", "name": "Joana Costa", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 353, "tweet_count": 19882, "listed_count": 0}, "id": "813047267464740869"}, {"verified": false, "username": "alphxr", "name": "rick(y) \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1114, "tweet_count": 56133, "listed_count": 18}, "location": "22 springs", "id": "2964387725"}, {"verified": false, "username": "noticiasnoroest", "name": "Noticias Noroeste", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 187, "tweet_count": 18401, "listed_count": 0}, "location": "Fernand\u00f3polis, Brasil", "id": "2296193748"}, {"verified": false, "username": "webradioferpa", "name": "webradioferpa.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 946, "tweet_count": 7217, "listed_count": 0}, "location": "Fernand\u00f3polis-SP", "id": "391099858"}, {"verified": false, "username": "caarolcaardoso", "name": "C.", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 407, "tweet_count": 19549, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "64463512"}, {"verified": false, "username": "jackflown", "name": "Gabrielle \u238a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 368, "tweet_count": 184448, "listed_count": 22}, "location": "Itapetininga, Brasil", "id": "2518759434"}, {"verified": false, "username": "reportermaceio", "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 16697, "following_count": 11618, "tweet_count": 205188, "listed_count": 11}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "4149248867"}, {"verified": false, "username": "anabanana1902", "name": "Ana Banana", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 302, "tweet_count": 60550, "listed_count": 4}, "id": "2248880264"}, {"verified": false, "username": "CambraToni", "name": "Toni Cambra", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 616, "tweet_count": 11763, "listed_count": 0}, "id": "2389406927"}, {"verified": false, "username": "rafaelamaral81", "name": "Rafael Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 563, "tweet_count": 766, "listed_count": 0}, "location": "Vancouver, British Columbia", "id": "52219884"}, {"verified": false, "username": "Leonardo_Eller7", "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 524, "tweet_count": 79447, "listed_count": 1}, "location": "ttk", "id": "460561883"}, {"verified": false, "username": "Mar_quex", "name": "Nix | The poseidon daughter \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 562, "tweet_count": 15027, "listed_count": 0}, "location": "Gotham City", "id": "1044924009773748224"}, {"verified": false, "username": "KHOQUORUM", "name": "Quorum  C.C.", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2416, "tweet_count": 163691, "listed_count": 71}, "location": "Santander", "id": "2478709381"}, {"verified": false, "username": "_Agencia6", "name": "Agencia6\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 645, "tweet_count": 9748, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "2292491447"}, {"verified": false, "username": "rejunqs", "name": "Renata Junqueira", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 535, "tweet_count": 3050, "listed_count": 6}, "location": "Campinas - SP - Brasil", "id": "168809534"}, {"verified": false, "username": "anonimo19143792", "name": "P\u00e1jaro Chog\u00fc\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 4918, "tweet_count": 27368, "listed_count": 1}, "location": "en un \u00e1rbol guaran\u00ed", "id": "1146840626417328128"}], "tweets": [{"lang": "pt", "author_id": "894567113750433792", "id": "1180135094599798785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:58:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180135094599798785"], "text": "Posso ver esquadr\u00e3o suicida milh\u00f5es de vezes, mas nunca enjoo"}, {"lang": "pt", "author_id": "800509824161021952", "id": "1180130808834723841", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "justin bieber"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 126, "tag": "10kHours"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180130808834723841"], "text": "\"se for 10.000 horas, ou o resto da minha vida, eu vou te amar\"\n\njustin bieber por que voc\u00ea me matou desse jeito???? #10kHours"}, {"lang": "es", "author_id": "241993704", "id": "1180060952684847106", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 39, "like_count": 1208, "quote_count": 15}, "created_at": "2019-10-04T10:03:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cXS5SEpFSs", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/los-enigmas-del-11m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180060952684847106"], "text": "Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes, en 1931, menos de un mes despu\u00e9s de proclamada la Rep\u00fablica, como ya cont\u00e9 en un editorial:\nhttps://t.co/cXS5SEpFSs"}, {"lang": "it", "author_id": "1064245830", "id": "1180130270906929152", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 5, "like_count": 86, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-10-04T14:39:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/hKDW2HVtVs", "expanded_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/", "display_url": "newnotizie.it/2019/07/22/deb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180130270906929152"], "text": "\u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spietato xch\u00e9 fondato sul darwinismo sociale. \nX amministrarlo, senza combatterlo, bisogna essere corrotti e senza intelligenza emotiva\nhttps://t.co/hKDW2HVtVs"}, {"lang": "es", "author_id": "2334661493", "id": "1179909074990850050", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vYQGZvu10e", "expanded_url": "http://bit.ly/2IlhlAu", "display_url": "bit.ly/2IlhlAu", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/?utm_campaign=Twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179909074990850050"], "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQGZvu10e"}, {"lang": "pt", "author_id": "1015972843", "id": "1179926832579252224", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk"}, {"lang": "pt", "author_id": "68780464", "id": "1180122942409232385", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8862, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.6023, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HTvg3GA5Pu", "expanded_url": "http://bit.ly/2Olbdfy", "display_url": "bit.ly/2Olbdfy"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:10:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180122942409232385"], "text": "Homem que matou policiais na Fran\u00e7a rec\u00e9m havia se convertido ao Isl\u00e3 \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\n\u262ahttps://t.co/HTvg3GA5Pu"}, {"lang": "pt", "author_id": "572207383", "id": "1180132131147862017", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-04T14:46:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132131147862017"], "text": "Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seus caminhos\""}, {"lang": "pt", "author_id": "27709402", "id": "1179843685778907141", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 6, "like_count": 1404, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:40:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179843685778907141"], "text": "\"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0"}, {"lang": "pt", "author_id": "9317502", "id": "1179869759481040897", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 18, "like_count": 113, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5gPX1XdEQa", "expanded_url": "http://bit.ly/2AGleM5", "display_url": "bit.ly/2AGleM5", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,tentativa-de-pms-de-pegar-a-bala-que-matou-agatha-e-inadmissivel-diz-witzel,70003035975?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "created_at": "2019-10-03T21:24:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179869759481040897"], "text": "Witzel manda apurar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha https://t.co/5gPX1XdEQa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133208756822017"}], "author_id": "776116010", "id": "1180133955267448832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EstebannSanchez", "id": "149325374"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Marcone"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Alexis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:53:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "149325374", "edit_history_tweet_ids": ["1180133955267448832"], "text": "@EstebannSanchez Ves imposible un doble 5 con Marcone y Alexis??"}, {"lang": "pt", "author_id": "4794903488", "id": "1179980647651303424", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 17}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.845, "type": "Other", "normalized_text": "PanicNoMultishow"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 138, "tag": "PanicNoMultishow"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ULjzE3F0in", "expanded_url": "https://twitter.com/multishow/status/1179947012235481088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ULjzE3F0in", "media_key": "13_1179946531727630336"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:44:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179980647651303424"], "text": "vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #PanicNoMultishow \n\n https://t.co/ULjzE3F0in"}, {"lang": "pt", "author_id": "1100927350676570112", "id": "1180134157395124224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4396, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:54:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180134157395124224"], "text": "eu vou ver esse novo coringa fodase"}, {"lang": "pt", "author_id": "2967437679", "id": "1179536983326101504", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180114213110517765"}], "author_id": "129305935", "id": "1180116860819234816", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 34, "like_count": 324, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-10-04T13:45:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PRKVicKGSk", "expanded_url": "https://twitter.com/urrelo_rafael/status/1180114213110517765", "display_url": "twitter.com/urrelo_rafael/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180116860819234816"], "text": "Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquello que se los va a devorar y han desmontado el pen\u00faltimo dique de contenci\u00f3n para defender el modelo econ\u00f3mico. Ese que les permite jugar a empresarios. https://t.co/PRKVicKGSk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179823768467726336"}], "author_id": "1146623316142301184", "id": "1180096093612314624", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 20, "like_count": 94, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 63, "probability": 0.4909, "type": "Other", "normalized_text": "Derecho Constitucional"}, {"start": 90, "end": 108, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "Doctora Flores Nano"}, {"start": 133, "end": 146, "probability": 0.5551, "type": "Other", "normalized_text": "Mijael Garrido"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 173, "tag": "DiaMundialDeLosAnimales"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bqNlvGUK2q", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1179823768467726336", "display_url": "twitter.com/LUCIANA_LEON_R\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T12:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180096093612314624"], "text": "Un lujo nuestra lista de especialistas en Derecho Constitucional. Gente de la talla de la Doctora Flores Nano y el Doctor en Derecho Mijael Garrido. #DiaMundialDeLosAnimales https://t.co/bqNlvGUK2q"}, {"lang": "es", "author_id": "2769239283", "id": "1180111012483256321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:22:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111012483256321"], "text": "No te hablar\u00eda mas para sacarte de mi vida \nPero hija de puta sos tan linda distraida \nEse delineado cr\u00f3nico y tu piercing no se olvidan"}, {"lang": "es", "author_id": "844938786681176065", "id": "1180131037814374402", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:42:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180131037814374402"], "text": "Hace d\u00edas la psico me pregunt\u00f3 cu\u00e1l ha sido el peor error en la vida... yo dije \"nacer\" (pens\u00e9 que estaba en tuiter) y ahora de suicida no me baja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 perdooon por llevar tuiter a la vida real."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133487115931649"}], "author_id": "3426292979", "id": "1180134505891409925", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndreaLopez_17", "id": "754905768"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.6811, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.8107, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:56:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "3426292979", "edit_history_tweet_ids": ["1180134505891409925"], "text": "@AndreaLopez_17 Porque \u00e9l la volvi\u00f3 as\u00ed de loca, ella era psic\u00f3loga de la c\u00e1rcel y joker estaba prisionero porque claro el es un criminal entonces Harley y Joker se enamoraron y ella a partir de ah\u00ed tambi\u00e9n se sumergi\u00f3 en \u00e1cido igual q \u00e9l y se deform\u00f3 la cara y a partir de ah\u00ed parte la historia."}, {"lang": "pt", "author_id": "20771988", "id": "1179869105224126469", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "28436011", "id": "1179848483811012608", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t"}, {"lang": "es", "author_id": "1470928758", "id": "1179882981713993730", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Elon Musk"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3329, "type": "Place", "normalized_text": "Marte"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Egs7l3514R", "expanded_url": "http://bit.ly/2Mazan4", "display_url": "bit.ly/2Mazan4"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/o1KGzTDQot", "expanded_url": "https://twitter.com/AlerCatastrofes/status/1179882981713993730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1KGzTDQot", "media_key": "3_1179882977519640576"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:16:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179882981713993730"], "text": "Una astrobi\u00f3loga advierte que los planes de Elon Musk para enviar humanos a Marte es una misi\u00f3n suicida https://t.co/Egs7l3514R https://t.co/o1KGzTDQot"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133464475127809"}], "author_id": "90077205", "id": "1180133785150603269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:53:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "2194903004", "edit_history_tweet_ids": ["1180133785150603269"], "text": "@conarebo Ajjajajajaja yo tb, m\u00e1s encima viajamos el lunes temprano de vuelta as\u00ed q andar\u00e9 toda la semana muriendo \ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "author_id": "361042982", "id": "1180117553630318593", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 144, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6579, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7751, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJuez"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "LavaJato"}, {"start": 26, "end": 35, "tag": "LavaJuez"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/5dTo6AeDJm", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/04/un-disparo-desde-el-piso-juan-de-la-puente/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/04/un-disparo-desde-el-piso-juan-de-la-puente/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:48:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117553630318593"], "text": "Los costos de #LavaJato y #LavaJuez No solo un suicida pol\u00edtico el 17 de abril 2019, sino toda una mayor\u00eda pol\u00edtica suicidando el \u2066@congresoperu\u2069 el lunes 30 de setiembre. El crimen pol\u00edtico tampoco paga! Bien por ciudadan\u00eda cr\u00edtica movilizada! https://t.co/5dTo6AeDJm"}, {"lang": "es", "author_id": "877364282127769601", "id": "1180119797419450368", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8084, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/9Cd79oNmYN", "expanded_url": "https://www.politico.pe/congreso-una-retrospectiva/", "display_url": "politico.pe/congreso-una-r\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:57:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180119797419450368"], "text": "\"Escribir algo a favor del Congreso puede resultar suicida estos d\u00edas, pero lo voy a hacer desde la perspectiva de conjunto, de contrapeso al Poder Ejecutivo.\"\nhttps://t.co/9Cd79oNmYN"}, {"lang": "pt", "author_id": "25119832", "id": "1180084460500520961", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 25, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8788, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/7ETpUxxQWK", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/10/governador-do-rio-diz-que-informacao-sobre-tentativa-de-roubo-de-bala-que-matou-agatha-sera-apurada-com-rigor-ck1be3iwj02vp01r2hasoeg27.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/10/governador-do-rio-diz-que-informacao-sobre-tentativa-de-roubo-de-bala-que-matou-agatha-sera-apurada-com-rigor-ck1be3iwj02vp01r2hasoeg27.html"}]}, "created_at": "2019-10-04T11:37:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180084460500520961"], "text": "Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala que matou \u00c1gatha \u00e9 porque o Rio est\u00e1 mesmo no fundo do po\u00e7o. https://t.co/7ETpUxxQWK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1094633691467472905"}], "author_id": "118798435", "id": "1094633692759240704", "public_metrics": {"retweet_count": 552, "reply_count": 4, "like_count": 2015, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-02-10T16:26:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "118798435", "edit_history_tweet_ids": ["1094633692759240704"], "text": "9) No todos tienen los mismos recursos internos y debemos estar atentos a cambios en quienes nos rodean, escuchar sin juzgar, validar, abrazar, acompa\u00f1ar a buscar ayuda, tender la mano, ser compasivos. Tal vez quien se suicida p\u00fablicamente nunca fue visibilizado antes."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1094633690041331712"}], "author_id": "118798435", "id": "1094633691467472905", "public_metrics": {"retweet_count": 577, "reply_count": 9, "like_count": 2233, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-02-10T16:26:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "118798435", "edit_history_tweet_ids": ["1094633691467472905"], "text": "8) Quiz\u00e1s lo m\u00e1s importante: debemos recuperar la comunidad; yo necesito al otro, el otro me necesita. Cuando alguien se suicida nos recuerda que lo dejamos solo, pero algunos no pueden conectarse con su sufrimiento y lo quieren lejos, hasta en la muerte. Eso hay que cambiarlo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133313970888704"}], "author_id": "1158130327904296961", "id": "1180133316508430337", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 96, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 21, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "Cameron Monaghan"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9189, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6025, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.6467, "type": "Person", "normalized_text": "Frankestein"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Nosferatu"}, {"start": 208, "end": 220, "probability": 0.7449, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:51:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1158130327904296961", "edit_history_tweet_ids": ["1180133316508430337"], "text": "(6/8) Cameron Monaghan, en 'Gotham' (serie, 2014-2019) Un Joker alop\u00e9cico y con un rostro desfigurado a medio camino entre el monstruo de Frankestein y Nosferatu, consecuencia del ba\u00f1o de \u00e1cido en la empresa ACE Chemicals."}, {"lang": "es", "author_id": "155894866", "id": "1180069320237473793", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/QqDJvnbQQt", "expanded_url": "https://twitter.com/Aspirar_al_uno/status/1180069320237473793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QqDJvnbQQt", "media_key": "3_1180069309667778560"}]}, "created_at": "2019-10-04T10:37:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180069320237473793"], "text": "4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de golpes, dir\u00edas,\ny a pesar de todo ella me espera, a\u00f1o tras a\u00f1o, \npara reparar delicadamente una vieja herida, \npara liberar mi aliento de su da\u00f1ina prisi\u00f3n. https://t.co/QqDJvnbQQt"}, {"lang": "es", "author_id": "216721738", "id": "1179534531986165762", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 1133, "like_count": 732, "quote_count": 93}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.2659, "type": "Other", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "created_at": "2019-10-02T23:12:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179534531986165762"], "text": "Caso Odebrecht:\nAnte pregunta inducida,se ha recibido una respuesta imprecisa.Niego categ\u00f3ricamente haber recibido aportes de ning\u00fan tipo.demostrare ante la justicia mi inocencia .Conjeturas que hacen da\u00f1o irreparable ."}, {"lang": "pt", "author_id": "54056536", "id": "1180132529363398657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 116, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:48:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180132529363398657"], "text": "mas me sinto um pouco enganada com \"o cara dublando teve que PARAR pra chorar\" na mesma vibe \"o coringa do jared leto vai ser fodastico\""}, {"lang": "pt", "author_id": "863759077800898560", "id": "1180129753011015680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:37:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180129753011015680"], "text": "Quando que fumar voltou a ser \"descolado\"?"}, {"lang": "pt", "author_id": "42157075", "id": "1179857981753745410", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 55, "like_count": 1162, "quote_count": 53}, "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/MefCI1oYmo", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:37:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179857981753745410"], "text": "Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9lix. Equipe m\u00e9dica se recusou a entregar a prova do crime. https://t.co/MefCI1oYmo"}, {"lang": "pt", "author_id": "195815692", "id": "1179837809680625664", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 5, "like_count": 113, "quote_count": 17}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.25, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/w8iSVhprQC", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179837809680625664"], "text": "Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha sido internada e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\n\nA equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala\n\nhttps://t.co/w8iSVhprQC"}, {"lang": "pt", "author_id": "283230411", "id": "1179909057639063553", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 8, "like_count": 2180, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:00:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179909057639063553"], "text": "\u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fizeram. A\u00ed, esses servidores invadem o hospital para tentar pegar a bala que matou Agatha.\n\nSe vc defende a atua\u00e7\u00e3o da Pm num caso desses, talvez vc deva repensar."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "818265739245322241", "id": "1179965525880954881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T03:44:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179965525880954881"], "text": "Essa guerra de fac\u00e7\u00e3o tem que acabar. Que tristeza ver que o cv invadiu a pedreira e matou 7 moto t\u00e1xi apenas por serem de fac\u00e7\u00e3o rival. Isso n\u00e3o existe, n\u00e3o temos culpa de morar em um lugar em que se \u00e9 comandado por fac\u00e7\u00f5es. \u00c9 PRECISO PAZ!!!!!"}, {"lang": "pt", "author_id": "12654382", "id": "1179944306607624193", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 1273, "quote_count": 22}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 209, "tag": "RockinRio2019"}]}, "created_at": "2019-10-04T02:20:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179944306607624193"], "text": "O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 tocam h\u00e1 um tempo essa vers\u00e3o, que est\u00e1 at\u00e9 na trilha de Esquadr\u00e3o suicida #RockinRio2019"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180086566414438400"}], "author_id": "139444939", "id": "1180089540754706432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rmunda", "id": "58910888"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "modatima_cl", "id": "2993724503"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "somosModatima"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T11:57:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "58910888", "edit_history_tweet_ids": ["1180089540754706432"], "text": "@rmunda @modatima_cl @ModatimaMujeres Aqui nadie se \u201csuicida\u201d compa\u00f1ero \n#somosModatima"}, {"lang": "es", "author_id": "33989170", "id": "1180130845635432448", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 11, "like_count": 8, "quote_count": 17}, "created_at": "2019-10-04T14:41:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/siJWdcF444", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFVqhS", "display_url": "dlvr.it/RFVqhS"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Jsz6Kb5kzj", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1180130845635432448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jsz6Kb5kzj", "media_key": "3_1180130844234510336"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1180130845635432448"], "text": "Presi\u00f3n del peronismo para que renuncie el procurador bonaerense https://t.co/siJWdcF444 https://t.co/Jsz6Kb5kzj"}, {"lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "id": "1179959639863152640", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 219, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina EXPLODE"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.656, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XJXgC4nDrg", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1179959639863152640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJXgC4nDrg", "media_key": "3_1179959632565014528"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:21:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179959639863152640"], "text": "Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O lugar \u00e9 visto em Esquadr\u00e3o Suicida, onde o Coringa a joga em um tanque de produtos qu\u00edmicos.  \n\nH\u00e1 muita simbologia e emponderamento nesta destrui\u00e7\u00e3o. https://t.co/XJXgC4nDrg"}, {"lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179909089645776896"}], "author_id": "1169294997398491136", "id": "1180109500470173696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/YmXstOUK0B", "expanded_url": "https://twitter.com/Veronic77908578/status/1180109500470173696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmXstOUK0B", "media_key": "3_1180109490177208323"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:16:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1244357988", "edit_history_tweet_ids": ["1180109500470173696"], "text": "@elpais_america https://t.co/YmXstOUK0B"}, {"lang": "ca", "author_id": "182836552", "id": "1180025275767230464", "public_metrics": {"retweet_count": 684, "reply_count": 184, "like_count": 1567, "quote_count": 30}, "created_at": "2019-10-04T07:42:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180025275767230464"], "text": "De les coses que m\u00e9s sobten de les tert\u00falies \u00e9s com s\u2019accepta amb normalitat que per guanyar vots a Espanya suma ser anti-catal\u00e0.\n\nCom si la catalanof\u00f2bia fos una estrat\u00e8gia electoral leg\u00edtima i normal."}, {"lang": "pt", "author_id": "14840456", "id": "1179871694304886784", "entities": {"mentions": [{"start": 132, "end": 140, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/x7YY8mkaIj", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-03T21:31:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179871694304886784"], "text": "Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de Bolsonaro, de @SF_Moro e de @wilsonwitzel incentivam a\u00e7\u00f5es como essa. Tal qual foi no dia do fogo. Que n\u00e3o sejam cinicos de lavar as m\u00e3os https://t.co/x7YY8mkaIj"}, {"lang": "es", "author_id": "87266285", "id": "1179770046274560004", "public_metrics": {"retweet_count": 659, "reply_count": 175, "like_count": 1833, "quote_count": 89}, "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:47:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179770046274560004"], "text": "\u00bfUsted que hace si se da cuenta que un amigo se va a suicidar? Es obvio, trata a toda costa de detenerlo. Lo mismo trato de hacer con Bogot\u00e1 y la propuesta pe\u00f1alosista del metro elevado que es un suicidio para la ciudad."}, {"lang": "pt", "author_id": "500290601", "id": "1179957001771786241", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 4, "like_count": 495, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "The Disco"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:10:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179957001771786241"], "text": "Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na trilha sonora perfeita."}, {"lang": "ca", "author_id": "229416225", "id": "1179823078525800450", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-10-03T18:18:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FcADVXtSPz", "expanded_url": "https://twitter.com/pablobonat/status/1179823078525800450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcADVXtSPz", "media_key": "3_1179823060972691457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179823078525800450"], "text": "A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies se su\u00efcid\u00e0 a l\u2019escola deixant una carta on deia que la causa era l\u2019estr\u00e8s provocat per la manca de recursos.V\u00e0ries concentracions l\u2019han homenatjat avui arreu. https://t.co/FcADVXtSPz"}, {"lang": "und", "author_id": "1011389253669019648", "id": "1179743966859812866", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-03T13:04:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/NW4Qk9wjF9", "expanded_url": "https://twitter.com/CuckoosNest13/status/1179743966859812866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NW4Qk9wjF9", "media_key": "3_1179743953085706241"}, {"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/NW4Qk9wjF9", "expanded_url": "https://twitter.com/CuckoosNest13/status/1179743966859812866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NW4Qk9wjF9", "media_key": "3_1179743953094156296"}, {"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/NW4Qk9wjF9", "expanded_url": "https://twitter.com/CuckoosNest13/status/1179743966859812866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NW4Qk9wjF9", "media_key": "3_1179743953119322113"}, {"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/NW4Qk9wjF9", "expanded_url": "https://twitter.com/CuckoosNest13/status/1179743966859812866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NW4Qk9wjF9", "media_key": "3_1179743953140305920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179743966859812866"], "text": "\ud83e\udd37 https://t.co/NW4Qk9wjF9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179951089417883648"}], "author_id": "63195697", "id": "1179954866514464769", "entities": {"mentions": [{"start": 226, "end": 240, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "Permanente"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3Mcqxijslh", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1179951089417883648", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 6, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T03:02:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179954866514464769"], "text": "Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, pero debe ser m\u00e1s traum\u00e1tico para aquellos que se dejaron llevar a esta decisi\u00f3n suicida. \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s pierde? @KeikoFujimori https://t.co/3Mcqxijslh"}, {"lang": "pt", "author_id": "257639970", "id": "1179773569447944193", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 20, "like_count": 276, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-03T15:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773569447944193"], "text": "A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou este ano, que era uma pena agora que o filho dela tava no inferno. \nEssa gente ainda tem que sofrer muito para equilibrar o mal que sua exist\u00eancia causa."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180071888015507456"}], "author_id": "1655516684", "id": "1180077603736215552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/5vR9MQxttY", "expanded_url": "https://twitter.com/lulafalcao/status/1180071888015507456", "display_url": "twitter.com/lulafalcao/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T11:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180077603736215552"], "text": "Vai ter muita gente sendo suicida em comunidades. \nQuem tira os Bolsonaro do poder? Todos eles? https://t.co/5vR9MQxttY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180119129057107968"}], "author_id": "3426292979", "id": "1180122996742217729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndreaLopez_17", "id": "754905768"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5811, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 179, "end": 190, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:10:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "754905768", "edit_history_tweet_ids": ["1180122996742217729"], "text": "@AndreaLopez_17 Si te gusta much\u00edsimo los asesinos y tal te recomiendo que veas tambi\u00e9n Escuadr\u00f3n Suicida, a m\u00ed me parece un pelicul\u00f3n adem\u00e1s tambi\u00e9n sale Joker, ya q es novia de Harley Quinn q pertenece al escuadr\u00f3n"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180089046481154049"}], "author_id": "310307576", "id": "1180092685992026113", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "C. Bukowski"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hJamOJAtsB", "expanded_url": "https://twitter.com/Miss_Grape_/status/1180089046481154049", "display_url": "twitter.com/Miss_Grape_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T12:09:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180092685992026113"], "text": "la vieja Biblioteca P\u00fablica de Los Angeles\n...evit\u00f3 que me convirtiera en un\nsuicida, un ladr\u00f3n de bancos...\ny cuando abr\u00ed el\nperiodico\ny le\u00ed la noticia sobre el incendio\nque hab\u00eda destruido la\nbiblioteca...\nle dije a mi\nmujer: \"yo sol\u00eda pasar\nhoras y horas\nall\u00ed \u2026\" C. Bukowski https://t.co/hJamOJAtsB"}, {"lang": "pt", "author_id": "970533641507016705", "id": "1179919452252639233", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 343, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 199, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kshxj8DitW", "expanded_url": "https://t.co/kshxj8DitW", "display_url": "t.co/kshxj8DitW"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:41:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179919452252639233"], "text": "N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que matou 189 pessoas que se manifestaram contra a transfer\u00eancia da embaixada dos EUA para Jerusal\u00e9m (entre elas, 35 crian\u00e7as) e que j\u00e1 cometeu muitos outros crimes. https://t.co/kshxj8DitW"}, {"lang": "pt", "author_id": "2903905268", "id": "1180128222303797248", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 39, "username": "teamisurus", "id": "289138226"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "team_detonation", "id": "768582823"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.4207, "type": "Other", "normalized_text": "Md5"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8508, "type": "Other", "normalized_text": "Worlds2019"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "Worlds2019"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/HN3sSYiNvX", "expanded_url": "http://watch.br.lolesports.com", "display_url": "watch.br.lolesports.com"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/lAlHp1Pop6", "expanded_url": "https://twitter.com/lolesportsbr/status/1180128222303797248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAlHp1Pop6", "media_key": "13_1180128066045018112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 155, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-10-04T14:31:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180128222303797248"], "text": "Em um jogo de mais de 1h, a @teamisurus vence a @team_detonation e garante a classifica\u00e7\u00e3o para a Md5! #Worlds2019 \n\nAO VIVO \ud83d\udd34 https://t.co/HN3sSYiNvX https://t.co/lAlHp1Pop6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180010332682457089"}], "author_id": "279568384", "id": "1180107611762393089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jadenyugi9", "id": "2220335498"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:09:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "2220335498", "edit_history_tweet_ids": ["1180107611762393089"], "text": "@jadenyugi9 jajaja el de las saladitas xD te mamas jaja"}, {"lang": "es", "author_id": "705242384263745536", "id": "1179205915481911296", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZqTqi9pGIM", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1179205915481911296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqTqi9pGIM", "media_key": "3_1179205905046544391"}]}, "created_at": "2019-10-02T01:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179205915481911296"], "text": "#SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos.\nHasta q punto, como sociedad, vale m\u00e1s molestarse y/o no inmutarse al saber q alguien s quita la vida https://t.co/ZqTqi9pGIM"}, {"lang": "pt", "author_id": "128968138", "id": "1180111667465801728", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "Henriqueg112", "id": "3669534261"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/W5Infz882m", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/04/suspeito-de-jogar-armas-no-mar-pediu-a-justica-salvo-conduto-meses-antes-de-prisao-no-caso-marielle.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 74, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-10-04T13:25:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111667465801728"], "text": "Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o procurando no lugar errado\". Com @Henriqueg112 https://t.co/W5Infz882m"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180124692746768384"}], "author_id": "2788201817", "id": "1180127102600916992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VictorPetry02", "id": "1097908845345673216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:26:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "1097908845345673216", "edit_history_tweet_ids": ["1180127102600916992"], "text": "@VictorPetry02 sAd BoY"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179487806927855616"}], "author_id": "175713647", "id": "1179563946191310849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pecoseta56", "id": "2814219148"}, {"start": 201, "end": 213, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}, {"start": 214, "end": 224, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 225, "end": 232, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 233, "end": 246, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 247, "end": 251, "username": "erc", "id": "42573868"}, {"start": 252, "end": 257, "username": "KRLS", "id": "11611502"}, {"start": 258, "end": 270, "username": "miqueliceta", "id": "74205573"}, {"start": 271, "end": 276, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 278, "end": 285, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "ridiculez"}, {"start": 35, "end": 43, "tag": "ruptura"}, {"start": 116, "end": 122, "tag": "h\u00e9roe"}, {"start": 187, "end": 197, "tag": "Tractoria"}, {"start": 277, "end": 286, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/z8YV5jUgZX", "expanded_url": "https://twitter.com/novasico/status/1179563946191310849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z8YV5jUgZX", "media_key": "16_1179563932694056960"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-03T01:08:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "2814219148", "edit_history_tweet_ids": ["1179563946191310849"], "text": "@Pecoseta56 Tanta #ridiculez en la #ruptura s\u00f2lo le servir\u00e1 para \u201cenmendrallarse\u201d contra los barrotes y quedar como #h\u00e9roe pay\u00e9s y payaso suicida,  que a tumba abierta regal\u00f2 su vida por #Tractoria  \n\n@Pontifex_es @populares @vox_es @CiudadanosCs @ERC @KRLS @miqueliceta @PSOE #Catalu\u00f1a https://t.co/z8YV5jUgZX"}, {"lang": "es", "author_id": "155068442", "id": "1180124303364251648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9524, "type": "Organization", "normalized_text": "Sacramento"}, {"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8402, "type": "Organization", "normalized_text": "Indiana"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "De'Aaron Fox"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy Lamb"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6381, "type": "Organization", "normalized_text": "Kings"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Luke Walton"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:15:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180124303364251648"], "text": "Sacramento 39-Indiana 29 tras un cuarto jugado... 8 puntos por cabeza para De'Aaron Fox y Jeremy Lamb. Los Kings de Luke Walton prometen ser r\u00e1pidos y vistosos cada noche."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180099950987956225"}], "author_id": "519816583", "id": "1180104131937230848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 120, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T12:55:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "224223563", "edit_history_tweet_ids": ["1180104131937230848"], "text": "@3gerardpique @FCBarcelona Ni que fuera esto los Avengers.. \n\nEncima el Liverpool nos hizo el End Game y nos quer\u00e9is vender la moto que esto fue \u00e9pico cuando el final de temporada fue m\u00e1s parecido a escuadr\u00f3n suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180123899977187334"}], "author_id": "1132507342682185728", "id": "1180124301330145280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8239, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:15:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1132507342682185728", "edit_history_tweet_ids": ["1180124301330145280"], "text": "C\u00eas lembram que no carnaval um perfil idiota de kpopeiro falando que ia rolar uma morte coletiva e todo mundo ficou emocionado baseado em mentira de jovem m\u00edstico?\n\nEnt\u00e3o\n\nEssa \u00e9 a vers\u00e3o cin\u00e9filo dessa porra"}, {"lang": "pt", "author_id": "895411941790896129", "id": "1179838574885314560", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7854, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/C2IYsPCH16", "expanded_url": "http://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:20:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179838574885314560"], "text": "Se policiais militares n\u00e3o s\u00e3o culpados pela morte da menina \u00c1ghata, por qual motivo INVADIRAM um hospital para tentar roubar a bala que a matou? Algu\u00e9m inocente tenta adulterar provas de um crime (cometendo, ali\u00e1s, outro crime)?\n\nhttps://t.co/C2IYsPCH16"}, {"lang": "es", "author_id": "4452890315", "id": "1180051958121541632", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 84, "like_count": 400, "quote_count": 16}, "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 163, "probability": 0.6179, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/f0gCkjtFUc", "expanded_url": "https://twitter.com/JBCPERU/status/1180051958121541632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0gCkjtFUc", "media_key": "3_1180051949397463042"}]}, "created_at": "2019-10-04T09:28:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180051958121541632"], "text": "S\u00ed, est\u00e1 consumado, pero ser\u00e1 breve, y esto no significa que hay que amenguar la resistencia. A partir del 2021 el usurpador saldr\u00e1 por la puerta trasera de Palacio y tanto \u00e9l como sus c\u00f3mplices ser\u00e1n juzgados y sentenciados. https://t.co/f0gCkjtFUc"}, {"lang": "pt", "author_id": "336878973", "id": "1179862788153446401", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 15, "like_count": 330, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-10-03T20:56:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/q3Cd19LlIS", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179862788153446401"], "text": "Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10 e 20 policiais militares invadiram o hospital em que ela tinha sido internada (...) e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\"\n https://t.co/q3Cd19LlIS"}, {"lang": "es", "author_id": "2201623465", "id": "1180057413296312320", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "Desayunos_tve", "id": "802237488"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Franco"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/hOf21VHLiS", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1180057413296312320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hOf21VHLiS", "media_key": "13_1180056347787907072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 930, "reply_count": 119, "like_count": 1963, "quote_count": 48}, "created_at": "2019-10-04T09:49:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180057413296312320"], "text": "\ud83d\udcfa Entrevista a @Ortega_Smith en @Desayunos_tve para analizar la actualidad pol\u00edtica. \n\n\ud83d\udde3 Sobre la exhumaci\u00f3n de Franco: \"No es cuesti\u00f3n de echarse los muertos a la cara\".\n\n\u2b07 Hilo con sus intervenciones \u2b07 https://t.co/hOf21VHLiS"}, {"lang": "es", "author_id": "2941644267", "id": "1180105286348091392", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/pfZKMRAhbs", "expanded_url": "http://bit.ly/30MG5Ih", "display_url": "bit.ly/30MG5Ih", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/la-humanidad/exigen-al-estado-garantizar-salud-y-educacion-a-ninos-y-adolescentes/"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180105286348091392"], "text": "#SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluyendo cinco casos de pacientes con ideaci\u00f3n suicida y presencia de autolesiones. https://t.co/pfZKMRAhbs"}, {"lang": "pt", "author_id": "46040478", "id": "1179727967439802368", "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 227, "end": 231, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/jUsSTASXUM", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 59, "like_count": 1532, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-10-03T12:00:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179727967439802368"], "text": "\u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gigante esquadr\u00e3o da morte .\n\nPM que matou menino de 12 anos em SP tem outras 8 mortes na carreira @UOLNoticias @UOL https://t.co/jUsSTASXUM"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174652250146443271"}], "author_id": "1079444170975137796", "id": "1180123773816725504", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/2bAl2ZT5Am", "expanded_url": "https://twitter.com/PODEMOS/status/1174652250146443271", "display_url": "twitter.com/PODEMOS/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:13:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180123773816725504"], "text": "Yo pienso igual, el PSOE nunca quiso un acuerdo.\nHay que estar loco y ser un suicida para querer un acuerdo contigo y meterte en un gobierno.\nO en casa...\nAuguro un final muy poco deseable a Pablo Iglesias, y si no al tiempo, cuando tenga que coger sus maletas y dejar Galapagar. https://t.co/2bAl2ZT5Am"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180108350878572544"}], "author_id": "74908254", "id": "1180109147221757954", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:15:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "74908254", "edit_history_tweet_ids": ["1180109147221757954"], "text": "\"Ah mas fulana foi tra\u00edda e perdoou\", mano, cuida da sua vida.\n\"Ah mas ciclano se matou, \u00f1 pensou na fam\u00edlia\" VC N\u00c3O SABE.\n\"Ah mas depois de tudo blablabla\",  c u i d a d a s u a v i d a.\nvc n\u00e3o sabe\nvc n\u00e3o vive\nn\u00e3o \u00e9 sua realidade"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179975867310759937"}], "author_id": "92315159", "id": "1180070768857796609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leilanewood", "id": "24955466"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T10:42:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "24955466", "edit_history_tweet_ids": ["1180070768857796609"], "text": "@leilanewood o povo aqui \u00e9 naturalmente sem no\u00e7\u00e3o. j\u00e1 teve um que capotou fazendo a curva da rotat\u00f3ria e foi parar em cima da pra\u00e7a. imagina a velocidade do animal! mas esses pegas acontecem qse td dia e td mundo sabe! s\u00f3 q ngm t\u00e1 nem a\u00ed! at\u00e9 o dia q matarem algu\u00e9m."}, {"lang": "es", "author_id": "838039256996134912", "id": "1179146820490076165", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 41, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Z2Tv9YNODy", "expanded_url": "https://twitter.com/miss_redivy/status/1179146820490076165/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z2Tv9YNODy", "media_key": "16_1179146805835128835"}]}, "created_at": "2019-10-01T21:31:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179146820490076165"], "text": "Tengo que confesarlo:\n\nSobre #BirdsOfPrey, es la 1a vez que una pel\u00edcula de superh\u00e9roes me llama tan, taaaan poco. Me causa mucha pereza verla, a mi pesar, pero as\u00ed es. \n\nNo quiero adelantar una opini\u00f3n de algo que no he visto, no obstante. Pero tras el trailer sigo sin animarme. https://t.co/Z2Tv9YNODy"}, {"lang": "es", "author_id": "2334661493", "id": "1180121738505531392", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/fvzkevbYFi", "expanded_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/", "display_url": "albertonews.com/nacionales/ext\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180121738505531392"], "text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/fvzkevbYFi"}, {"lang": "pt", "author_id": "738193236162908160", "id": "1180124089102618624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.6656, "type": "Other", "normalized_text": "ahs"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.6533, "type": "Person", "normalized_text": "montana"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.4866, "type": "Person", "normalized_text": "brooke"}]}, "created_at": "2019-10-04T14:14:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180124089102618624"], "text": "oi bom dia \n\neu estava tentando dormir mas o ep de ahs me deixou muito detetive ativar e agora eu n\u00e3o paro de pensar no que pode ter feito a montana querer matar a brooke"}, {"lang": "es", "author_id": "408394577", "id": "1180084169193508864", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 134, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.6392, "type": "Other", "normalized_text": "JokerECC"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.3444, "type": "Other", "normalized_text": "CaballeroBlanco"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 18, "tag": "JokerECC"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Batman"}, {"start": 91, "end": 107, "tag": "CaballeroBlanco"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/u7rY7SQZlD", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1180084169193508864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u7rY7SQZlD", "media_key": "3_1180084163799597061"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 618, "like_count": 286, "quote_count": 42}, "created_at": "2019-10-04T11:36:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180084169193508864"], "text": "CONCURSO #JokerECC\n\u00a1Sorteamos, entre los participantes en Twitter, un ejemplar de #Batman: #CaballeroBlanco!\n\n1. Sigue a @eccediciones\n2. Haz RT a este tweet.\n3. Responde a este tweet de manera original a la pregunta: \u00bfqu\u00e9 le regalar\u00edas al Joker por su cumplea\u00f1os? https://t.co/u7rY7SQZlD"}, {"lang": "pt", "author_id": "926913756411678725", "id": "1180082492184961025", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 38, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.3818, "type": "Person", "normalized_text": "LJ"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/gS6jjtnliz", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/07/mpf-denuncia-sem-provas-filho-de-ex-reitor-da-ufsc-que-se-suicidou.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T11:29:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180082492184961025"], "text": "Mat\u00e9ria de: 12.jul.2019.\n\nVer @SF_Moro dizer q a LJ n\u00e3o cometeu excessos \u00e9 um absurdo sem precedentes. E esse link aqui prova por A + B que eles vem cometendo muitas arbitrariedades sim! Cometeu com o Cancellier que se matou e ainda comete com filho dele.\nhttps://t.co/gS6jjtnliz"}, {"lang": "es", "author_id": "2288138575", "id": "1174652250146443271", "public_metrics": {"retweet_count": 936, "reply_count": 201, "like_count": 1686, "quote_count": 43}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9723, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/SFfNTp5AyS", "expanded_url": "https://twitter.com/ahorapodemos/status/1174652250146443271/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SFfNTp5AyS", "media_key": "13_1174648823374893056"}]}, "created_at": "2019-09-19T11:51:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174652250146443271"], "text": "El PSOE quiso dejar de negociar y se levant\u00f3 de la mesa de negociaci\u00f3n. \u00bfNo ser\u00e1 que nunca quiso de verdad un acuerdo? \ud83e\udd14 https://t.co/SFfNTp5AyS"}, {"lang": "es", "author_id": "498911944", "id": "1179784788355555329", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-03T15:46:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 40, "tag": "D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n"}, {"start": 167, "end": 177, "tag": "depresi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/EuBUcj3u5f", "expanded_url": "https://cards.twitter.com/cards/18ce53uqutj/7327o", "display_url": "cards.twitter.com/cards/18ce53uq\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179784788355555329"], "text": "\ud83d\udcccCon motivo del #D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n queremos recordar que es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que un ni\u00f1o/a o adolescente puedan estar teniendo #depresi\u00f3n y en consecuencia una ideaci\u00f3n suicida. \u00a1Siempre se debe hacer caso! \nhttps://t.co/EuBUcj3u5f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180116886622801920"}], "author_id": "754905768", "id": "1180119129057107968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:55:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "754905768", "edit_history_tweet_ids": ["1180119129057107968"], "text": "As\u00ed que ver la historia de uno de los m\u00e1s famosos (ficticio) me atrae much\u00edsimo. Qu\u00e9 ganas de ir a verla."}, {"lang": "es", "author_id": "973302847654760448", "id": "1180078566681300993", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 20, "like_count": 834, "quote_count": 124}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9834, "type": "Other", "normalized_text": "Peaky Blinders"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEc3bUo8rq", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixLAT/status/1178739615353716739/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sEc3bUo8rq", "media_key": "13_1178715400579751937"}]}, "created_at": "2019-10-04T11:13:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180078566681300993"], "text": "\"Peaky Blinders\":\nPorque su quinta temporada ya est\u00e1 disponible en Netflix\nhttps://t.co/sEc3bUo8rq"}, {"lang": "es", "author_id": "1165804705953538048", "id": "1179983974959124480", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 2, "like_count": 347, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9835, "type": "Other", "normalized_text": "Peaky Blinders"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/6BzyIYZrXO", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancoTinez/status/1179983974959124480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6BzyIYZrXO", "media_key": "3_1179983972551598081"}]}, "created_at": "2019-10-04T04:57:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179983974959124480"], "text": "Ma\u00f1ana la 5 temporada de Peaky Blinders y todos estaremos asi https://t.co/6BzyIYZrXO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179788182956773376"}], "author_id": "105492444", "id": "1179842944154554368", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/KTZdmkNUF8", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1179788182956773376", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:37:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179842944154554368"], "text": "PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. No vayas a seguir los pasos del suicida ladr\u00f3n. https://t.co/KTZdmkNUF8"}, {"lang": "es", "author_id": "3873965293", "id": "1180058616793112576", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 15, "like_count": 477, "quote_count": 78}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.891, "type": "Place", "normalized_text": "Birmingham"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9537, "type": "Other", "normalized_text": "PeakyBlinders"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 73, "tag": "PeakyBlinders"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/h316RGXOOc", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1180057283985723392", "display_url": "twitter.com/i/events/11800\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/i/events/1180057283985723392"}]}, "created_at": "2019-10-04T09:54:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180058616793112576"], "text": "\u26a1\ufe0f Es hora de volver a Birmingham: \u00a1La quinta temporada de #PeakyBlinders ya est\u00e1 disponible en Netflix!\nhttps://t.co/h316RGXOOc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178654472299536384"}], "author_id": "283279534", "id": "1178664361373487104", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 8, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/U9R53TGA41", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1178654472299536384", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-30T13:34:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178664361373487104"], "text": "Ni hoy ni ma\u00f1ana ni nunca porque no existen. Alan no naci\u00f3 para ser delincuente como otros. https://t.co/U9R53TGA41"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180121787125964800"}], "author_id": "16994349", "id": "1180121984501456897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rmtakata", "id": "73596195"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.4552, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.629, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T14:06:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "73596195", "edit_history_tweet_ids": ["1180121984501456897"], "text": "@rmtakata DC sempre melhor que Marvel"}, {"lang": "es", "author_id": "122476070", "id": "1179904260672249857", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-03T23:41:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179904260672249857"], "text": "El suicidio es muy humano,hay gente que se ha suicidado,pero hay quienes lo han intentado, sin embargo, uno puede suicidarse solo una vez, as\u00ed que los intentos de suicidio no son verdaderos, son fingidos y el potencial suicida lo sabe, lo que ha querido es, jugar con la idea..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179845671727386626"}], "author_id": "82635177", "id": "1180090474918502400", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/nfscgrCFsh", "expanded_url": "https://twitter.com/jcsosazpurua/status/1179845671727386626", "display_url": "twitter.com/jcsosazpurua/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-04T12:01:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180090474918502400"], "text": "No he querido apoyar nada en contra de Guaido @jguaido porque no voy a espichar la unica balsa de salvaci\u00f3n. Pero esto es inadmisible. Apoyar una iniciativa en contra de nuestro mejor y m\u00e1s poderoso aliado, es un acto est\u00fapido y suicida. \u00bfQu\u00e9 les pasa? https://t.co/nfscgrCFsh"}, {"lang": "es", "author_id": "18461620", "id": "1180077604084125696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4719, "type": "Other", "normalized_text": "Drogadicto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 14, "end": 20, "tag": "Acu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/goQ5CM4y4v", "expanded_url": "http://bit.ly/2Md2ER7", "display_url": "bit.ly/2Md2ER7"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/P5LIeYF2Ug", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoZocalo/status/1180077604084125696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5LIeYF2Ug", "media_key": "3_1180067369831542784"}]}, "created_at": "2019-10-04T11:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180077604084125696"], "text": "#FelizViernes #Acu\u00f1a \u2600\ufe0f Hoy en portada: Drogadicto se suicida \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb0\ud83d\udc80\ud83d\udc49 https://t.co/goQ5CM4y4v https://t.co/P5LIeYF2Ug"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178850935231135749"}], "author_id": "459368858", "id": "1180017184829038592", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 186, "username": "arpaeditores", "id": "3903728774"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.6448, "type": "Other", "normalized_text": "mecagoengodard"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 18, "tag": "mecagoengodard"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/SR8yrEcRZX", "expanded_url": "https://twitter.com/Pelirrojaa/status/1178850935231135749", "display_url": "twitter.com/Pelirrojaa/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 49, "like_count": 237, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-10-04T07:09:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180017184829038592"], "text": "En #mecagoengodard tambi\u00e9n te explicamos por qu\u00e9 es mucho m\u00e1s respetuoso el doblaje que escribir letrucas encima de los fotogramas. Que no quede una blasfemia por proferir. @arpaeditores https://t.co/SR8yrEcRZX"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180117740885032960"}], "author_id": "509678764", "id": "1180118165478662146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 181, "probability": 0.7478, "type": "Other", "normalized_text": "filmes de her\u00f3i"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9391, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:51:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "509678764", "edit_history_tweet_ids": ["1180118165478662146"], "text": "Se voc\u00ea tem depress\u00e3o, pode ser um gatilho ent\u00e3o cuidado, \u00e9 um filme bem depressivo, mas tamb\u00e9m muito art\u00edstico, de um jeito que eu acho que n\u00e3o havia visto antes em \u201cfilmes de her\u00f3i\u201d parece um drama de Oscar."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179824417381244929"}], "author_id": "1080527243754000385", "id": "1179921290985197568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 70, "end": 78, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 79, "end": 85, "username": "TNTLA", "id": "36751350"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "globovision", "id": "17485551"}, {"start": 99, "end": 106, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.8208, "type": "Person", "normalized_text": "Lul\u00fa"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Codinome"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Cipriani"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T00:48:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "71054324", "edit_history_tweet_ids": ["1179921290985197568"], "text": "@gilbertvioleta @bbcmundo @CNNEE @France24_es @EFEnoticias @Gestionpe @canalN_ @TNTLA @globovision @abc_es @ExpresoPeru 1. Hermano de Vitocho (reclama los frejoles de su hermanito)\n2. Ex ministro del suicida AG\n3. Lul\u00fa la del Codinome\n4. Abogado de Cipriani (no necesita m\u00e1s comentario)\n5. Abogado de la se\u00f1ora K\n6. Periodista de conversaci\u00f3n/reportero de guerra/ hijo de ex ministro de AG\n\ud83e\udd26"}, {"lang": "es", "author_id": "97840455", "id": "1179848446326513666", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 5, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-03T19:59:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/r2AK7S2dud", "expanded_url": "https://t.co/r2AK7S2dud", "display_url": "t.co/r2AK7S2dud"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179848446326513666"], "text": "Corta experiencia para asumir un ministerio pero lo suficientemente mayor como para saber QU\u00c9 DEBE Y QU\u00c9 NO DEBE HACER. https://t.co/r2AK7S2dud"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180108878463279104"}], "author_id": "1125814481576177666", "id": "1180116542228455425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Brendon"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:44:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "46450079", "edit_history_tweet_ids": ["1180116542228455425"], "text": "@gioferb Sou apaixonada pelo Brendon, mas n\u00e3o curti muito essa performance \ud83d\ude22"}, {"lang": "pt", "author_id": "1106007969181958144", "id": "1179911952925110272", "public_metrics": {"retweet_count": 752, "reply_count": 146, "like_count": 2882, "quote_count": 68}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.9621, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/YQfXH2fted", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=258861", "display_url": "oantagonista.com/?p=258861"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179911952925110272"], "text": "Quer dizer que o STF suspendeu o seu porte de arma e ordenou uma busca e apreens\u00e3o sem checar os fatos, em cima de uma fake news?  https://t.co/YQfXH2fted"}, {"lang": "es", "author_id": "1046536938130477057", "id": "1180117618667200513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 124, "probability": 0.95, "type": "Other", "normalized_text": "wpp"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:49:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180117618667200513"], "text": "A ver cuando os dais cuenta de una puta vez que en el momento en el que subis una cosa a una red social o pasais algo por wpp o cualquier vaina perdeis todos los derechos de ese archivo, ya no teneis ni puta idea de quien va a ver eso o quieno va a tener, por mucho que confieis"}, {"lang": "es", "author_id": "1137108312670068736", "id": "1180107746672365568", "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 104, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "4Oct"}, {"start": 6, "end": 12, "probability": 0.6767, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "4Oct"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cPfLcdGQuC", "expanded_url": "https://talcualdigital.com/index.php/2019/10/03/cecodap-advierte-un-crecimiento-en-la-tendencia-suicida-en-los-ninos-venezolanos/", "display_url": "talcualdigital.com/index.php/2019\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:09:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180107746672365568"], "text": "#4Oct Cecodap advierte un crecimiento en la tendencia suicida en los ni\u00f1os venezolanos | \u2066@DiarioTalCual\u2069  https://t.co/cPfLcdGQuC"}, {"lang": "es", "author_id": "59833032", "id": "1180110859160276992", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:22:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180110859160276992"], "text": "El suicidio es multifactorial. Estar conscientes que los medios dan un solo factor: se suicida porque reprob\u00f3 matem\u00e1ticas, no la dejaron salir. La escuela debe ense\u00f1ar a leer los medios y eliminar exageraciones"}, {"lang": "pt", "author_id": "3313618782", "id": "1179905399232897030", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-10-03T23:45:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179905399232897030"], "text": "Depois do cara se assumir um potencial homicida-suicida, descobre-se que ele estava mentindo.\n\nO Brasil \u00e9 \u00fanico."}, {"lang": "pt", "author_id": "1107059415688069120", "id": "1180116319775141888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.6832, "type": "Organization", "normalized_text": "TRF"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.5146, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00e3o"}, {"start": 104, "end": 119, "probability": 0.5675, "type": "Place", "normalized_text": "Avenida Paulista"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9366, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.7022, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/93PpTbea6P", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/10/04/procurador-que-atacou-juiza-entrou-com-faca-de-cozinha-escondida-nas-roupas-na-sede-do-trf-3a-regiao-na-avenida-paulista.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:43:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180116319775141888"], "text": "Procurador que atacou ju\u00edza entrou com faca de cozinha escondida nas roupas na sede do TRF 3\u00aa Regi\u00e3o na Avenida Paulista | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/93PpTbea6P"}, {"lang": "es", "author_id": "762780989693321216", "id": "1179810373337255937", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 46, "like_count": 169, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-03T17:28:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179810373337255937"], "text": "El viernes conoc\u00ed un pibe, hoy me invit\u00f3 todo finde a su casa, le dije que NO, xq tengo que cuidar a mi sobriperro y xq ma\u00f1ana salgo con las chicas. Dijo ATENTI\n Preferis cuidar a un perro y a tus amigas ante un finde de sexo?\nYo: si. Y te pido que no me escribas m\u00e1s. Saludos.\n\ud83d\ude44"}, {"lang": "es", "author_id": "110055082", "id": "1179935453039878145", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T01:45:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179935453039878145"], "text": "Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera visualizar la herida colectiva tan profunda que dejar\u00e1 al quitarse la vida por su propia mano; solo esta conciencia, ser\u00eda una raz\u00f3n v\u00e1lida para vivir..."}, {"lang": "pt", "author_id": "15084884", "id": "1180110453369786368", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 112, "username": "mundo_gazeta", "id": "637417494"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9038, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.6036, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/AlSaYs5jqt", "expanded_url": "http://bit.ly/2AKcyoa", "display_url": "bit.ly/2AKcyoa", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/mundo/breves/homem-matou-policiais-franca-isla/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=gazeta-do-povo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-04T13:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180110453369786368"], "text": "Homem que matou policiais na Fran\u00e7a rec\u00e9m havia se convertido ao Isl\u00e3 https://t.co/AlSaYs5jqt (via @mundo_gazeta)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179757794867605504"}], "author_id": "970135893649559552", "id": "1180114213110517765", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eudmed", "id": "129305935"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Heresi"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.8845, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Violeta"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.833, "type": "Person", "normalized_text": "Mamani"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.79, "type": "Person", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "Batra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 83, "like_count": 56, "quote_count": 10}, "created_at": "2019-10-04T13:35:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "129305935", "edit_history_tweet_ids": ["1180114213110517765"], "text": "@eudmed No soy pro vizcarra, pero el congreso se autosostenia x un f\u00f3sforo. Si a ti te representa: Becerril, Beteta, Heresi, Del Castillo, Mulder, Vitocho, Violeta, Mamani, Olaechea, Batra hazte ver x un psicoanalista... \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude01 a mi no me representan, yo hago empresa y pago impuestos"}, {"lang": "pt", "author_id": "19667016", "id": "1178043064125931520", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 186, "like_count": 648, "quote_count": 18}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.3049, "type": "Other", "normalized_text": "Janot"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/xO2E6kHPox", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/guilherme-amado/socio-de-janot-em-escritorio-decide-romper-sociedade-23980850?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/guilherme-amad\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/guilherme-amado/socio-de-janot-em-escritorio-decide-romper-sociedade-23980850?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "created_at": "2019-09-28T20:25:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178043064125931520"], "text": "Por que o cara fez isso com ele mesmo?!? ===&gt;&gt;\nS\u00f3cio de Janot em escrit\u00f3rio decide romper sociedade https://t.co/xO2E6kHPox"}, {"lang": "pt", "author_id": "1155206270644830208", "id": "1179840981857898498", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.583, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.276, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 222, "end": 234, "probability": 0.4759, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Kq3ZTQtjSE", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1179840981857898498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kq3ZTQtjSE", "media_key": "3_1179840970231336965"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:29:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179840981857898498"], "text": "Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiros se negaram a entregar o proj\u00e9til aos quase vinte policiais militares, encaminhando posteriormente \u00e0 Pol\u00edcia Civil para per\u00edcia e investiga\u00e7\u00e3o. https://t.co/Kq3ZTQtjSE"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "000da1a228db0cf7"}, "author_id": "237020034", "id": "1180093462026305539", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7328, "type": "Place", "normalized_text": "Setramad"}]}, "created_at": "2019-10-04T12:13:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180093462026305539"], "text": "Otro d\u00eda suicida en Setramad."}, {"lang": "pt", "author_id": "9604032", "id": "1179947012235481088", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "brendonurie", "id": "27970832"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 73, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "PanicNoMultishow"}, {"start": 76, "end": 95, "probability": 0.5215, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRioNoMultishow"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 74, "tag": "PanicNoMultishow"}, {"start": 75, "end": 96, "tag": "RockInRioNoMultishow"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/SgCK9Qu6od", "expanded_url": "https://twitter.com/multishow/status/1179947012235481088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SgCK9Qu6od", "media_key": "13_1179946531727630336"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7685, "reply_count": 393, "like_count": 21889, "quote_count": 5382}, "created_at": "2019-10-04T02:31:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179947012235481088"], "text": "Status: todo arrepiado! @brendonurie, obrigado por isso! #PanicNoMultishow #RockInRioNoMultishow https://t.co/SgCK9Qu6od"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180111222156513281"}], "author_id": "1177290737936941056", "id": "1180112026095538182", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "armgod_", "id": "716497422856404992"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:26:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "716497422856404992", "edit_history_tweet_ids": ["1180112026095538182"], "text": "@armgod_ @DamaresAlves Pensa comigo. Queremos proteger a mulher, certo? Ent\u00e3o O que seria melhor? Condenar um estuprador ou evitar um estupro?"}, {"lang": "en", "author_id": "612473", "id": "1180103997090344960", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 67, "like_count": 107, "quote_count": 31}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8428, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 8, "end": 20, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/bONjqqNao8", "expanded_url": "https://bbc.in/2oOklOW", "display_url": "bbc.in/2oOklOW", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/news/uk-politics-49936352?ns_source=twitter&ns_mchannel=social&ns_campaign=bbcnews&ocid=socialflow_twitter"}]}, "created_at": "2019-10-04T12:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180103997090344960"], "text": "Brexit: Boris Johnson will send extension letter, court told https://t.co/bONjqqNao8"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180113402573795329"}], "author_id": "1116137101156864001", "id": "1180113404729708545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "Exame"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.4532, "type": "Other", "normalized_text": "trade"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:32:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1116137101156864001", "edit_history_tweet_ids": ["1180113404729708545"], "text": "3/\nA mat\u00e9ria da Exame tem elementos importantes  como o alerta para alguns vieses, o encantamento do ganho f\u00e1cil e as imagens que charlat\u00f5es passam nas redes sociais.\n\nMas por outro lado a mat\u00e9ria soou como demoniza\u00e7\u00e3o irrestrita da pr\u00e1tica do day trade."}, {"lang": "pt", "author_id": "1116137101156864001", "id": "1180113400501854208", "entities": {"mentions": [{"start": 73, "end": 87, "username": "alfredo_cunha", "id": "14621191"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 178, "probability": 0.7641, "type": "Other", "normalized_text": "O vil\u00e3o da vez"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "daytrade"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-04T13:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180113400501854208"], "text": "1/\nDAY TRADE, PROCESSO &amp; ALAVANCAGEM\n\nSeguindo a orienta\u00e7\u00e3o do amigo @alfredo_cunha transcrevo nessa thread o \u00faltimo texto que publiquei no blog sob o t\u00edtulo \n\n\"O vil\u00e3o da vez (daytrade), a constru\u00e7\u00e3o de um processo e a regra de ouro\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180107166272933888"}], "author_id": "4765800616", "id": "1180111190304919553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "keiozin", "id": "1019126691250294785"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:23:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1019126691250294785", "edit_history_tweet_ids": ["1180111190304919553"], "text": "@keiozin So consigo pensa o relato no USA que vi na faculdade que o homem foi atropelado  e estava preferindo ficar jogado no meio do ch\u00e3o ao q chamar a ambul\u00e2ncia porque n\u00e3o tinha dinheiro para pagar"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180096841234440193"}], "author_id": "191578523", "id": "1180098103313129472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T12:31:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1180098103313129472"], "text": "@Mauriciomulder @meiermq @zacapa_marca Por favor, vacunate... Ya no sabes a qui\u00e9n atacar"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180109922081615877"}], "author_id": "1151243940613492737", "id": "1180111583479058432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aknv2017", "id": "919271426359746565"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7676, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.5724, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:25:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "919271426359746565", "edit_history_tweet_ids": ["1180111583479058432"], "text": "@aknv2017 @jurandirfilho \"Marvel pra la, Marvel pra c\u00e1\" \nEnt\u00e3o, pera, todo filme da DC \u00e9 profundo ?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180111917567881220"}], "author_id": "885336260927160321", "id": "1180112107125313536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "WellersonOB", "id": "893551526853185536"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:27:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "893551526853185536", "edit_history_tweet_ids": ["1180112107125313536"], "text": "@WellersonOB kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk eu sei muito bem disso irm\u00e3o KKKKK"}, {"lang": "pt", "author_id": "1151377514775924736", "id": "1179888026459283456", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-03T22:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179888026459283456"], "text": "S\u00e9rio que tem gente tentando defender o cara?\n\n-14 anos\n-Dirigindo em alta velocidade \n-Matou um trabalhador saindo do trabalho\n-A v\u00edtima estava na faixa de pedestres\n\nN\u00e3o tem como defender, n\u00e3o existe isso de \u201c\u00e9 normal\u201d. Ia achar normal se fosse o teu pai voltando do trabalho?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179907028002709504"}], "author_id": "228203605", "id": "1179924272065765376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "AmiraElmasri1", "id": "1159971119685951489"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T01:00:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1281596280", "edit_history_tweet_ids": ["1179924272065765376"], "text": "@capcentral @AmiraElmasri1 parece que cada marcha lo descoloca mal y lo saca de sus cabales!!!"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "b5f9b1150985d719"}, "author_id": "3054632253", "id": "1179533189657874437", "public_metrics": {"retweet_count": 12760, "reply_count": 445, "like_count": 45055, "quote_count": 899}, "created_at": "2019-10-02T23:06:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/xvqvVNjH8K", "expanded_url": "https://twitter.com/Prado18Naty/status/1178731205317074945", "display_url": "twitter.com/Prado18Naty/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179533189657874437"], "text": "Esse mlk cheira no m\u00ednimo uns 5 pino antes de cada show https://t.co/xvqvVNjH8K"}, {"lang": "es", "author_id": "1069216471677616129", "id": "1180111318449295360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8839, "type": "Other", "normalized_text": "Code Vein"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:23:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180111318449295360"], "text": "Menudo imb\u00e9cil un random en el Code Vein. Pongo que se me pueda unir alguien para ver como es el coop y tal en la exploraci\u00f3n mientras investigo. Se me une y va directamente al boss mientras yo ando investigando los rincones que me quedan y como no voy, se pira."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180110976223457282"}], "author_id": "2988629751", "id": "1180110980791058432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6874, "type": "Person", "normalized_text": "Carole"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.417, "type": "Person", "normalized_text": "Tuesday"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.4062, "type": "Other", "normalized_text": "Tuesday"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:22:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2988629751", "edit_history_tweet_ids": ["1180110980791058432"], "text": "E isso ainda foi uma puta mentira!\nO que a Carole e a Tuesday de fato fizeram para mudar aquela situa\u00e7\u00e3o l\u00e1 (qual situa\u00e7\u00e3o mesmo?)? Como aquele showzinho pode ter sido um \"milagre\" se teve nenhum impacto para mudar a situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica com a m\u00e3e da Tuesday?"}, {"lang": "pt", "author_id": "626040838", "id": "1179836618716405761", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 26, "like_count": 482, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky Balboa"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:12:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179836618716405761"], "text": "Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente e no dia 23 tudo pode acontecer. Ontem o Gr\u00eamio viveu o seu dia de Rocky Balboa."}, {"lang": "pt", "author_id": "34359439", "id": "1180079242496954369", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 20, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8rbI87iGzq", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/04/projeto-de-flavio-bolsonaro-incentiva-acoes-de-milicia-dizem-policiais.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/04/projeto-de-flavio-bolsonaro-incentiva-acoes-de-milicia-dizem-policiais.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "created_at": "2019-10-04T11:16:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180079242496954369"], "text": "Para Flavio Bolsonaro, mortos por policiais s\u00e3o suicidas, j\u00e1 que se expuseram ao risco de morrer. Na mesma l\u00f3gica, se suicida quem come batata-frita e morre de infarto? Ou quem anda de bicicleta e \u00e9 atropelado por \u00f4nibus? \n https://t.co/8rbI87iGzq"}, {"lang": "pt", "author_id": "704460376168120320", "id": "798466363975143424", "public_metrics": {"retweet_count": 2489, "reply_count": 4, "like_count": 1083, "quote_count": 34}, "created_at": "2016-11-15T10:03:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/F47cugfPWk", "expanded_url": "https://twitter.com/Humor_Negro_OK/status/798466363975143424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F47cugfPWk", "media_key": "3_798466348439453696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["798466363975143424"], "text": "Quando o teu irm\u00e3o volta de uma miss\u00e3o suicida https://t.co/F47cugfPWk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180103123614027776"}], "author_id": "235139317", "id": "1180106356277350400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Zevallos"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9003, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 50, "like_count": 73, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-10-04T13:04:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "361042982", "edit_history_tweet_ids": ["1180106356277350400"], "text": "@vozdelatierra @TC_Peru Los 7 que est\u00e1n adentro sentados fueron elegidos exactamente igual que Ortiz de Zevallos: con votos del Congreso. Y fue ANTES del golpe fel\u00f3n."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179916653485625344"}], "author_id": "16866845", "id": "1179928750227705857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Aldo Mari\u00e1tegui"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T01:18:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "2979210489", "edit_history_tweet_ids": ["1179928750227705857"], "text": "@DeltaMdelta Me quedo con el t\u00edtulo del art\u00edculo de Aldo Mari\u00e1tegui: \"\u00a1Es un golpe, est\u00fapidos!\". En estos momentos no se necesitan 'tibiesitos'"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178766464989446145"}], "author_id": "313481897", "id": "1178799814307450880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.7001, "type": "Organization", "normalized_text": "GEO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-09-30T22:32:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "14436030", "edit_history_tweet_ids": ["1178799814307450880"], "text": "@elmundoes Ya veo yo a los GEO en una operaci\u00f3n antiterrorista cambiando el pa\u00f1al al beb\u00e9 mientras desactivan a un comando suicida... estas chorradas feminoides echan toneladas de tierra sobre las mujeres que de verdad luchan por sus merecidos derechos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179959980281257984"}], "author_id": "235139317", "id": "1180096841234440193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.4105, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.8139, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.4836, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Perez Godoy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 32, "like_count": 197, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T12:26:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1180096841234440193"], "text": "@meiermq @zacapa_marca Y Acci\u00f3n Popular de rabona de la ultraizquierda. No extra\u00f1a sin embargo, pues en 1962 tras el triunfo del Apra, AP fue a Palacio a saludar el golpe de Perez Godoy."}, {"lang": "pt", "author_id": "74908254", "id": "1180108350878572544", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-04T13:12:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1180108350878572544"], "text": "Temos um p\u00e9ssimo costume de julgar a vida das outras pessoas. \nGente, vamos entender uma coisa? Eu sei que \u00e9 dif\u00edcil, as vezes escapa mesmo! Por\u00e9m, n\u00f3s n\u00e3o vivemos a realidade do outro, n\u00e3o sabemos oque acontece, n\u00e3o cabe a n\u00f3s julgar oque \u00e9 certo ou n\u00e3o.\n\nconsci\u00eancia."}, {"lang": "es", "author_id": "2292491447", "id": "1178302343948967937", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 140, "end": 153, "username": "POLICIALOCAL", "id": "111556126"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8388, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.8024, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Levante"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8015, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.9531, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.5926, "type": "Place", "normalized_text": "zodiac"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.7655, "type": "Place", "normalized_text": "samu"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "CruzRoja"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 162, "tag": "sucesos"}, {"start": 163, "end": 174, "tag": "salvamento"}, {"start": 175, "end": 181, "tag": "playa"}, {"start": 182, "end": 189, "tag": "h\u00e9roes"}, {"start": 190, "end": 199, "tag": "Benidorm"}, {"start": 200, "end": 203, "tag": "UK"}, {"start": 204, "end": 214, "tag": "brit\u00e1nico"}, {"start": 215, "end": 222, "tag": "zodiac"}, {"start": 223, "end": 228, "tag": "samu"}, {"start": 229, "end": 238, "tag": "CruzRoja"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "PoliciaNacional"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QaBKbcA3qW", "expanded_url": "https://agencia6.com/index.php/2019/09/29/dos-policias-nacionales-de-benidorm-salvan-in-extremis-y-en-calzoncillos-a-un-joven-suicida-en-las-aguas-de-la-playa-de-levante/", "display_url": "agencia6.com/index.php/2019\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agencia6.com/2019/09/29/dos-policias-nacionales-de-benidorm-salvan-in-extremis-y-en-calzoncillos-a-un-joven-suicida-en-las-aguas-de-la-playa-de-levante/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-09-29T13:35:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178302343948967937"], "text": "Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Levante\n\n@policia @POLICIALOCAL #sucesos #salvamento #playa #h\u00e9roes #Benidorm #UK #brit\u00e1nico #zodiac #samu #CruzRoja #PoliciaNacional\n\nhttps://t.co/QaBKbcA3qW"}], "places": [{"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "0b79f7e718cb54b9"}, {"full_name": "Caraballeda, Venezuela", "id": "014950ed1900452e"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2984503311", "value": "2984503311", "detail": "User has been suspended: [2984503311].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180135146344898561", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180135146344898561", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180135146344898561].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179580178269380610", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179580178269380610].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179580178269380610", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180128381423292416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180128381423292416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180128381423292416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1096777339785093120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1096777339785093120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1096777339785093120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179970130534645760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179970130534645760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179970130534645760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "49149546", "value": "49149546", "detail": "User has been suspended: [49149546].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179813958640951296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179813958640951296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179813958640951296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1013409866055147520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1013409866055147520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1013409866055147520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180116931896123394", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180116931896123394].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180116931896123394", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083776457757917186", "value": "1083776457757917186", "detail": "User has been suspended: [1083776457757917186].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180112335324794881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180112335324794881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180112335324794881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3330791747", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3330791747].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3330791747", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180116585924759555", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180116585924759555].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180116585924759555", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180114492858011648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180114492858011648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180114492858011648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180113376137154562", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180113376137154562", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180113376137154562].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "970689383266385920", "value": "970689383266385920", "detail": "User has been suspended: [970689383266385920].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180113647361806336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180113647361806336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180113647361806336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179944404527861760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179944404527861760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179944404527861760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180106531922206722", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180106531922206722].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180106531922206722", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156597256579104769", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1156597256579104769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156597256579104769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180109697535418368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180109697535418368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180109697535418368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180104616941371392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180104616941371392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180104616941371392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1180136135483428865", "oldest_id": "1180108324056043520", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8y4mm0zanmi5zjdycctkg1juc8t"}}