{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.7305, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.7516, "type": "Person", "normalized_text": "Monick"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilaComments", "id": "1421461146"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:51:41.000Z", "id": "1207267185263104000", "edit_history_tweet_ids": ["1207267185263104000"], "author_id": "4051072402", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207264342573535234"}], "text": "RT @DilaComments: Que tanta not\u00edcia ruim, e o dia nem come\u00e7ou direito: Um MC de SP se suicida fazendo live, Monick e a esposa do goleiro do\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 174, "end": 180, "tag": "17Dic"}, {"start": 181, "end": 186, "tag": "Lara"}, {"start": 187, "end": 200, "tag": "Barquisimeto"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 114, "probability": 0.8057, "type": "Place", "normalized_text": "Ruezga Norte"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.6026, "type": "Other", "normalized_text": "17Dic"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.2917, "type": "Other", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.3132, "type": "Organization", "normalized_text": "Barquisimeto"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/FjYwVipOcE", "expanded_url": "https://www.laprensalara.com.ve/nota/10027/1969/12/joven-scout-se-suicida-en-su-casa", "display_url": "laprensalara.com.ve/nota/10027/196\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensalara.com.ve/nota/10027/1969/12/joven-scout-se-suicida-en-su-casa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:50:22.000Z", "id": "1207266852143091717", "edit_history_tweet_ids": ["1207266852143091717"], "author_id": "150701482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Sucesos | Joven de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 por asfixia mec\u00e1nica, en un hecho ocurrido en su casa ubicada en la Ruezga Norte. Desconocen las causas que lo llev\u00f3 a tomar esta decisi\u00f3n #17Dic #Lara #Barquisimeto https://t.co/FjYwVipOcE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Padrasto"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Cachambi"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/wxzmrD3Tk4", "expanded_url": "https://informeagora.com/casos-de-policia/padrasto-joga-enteada-do-4o-andar-e-se-suicida-no-cachambi/?feed_id=5251&_unique_id=5dfa126c13f95&&redirect=1", "display_url": "informeagora.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:50:03.000Z", "id": "1207266775571861505", "edit_history_tweet_ids": ["1207266775571861505"], "author_id": "1117568325301751809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Padrasto joga enteada do 4\u00ba andar e se suicida no Cachambi\nhttps://t.co/wxzmrD3Tk4"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:49:30.000Z", "id": "1207266637512105984", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1207266637512105984"], "author_id": "259264193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207079169257066499"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/nRQ4Er2xWq", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/nRQ4Er2xWq", "expanded_url": "https://twitter.com/josevictorfrab/status/1207079169257066499", "display_url": "twitter.com/josevictorfrab\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:49:25.000Z", "id": "1207266616221880321", "edit_history_tweet_ids": ["1207266616221880321"], "author_id": "33119191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207238652109217792"}], "text": "A que ponto chega o machismo: com apenas 8 meses, ele se achou no direito de matar uma crian\u00e7a pra se vingar e, covarde que \u00e9, se suicidou, comportamento t\u00edpico do macho viril que n\u00e3o quer assumir a responsabilidade de seus atos. https://t.co/OgHF1N86Uj", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/OgHF1N86Uj", "expanded_url": "https://twitter.com/cbnrio/status/1207238652109217792", "display_url": "twitter.com/cbnrio/status/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:49:12.000Z", "id": "1207266560391471104", "edit_history_tweet_ids": ["1207266560391471104"], "author_id": "1324982852", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alejosefina2", "id": "127987377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207256140888850432"}], "text": "RT @alejosefina2: Un cura acusado de 5 violaciones con acceso carnal al saber que iba preso se suicida Que hacen sus ped\u00f3filos amigos?? le\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7036, "type": "Person", "normalized_text": "mika"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.3, "type": "Other", "normalized_text": "GTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "totten011", "id": "839841199888400386"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:48:51.000Z", "id": "1207266472290115584", "edit_history_tweet_ids": ["1207266472290115584"], "author_id": "2934747341", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207265603029000192"}], "text": "RT @TOTTEN011: Ouvindo monstro e lembrando dql video do mika em que ela suicida o pr\u00f3prio boneco do GTA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 174, "end": 180, "tag": "17Dic"}, {"start": 181, "end": 186, "tag": "Lara"}, {"start": 187, "end": 200, "tag": "Barquisimeto"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 114, "probability": 0.8057, "type": "Place", "normalized_text": "Ruezga Norte"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.6026, "type": "Other", "normalized_text": "17Dic"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.2917, "type": "Other", "normalized_text": "Lara"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.3132, "type": "Organization", "normalized_text": "Barquisimeto"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Ra0ANw4zch", "expanded_url": "https://www.laprensalara.com.ve/nota/10027/1969/12/joven-scout-se-suicida-en-su-casa", "display_url": "laprensalara.com.ve/nota/10027/196\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensalara.com.ve/nota/10027/1969/12/joven-scout-se-suicida-en-su-casa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:48:44.000Z", "id": "1207266441310945286", "edit_history_tweet_ids": ["1207266441310945286"], "author_id": "1060561515370213377", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Sucesos | Joven de 20 a\u00f1os, muri\u00f3 por asfixia mec\u00e1nica, en un hecho ocurrido en su casa ubicada en la Ruezga Norte. Desconocen las causas que lo llev\u00f3 a tomar esta decisi\u00f3n #17Dic #Lara #Barquisimeto https://t.co/Ra0ANw4zch"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 72, "tag": "PeriodismoIzquierdista"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7217, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JamesPattoneus", "id": "820835133385216000"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:48:40.000Z", "id": "1207266427419451392", "edit_history_tweet_ids": ["1207266427419451392"], "author_id": "820835133385216000", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207260750865190913"}], "text": "RT @JamesPattoneus: Los padres del activismo del #PeriodismoIzquierdista, y disc\u00edpulos directos del suicida Allende, son los detestables Gu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8604, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.5639, "type": "Organization", "normalized_text": "HDP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "telefenoticias", "id": "50126679"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "pdenapo", "id": "357778675"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:48:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "50126679", "id": "1207266319860678660", "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "edit_history_tweet_ids": ["1207266319860678660"], "author_id": "134443978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207258657613897732"}], "text": "@telefenoticias @pdenapo Un homenaje a un suicida, abusador y ped\u00f3filo. El obispo de La Plata debe recursar Derecho Can\u00f3nico. Claro que a los HDP no les importa nada"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.9707, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/zUQroOYuLb", "expanded_url": "https://twitter.com/rosadiezglez/status/1207207357572427781", "display_url": "twitter.com/rosadiezglez/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:47:53.000Z", "id": "1207266228454211585", "edit_history_tweet_ids": ["1207266228454211585"], "author_id": "945761575008382976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207207357572427781"}], "text": "Alguien me puede explicar, que ven los medios de comunicaci\u00f3n de positivo en esta aventura suicida de S\u00e1nchez?. Menos lo entiendo de los votantes del PSOE, con los que, en muchos casos, convivo a diario. https://t.co/zUQroOYuLb"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:47:33.000Z", "id": "1207266144157097984", "edit_history_tweet_ids": ["1207266144157097984"], "author_id": "721805180644274176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lauraanbw", "id": "110713129"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206986530956480512"}], "text": "RT @lauraanbw: @carlaangola @cmrondon Traducci\u00f3n: Salir de un pol\u00edtico corrupto y de su pandilla en este momento, es suicida...\nAs\u00ed han man\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:46:59.000Z", "id": "1207266003106881537", "edit_history_tweet_ids": ["1207266003106881537"], "author_id": "2853987143", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 72, "tag": "PeriodismoIzquierdista"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7217, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JamesPattoneus", "id": "820835133385216000"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:46:49.000Z", "id": "1207265960236912640", "edit_history_tweet_ids": ["1207265960236912640"], "author_id": "753052497321787392", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207260750865190913"}], "text": "RT @JamesPattoneus: Los padres del activismo del #PeriodismoIzquierdista, y disc\u00edpulos directos del suicida Allende, son los detestables Gu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:46:14.000Z", "id": "1207265815202074625", "edit_history_tweet_ids": ["1207265815202074625"], "author_id": "592304769", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.8624, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gullescarol", "id": "504043140"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:46:09.000Z", "id": "1207265792145973248", "edit_history_tweet_ids": ["1207265792145973248"], "author_id": "129388536", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207259910389587969"}], "text": "RT @gullescarol: O goleiro Jean, do S\u00e3o Paulo, bateu na esposa... verme! Mas obviamente, n\u00e3o vai acontecer nada. Porque se o goleiro Bruno\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6621, "type": "Person", "normalized_text": "mika"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.3447, "type": "Other", "normalized_text": "GTA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:45:24.000Z", "id": "1207265603029000192", "edit_history_tweet_ids": ["1207265603029000192"], "author_id": "839841199888400386", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ouvindo monstro e lembrando dql video do mika em que ela suicida o pr\u00f3prio boneco do GTA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:44:29.000Z", "id": "1207265375043407873", "edit_history_tweet_ids": ["1207265375043407873"], "author_id": "112201212", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:42:49.000Z", "id": "1207264954354720768", "edit_history_tweet_ids": ["1207264954354720768"], "author_id": "818808048", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 127, "end": 144, "probability": 0.4577, "type": "Organization", "normalized_text": "Justicia argentina"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/Y8Sv8Y3TQ7", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/internacional/20191218/cura-argentino-suicida-acusado-abusos-sexuales-menores-7779342", "display_url": "elperiodico.com/es/internacion\u2026"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/T3QohvUgAE", "expanded_url": "https://twitter.com/juanfranradio/status/1207264715363246082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T3QohvUgAE", "media_key": "3_1207264709910712320"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:41:52.000Z", "id": "1207264715363246082", "edit_history_tweet_ids": ["1207264715363246082"], "author_id": "966517219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de violar a menores de edad. \nEduardo Lorenzo ten\u00eda una orden de detenci\u00f3n de la Justicia argentina\nhttps://t.co/Y8Sv8Y3TQ7 https://t.co/T3QohvUgAE"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:41:37.000Z", "id": "1207264650192134144", "edit_history_tweet_ids": ["1207264650192134144"], "author_id": "1168648890511515651", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 (um menino jogou uma cadeira em mim kk)\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/FCCFaBMQoj", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/FCCFaBMQoj", "expanded_url": "https://twitter.com/KayndoDeElo/status/1207103219706605572", "display_url": "twitter.com/KayndoDeElo/st\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T11:40:55.000Z", "id": "1207264473607757824", "edit_history_tweet_ids": ["1207264473607757824"], "author_id": "1118432292131753984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Porta Maggiore a Roma, luci e restauri per la Basilica di Saffo\u00a0suicida https://t.co/ZVbNWLm8Rr", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ZVbNWLm8Rr", "expanded_url": "https://notiziedi.it/porta-maggiore-a-roma-luci-e-restauri-per-la-basilica-di-saffo-suicida/", "display_url": "notiziedi.it/porta-maggiore\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:40:50.000Z", "id": "1207264454951473152", "edit_history_tweet_ids": ["1207264454951473152"], "author_id": "180574991", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-18T11:40:36.000Z", "id": "1207264397397315584", "edit_history_tweet_ids": ["1207264397397315584"], "author_id": "920870221", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "061Lucia", "id": "1274879209"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/grecw2xJib", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/news-notizia/post/326096/2019-12-18--bullismo-piccolo-gabriel-taye-anni-subisce-aggressione-suicida--10-34/", "display_url": "zazoom.it/news-notizia/p\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207252036942778368"}], "text": "RT @061Lucia: https://t.co/grecw2xJib"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:40:32.000Z", "id": "1207264380762636291", "edit_history_tweet_ids": ["1207264380762636291"], "author_id": "1060150442942980096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ESCOLA. At\u00e9 hj\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: putz, sla \nse popularizou:  uai... n\u00e3o sei n\u00e9 kkk\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\nPegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7146, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Monick"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.7518, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:40:23.000Z", "id": "1207264342573535234", "edit_history_tweet_ids": ["1207264342573535234"], "author_id": "1421461146", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "Que tanta not\u00edcia ruim, e o dia nem come\u00e7ou direito: Um MC de SP se suicida fazendo live, Monick e a esposa do goleiro do S\u00e3o Paulo sofrem agress\u00e3o f\u00edsica  por parte dos parceiros. Miseric\u00f3rdia!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:40:18.000Z", "id": "1207264320301744128", "edit_history_tweet_ids": ["1207264320301744128"], "author_id": "3128623646", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:40:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "20594284", "id": "1207264278098710528", "edit_history_tweet_ids": ["1207264278098710528"], "author_id": "1193281067211534336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jschaulsohn", "id": "20594284"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "DiputadosRN", "id": "164426316"}, {"start": 96, "end": 109, "username": "diputadosudi", "id": "240414871"}, {"start": 110, "end": 123, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207133094337228800"}], "text": "@jschaulsohn Hoy la derecha debe recuperar el dialogo con su propio electorado...  @DiputadosRN @diputadosudi @gabrielboric ...lo necesitar\u00e1 en octubre...   seguir d\u00e1ndole gustitos a la izquierda es suicida...  y presentando muchas y buenas candidatas, y representantes de p. originarios."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:39:11.000Z", "id": "1207264041309212673", "edit_history_tweet_ids": ["1207264041309212673"], "author_id": "1006478931183259648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \"\"\"\u2705 \"\"\"\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c eu n consigo pescar https://t.co/0xx9GTJxqW", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/0xx9GTJxqW", "expanded_url": "https://t.co/0xx9GTJxqW", "display_url": "t.co/0xx9GTJxqW"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BDA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.6359, "type": "Other", "normalized_text": "BDA"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:38:15.000Z", "id": "1207263805241282560", "edit_history_tweet_ids": ["1207263805241282560"], "author_id": "1032031296191717376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#BDA Lo inconcebible,la iglesia hace una misa,para un suicida.\nDerrapando,volcando y nos fuimos al pasto.\ud83e\udd14"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:37:10.000Z", "id": "1207263531911000065", "edit_history_tweet_ids": ["1207263531911000065"], "author_id": "105035616", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:36:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1020308682997985280", "id": "1207263430283055104", "edit_history_tweet_ids": ["1207263430283055104"], "author_id": "1140034760309448705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207100098850766848"}], "text": "@alelbbh ela n\u00e3o se suicidou,ela j\u00e1 se pronunciou dizendo que estava bem. mas ningu\u00e9m consegue falar com ela"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "s\u00e3o paulo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:36:36.000Z", "id": "1207263390026149888", "edit_history_tweet_ids": ["1207263390026149888"], "author_id": "2853363201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "o goleiro do s\u00e3o paulo falando que a esposa acabou com a carreira dele primeiro que nem carreira ele tem e se tivesse merecia mais que isso, ele quase matou a mulher!!!!!!!! eu t\u00f4 assustada"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:36:34.000Z", "id": "1207263382082064385", "edit_history_tweet_ids": ["1207263382082064385"], "author_id": "182067572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O perd\u00e3o \u00e9 a melhor forma de se estabelecer justi\u00e7a na terra.\n\nEst\u00e1 preparado? https://t.co/LxjyN31L9o", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/LxjyN31L9o", "expanded_url": "https://noticias.gospelmais.com.br/jovem-cristao-policial-matou-irmao-premiado-127869.html", "display_url": "noticias.gospelmais.com.br/jovem-cristao-\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:36:28.000Z", "id": "1207263357453119488", "edit_history_tweet_ids": ["1207263357453119488"], "author_id": "8931042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o entendi exatamente como aconteceu mas que coisa triste :( https://t.co/Uw4hCRhie6", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Uw4hCRhie6", "expanded_url": "https://portalpopline.com.br/rapper-brasileiro-mc-mineiro-faz-live-no-instagram-e-se-suicida-ao-vivo-entenda-o-caso/", "display_url": "portalpopline.com.br/rapper-brasile\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:35:58.000Z", "id": "1207263228834791426", "edit_history_tweet_ids": ["1207263228834791426"], "author_id": "2684233493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207051061200084993"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/IcZAcPhDxV", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/IcZAcPhDxV", "expanded_url": "https://twitter.com/macielscr/status/1207051061200084993", "display_url": "twitter.com/macielscr/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:35:38.000Z", "id": "1207263147062710272", "edit_history_tweet_ids": ["1207263147062710272"], "author_id": "1141358089742032896", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:35:24.000Z", "id": "1207263087969079296", "edit_history_tweet_ids": ["1207263087969079296"], "author_id": "1108003242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se 2019 te matou v\u00e1rias vezes ent\u00e3o voc\u00ea viveu certo \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd29\ud83e\udd29"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:35:19.000Z", "id": "1207263067068911616", "edit_history_tweet_ids": ["1207263067068911616"], "author_id": "998616474112675841", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alejosefina2", "id": "127987377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207256140888850432"}], "text": "RT @alejosefina2: Un cura acusado de 5 violaciones con acceso carnal al saber que iba preso se suicida Que hacen sus ped\u00f3filos amigos?? le\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:34:34.000Z", "id": "1207262877918416896", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207262877918416896"], "author_id": "959487306532089861", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:34:02.000Z", "id": "1207262744468164608", "edit_history_tweet_ids": ["1207262744468164608"], "author_id": "3199528877", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206633534204661765"}], "text": "RT @spitta1969: En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:33:55.000Z", "id": "1207262713468067841", "edit_history_tweet_ids": ["1207262713468067841"], "author_id": "310331770", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pardalidae", "id": "249186295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207261971692883968"}], "text": "RT @pardalidae: no menospreci\u00e9is el \u00fanico motivo para continuar de una persona suicida por ~cringe~ que os parezca. si le da una raz\u00f3n para\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:33:31.000Z", "id": "1207262613408813056", "edit_history_tweet_ids": ["1207262613408813056"], "author_id": "282499948", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:33:04.000Z", "id": "1207262499835432961", "edit_history_tweet_ids": ["1207262499835432961"], "author_id": "471363337", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:32:42.000Z", "id": "1207262409011933184", "edit_history_tweet_ids": ["1207262409011933184"], "author_id": "1137767717208023047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:32:32.000Z", "id": "1207262367584784384", "edit_history_tweet_ids": ["1207262367584784384"], "author_id": "2180335493", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:31:40.000Z", "id": "1207262149317451777", "edit_history_tweet_ids": ["1207262149317451777"], "author_id": "45680127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207259261044215808"}], "text": "O homem e seu grande poder suicida. https://t.co/3doktix78h", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3doktix78h", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_brasil/status/1207259261044215808", "display_url": "twitter.com/dw_brasil/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "Volgarr"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-12-18T11:31:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "841309370457698306", "id": "1207261993272561664", "edit_history_tweet_ids": ["1207261993272561664"], "author_id": "841309370457698306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207251433822859265"}], "text": "\ud83e\uddf8 first impression: \u00bfEs este suicida o algo?\n\ud83e\uddf8 nickname in my head: Volgarr.\n\ud83e\uddf8 do i like u: Si.\n\ud83e\uddf8 u are my: Amigo.\n\ud83e\uddf8 to be honest: Deber\u00edas dejar de rallarte por mil cosas y centrarte en tu futuro.\n\ud83e\uddf8 ever had a crush on u: No.\n\ud83e\uddf8 should u post this too: Why not."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4067, "type": "Other", "normalized_text": "mimimi"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:30:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "249186295", "id": "1207261974154887168", "edit_history_tweet_ids": ["1207261974154887168"], "author_id": "249186295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207261971692883968"}], "text": "\"mimimi es que la familia y los amigos\" s\u00ed, ya, vamos a rociar a la persona suicida con una raci\u00f3n a mayores de culpabilidad, porque desear la muerte no es ya lo bastante preocupante"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 72, "tag": "PeriodismoIzquierdista"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7217, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JamesPattoneus", "id": "820835133385216000"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:30:49.000Z", "id": "1207261934237732865", "edit_history_tweet_ids": ["1207261934237732865"], "author_id": "118366670", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207260750865190913"}], "text": "RT @JamesPattoneus: Los padres del activismo del #PeriodismoIzquierdista, y disc\u00edpulos directos del suicida Allende, son los detestables Gu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:30:45.000Z", "id": "1207261916504240128", "edit_history_tweet_ids": ["1207261916504240128"], "author_id": "1602564134", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207136749601853440"}], "text": "RT @Cluzcar: Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su y\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 72, "tag": "PeriodismoIzquierdista"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7217, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JamesPattoneus", "id": "820835133385216000"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:29:15.000Z", "id": "1207261540614918144", "edit_history_tweet_ids": ["1207261540614918144"], "author_id": "1169420226309570560", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207260750865190913"}], "text": "RT @JamesPattoneus: Los padres del activismo del #PeriodismoIzquierdista, y disc\u00edpulos directos del suicida Allende, son los detestables Gu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:29:04.000Z", "id": "1207261493886144513", "edit_history_tweet_ids": ["1207261493886144513"], "author_id": "2202207174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o \u00e9 que a menina se matou at\u00e9 ficar com o boy mesmo, doido \u00e9 ele kkkkkkkk tomaria mais cuidado se fosse ele"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.8624, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gullescarol", "id": "504043140"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:28:42.000Z", "id": "1207261402152476674", "edit_history_tweet_ids": ["1207261402152476674"], "author_id": "268006952", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207259910389587969"}], "text": "RT @gullescarol: O goleiro Jean, do S\u00e3o Paulo, bateu na esposa... verme! Mas obviamente, n\u00e3o vai acontecer nada. Porque se o goleiro Bruno\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:27:54.000Z", "id": "1207261199173373954", "edit_history_tweet_ids": ["1207261199173373954"], "author_id": "2984190263", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}], "text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:27:46.000Z", "id": "1207261166550048768", "edit_history_tweet_ids": ["1207261166550048768"], "author_id": "1049371655238299648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: Escola \n\nBrigou:\u2705\nNota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nMatou aula: sempre KKKKKK\nExpulso da sala:\u2705\nAluno destaque:\u274c\nSe popularizou:\u274c\nDiretoria:\u2705\nChorou na sala:\u2705\n\nNossa eu sou uma aluna mto exemplar https://t.co/Mm4MDyy2FR", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Mm4MDyy2FR", "expanded_url": "https://twitter.com/isisjulia__/status/1206969816977936385", "display_url": "twitter.com/isisjulia__/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:27:25.000Z", "id": "1207261076519292928", "edit_history_tweet_ids": ["1207261076519292928"], "author_id": "696769374833786880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207249654292910080"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2716\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando: \u2716\ufe0f https://t.co/tbW5lOsOL1", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/tbW5lOsOL1", "expanded_url": "https://twitter.com/1nomealeatorios/status/1207249654292910080", "display_url": "twitter.com/1nomealeatorio\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 52, "tag": "PeriodismoIzquierdista"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Paulsen"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/6nG8sFFuGa", "expanded_url": "https://t.co/6nG8sFFuGa", "display_url": "t.co/6nG8sFFuGa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:26:07.000Z", "id": "1207260750865190913", "edit_history_tweet_ids": ["1207260750865190913"], "author_id": "820835133385216000", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Los padres del activismo del #PeriodismoIzquierdista, y disc\u00edpulos directos del suicida Allende, son los detestables Guillier y Paulsen. Afortunadamente ya est\u00e1n ancianos y prontos al viaje final.... https://t.co/6nG8sFFuGa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:25:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1041686132767899648", "id": "1207260521889701888", "edit_history_tweet_ids": ["1207260521889701888"], "author_id": "716723619603357697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mimmin_ah", "id": "1041686132767899648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207078506468986880"}], "text": "@mimmin_ah quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:25:05.000Z", "id": "1207260492877770752", "edit_history_tweet_ids": ["1207260492877770752"], "author_id": "1255614170", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:24:48.000Z", "id": "1207260420110790657", "edit_history_tweet_ids": ["1207260420110790657"], "author_id": "388741304", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:23:22.000Z", "id": "1207260059316760576", "edit_history_tweet_ids": ["1207260059316760576"], "author_id": "793436174597623808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 116, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/saGyG86UHL", "expanded_url": "https://listindiario.com/las-mundiales/2019/12/18/596277/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores", "display_url": "listindiario.com/las-mundiales/\u2026"}]}, "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/saGyG86UHL v\u00eda @listindiario"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9095, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:22:47.000Z", "id": "1207259910389587969", "edit_history_tweet_ids": ["1207259910389587969"], "author_id": "504043140", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O goleiro Jean, do S\u00e3o Paulo, bateu na esposa... verme! Mas obviamente, n\u00e3o vai acontecer nada. Porque se o goleiro Bruno matou e recebeu propostas, o que \u00e9 bater n\u00e9!?\n\nBRASIL LIXO!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:21:12.000Z", "id": "1207259511880335360", "edit_history_tweet_ids": ["1207259511880335360"], "author_id": "1160534818700103680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207127738857000960"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/cxo1cGyQZY", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/cxo1cGyQZY", "expanded_url": "https://twitter.com/_GirrlBabyy/status/1207127738857000960", "display_url": "twitter.com/_GirrlBabyy/st\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T11:20:51.000Z", "id": "1207259424240345091", "edit_history_tweet_ids": ["1207259424240345091"], "author_id": "747396585089171456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dreaming_81", "id": "631040347"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207258653385986048"}], "text": "RT @Dreaming_81: Roma, soldatessa suicida in metro Flaminio: una lettera d'addio di 15 pagine per spiegare il suo gesto https://t.co/MO1mrm\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "MCMineiro"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8879, "type": "Other", "normalized_text": "MCMineiro"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/RJ6CZtEiCN", "expanded_url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias-sobre-famosos/rapper-paulista-comete-suicidio-em-live-no-instagram/2019/12/18-366383.html", "display_url": "ofuxico.com.br/noticias-sobre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ofuxico.com.br/noticias/rapper-paulista-comete-suicidio-em-live-no-instagram/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:20:43.000Z", "id": "1207259393034792961", "edit_history_tweet_ids": ["1207259393034792961"], "author_id": "48073442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Que not\u00edcia triste: #MCMineiro acabou de completar 23 anos e tirou a pr\u00f3pria vida https://t.co/RJ6CZtEiCN"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:19:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "173950327", "id": "1207259088834506758", "edit_history_tweet_ids": ["1207259088834506758"], "author_id": "29757084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndreSoares85", "id": "173950327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207022085828173824"}], "text": "@AndreSoares85 Acho q o mal,  n do s\u00e9culo, pq at\u00e9 j\u00e1 se matou mais  usando a religi\u00e3o como desculpa. Mas o mal dos mil\u00eanios,  pois nada matou mais, e em nome de uma suposta boa causa."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Malafede"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T11:19:27.000Z", "id": "1207259072082436096", "edit_history_tweet_ids": ["1207259072082436096"], "author_id": "942449962926960641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Malafede\nUn'Italia che continua a svendere le sue Aziende fa una politica suicida! Lo Stato non pu\u00f2 ragionare da privato e perseguire il profitto, la sua ricchezza \u00e8 il lavoro dei suoi cittadini! Fallimenti, chiusure e delocalizzazioni  segnano la fine della Nazione!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:18:27.000Z", "id": "1207258820889722880", "edit_history_tweet_ids": ["1207258820889722880"], "author_id": "2482193320", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alejosefina2", "id": "127987377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207256140888850432"}], "text": "RT @alejosefina2: Un cura acusado de 5 violaciones con acceso carnal al saber que iba preso se suicida Que hacen sus ped\u00f3filos amigos?? le\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:18:22.000Z", "id": "1207258800224440320", "edit_history_tweet_ids": ["1207258800224440320"], "author_id": "1010218826192031749", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HelderSencadas", "id": "2664312648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207255419502104577"}], "text": "RT @HelderSencadas: Anda tudo tolo, um funcion\u00e1rio daqui do hotel suicidou se"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:18:17.000Z", "id": "1207258779382882304", "edit_history_tweet_ids": ["1207258779382882304"], "author_id": "2573140589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Que isso, acordei cm uma not\u00edcia horr\u00edvel, amigo do meu trabalho se matou por causa de mulher"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:17:52.000Z", "id": "1207258676286885888", "edit_history_tweet_ids": ["1207258676286885888"], "author_id": "242358110", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T11:17:47.000Z", "id": "1207258653385986048", "edit_history_tweet_ids": ["1207258653385986048"], "author_id": "631040347", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 127, "end": 135, "username": "leggoit", "id": "76786936"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/MO1mrmDgGj", "expanded_url": "https://www.leggo.it/italia/roma/roma_militare_suicida_metro_flaminio_lettera_ultime_notizie_oggi-4932267.html", "display_url": "leggo.it/italia/roma/ro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.leggo.it/italia/roma/roma_militare_suicida_metro_flaminio_lettera_ultime_notizie_oggi-4932267.html"}]}, "text": "Roma, soldatessa suicida in metro Flaminio: una lettera d'addio di 15 pagine per spiegare il suo gesto https://t.co/MO1mrmDgGj @leggoit\n\nNon abbiamo il coraggio di guardare in faccia il dolore di chi ci circonda, non ci approfondiamo, non applichiamo quell'empatia tanto osannata."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:16:28.000Z", "id": "1207258322723909632", "edit_history_tweet_ids": ["1207258322723909632"], "author_id": "3833859076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "maldi\u00e7\u00e3o ambi\u00e7\u00e3o tiram vidas e essas noites mal dormidas aumentam um desejo suicida de quem coleciona libras"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josefer43677288", "id": "960481416751534081"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:15:47.000Z", "id": "1207258149083893760", "edit_history_tweet_ids": ["1207258149083893760"], "author_id": "758565244356718592", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207239477007192064"}], "text": "RT @josefer43677288: Es tan irresponsable, a la vez de suicida que es posible que S\u00e1nchez logre la desaparici\u00f3n del PSOE, tal como hasta ho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.5371, "type": "Organization", "normalized_text": "Derby"}, {"start": 162, "end": 171, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiorentina"}, {"start": 208, "end": 210, "probability": 0.7356, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "miguelafonseca", "id": "138224311"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "MamaAm0r", "id": "55678217"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:15:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "138224311", "id": "1207258129198702592", "edit_history_tweet_ids": ["1207258129198702592"], "author_id": "288826743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207255225746239489"}], "text": "@miguelafonseca @MamaAm0r V\u00e9spera de Derby. No name na casinha a preparar o jogo. Foram l\u00e1 perguntar se precisavam de ajuda certamente. Ah e o senhor italiano da Fiorentina s\u00f3 morreu porque os her\u00f3is da juve L\u00e9o borraram-se todos e piraram-se, e deixaram l\u00e1 o homem a morrer. Foi a cobardia que o matou."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T11:14:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "444423117", "id": "1207257945454587904", "edit_history_tweet_ids": ["1207257945454587904"], "author_id": "489230967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pasquinonaz", "id": "444423117"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Patty66509580", "id": "1105341553965522945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207255208365088769"}], "text": "@pasquinonaz @Patty66509580 Pu\u00f2 darsi, non lo escludo affatto...provare a fare qualche riforma a favore dei cittadini, in mezzo a mille difficolt\u00e0, \u00e8 comunque un tentativo difficile da capire, forse anche elettoralmente \"suicida\" ma per molti versi nobile"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Cruz"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:14:49.000Z", "id": "1207257908297261056", "edit_history_tweet_ids": ["1207257908297261056"], "author_id": "2758746196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Impor religi\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 justo e muito menos b\u00edblico. Em nome da Cruz j\u00e1 se matou mil vezes mais que qualquer outro s\u00edmbolo."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T11:14:34.000Z", "id": "1207257842350252032", "edit_history_tweet_ids": ["1207257842350252032"], "author_id": "1031167332842987522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Prete argentino suicida: condannato per abusi su\u00a0bambini https://t.co/6kNFDjerji https://t.co/btHjmiOKcA", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/6kNFDjerji", "expanded_url": "http://gazzettinoitalianopatagonico.com/index.php/2019/12/18/prete-argentino-suicida-condannato-per-abusi-su-bambini/", "display_url": "gazzettinoitalianopatagonico.com/index.php/2019\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/btHjmiOKcA", "expanded_url": "https://twitter.com/GPatagonico/status/1207257842350252032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/btHjmiOKcA", "media_key": "3_1207257840861294592"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T11:12:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "978488840", "id": "1207257388945989638", "edit_history_tweet_ids": ["1207257388945989638"], "author_id": "887405855091675136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carlaruocco1", "id": "978488840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206508275996463104"}], "text": "@carlaruocco1 Ma si, riesumiamo qualche suicida per motivi economici, e mettiamolo in galera."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T11:12:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "3386514203", "id": "1207257332905906177", "edit_history_tweet_ids": ["1207257332905906177"], "author_id": "2868772072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207256890050326528"}], "text": "@Anontoprotest chi cazzo li gestiva i suoi soldi? se era un gestore, \u00e8 un delinquente. se lo faceva lei, \u00e8 una pazza suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:10:39.000Z", "id": "1207256860123947013", "edit_history_tweet_ids": ["1207256860123947013"], "author_id": "1097641593937584128", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207229011958673408"}], "text": "RT @Mah_reserva1: Lula seu  corrwpto ass@ssino. Essa \u00e9 uma data muito triste para mim o dia de hoje. Se completam 3 anos que um amigo meu s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:10:29.000Z", "id": "1207256814854823936", "geo": {"place_id": "01e31f8958195b51"}, "edit_history_tweet_ids": ["1207256814854823936"], "author_id": "218643508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 116, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/N8N8JuP9qc", "expanded_url": "https://listindiario.com/las-mundiales/2019/12/18/596277/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores", "display_url": "listindiario.com/las-mundiales/\u2026"}]}, "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/N8N8JuP9qc v\u00eda @listindiario"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:10:19.000Z", "id": "1207256776254595072", "edit_history_tweet_ids": ["1207256776254595072"], "author_id": "269599749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "PARA QUE SIGAN EL EJEMPLO TODOS LOS DEMAS !! https://t.co/qnpLM8xeRA", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/qnpLM8xeRA", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/12/18/argentina-se-suicida-un-sacerdote-acusado-de-pederastia?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1576656253", "display_url": "es.euronews.com/2019/12/18/arg\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:09:58.000Z", "id": "1207256687704444928", "edit_history_tweet_ids": ["1207256687704444928"], "author_id": "269599749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "PARA QUE SIGAN EL EJEMPLO LOS DEM\u00c1S  !! https://t.co/qnpLM8xeRA", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/qnpLM8xeRA", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/12/18/argentina-se-suicida-un-sacerdote-acusado-de-pederastia?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1576656253", "display_url": "es.euronews.com/2019/12/18/arg\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:09:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "534590078", "id": "1207256486205886467", "edit_history_tweet_ids": ["1207256486205886467"], "author_id": "614587095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206887837620146176"}], "text": "@SantiClausito No digas eso t\u00edo... Que la gente se suicida en el del corte ingl\u00e9s. Al menos sigue la tradici\u00f3n :("}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.4641, "type": "Person", "normalized_text": "verme"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8734, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.7937, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/nDtqNwyLnX", "expanded_url": "https://twitter.com/Bru_nbarbosa/status/1207245988110438400?s=19", "display_url": "twitter.com/Bru_nbarbosa/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:08:46.000Z", "id": "1207256383151910912", "edit_history_tweet_ids": ["1207256383151910912"], "author_id": "783828363987316736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207245988110438400"}], "text": "o verme falou \"voc\u00ea acabou com minha carreira\" como se isso acabasse carreira no Brasil n\u00e9? Goleiro Bruno matou a mulher e choveu propostas quando saiu da cadeia\n\ntomara que esse filho da puta puxe uns anos de cana \n\nhttps://t.co/nDtqNwyLnX"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 211, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 146, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}, {"start": 214, "end": 227, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 228, "end": 238, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}, {"start": 239, "end": 255, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 256, "end": 270, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/DdVhsnSXGT", "expanded_url": "https://twitter.com/FMConquistador/status/1207240486458707969", "display_url": "twitter.com/FMConquistador\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:08:10.000Z", "id": "1207256233692061696", "edit_history_tweet_ids": ["1207256233692061696"], "author_id": "2458288620", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207240486458707969"}], "text": "La clara estrategia del que no llega al poder por las urnas quiere llegar por el desgaste, la anarqu\u00eda y la violencia. Apoyemos a @sebastianpinera m\u00e1s all\u00e1 de las diferencias. Abandonarlo ser\u00eda suicida para Chile. @Carabdechile @PDI_CHILE @joseantoniokast @melnicksergio https://t.co/DdVhsnSXGT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:08:08.000Z", "id": "1207256224921800706", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207256224921800706"], "author_id": "933794789518139392", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 181, "probability": 0.604, "type": "Other", "normalized_text": "HdeP"}], "mentions": [{"start": 217, "end": 229, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:07:48.000Z", "id": "1207256140888850432", "edit_history_tweet_ids": ["1207256140888850432"], "author_id": "127987377", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Un cura acusado de 5 violaciones con acceso carnal al saber que iba preso se suicida Que hacen sus ped\u00f3filos amigos?? le organizan una misa Si eso no es encubrir a los perversos HdeP que??? Basta de tapar a ped\u00f3filos @Pontifex_es"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 248, "tag": "News"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4149, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolano"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "News"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "PadreJosePalmar", "id": "92537787"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/VpHtxpJugI", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=all", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/VqMUa6Ib4l", "expanded_url": "http://bit.ly/NewsSuite", "display_url": "bit.ly/NewsSuite"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:06:53.000Z", "id": "1207255908650274816", "edit_history_tweet_ids": ["1207255908650274816"], "author_id": "108183403", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El afamado cura Venezolano el tal @PadreJosePalmar debe seguir ese ejemplo. Adem\u00e1s violarla ni\u00f1os,  fornico con su madre\nSe suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/VpHtxpJugI #News Suite https://t.co/VqMUa6Ib4l"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T11:06:52.000Z", "id": "1207255908423786496", "edit_history_tweet_ids": ["1207255908423786496"], "author_id": "604255204", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Va pa\u00b4l cielo !!! https://t.co/Rs2Dpg445O", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/Rs2Dpg445O", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/12/18/argentina-se-suicida-un-sacerdote-acusado-de-pederastia?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1576656253", "display_url": "es.euronews.com/2019/12/18/arg\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:05:10.000Z", "id": "1207255480302743553", "edit_history_tweet_ids": ["1207255480302743553"], "author_id": "801313148796018688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "simplesmente sonhei que minha melhor amiga se matou"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:04:56.000Z", "id": "1207255419502104577", "edit_history_tweet_ids": ["1207255419502104577"], "author_id": "2664312648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Anda tudo tolo, um funcion\u00e1rio daqui do hotel suicidou se"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:04:55.000Z", "id": "1207255414183776257", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207255414183776257"], "author_id": "380103021", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/tA5JrWK9xq", "expanded_url": "https://radiocut.fm/audiocut/se-suicido-eduardo-lorenzo/", "display_url": "radiocut.fm/audiocut/se-su\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:03:59.000Z", "id": "1207255182628790278", "edit_history_tweet_ids": ["1207255182628790278"], "author_id": "778413176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicid\u00f3 Eduardo Lorenzo: Acorralado por la justicia y ante la inminente detenci\u00f3n se suicida. @radioconvos899 https://t.co/tA5JrWK9xq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7448, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BernardoMF", "id": "18122496"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:02:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "18122496", "id": "1207254851928784898", "edit_history_tweet_ids": ["1207254851928784898"], "author_id": "877947497230028801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207242708726820864"}], "text": "@BernardoMF Antes tarde do que nunca. Se acharem o Queiroz, ainda vai faltar saber quem matou Marielle e por qu\u00ea."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Padrasto"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7565, "type": "Place", "normalized_text": "Cachambi"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/R266iJav2x", "expanded_url": "https://glo.bo/2PRLlH8", "display_url": "glo.bo/2PRLlH8", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/17/padrasto-se-suicida-depois-de-jogar-enteado-de-3-anos-de-predio-no-cachambi-diz-policia.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=rjtv&utm_content=post"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:02:31.000Z", "id": "1207254811164495872", "edit_history_tweet_ids": ["1207254811164495872"], "author_id": "1932652303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Padrasto se suicida depois de jogar enteado de 3 anos de pr\u00e9dio no Cachambi, diz pol\u00edcia https://t.co/R266iJav2x"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:01:46.000Z", "id": "1207254625105121281", "edit_history_tweet_ids": ["1207254625105121281"], "author_id": "1010493457759178753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207126800930918400"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/6mbApc7765", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/6mbApc7765", "expanded_url": "https://twitter.com/mathmessias1/status/1207126800930918400", "display_url": "twitter.com/mathmessias1/s\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:01:01.000Z", "id": "1207254434633400320", "edit_history_tweet_ids": ["1207254434633400320"], "author_id": "2607280361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Que gracioso ver gente rindiendo finales porque vienen todos a la facu en modo zombie muertos en vida sjjsjs me rio y re que yo debo tener la misma cara de suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ordago13", "id": "101207862"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Concejajala", "id": "2390876957"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:00:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "101207862", "id": "1207254309848657920", "edit_history_tweet_ids": ["1207254309848657920"], "author_id": "1035867083396063233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207234089985695744"}], "text": "@ordago13 @Concejajala Tango suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.4649, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "igonzalezprieto", "id": "335650728"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:58:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "335650728", "id": "1207253846256476160", "edit_history_tweet_ids": ["1207253846256476160"], "author_id": "388562666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207090528266919936"}], "text": "@igonzalezprieto Quien se suicida, viola, abusa de ni\u00f1os, miente, viola la ley no tiene entrada en el reino de Dios. Sin importar cuanto recen sus colegas, ya est\u00e1 en las pailas del infierno. Feliz d\u00eda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.6951, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "Fujimorismo"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.5183, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:56:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "119174866", "id": "1207253408849248256", "edit_history_tweet_ids": ["1207253408849248256"], "author_id": "602299983", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207159488203182080"}], "text": "@rmapalacios Tratados de la misma forma, como al delincuente y suicida que defienden,  no hay duda que el APRA y el Fujimorismo est\u00e1n unidos. Al\u00e1n,  nunca m\u00e1s"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:56:24.000Z", "id": "1207253271959801860", "edit_history_tweet_ids": ["1207253271959801860"], "author_id": "2581330777", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "umbertt", "id": "1042392734"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "EstadodeTrenes", "id": "1638688980"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207085371202383872"}], "text": "RT @umbertt: @EstadodeTrenes Sin la eclisa y encima con un gato trampa en plano horizontal presionado sobre la punta de riel. Un suicida es\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:56:20.000Z", "id": "1207253256965103616", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207253256965103616"], "author_id": "367919082", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "MareDeDeuSiny\u00f3"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "MareDeDeuSiny\u00f3"}, {"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8388, "type": "Other", "normalized_text": "Doce del pat\u00edbulo"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8188, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5904, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.9538, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 168, "end": 180, "username": "espinof_com", "id": "18144514"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/9lPBwLIuuh", "expanded_url": "https://www.espinof.com/p/208945?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=botoneraweb", "display_url": "espinof.com/p/208945?utm_s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.espinof.com/directores-y-guionistas/doce-patibulo-manos-david-ayer-warner-encarga-remake-clasico-al-director-escuadron-suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:56:13.000Z", "id": "1207253224463511553", "edit_history_tweet_ids": ["1207253224463511553"], "author_id": "195831315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#MareDeDeuSiny\u00f3 Prou!!\n\n'Doce del pat\u00edbulo' en manos de David Ayer: Warner encarga el remake del cl\u00e1sico al director de 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/9lPBwLIuuh via @espinof_com"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:55:07.000Z", "id": "1207252948595695617", "edit_history_tweet_ids": ["1207252948595695617"], "author_id": "114309885", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:54:32.000Z", "id": "1207252800666775552", "edit_history_tweet_ids": ["1207252800666775552"], "author_id": "4173804253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a\u00a0menores https://t.co/RqabeowxBf https://t.co/tJ8nylgK2R", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/RqabeowxBf", "expanded_url": "http://dajabonenlineard.com/2019/12/18/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "dajabonenlineard.com/2019/12/18/un-\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/tJ8nylgK2R", "expanded_url": "https://twitter.com/williamestevez0/status/1207252800666775552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tJ8nylgK2R", "media_key": "3_1207252799060361217"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.3374, "type": "Other", "normalized_text": "odebrech"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:53:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "79124132", "id": "1207252663915732994", "edit_history_tweet_ids": ["1207252663915732994"], "author_id": "746392536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206970268784177153"}], "text": "@elhigadodmarita Estas relocos si votan por esa mujer que lo unico q a hecho es hacer perder dinero al Per\u00fa en las investigaciones de odebrech, encubriendo a la Sra. k y al lider suicida, asi que YO no votare por ning\u00fan fujitaper......."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T10:53:04.000Z", "id": "1207252431639330816", "edit_history_tweet_ids": ["1207252431639330816"], "author_id": "4164981808", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laperlaneranera", "id": "776465110856589312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206973485635002370"}], "text": "RT @laperlaneranera: La \"Grande Carestia\" Holodomor in Ucraino significa;\n\"Infliggere la Morte mediante la Fame\"\nUna stima che va dai 6-7 m\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/0Mm0IBxmtY", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:52:25.000Z", "id": "1207252270812975104", "edit_history_tweet_ids": ["1207252270812975104"], "author_id": "1192551646750027782", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207242571778535424"}], "text": "RT @VencedorMRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/0Mm0IBxmtY\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T10:52:24.000Z", "id": "1207252263779131393", "edit_history_tweet_ids": ["1207252263779131393"], "author_id": "1167352037614530560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Leggo: soldatessa suicida alla metro Flaminio, in una lettera i motivi del suo gesto - https://t.co/h4Yap54ocW https://t.co/LafLoQRqz1", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/h4Yap54ocW", "expanded_url": "https://romah24.com/flaminio-parioli/2019/12/18/leggo-soldatessa-suicida-alla-metro-flaminio-in-una-lettera-i-motivi-del-suo-gesto/", "display_url": "romah24.com/flaminio-pario\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/LafLoQRqz1", "expanded_url": "https://twitter.com/H24Parioli/status/1207252263779131393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LafLoQRqz1", "media_key": "3_1207252260746616833"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:52:03.000Z", "id": "1207252177124761602", "edit_history_tweet_ids": ["1207252177124761602"], "author_id": "444486452", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:51:46.000Z", "id": "1207252108006821889", "edit_history_tweet_ids": ["1207252108006821889"], "author_id": "1081042654568296449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunagoulart", "id": "28542777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207251508502417408"}], "text": "RT @brunagoulart: e dos conhecidos ou familiares distantes uma boa parte ainda vai dar jeito de reclamar da bebida ou da comida que foi ser\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:51:34.000Z", "id": "1207252056869879808", "edit_history_tweet_ids": ["1207252056869879808"], "author_id": "148914784", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-18T10:51:29.000Z", "id": "1207252036942778368", "edit_history_tweet_ids": ["1207252036942778368"], "author_id": "1274879209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/grecw2xJib", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/grecw2xJib", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/news-notizia/post/326096/2019-12-18--bullismo-piccolo-gabriel-taye-anni-subisce-aggressione-suicida--10-34/", "display_url": "zazoom.it/news-notizia/p\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:51:04.000Z", "id": "1207251929430147072", "edit_history_tweet_ids": ["1207251929430147072"], "author_id": "280186740", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:51:03.000Z", "id": "1207251924250222592", "edit_history_tweet_ids": ["1207251924250222592"], "author_id": "1173651445893271554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "SUICIDA PERDE A SALVA\u00c7\u00c3O?\n\nAcesse o nosso site e ganhe um e-book\nhttps://t.co/pc2AkZYh9z\nhttps://t.co/TroD1Gp63r", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pc2AkZYh9z", "expanded_url": "http://www.pelabiblia.com.br", "display_url": "pelabiblia.com.br"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TroD1Gp63r", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=nhTCKuUn0Pk", "display_url": "youtube.com/watch?v=nhTCKu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:50:59.000Z", "id": "1207251908865482752", "edit_history_tweet_ids": ["1207251908865482752"], "author_id": "3817329856", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:50:03.000Z", "id": "1207251675456651265", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207251675456651265"], "author_id": "199090057", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:49:49.000Z", "id": "1207251617352953858", "edit_history_tweet_ids": ["1207251617352953858"], "author_id": "773540023887167488", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NeguinPcx", "id": "1175611801385480193"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/x8SbjD5sAC", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguinPcx/status/1207161671845892096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8SbjD5sAC", "media_key": "7_1207161426567221249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207161671845892096"}], "text": "RT @NeguinPcx: Suicida que fala neh neguin da pcx https://t.co/x8SbjD5sAC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 71, "username": "ClaudiaAlamo", "id": "107280372"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DY75Qw53PX", "expanded_url": "https://www.dw.com/es/papa-elimina-el-secreto-pontificio-sobre-abusos-sexuales/a-51711670?maca=es-Twitter-sharing", "display_url": "dw.com/es/papa-elimin\u2026"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/VVguPX2RnY", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/RoR95S9ZBa", "expanded_url": "https://twitter.com/OSO_ROJOSO/status/1207251580157865985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RoR95S9ZBa", "media_key": "3_1207251575300927489"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:49:41.000Z", "id": "1207251580157865985", "edit_history_tweet_ids": ["1207251580157865985"], "author_id": "88086311", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Papa elimina el secreto pontificio sobre abusos sexuales. @ClaudiaAlamo y en argentina un sacerdote encausado por abusos a menores se suicida. \nhttps://t.co/DY75Qw53PX\n\nhttps://t.co/VVguPX2RnY https://t.co/RoR95S9ZBa"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "17Dic"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9732, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "17Dic"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:49:30.000Z", "id": "1207251535001993220", "edit_history_tweet_ids": ["1207251535001993220"], "author_id": "3420803572", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207105196926685184"}], "text": "RT @maduradascom: \u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #17Dic #Venezuela  https://t.co\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:49:23.000Z", "id": "1207251508502417408", "edit_history_tweet_ids": ["1207251508502417408"], "author_id": "28542777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e dos conhecidos ou familiares distantes uma boa parte ainda vai dar jeito de reclamar da bebida ou da comida que foi servida ou da musica ou de qualquer outra coisa que tu se matou pra pagar https://t.co/4dIGshZv0t", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/4dIGshZv0t", "expanded_url": "https://twitter.com/fodasemeuamigo/status/1207063860533977088", "display_url": "twitter.com/fodasemeuamigo\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 264, "tag": "cinemamachista"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 170, "probability": 0.7738, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "Rated R"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:48:09.000Z", "id": "1207251197247328257", "edit_history_tweet_ids": ["1207251197247328257"], "author_id": "816274504301367296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida, SACA O NOME, v\u00ca o filme \nclassifica\u00e7\u00e3o 12 anos\n\naves de rapina\nfinalmente outro filme de comics s\u00f3 de mulher, seguindo a MARAVILHA que foi a WonderWoman\nclassifica\u00e7\u00e3o: Rated R\njustificativa: viol\u00cancia, palavr\u00f5es, drogas e mais\n\ud83d\ude12\n\n#cinemamachista"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:47:34.000Z", "id": "1207251050543104000", "edit_history_tweet_ids": ["1207251050543104000"], "author_id": "4091653948", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:47:29.000Z", "id": "1207251028380442625", "edit_history_tweet_ids": ["1207251028380442625"], "author_id": "114342003", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207229011958673408"}], "text": "RT @Mah_reserva1: Lula seu  corrwpto ass@ssino. Essa \u00e9 uma data muito triste para mim o dia de hoje. Se completam 3 anos que um amigo meu s\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:47:16.000Z", "id": "1207250972575186945", "edit_history_tweet_ids": ["1207250972575186945"], "author_id": "257930093", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:46:10.000Z", "id": "1207250695952510976", "edit_history_tweet_ids": ["1207250695952510976"], "author_id": "895651870374604801", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:45:47.000Z", "id": "1207250599064064000", "edit_history_tweet_ids": ["1207250599064064000"], "author_id": "1176672987644399619", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207249654292910080"}], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2716\ufe0f\nnota vermelha: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula:  \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque:  \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f\nchorou na sala: \u2716\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando:\u2716\ufe0f https://t.co/ykYdQKeRwI", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ykYdQKeRwI", "expanded_url": "https://twitter.com/1nomealeatorios/status/1207249654292910080", "display_url": "twitter.com/1nomealeatorio\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7629, "type": "Other", "normalized_text": "Alexa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "negromangueraa", "id": "2428926990"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:45:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "2428926990", "id": "1207250505745027072", "edit_history_tweet_ids": ["1207250505745027072"], "author_id": "49016005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206995471237074945"}], "text": "@negromangueraa Ayyyy te suicidaste. Alexa @alexagomez2000 te suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:44:45.000Z", "id": "1207250340694896640", "edit_history_tweet_ids": ["1207250340694896640"], "author_id": "418350611", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.4577, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juuli_flores", "id": "825740906"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:43:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "825740906", "id": "1207250126684721152", "edit_history_tweet_ids": ["1207250126684721152"], "author_id": "2193070818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207167022347509760"}], "text": "@juuli_flores Fua re suicida EU tranqui todo tiene un.sentido por m\u00e1s que nosotros no lo veamos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4612, "type": "Person", "normalized_text": "Raphael"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:43:06.000Z", "id": "1207249925815357440", "edit_history_tweet_ids": ["1207249925815357440"], "author_id": "75894635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Oi, meu nome \u00e9 Raphael, eu tenho 27 anos.\nEu sou suicida, com transtorno depressivo maior e tra\u00e7os de bipolaridade.\nE essa \u00e9 a primeira vez que eu digo isso em voz alta."}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-12-18T10:42:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "335860185", "id": "1207249827601551361", "edit_history_tweet_ids": ["1207249827601551361"], "author_id": "48322324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207249183784222720"}], "text": "@cha_matou Certes ! ^^\nMais de l\u00e0 \u00e0 affirmer que toutes les opinions se valent... La p\u00e9dagogie est rarement inutile."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:42:33.000Z", "id": "1207249786748977159", "edit_history_tweet_ids": ["1207249786748977159"], "author_id": "1104012572", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T10:42:15.000Z", "id": "1207249713059237889", "edit_history_tweet_ids": ["1207249713059237889"], "author_id": "776465110856589312", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laperlaneranera", "id": "776465110856589312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206973485635002370"}], "text": "RT @laperlaneranera: La \"Grande Carestia\" Holodomor in Ucraino significa;\n\"Infliggere la Morte mediante la Fame\"\nUna stima che va dai 6-7 m\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:42:13.000Z", "id": "1207249701633961985", "edit_history_tweet_ids": ["1207249701633961985"], "author_id": "1073477750", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 116, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/3OSqnEGdiS", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/suicidio-cura-abuso-menores-eduardo-lorenzo-caritas-pkg-emilia-delfino-perspectivas-buenos-aires/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/video/suicidio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/suicidio-cura-abuso-menores-eduardo-lorenzo-caritas-pkg-emilia-delfino-perspectivas-buenos-aires/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:42:11.000Z", "id": "1207249696785412097", "edit_history_tweet_ids": ["1207249696785412097"], "author_id": "2981893535", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139134801928193"}], "text": "RT @teofilordiaz: Se suicida cura acusado de abuso sexual de menores en Argentina https://t.co/3OSqnEGdiS v\u00eda @cnnee"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:42:01.000Z", "id": "1207249654292910080", "edit_history_tweet_ids": ["1207249654292910080"], "author_id": "1134853634871746560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2716\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ldnxmuzMuS", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ldnxmuzMuS", "expanded_url": "https://twitter.com/sonarawr/status/1207105845416341505", "display_url": "twitter.com/sonarawr/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Massot"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Rossi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Julioac13", "id": "1373021228043276290"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Tericrespo", "id": "741704172081418244"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "lunasol60307876", "id": "1121869249646145542"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:41:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "3210558454", "id": "1207249575460900864", "edit_history_tweet_ids": ["1207249575460900864"], "author_id": "4289682252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207247541366120448"}], "text": "@Julioac13 @Tericrespo @lunasol60307876 Pero Massot? La hija de Rossi? Es suicida. Ganar\u00eda algunos peronistas perder\u00eda la mayor\u00eda de los nuestros."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:40:53.000Z", "id": "1207249369390632960", "edit_history_tweet_ids": ["1207249369390632960"], "author_id": "999913258432708608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.3898, "type": "Person", "normalized_text": "irene"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "seulgi"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:40:19.000Z", "id": "1207249225865728001", "edit_history_tweet_ids": ["1207249225865728001"], "author_id": "1052633515936735232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ok se a seulgi ta na casa ent\u00e3o a irene n\u00e3o matou ningu\u00e9m??? ou ent\u00e3o a seulgi matou a velha??"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josefer43677288", "id": "960481416751534081"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:40:16.000Z", "id": "1207249212603338757", "edit_history_tweet_ids": ["1207249212603338757"], "author_id": "2484485449", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207239477007192064"}], "text": "RT @josefer43677288: Es tan irresponsable, a la vez de suicida que es posible que S\u00e1nchez logre la desaparici\u00f3n del PSOE, tal como hasta ho\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T10:39:40.000Z", "id": "1207249061461532673", "edit_history_tweet_ids": ["1207249061461532673"], "author_id": "266674649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Argentina: dopo undici anni di accuse, si suicida il sacerdote accusato di pedofilia https://t.co/BfmhW1MgBR", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/BfmhW1MgBR", "expanded_url": "https://it.euronews.com/2019/12/18/argentina-dopo-undici-anni-di-accuse-si-suicida-il-sacerdote-accusato-di-pedofilia?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576663403", "display_url": "it.euronews.com/2019/12/18/arg\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 204, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Riva"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/qIfo6LTzpK", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6NfJp0nrAu/?igshid=1au0hcs3e17b1", "display_url": "instagram.com/p/B6NfJp0nrAu/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:39:29.000Z", "id": "1207249017308172288", "edit_history_tweet_ids": ["1207249017308172288"], "author_id": "3430540491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "VILLA RIVA.- Tras ser abandonado por su pareja sentimental, un joven de 22 a\u00f1os ingiri\u00f3 una sustancia t\u00f3xica con fines suicida, la madrugada del lunes, en la comunidad Los Peinados del municipio Villa Riva. \n\nSe\u2026 https://t.co/qIfo6LTzpK"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:39:14.000Z", "id": "1207248953210802177", "edit_history_tweet_ids": ["1207248953210802177"], "author_id": "72109102", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gTjlTwJzv8", "expanded_url": "http://ver.20m.es/4hmv01", "display_url": "ver.20m.es/4hmv01", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4091961/0/cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207216453759447041"}], "text": "RT @20m: Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/gTjlTwJzv8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:39:13.000Z", "id": "1207248950228594688", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207248950228594688"], "author_id": "1136631157766983680", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:38:27.000Z", "id": "1207248757194182662", "edit_history_tweet_ids": ["1207248757194182662"], "author_id": "112393260", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/OyvwDfHyID", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/BBY4qVM?ocid=sf", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/BBY4q\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:37:51.000Z", "id": "1207248602717937665", "edit_history_tweet_ids": ["1207248602717937665"], "author_id": "376733025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Na d\u00e9cada de 1920, uma misteriosa epidemia matou cerca de um milh\u00e3o de pessoas e deixou quase quatro milh\u00f5es no que parecia ser um estado catat\u00f4nico por d\u00e9cadas, incapazes de falar ou de se mover de forma independente.\n\nEram como est\u00e1tuas vivas. https://t.co/OyvwDfHyID"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:37:50.000Z", "id": "1207248598032883713", "edit_history_tweet_ids": ["1207248598032883713"], "author_id": "2447608953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uma das coisas mais bacanas de se fazer ao viajar nas f\u00e9rias era ler os jornais locais, pegar um Di\u00e1rio Catarinense da vida e se entreter com algo diferente: outras not\u00edcias, colunistas, enfoques, projeto gr\u00e1fico...\n\nA internet matou isso tamb\u00e9m."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:37:30.000Z", "id": "1207248514079703041", "edit_history_tweet_ids": ["1207248514079703041"], "author_id": "138758273", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NicooAndreoli", "id": "795421156165767168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206594291159703555"}], "text": "RT @NicooAndreoli: Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Ha\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:36:39.000Z", "id": "1207248300409282560", "edit_history_tweet_ids": ["1207248300409282560"], "author_id": "899402795270504448", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "militiaestvita_", "id": "811138529938042880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207245213250543616"}], "text": "RT @militiaestvita_: A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:35:20.000Z", "id": "1207247969872949249", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207247969872949249"], "author_id": "40329047", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josefer43677288", "id": "960481416751534081"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:35:14.000Z", "id": "1207247946422607872", "edit_history_tweet_ids": ["1207247946422607872"], "author_id": "946801881493508096", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207239477007192064"}], "text": "RT @josefer43677288: Es tan irresponsable, a la vez de suicida que es posible que S\u00e1nchez logre la desaparici\u00f3n del PSOE, tal como hasta ho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:35:04.000Z", "id": "1207247904907448320", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207247904907448320"], "author_id": "1071565315962793984", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/eYMIPjMeY5", "expanded_url": "http://www.radiosantafe.com/2019/12/18/en-argentina-se-suicida-un-cura-que-iba-a-ser-detenido-por-abusar-de-menores-durante-30-anos/", "display_url": "radiosantafe.com/2019/12/18/en-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:33:32.000Z", "id": "1207247518267928577", "edit_history_tweet_ids": ["1207247518267928577"], "author_id": "18172386", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En Argentina se suicida un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante 30 a\u00f1os https://t.co/eYMIPjMeY5"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:32:56.000Z", "id": "1207247368338493440", "edit_history_tweet_ids": ["1207247368338493440"], "author_id": "122612126", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlejandroPenles", "id": "865625543445630979"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:31:26.000Z", "id": "1207246989274038273", "edit_history_tweet_ids": ["1207246989274038273"], "author_id": "2922934845", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207238561331855361"}], "text": "RT @AlejandroPenles: NOTA.-No te dejes ENGA\u00d1AR: toda esta amalgama de partidos ANTISISTEMA fueron los que llevaron a Espa\u00f1a A LA \"GUERRA CI\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:31:23.000Z", "id": "1207246974828851200", "edit_history_tweet_ids": ["1207246974828851200"], "author_id": "545530978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207051976644726784"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705  \nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u2705 \nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/MJFK2SPq0X", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/MJFK2SPq0X", "expanded_url": "https://twitter.com/pedroferr_/status/1207051976644726784", "display_url": "twitter.com/pedroferr_/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "Ligs de la Justicia"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Goku ayala"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/lk2XKi7ca2", "expanded_url": "https://twitter.com/TraficoCPanama/status/1207107330791428097", "display_url": "twitter.com/TraficoCPanama\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:30:34.000Z", "id": "1207246769538641922", "edit_history_tweet_ids": ["1207246769538641922"], "author_id": "1268477372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207107330791428097"}], "text": "Nesesitamos a la Ligs de la Justicia, a Los Vengadores, a El Escuadr\u00f3n Suicida, a Goku ayala verga que locura\ud83d\ude44 https://t.co/lk2XKi7ca2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:30:33.000Z", "id": "1207246765600202755", "edit_history_tweet_ids": ["1207246765600202755"], "author_id": "303298971", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-18T10:29:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "2595505661", "id": "1207246615188299776", "edit_history_tweet_ids": ["1207246615188299776"], "author_id": "250600982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "escabellat", "id": "2595505661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207245481912537089"}], "text": "@escabellat 1.En humanitats, la possibilitat de transformar en diners el coneixement, son limitades 2.Invertim molts anys en la carrera i \u00e9s su\u00efcida renunciar-hi\n3.El m\u00e0ster, el doctorat, la tesi.. Nom\u00e9s serveixen per fer carrera acad\u00e8mica. Fora d'aqu\u00ed, no tenim gaireb\u00e9 res"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:29:34.000Z", "id": "1207246521156145153", "edit_history_tweet_ids": ["1207246521156145153"], "author_id": "1698269761", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:29:31.000Z", "id": "1207246506211758085", "edit_history_tweet_ids": ["1207246506211758085"], "author_id": "379117948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 101, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/oL0LJdPIdB", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "text": "Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida https://t.co/oL0LJdPIdB v\u00eda @el_pais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ONxmvhC4kc", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:29:24.000Z", "id": "1207246479607382017", "edit_history_tweet_ids": ["1207246479607382017"], "author_id": "53034192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os - RT https://t.co/ONxmvhC4kc"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:28:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "86743573", "id": "1207246351102304256", "edit_history_tweet_ids": ["1207246351102304256"], "author_id": "464788608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "igorogh", "id": "86743573"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207113715054710784"}], "text": "@igorogh Mas migo, isso n\u00e3o \u00e9 sensacionalismo, ele se matou na live mesmo, tanto que ta tendo v\u00e1rios tributos na cena do rap pra ele ..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5041, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ZTRb7TsI4x", "expanded_url": "https://twitter.com/LuferNasgo/status/1207173856567451648", "display_url": "twitter.com/LuferNasgo/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:27:53.000Z", "id": "1207246094050250752", "edit_history_tweet_ids": ["1207246094050250752"], "author_id": "1175226141440978945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207173856567451648"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ZTRb7TsI4x"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:27:50.000Z", "id": "1207246081970638848", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207246081970638848"], "author_id": "1267498513", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:27:35.000Z", "id": "1207246019697741824", "edit_history_tweet_ids": ["1207246019697741824"], "author_id": "41549558", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:27:21.000Z", "id": "1207245961648586753", "edit_history_tweet_ids": ["1207245961648586753"], "author_id": "624693575", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:27:19.000Z", "id": "1207245954329587712", "edit_history_tweet_ids": ["1207245954329587712"], "author_id": "999208369", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:27:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "719545495522275328", "id": "1207245912768204800", "edit_history_tweet_ids": ["1207245912768204800"], "author_id": "1079690310374977536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnaPere65058334", "id": "719545495522275328"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207156997470244864"}], "text": "@AnaPere65058334 @chrcarlitros @VictorAndresGB Con que ya hubo un suicida, el peor, ya es bastante"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josefer43677288", "id": "960481416751534081"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:26:23.000Z", "id": "1207245719326928896", "edit_history_tweet_ids": ["1207245719326928896"], "author_id": "1187286761774505986", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207239477007192064"}], "text": "RT @josefer43677288: Es tan irresponsable, a la vez de suicida que es posible que S\u00e1nchez logre la desaparici\u00f3n del PSOE, tal como hasta ho\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "Tango"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "miguelangelmu15", "id": "372333281"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:24:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "986501599152439296", "id": "1207245357484331008", "edit_history_tweet_ids": ["1207245357484331008"], "author_id": "1118586756645912576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207230457810739200"}], "text": "@Opositoando @miguelangelmu15 Tango suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:24:23.000Z", "id": "1207245213250543616", "edit_history_tweet_ids": ["1207245213250543616"], "author_id": "811138529938042880", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206668464817086466"}], "text": "A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida que les dar\u00e1 una victoria p\u00edrrica y destruir\u00e1 el pa\u00eds para siempre. https://t.co/T2wRP7gRbZ", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/T2wRP7gRbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/90248a/status/1206668464817086466", "display_url": "twitter.com/90248a/status/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:24:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "859954419936501760", "id": "1207245152517050368", "edit_history_tweet_ids": ["1207245152517050368"], "author_id": "483306381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207237038359097345"}], "text": "@Alfa_OT2020 @granada420 Ya  bueno yo no he visto a ning\u00fan suicida bostezar xd"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:23:56.000Z", "id": "1207245103208845313", "edit_history_tweet_ids": ["1207245103208845313"], "author_id": "1184154747009404928", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ReniRossi", "id": "105005424"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "milagrosdefonsi", "id": "1476479022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207159500802863110"}], "text": "RT @ReniRossi: @MilagrosDefonsi SAME ESO DE BUSCAR MAS me pongo la peli mas suicida y pienso en todos mis fracasos uno por uno como para ll\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:23:32.000Z", "id": "1207244999559204864", "edit_history_tweet_ids": ["1207244999559204864"], "author_id": "898586578074972160", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:23:01.000Z", "id": "1207244870043230209", "edit_history_tweet_ids": ["1207244870043230209"], "author_id": "2281403884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:22:40.000Z", "id": "1207244783988695040", "edit_history_tweet_ids": ["1207244783988695040"], "author_id": "1083811983932182529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando \u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:22:28.000Z", "id": "1207244734600765440", "edit_history_tweet_ids": ["1207244734600765440"], "author_id": "1127681488634429440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:22:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "2415222487", "id": "1207244653340217345", "edit_history_tweet_ids": ["1207244653340217345"], "author_id": "2409835020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PedroTolipan", "id": "2415222487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207222755734761472"}], "text": "@PedroTolipan Rapaz\nMuito estranho trabalhar com o esquadr\u00e3o suicida e ainda roubar para dar pro povo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:21:19.000Z", "id": "1207244441498599425", "edit_history_tweet_ids": ["1207244441498599425"], "author_id": "158297426", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T10:20:52.000Z", "id": "1207244328743112704", "edit_history_tweet_ids": ["1207244328743112704"], "author_id": "926328325097836544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Argentina: dopo undici anni di accuse, si suicida il sacerdote accusato di pedofilia https://t.co/m22egp0UgB", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/m22egp0UgB", "expanded_url": "https://it.euronews.com/2019/12/18/argentina-dopo-undici-anni-di-accuse-si-suicida-il-sacerdote-accusato-di-pedofilia", "display_url": "it.euronews.com/2019/12/18/arg\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:20:27.000Z", "id": "1207244223545786374", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207244223545786374"], "author_id": "142316470", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:19:55.000Z", "id": "1207244091144245248", "edit_history_tweet_ids": ["1207244091144245248"], "author_id": "1073210759197396992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "josefer43677288", "id": "960481416751534081"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:19:03.000Z", "id": "1207243872721678336", "edit_history_tweet_ids": ["1207243872721678336"], "author_id": "899996156255711232", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207239477007192064"}], "text": "RT @josefer43677288: Es tan irresponsable, a la vez de suicida que es posible que S\u00e1nchez logre la desaparici\u00f3n del PSOE, tal como hasta ho\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:18:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "97094716", "id": "1207243790328750080", "edit_history_tweet_ids": ["1207243790328750080"], "author_id": "95084221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "arielviano", "id": "97094716"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "SilEsterovich", "id": "506410070"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206914634990706690"}], "text": "@arielviano @SilEsterovich la viuda del  cumpa  \" masturbacion suicida \"  ... ?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:16:37.000Z", "id": "1207243261242478592", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207243261242478592"], "author_id": "1346264641", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:15:50.000Z", "id": "1207243062478622720", "edit_history_tweet_ids": ["1207243062478622720"], "author_id": "1668634826", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "si alg\u00fan d\u00eda se suicida uno de mis alumnos o alumnas x acoso escolar,  prometo dejar la docencia para siempre https://t.co/KbehLEkvps", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/KbehLEkvps", "expanded_url": "https://t.co/KbehLEkvps", "display_url": "t.co/KbehLEkvps"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:15:19.000Z", "id": "1207242932174098433", "edit_history_tweet_ids": ["1207242932174098433"], "author_id": "412486165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu Pai \ud83d\ude22 https://t.co/LVKxdCnYRD", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/LVKxdCnYRD", "expanded_url": "https://glo.bo/2YWazIA", "display_url": "glo.bo/2YWazIA"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 222, "probability": 0.5509, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "kenny_darwin", "id": "129255999"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:14:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1207242844387213313", "edit_history_tweet_ids": ["1207242844387213313"], "author_id": "1051770983047155712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204251014032961536"}], "text": "@Mauriciomulder @kenny_darwin El \"mejor gobierno\" para el bolsillo del cobarde suicida, su familia y de toda la camarilla aprista, miserables que han parasitado del estado. Gobierno lleno de actos corruptos, donde Odebrecht fortaleci\u00f3 su presencia delictiva. Caradura."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 141, "tag": "IdearioBolivariano"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 154, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0Mm0IBxmtY", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:13:53.000Z", "id": "1207242571778535424", "edit_history_tweet_ids": ["1207242571778535424"], "author_id": "138189664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/0Mm0IBxmtY #IdearioBolivariano @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "Mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nanduti", "id": "80894808"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/cpkbXo75pb", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/12/18/cura-argentino-se-suicida-tras-acusado-abusos-sexuales-menores/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/12/18/cur\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:13:06.000Z", "id": "1207242375858405376", "edit_history_tweet_ids": ["1207242375858405376"], "author_id": "246209541", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207241068284125185"}], "text": "RT @nanduti: #Mundo Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/cpkbXo75pb"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T10:11:50.000Z", "id": "1207242055728189440", "edit_history_tweet_ids": ["1207242055728189440"], "author_id": "107443894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tragedia nella metro A: ecco chi era la soldatessa suicida nel bagno della stazione Flaminio https://t.co/wAUGtymV3b", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/wAUGtymV3b", "expanded_url": "https://www.ilcorrieredellacitta.com/news/tragedia-nella-metro-a-ecco-chi-era-la-soldatessa-suicida-nel-bagno-della-stazione-flaminio.html", "display_url": "ilcorrieredellacitta.com/news/tragedia-\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:10:38.000Z", "id": "1207241754304495616", "edit_history_tweet_ids": ["1207241754304495616"], "author_id": "1053547133083811840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\ndp: \u2705\nparalela: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "Mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nanduti", "id": "80894808"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/cpkbXo75pb", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/12/18/cura-argentino-se-suicida-tras-acusado-abusos-sexuales-menores/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/12/18/cur\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:10:28.000Z", "id": "1207241713238126592", "edit_history_tweet_ids": ["1207241713238126592"], "author_id": "82107741", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207241068284125185"}], "text": "RT @nanduti: #Mundo Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/cpkbXo75pb"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T10:10:14.000Z", "id": "1207241654920462336", "edit_history_tweet_ids": ["1207241654920462336"], "author_id": "834431658279501825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Roma, donna militare si suicida a fermata metro Flaminio-\nhttps://t.co/KBKCNl2wLC", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/KBKCNl2wLC", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=741344", "display_url": "notizieoggi.com/?p=741344"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:09:47.000Z", "id": "1207241541330202624", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207241541330202624"], "author_id": "2369173310", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T10:08:13.000Z", "id": "1207241145627090944", "edit_history_tweet_ids": ["1207241145627090944"], "author_id": "128965935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "|| NeWs.FlasH ||\nNews | Euronews RSS - Argentina: dopo undici anni di accuse, si suicida il sacerdote accusato di pedofilia\n1\nhttps://t.co/nKLI0uAnMw\nhttps://t.co/Z1JPLps2pj", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/nKLI0uAnMw", "expanded_url": "https://ift.tt/eA8V8J", "display_url": "ift.tt/eA8V8J", "status": 200, "unwound_url": "https://ifttt.com/images/no_image_card.png"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/Z1JPLps2pj", "expanded_url": "https://ift.tt/2M4CBMU", "display_url": "ift.tt/2M4CBMU"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:08:11.000Z", "id": "1207241140417761280", "edit_history_tweet_ids": ["1207241140417761280"], "author_id": "69028635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida\n -  https://t.co/AiRlMGx68Z", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/AiRlMGx68Z", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:08:08.000Z", "id": "1207241125079203840", "edit_history_tweet_ids": ["1207241125079203840"], "author_id": "721061837320622081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\n\nsofrooohhhh"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/cpkbXo75pb", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/12/18/cura-argentino-se-suicida-tras-acusado-abusos-sexuales-menores/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/12/18/cur\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:07:54.000Z", "id": "1207241068284125185", "edit_history_tweet_ids": ["1207241068284125185"], "author_id": "80894808", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "#Mundo Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/cpkbXo75pb"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 139, "tag": "soldatessasuicida"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/pWfVIEErnS", "expanded_url": "https://www.giustizianews24.it/2019/12/18/soldatessa-suicida-i-motivi-in-una-lettera-di-15-pagine-allarme-dei-cinque-stelle-sullaumento-dei-casi-tra-i-militari/", "display_url": "giustizianews24.it/2019/12/18/sol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.giustizianews24.it/2019/12/18/soldatessa-suicida-i-motivi-in-una-lettera-di-15-pagine-allarme-dei-cinque-stelle-sullaumento-dei-casi-tra-i-militari/"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T10:07:32.000Z", "id": "1207240975237730305", "edit_history_tweet_ids": ["1207240975237730305"], "author_id": "958751163133906944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soldatessa suicida, i motivi in una lettera di 15 pagine: allarme dei Cinque Stelle sull\u2019aumento dei casi tra i militari\n#soldatessasuicida\nhttps://t.co/pWfVIEErnS"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:07:09.000Z", "id": "1207240877246238720", "edit_history_tweet_ids": ["1207240877246238720"], "author_id": "3287972321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207158093425065984"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/JEns5UwFYt", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/JEns5UwFYt", "expanded_url": "https://twitter.com/22kBraba/status/1207158093425065984", "display_url": "twitter.com/22kBraba/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.4495, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "elcurul", "id": "912512456580370433"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:06:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "912512456580370433", "id": "1207240634173665281", "edit_history_tweet_ids": ["1207240634173665281"], "author_id": "295398281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207091111971434496"}], "text": "@elcurul @Mauriciomulder El APRA nunca muere, s\u00f3lo se SUICIDA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Palermo"}, {"start": 85, "end": 93, "tag": "notizie"}, {"start": 94, "end": 105, "tag": "sapevatelo"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "cronaca"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/0UC4de6EzY", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/SNvXSf", "display_url": "goo.gl/fb/SNvXSf"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T10:06:04.000Z", "id": "1207240607221063681", "edit_history_tweet_ids": ["1207240607221063681"], "author_id": "281093385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tragedia a #Palermo: donna si getta dal quinto piano e muore https://t.co/0UC4de6EzY #notizie #sapevatelo #cronaca"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:04:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "100731315", "id": "1207240253288914949", "edit_history_tweet_ids": ["1207240253288914949"], "author_id": "138791529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207222183099060224"}], "text": "@ActualidadRT SI un cura se suicida \u00bfTambien va al infierno? Es una duda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:04:04.000Z", "id": "1207240100947603456", "edit_history_tweet_ids": ["1207240100947603456"], "author_id": "1001637009683812353", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8381, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/2xt6eG5G1d", "expanded_url": "https://glo.bo/2YWazIA", "display_url": "glo.bo/2YWazIA", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/tv-e-lazer/musica/rapper-mc-mineiro-se-suicida-aos-23-anos-durante-live-no-instagram-familia-faz-vaquinha-para-enterro-24141753.html?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:03:18.000Z", "id": "1207239909351788544", "edit_history_tweet_ids": ["1207239909351788544"], "author_id": "2288775144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rapper MC Mineiro se suicida aos 23 anos durante live no Instagram https://t.co/2xt6eG5G1d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:03:00.000Z", "id": "1207239835452395523", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207239835452395523"], "author_id": "138791529", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/ti1n5fbhhW", "expanded_url": "https://twitter.com/Quijote_cuerdo/status/1206892286195486721", "display_url": "twitter.com/Quijote_cuerdo\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:01:35.000Z", "id": "1207239477007192064", "edit_history_tweet_ids": ["1207239477007192064"], "author_id": "960481416751534081", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206892286195486721"}], "text": "Es tan irresponsable, a la vez de suicida que es posible que S\u00e1nchez logre la desaparici\u00f3n del PSOE, tal como hasta hoy se conoce. https://t.co/ti1n5fbhhW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.3509, "type": "Person", "normalized_text": "yema"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5JuhwMpkt2", "expanded_url": "https://twitter.com/_KazeJoe/status/1207239197091913729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5JuhwMpkt2", "media_key": "3_1207239185972764672"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:00:28.000Z", "id": "1207239197091913729", "edit_history_tweet_ids": ["1207239197091913729"], "author_id": "1385583433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "No quiero juzgaciones por ese huevo con yema suicida pero a\u00fan no se como digerir esto https://t.co/5JuhwMpkt2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:00:10.000Z", "id": "1207239119128141825", "edit_history_tweet_ids": ["1207239119128141825"], "author_id": "2806188339", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}], "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:59:57.000Z", "id": "1207239067349463040", "edit_history_tweet_ids": ["1207239067349463040"], "author_id": "1188040266340556801", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.5243, "type": "Organization", "normalized_text": "mc"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.881, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T09:59:27.000Z", "id": "1207238941352644608", "edit_history_tweet_ids": ["1207238941352644608"], "author_id": "267391369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "um mc se matou durante uma live no Instagram e n\u00e3o to vendo ngm falar a respeito\n\ndepress\u00e3o \u00e9 coisa seria caralho"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:59:23.000Z", "id": "1207238922490859520", "edit_history_tweet_ids": ["1207238922490859520"], "author_id": "175077938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sacerdote argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\nhttps://t.co/AEudFKVhsc", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AEudFKVhsc", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Uzfi", "display_url": "p.dw.com/p/3Uzfi"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:59:16.000Z", "id": "1207238893311025152", "edit_history_tweet_ids": ["1207238893311025152"], "author_id": "275105547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores - https://t.co/3shrYNU1Ik https://t.co/C0c5WwMYyX", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/3shrYNU1Ik", "expanded_url": "http://Atabales.net", "display_url": "Atabales.net", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519265456665804804/T0mAOtSA?format=png&name=orig", "width": 1280, "height": 138}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519265456665804804/T0mAOtSA?format=png&name=150x150", "width": 138, "height": 138}], "status": 200, "title": "Atabales.net", "description": "Peri\u00f3dico digital que informa y educa, descubra los \u00faltimos acontecimientos que son noticias.", "unwound_url": "https://atabales.net/"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/C0c5WwMYyX", "expanded_url": "https://atabales.net/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/", "display_url": "atabales.net/un-cura-argent\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.6834, "type": "Other", "normalized_text": "GUERRA CIVIL 1936"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Sanchez"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/tGjZSU4a2h", "expanded_url": "https://twitter.com/AlejandroPenles/status/1207238561331855361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tGjZSU4a2h", "media_key": "3_1207238552632938498"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:57:57.000Z", "id": "1207238561331855361", "edit_history_tweet_ids": ["1207238561331855361"], "author_id": "865625543445630979", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "NOTA.-No te dejes ENGA\u00d1AR: toda esta amalgama de partidos ANTISISTEMA fueron los que llevaron a Espa\u00f1a A LA \"GUERRA CIVIL 1936\". Pedro Sanchez quiere volver a las andadas ... \u00a1\u00a1\u00a1 Es un SUICIDA !!! https://t.co/tGjZSU4a2h"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T09:56:08.000Z", "id": "1207238106828673024", "edit_history_tweet_ids": ["1207238106828673024"], "author_id": "231726084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bullismo: Il piccolo Gabriel Taye di 8 anni subisce un aggressione e si suicida https://t.co/lBEdeYv6Me", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/lBEdeYv6Me", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/4vdVXh", "display_url": "goo.gl/fb/4vdVXh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.zazoom.it/news-notizia/post/326096/2019-12-18--bullismo-piccolo-gabriel-taye-anni-subisce-aggressione-suicida--10-34/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EdgardoCanu", "id": "926541944813244416"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:55:40.000Z", "id": "1207237986565447681", "edit_history_tweet_ids": ["1207237986565447681"], "author_id": "3866411715", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206993838138699776"}], "text": "RT @EdgardoCanu: Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:55:13.000Z", "id": "1207237877131821061", "edit_history_tweet_ids": ["1207237877131821061"], "author_id": "980102187178250240", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "umbertt", "id": "1042392734"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "EstadodeTrenes", "id": "1638688980"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207085371202383872"}], "text": "RT @umbertt: @EstadodeTrenes Sin la eclisa y encima con un gato trampa en plano horizontal presionado sobre la punta de riel. Un suicida es\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:54:45.000Z", "id": "1207237756931325952", "edit_history_tweet_ids": ["1207237756931325952"], "author_id": "72389720", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:54:07.000Z", "id": "1207237599544430592", "edit_history_tweet_ids": ["1207237599544430592"], "author_id": "399712757", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JesusHerrero11", "id": "2285285560"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "jjgsal", "id": "900054848"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "MHUEL_", "id": "399712757"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207236682329808896"}], "text": "RT @JesusHerrero11: @jjgsal @MHUEL_ Lamentablemente, no. El papa polaco ya cambio la calificaci\u00f3n del suicidio. Se entiende que no se est\u00e1\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:53:21.000Z", "id": "1207237403456557057", "edit_history_tweet_ids": ["1207237403456557057"], "author_id": "1133561538", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T09:50:41.000Z", "id": "1207236735224160256", "edit_history_tweet_ids": ["1207236735224160256"], "author_id": "294870149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206952397202956289"}], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/rnpK6rth6k", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/rnpK6rth6k", "expanded_url": "https://twitter.com/najufrancaa/status/1206952397202956289", "display_url": "twitter.com/najufrancaa/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3139, "type": "Person", "normalized_text": "polaco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jjgsal", "id": "900054848"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "MHUEL_", "id": "399712757"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:50:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "900054848", "id": "1207236682329808896", "edit_history_tweet_ids": ["1207236682329808896"], "author_id": "2285285560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207234965857067008"}], "text": "@jjgsal @MHUEL_ Lamentablemente, no. El papa polaco ya cambio la calificaci\u00f3n del suicidio. Se entiende que no se est\u00e1  en sus cabales cuando uno se suicida,as\u00ed que ahora todos para arriba. \ud83d\ude11"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:49:02.000Z", "id": "1207236318423588865", "edit_history_tweet_ids": ["1207236318423588865"], "author_id": "377258222", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:48:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "506123396", "id": "1207236058393563138", "edit_history_tweet_ids": ["1207236058393563138"], "author_id": "972222630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BeVergara", "id": "506123396"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207196393779191808"}], "text": "@BeVergara @eldiarioes Un suicida qu\u00edmico !!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:46:47.000Z", "id": "1207235754554019840", "edit_history_tweet_ids": ["1207235754554019840"], "author_id": "964526682978836480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lo que hice hoy fue muy suicida jaj"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T09:46:03.000Z", "id": "1207235566405861377", "edit_history_tweet_ids": ["1207235566405861377"], "author_id": "1626407502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 173, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lQjz6ReepU", "expanded_url": "http://Leggo.it", "display_url": "Leggo.it"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/GH2ZMFgLEk", "expanded_url": "https://www.leggo.it/italia/roma/roma_militare_suicida_metro_flaminio_lettera_ultime_notizie_oggi-4932267.html", "display_url": "leggo.it/italia/roma/ro\u2026"}]}, "text": "https://t.co/lQjz6ReepU: Roma, soldatessa suicida in metro Flaminio: una lettera d'addio di 15 pagine per spiegare il suo gesto.\nhttps://t.co/GH2ZMFgLEk\n\ntramite @GoogleNews"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:45:59.000Z", "id": "1207235553197998080", "edit_history_tweet_ids": ["1207235553197998080"], "author_id": "1103485972052934656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Buenos d\u00edas suicida he'i jajajajaja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.2932, "type": "Other", "normalized_text": "Justicia"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/9uCkMwGy99", "expanded_url": "http://bit.ly/2tvWq9l", "display_url": "bit.ly/2tvWq9l"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:45:02.000Z", "id": "1207235313514565634", "edit_history_tweet_ids": ["1207235313514565634"], "author_id": "4846374718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La Justicia empez\u00f3 a seguir el caso en 2008, cuando un denunciante, que neg\u00f3 haber sido v\u00edctima directa del p\u00e1rroco, relat\u00f3 situaciones de insinuaciones por parte del sacerdote a otro chico. https://t.co/9uCkMwGy99"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.2932, "type": "Other", "normalized_text": "Justicia"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/H3vgKgLNmo", "expanded_url": "http://bit.ly/2tvWq9l", "display_url": "bit.ly/2tvWq9l"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:45:02.000Z", "id": "1207235313472544774", "edit_history_tweet_ids": ["1207235313472544774"], "author_id": "2998253961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La Justicia empez\u00f3 a seguir el caso en 2008, cuando un denunciante, que neg\u00f3 haber sido v\u00edctima directa del p\u00e1rroco, relat\u00f3 situaciones de insinuaciones por parte del sacerdote a otro chico. https://t.co/H3vgKgLNmo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:44:58.000Z", "id": "1207235295655149568", "edit_history_tweet_ids": ["1207235295655149568"], "author_id": "202763197", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:44:14.000Z", "id": "1207235112422776834", "edit_history_tweet_ids": ["1207235112422776834"], "author_id": "399712757", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jjgsal", "id": "900054848"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/27FuKB7tbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MHUEL_/status/1207231700817907713", "display_url": "twitter.com/MHUEL_/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207234965857067008"}], "text": "RT @jjgsal: Pues por pederasta no, pero por suicida tengo entendido que va al infierno https://t.co/27FuKB7tbf"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:43:39.000Z", "id": "1207234965857067008", "edit_history_tweet_ids": ["1207234965857067008"], "author_id": "900054848", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207231700817907713"}], "text": "Pues por pederasta no, pero por suicida tengo entendido que va al infierno https://t.co/27FuKB7tbf", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/27FuKB7tbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MHUEL_/status/1207231700817907713", "display_url": "twitter.com/MHUEL_/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:43:20.000Z", "id": "1207234884449832960", "edit_history_tweet_ids": ["1207234884449832960"], "author_id": "2377016284", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:43:09.000Z", "id": "1207234839109394433", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207234839109394433"], "author_id": "3730583722", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 228, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "paulo roberto"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/qW31DrfU6w", "expanded_url": "https://twitter.com/ma_luizaxx/status/1207124753733029894", "display_url": "twitter.com/ma_luizaxx/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T09:43:01.000Z", "id": "1207234806494482434", "edit_history_tweet_ids": ["1207234806494482434"], "author_id": "1053712204061646848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207124753733029894"}], "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 paulo roberto corre aqui KKKKKKKKK https://t.co/qW31DrfU6w"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Palermo"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/tT3h9NLd9b", "expanded_url": "https://palermo.gds.it/articoli/cronaca/2019/12/18/tragedia-a-palermo-donna-si-suicida-lanciandosi-dal-quinto-piano-in-via-messina-6c8ce9ea-2ad8-47a1-bd0b-4bb2a37867d3/?utm_medium=feed&utm_source=twitter.com&utm_campaign=Feed%3A+gds_twitter_feed", "display_url": "palermo.gds.it/articoli/crona\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/v0dCVTdine", "expanded_url": "https://twitter.com/GDS_it/status/1207234780842082304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v0dCVTdine", "media_key": "3_1207234778774286337"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T09:42:55.000Z", "id": "1207234780842082304", "edit_history_tweet_ids": ["1207234780842082304"], "author_id": "324818479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tragedia a #Palermo, donna si suicida lanciandosi dal quinto piano in via Messina https://t.co/tT3h9NLd9b https://t.co/v0dCVTdine"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:42:43.000Z", "id": "1207234730627883008", "edit_history_tweet_ids": ["1207234730627883008"], "author_id": "543437303", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "virus"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.3984, "type": "Other", "normalized_text": "herpes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BiotecX_", "id": "82646716"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:42:34.000Z", "id": "1207234693512470528", "edit_history_tweet_ids": ["1207234693512470528"], "author_id": "155235799", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207015373226283010"}], "text": "RT @BiotecX_: \u26a0\ufe0fOJO\u26a0\ufe0f\n\nEl virus del herpes es muy com\u00fan, pero poca gente lo conoce bien. En este v\u00eddeo te cuento 3 CURIOSIDADES del herpes.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T09:42:31.000Z", "id": "1207234679084081152", "edit_history_tweet_ids": ["1207234679084081152"], "author_id": "369699992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mulher se suicida se jogando na frente de um carrinho de m\u00e3o https://t.co/fnWLupGB1c", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/fnWLupGB1c", "expanded_url": "https://payza.me/?ref=KWY66HtVb", "display_url": "payza.me/?ref=KWY66HtVb"}]}}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-18T09:42:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "754015691666317312", "id": "1207234637703057409", "edit_history_tweet_ids": ["1207234637703057409"], "author_id": "1308876426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Tathar_Films", "id": "754015691666317312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207234393556889600"}], "text": "@Tathar_Films Si va arribar ESCUADR\u00d3N SUICIDA i BATMAN V SUPERMAN, podem tenir fe"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "Bullismo"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "bimbo"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/AhokYrQdMJ", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/6036228/bullismo-bimbo-di-8-anni-si-suicida-dopo-unaggressione/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/60\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T09:42:05.000Z", "id": "1207234570103468032", "edit_history_tweet_ids": ["1207234570103468032"], "author_id": "717039627916484608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bullismo: bimbo di 8 anni si suicida dopo un\u2019aggressione -  #Bullismo: #bimbo #suicida  https://t.co/AhokYrQdMJ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:42:04.000Z", "id": "1207234566680920064", "edit_history_tweet_ids": ["1207234566680920064"], "author_id": "3068581983", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CopMadrid", "id": "2816614800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207208627226005504"}], "text": "RT @CopMadrid: Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia\n\nEl ciberacoso escolar suscita una creciente pr\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "Bullismo"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "bimbo"}, {"start": 78, "end": 86, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/fuc1KaBDzB", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-12-18/bullismo-bimbo-di-8-anni-si-suicida-dopo-unaggressione/6036228/", "display_url": "zazoom.it/2019-12-18/bul\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T09:42:02.000Z", "id": "1207234557994524672", "edit_history_tweet_ids": ["1207234557994524672"], "author_id": "231726084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bullismo: bimbo di 8 anni si suicida dopo un\u2019aggressione -  #Bullismo: #bimbo #suicida  https://t.co/fuc1KaBDzB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "virus"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.3984, "type": "Other", "normalized_text": "herpes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BiotecX_", "id": "82646716"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:41:55.000Z", "id": "1207234527778803715", "edit_history_tweet_ids": ["1207234527778803715"], "author_id": "828548645305905152", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207015373226283010"}], "text": "RT @BiotecX_: \u26a0\ufe0fOJO\u26a0\ufe0f\n\nEl virus del herpes es muy com\u00fan, pero poca gente lo conoce bien. En este v\u00eddeo te cuento 3 CURIOSIDADES del herpes.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:41:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "837789136899579904", "id": "1207234343543988224", "edit_history_tweet_ids": ["1207234343543988224"], "author_id": "556207845", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Capacapo3", "id": "837789136899579904"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "JulioCesar_Ruiz", "id": "1228094839"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207066771594895361"}], "text": "@Capacapo3 @JulioCesar_Ruiz No las conoce....es solo un fan del difunto suicida...!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:40:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "970964263106940928", "id": "1207234210597146624", "edit_history_tweet_ids": ["1207234210597146624"], "author_id": "970964263106940928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mhilba", "id": "239188617"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "calrosl", "id": "165736017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207233470898028544"}], "text": "@mhilba @calrosl Las causas son diversas y ahora mismo se dice que en la conducta suicida influyen m\u00faltiples factoresy no necesariamente est\u00e1 asociada problemas de salud mental. La segunda hip\u00f3tesis de este estudio es analizar cu\u00e1les son las variables que la predicen."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:39:43.000Z", "id": "1207233973581238273", "edit_history_tweet_ids": ["1207233973581238273"], "author_id": "479659402", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T09:38:07.000Z", "id": "1207233571959779328", "edit_history_tweet_ids": ["1207233571959779328"], "author_id": "196124725", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207229011958673408"}], "text": "RT @Mah_reserva1: Lula seu  corrwpto ass@ssino. Essa \u00e9 uma data muito triste para mim o dia de hoje. Se completam 3 anos que um amigo meu s\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:37:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1454728183", "id": "1207233330212675585", "edit_history_tweet_ids": ["1207233330212675585"], "author_id": "1454728183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207230964860096513"}], "text": "LAS DELICIAS DEL NEOLIBERALISMO: La espiral suicida de occidente ha estado encabezada por una \u00e9lite pol\u00edtica que ha favorecido a los privilegiados mientras defend\u00eda los valores del liberalismo identitario  https://t.co/gCOonvQUVs https://t.co/XJIzKGm9lh", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/gCOonvQUVs", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/commentisfree/2016/jan/01/generation-failed-politicians-elite-liberal-values", "display_url": "theguardian.com/commentisfree/\u2026"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/XJIzKGm9lh", "expanded_url": "https://twitter.com/Amor_y_Rabia/status/1207233330212675585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJIzKGm9lh", "media_key": "3_1207233323522768896"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:37:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1112696420639952896", "id": "1207233308247105536", "edit_history_tweet_ids": ["1207233308247105536"], "author_id": "3374142856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "WaldenDurden", "id": "967547347"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207071074908815361"}], "text": "@Rderoty @WaldenDurden @JRB_Neuropsiq @pitiklinov No. En realidad es la falta de conexi\u00f3n con otras personas la que, seg\u00fan la teor\u00eda interpersonal del suicidio, es uno de los factores de riesgo para la ideaci\u00f3n suicida. Es de esperar que una persona con un fuerte sentimiento de comunidad o de pertenencia a una causa..."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T09:36:03.000Z", "id": "1207233049781366784", "edit_history_tweet_ids": ["1207233049781366784"], "author_id": "231726084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bullismo: Il piccolo Gabriel Taye di 8 anni subisce un aggressione e si suicida https://t.co/9Gr9zy3LIO https://t.co/2alGcJG9tU", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/9Gr9zy3LIO", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/news-notizia/post/326096/2019-12-18--bullismo-piccolo-gabriel-taye-anni-subisce-aggressione-suicida--10-34/", "display_url": "zazoom.it/news-notizia/p\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/2alGcJG9tU", "expanded_url": "https://twitter.com/zazoomblog/status/1207233049781366784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2alGcJG9tU", "media_key": "3_1207233048200114176"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T09:35:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "342403919", "id": "1207232886031757313", "edit_history_tweet_ids": ["1207232886031757313"], "author_id": "1143642402294513669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207084912983126016"}], "text": "@AiltonBenedito J\u00e1 vi v\u00e1rios casos de se arrependerem teve um que se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:32:55.000Z", "id": "1207232261206298625", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207232261206298625"], "author_id": "1056953846247931904", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:31:47.000Z", "id": "1207231977604169729", "edit_history_tweet_ids": ["1207231977604169729"], "author_id": "218649671", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T09:30:43.000Z", "id": "1207231710460551168", "edit_history_tweet_ids": ["1207231710460551168"], "author_id": "2898342717", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/330cM8GDpP", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/internacional/cura-argentino-suicida-ser-acusado-violar-menores-edad_1401018.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/internacional/2019/12/18/cura-argentino-suicida-acusado-violar-46574626.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:30:41.000Z", "id": "1207231700817907713", "edit_history_tweet_ids": ["1207231700817907713"], "author_id": "399712757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de violar a menores de edad;via=periodicoaragon;url=https://t.co/330cM8GDpP"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T09:28:45.000Z", "id": "1207231212919631872", "edit_history_tweet_ids": ["1207231212919631872"], "author_id": "1116398599", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207224867667316737"}], "text": "RT @repubblica: Oggi su Rep: \ud83d\udc47\ud83d\uddde Roma, soldatessa suicida. La routine avvilente di militari super addestrati [di GIANLUCA DE FEO] https://t.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:27:02.000Z", "id": "1207230781334212608", "edit_history_tweet_ids": ["1207230781334212608"], "author_id": "872526007", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:26:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "2536041588", "id": "1207230680012349440", "edit_history_tweet_ids": ["1207230680012349440"], "author_id": "931664661023547392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aramendiflor", "id": "2536041588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207229544056442880"}], "text": "@aramendiflor Ya no aguanto ya no aguanto *c suicida*"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:26:00.000Z", "id": "1207230520620392454", "edit_history_tweet_ids": ["1207230520620392454"], "author_id": "1186188498", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Yanelda", "id": "188808829"}, {"start": 106, "end": 114, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/PGwOL2cFUp", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207221597175734273"}], "text": "RT @Yanelda: Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida https://t.co/PGwOL2cFUp v\u00eda @el_pais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:25:39.000Z", "id": "1207230434712674304", "edit_history_tweet_ids": ["1207230434712674304"], "author_id": "1126802495764824064", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.612, "type": "Organization", "normalized_text": "Rede Globo"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5334, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T09:24:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "id": "1207230268219777025", "edit_history_tweet_ids": ["1207230268219777025"], "author_id": "2434644604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207088897206956038"}], "text": "@wilsonwitzel Poderia tamb\u00e9m, pedir junto \u00e0 Rede Globo para que se investigasse quem matou o prefeito Celso Daniel."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Bullismo"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "notizie"}, {"start": 91, "end": 102, "tag": "sapevatelo"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "esteri"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/4oZT7ZNGrp", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/PZjQW4", "display_url": "goo.gl/fb/PZjQW4"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T09:22:24.000Z", "id": "1207229615187615744", "edit_history_tweet_ids": ["1207229615187615744"], "author_id": "281093385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Bullismo: bimbo di 8 anni si suicida dopo un\u2019aggressione https://t.co/4oZT7ZNGrp #notizie #sapevatelo #esteri"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:22:02.000Z", "id": "1207229523185549313", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207229523185549313"], "author_id": "840374947", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T09:21:34.000Z", "id": "1207229408471330816", "edit_history_tweet_ids": ["1207229408471330816"], "author_id": "885886218319388673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/tfwOqrOALB", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/tfwOqrOALB", "expanded_url": "https://twitter.com/pqp_ana26/status/1207201809925844994", "display_url": "twitter.com/pqp_ana26/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.7068, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T09:20:00.000Z", "id": "1207229011958673408", "edit_history_tweet_ids": ["1207229011958673408"], "author_id": "1154542131303895040", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "text": "Lula seu  corrwpto ass@ssino. Essa \u00e9 uma data muito triste para mim o dia de hoje. Se completam 3 anos que um amigo meu se suicidou com seus dois filhos abra\u00e7ado do 8 andar por estar desempregado e n\u00e3o ter como sustentar a fam\u00edlia. Mas Deus n\u00e3o lhe deixar\u00e1 impune.Seu pingu\u00e7o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:19:51.000Z", "id": "1207228976701280256", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207228976701280256"], "author_id": "379483583", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:17:26.000Z", "id": "1207228366270738433", "edit_history_tweet_ids": ["1207228366270738433"], "author_id": "425361093", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ClaudioObelixx", "id": "1153455187589246978"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/loRQRriyfi", "expanded_url": "https://twitter.com/60SecFightz/status/1175185231688548353", "display_url": "twitter.com/60SecFightz/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T09:16:57.000Z", "id": "1207228246640738305", "edit_history_tweet_ids": ["1207228246640738305"], "author_id": "908056001617817600", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206908139410526211"}], "text": "RT @ClaudioObelixx: Se fosse em Portugal o gajo que deu os murros ficava mais tempo preso que o que matou o beb\u00e9 https://t.co/loRQRriyfi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.395, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/PVxbJdt3GG", "expanded_url": "https://twitter.com/studio1989jpn/status/1204185823140167680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PVxbJdt3GG", "media_key": "3_1204185811383533568"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-12-18T09:15:54.000Z", "id": "1207227981594120192", "edit_history_tweet_ids": ["1207227981594120192"], "author_id": "929948624703823872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "2019.12.22.sun\nSTUDIO BASH!! vol.6\nat\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\n(\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F)\n\nOPEN14:30/START14:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u00a51000\n\nTOPE SUICIDA\nNoS\nThe botkeys\n\u3042\u307d\u308d\u3093\u3001\nPLEASURE'S https://t.co/PVxbJdt3GG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:14:37.000Z", "id": "1207227659329126400", "edit_history_tweet_ids": ["1207227659329126400"], "author_id": "1291339302", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:14:17.000Z", "id": "1207227573341741058", "edit_history_tweet_ids": ["1207227573341741058"], "author_id": "377908727", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:14:07.000Z", "id": "1207227530354286593", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207227530354286593"], "author_id": "3153058024", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:12:33.000Z", "id": "1207227135770976256", "edit_history_tweet_ids": ["1207227135770976256"], "author_id": "966887268", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 39, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.5069, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:11:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "id": "1207226818333462528", "edit_history_tweet_ids": ["1207226818333462528"], "author_id": "2929387925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207161939106914306"}], "text": "@SalitaSin Cinismo que heredaron de #AG. Pues en la campa\u00f1a previa a su segunda elecci\u00f3n, el suicida prometi\u00f3  -para sintonizar con la juventud- la eliminacion de las \u2018service\u2019. \nY bueno..."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T09:10:15.000Z", "id": "1207226560312414210", "edit_history_tweet_ids": ["1207226560312414210"], "author_id": "3618321977", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207224867667316737"}], "text": "RT @repubblica: Oggi su Rep: \ud83d\udc47\ud83d\uddde Roma, soldatessa suicida. La routine avvilente di militari super addestrati [di GIANLUCA DE FEO] https://t.\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "soldatessa"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "suicida"}, {"start": 240, "end": 245, "tag": "Roma"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/918LsBoBOh", "expanded_url": "https://rep.repubblica.it/pwa/locali/2019/12/18/news/roma_soldatessa_suicida_la_routine_avvilente_di_militari_super_addestrati-243755769/", "display_url": "rep.repubblica.it/pwa/locali/201\u2026", "status": 503, "unwound_url": "https://rep.repubblica.it/pwa/locali/2019/12/18/news/roma_soldatessa_suicida_la_routine_avvilente_di_militari_super_addestrati-243755769/"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T09:10:10.000Z", "id": "1207226539357675520", "edit_history_tweet_ids": ["1207226539357675520"], "author_id": "430873229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#soldatessa #suicida. \n\nroutine avvilente di militari super addestrati\n\n(mah..)\n\n7000 finiti a pattugliare marciapiedi in nome dell\u2019emergenza\n\nsolo a Roma siamo davanti al quarto suicidio in 2 anni di un militare di Strade Sicure\n\nnon solo #Roma !! https://t.co/918LsBoBOh"}, {"lang": "und", "created_at": "2019-12-18T09:10:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "3890757089", "id": "1207226535553458176", "edit_history_tweet_ids": ["1207226535553458176"], "author_id": "3890757089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207225806772195328"}], "text": "Da svaki cetvrti gradjanin Srbije uzrasta 18-26 godina ima problem s kockom. Da se 7% osnovaca (!) mogu klasifikovatii kao patoloski kockari. Da  je ovisnost o kocki opaka bolest koja razara citave porodice i drustvo, vodi u depresiju i visok stepen suicida. (2)"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "milk shake"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T09:09:52.000Z", "id": "1207226462358691840", "edit_history_tweet_ids": ["1207226462358691840"], "author_id": "279217864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "onde j\u00e1 se viu um homem que possivelmente matou mais de 600 pessoas ficar andando pra l\u00e1 e pra c\u00e1 na cadeia tomando milk shake assistindo tv"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T09:09:26.000Z", "id": "1207226352442789888", "edit_history_tweet_ids": ["1207226352442789888"], "author_id": "2764196929", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207224867667316737"}], "text": "RT @repubblica: Oggi su Rep: \ud83d\udc47\ud83d\uddde Roma, soldatessa suicida. La routine avvilente di militari super addestrati [di GIANLUCA DE FEO] https://t.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:09:25.000Z", "id": "1207226349942763521", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207226349942763521"], "author_id": "547211451", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T09:09:18.000Z", "id": "1207226321258078208", "edit_history_tweet_ids": ["1207226321258078208"], "author_id": "1103360481341902854", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207224867667316737"}], "text": "RT @repubblica: Oggi su Rep: \ud83d\udc47\ud83d\uddde Roma, soldatessa suicida. La routine avvilente di militari super addestrati [di GIANLUCA DE FEO] https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:08:49.000Z", "id": "1207226196901146624", "edit_history_tweet_ids": ["1207226196901146624"], "author_id": "3387499252", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gTjlTwJzv8", "expanded_url": "http://ver.20m.es/4hmv01", "display_url": "ver.20m.es/4hmv01", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4091961/0/cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207216453759447041"}], "text": "RT @20m: Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/gTjlTwJzv8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:08:46.000Z", "id": "1207226185677201408", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207226185677201408"], "author_id": "1087813382055563264", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:08:37.000Z", "id": "1207226148519923712", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207226148519923712"], "author_id": "137947143", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:07:28.000Z", "id": "1207225859951808512", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207225859951808512"], "author_id": "910821878", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:07:10.000Z", "id": "1207225784299065345", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207225784299065345"], "author_id": "2293735518", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "soldatessa"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "suicida"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "metro"}, {"start": 132, "end": 141, "tag": "Flaminio"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/LOKMPyA3pO", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/6036023/roma-soldatessa-suicida-in-metro-flaminio-una-lettera-daddio-di-15-pagine-per-spiegare-il-suo-gesto-2/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/60\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T09:07:05.000Z", "id": "1207225760924262400", "edit_history_tweet_ids": ["1207225760924262400"], "author_id": "717039627916484608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Roma soldatessa suicida in metro Flaminio: una lettera daddio di 15 pagine per spiegare il suo gesto -  #soldatessa #suicida #metro #Flaminio:  https://t.co/LOKMPyA3pO"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T09:06:31.000Z", "id": "1207225617659371520", "edit_history_tweet_ids": ["1207225617659371520"], "author_id": "939870007605022723", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207224867667316737"}], "text": "RT @repubblica: Oggi su Rep: \ud83d\udc47\ud83d\uddde Roma, soldatessa suicida. La routine avvilente di militari super addestrati [di GIANLUCA DE FEO] https://t.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/zhOPKomklZ", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:04:49.000Z", "id": "1207225191904030720", "edit_history_tweet_ids": ["1207225191904030720"], "author_id": "138863572", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/zhOPKomklZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:04:35.000Z", "id": "1207225134496526337", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207225134496526337"], "author_id": "138863572", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:04:19.000Z", "id": "1207225066146152448", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207225066146152448"], "author_id": "3155077227", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T09:03:32.000Z", "id": "1207224867667316737", "edit_history_tweet_ids": ["1207224867667316737"], "author_id": "18935802", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Oggi su Rep: \ud83d\udc47\ud83d\uddde Roma, soldatessa suicida. La routine avvilente di militari super addestrati [di GIANLUCA DE FEO] https://t.co/ak2LUdXTQK", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ak2LUdXTQK", "expanded_url": "https://larep.it/34zPB3c", "display_url": "larep.it/34zPB3c"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:03:06.000Z", "id": "1207224759194472448", "edit_history_tweet_ids": ["1207224759194472448"], "author_id": "976949068562878466", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:03:05.000Z", "id": "1207224753532153856", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207224753532153856"], "author_id": "73038139", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "soldatessa"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "suicida"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "metro"}, {"start": 132, "end": 141, "tag": "Flaminio"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/SMxKHNG1FV", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-12-18/roma-soldatessa-suicida-in-metro-flaminio-una-lettera-daddio-di-15-pagine-per-spiegare-il-suo-gesto-2/6036023/", "display_url": "zazoom.it/2019-12-18/rom\u2026", "status": 200, "title": "Google", "description": "Search the world's information, including webpages, images, videos and more. Google has many special features to help you find exactly what you're looking for.", "unwound_url": "https://www.google.it/"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T09:02:01.000Z", "id": "1207224487718068224", "edit_history_tweet_ids": ["1207224487718068224"], "author_id": "231726084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Roma soldatessa suicida in metro Flaminio: una lettera daddio di 15 pagine per spiegare il suo gesto -  #soldatessa #suicida #metro #Flaminio:  https://t.co/SMxKHNG1FV"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 105, "tag": "parole"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "Caterina"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "soldatessa"}, {"start": 128, "end": 134, "tag": "forse"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/0mnXfLR1Kn", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-12-18/le-parole-di-caterina-la-soldatessa-forse-suicida-per-amore-le-donne-belle-sono-quelle-felici/6036069/", "display_url": "zazoom.it/2019-12-18/le-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.zazoom.it/2019-12-18/le-parole-di-caterina-la-soldatessa-forse-suicida-per-amore-le-donne-belle-sono-quelle-felici/6036069/"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T09:02:01.000Z", "id": "1207224485277044736", "edit_history_tweet_ids": ["1207224485277044736"], "author_id": "231726084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Le parole di Caterina la soldatessa forse suicida per amore: Le donne belle sono quelle felici -  #parole #Caterina #soldatessa #forse  https://t.co/0mnXfLR1Kn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:01:45.000Z", "id": "1207224418163994624", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207224418163994624"], "author_id": "923657628", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:00:32.000Z", "id": "1207224114676670465", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207224114676670465"], "author_id": "1078581646755069952", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "evaenlaradio", "id": "3379011411"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "TRECE_es", "id": "249135459"}, {"start": 24, "end": 29, "username": "COPE", "id": "9706822"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "alfayomegasem", "id": "493274033"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "Arguments", "id": "24355988"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/lM206qqdqC", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:59:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "3379011411", "id": "1207223966118617089", "edit_history_tweet_ids": ["1207223966118617089"], "author_id": "1181277344859852805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207219249225355264"}], "text": "@evaenlaradio @TRECE_es @COPE @religion_cope @alfayomegasem @Arguments Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/lM206qqdqC"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T08:59:46.000Z", "id": "1207223920690171904", "edit_history_tweet_ids": ["1207223920690171904"], "author_id": "1060633211565420544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u274c\nchorou na sala\u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/L4I9rtfGZA", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/L4I9rtfGZA", "expanded_url": "https://twitter.com/Ca_Marelaa/status/1207147833356378114", "display_url": "twitter.com/Ca_Marelaa/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/jXhXKcKILn", "expanded_url": "http://j.mp/38NpuJz", "display_url": "j.mp/38NpuJz"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:59:45.000Z", "id": "1207223917489852416", "edit_history_tweet_ids": ["1207223917489852416"], "author_id": "297663283", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/jXhXKcKILn"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T08:59:31.000Z", "id": "1207223855854637057", "edit_history_tweet_ids": ["1207223855854637057"], "author_id": "1153984773167243264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PDUmorista", "id": "2522911828"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207194546700013568"}], "text": "RT @PDUmorista: Militare si suicida nei bagni della metro di Roma.\nIn una lettera di 15 pagine i motivi del gesto.\nHo omesso di dire che fo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5909, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "npsidoka", "id": "81419682"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T08:59:08.000Z", "id": "1207223759511465984", "edit_history_tweet_ids": ["1207223759511465984"], "author_id": "3048368938", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206672854189846529"}], "text": "RT @npsidoka: n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa liv\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "libNFreedom", "id": "14533675"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "reportersalles", "id": "64523460"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T08:59:01.000Z", "id": "1207223732491759616", "edit_history_tweet_ids": ["1207223732491759616"], "author_id": "104949293", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207133292102897665"}], "text": "RT @libNFreedom: @reportersalles Matou a pau \nAfie a adaga. Pergunte ao delegado. E volte com a resposta para o Haddad.\nTraz mais \u00e0 tona.\nE\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T08:58:56.000Z", "id": "1207223712380063745", "edit_history_tweet_ids": ["1207223712380063745"], "author_id": "1108348289861193728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soldatessa suicida in stazione: lascia una lettera di 15 pagine dove spiega i\u00a0motivi https://t.co/o9RBvfmgdD https://t.co/hB78nyKX80", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/o9RBvfmgdD", "expanded_url": "https://www.irpiniatimes.it/soldatessa-suicida-in-stazione-lascia-una-lettera-di-15-pagine-dove-spiega-i-motivi/", "display_url": "irpiniatimes.it/soldatessa-sui\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/hB78nyKX80", "expanded_url": "https://twitter.com/irpiniatimes1/status/1207223712380063745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hB78nyKX80", "media_key": "3_1207223710295433217"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:58:48.000Z", "id": "1207223677642780672", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207223677642780672"], "author_id": "2398284858", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:58:25.000Z", "id": "1207223582599925760", "edit_history_tweet_ids": ["1207223582599925760"], "author_id": "783780747740123137", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T08:58:13.000Z", "id": "1207223530104016896", "edit_history_tweet_ids": ["1207223530104016896"], "author_id": "735066474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assista sse video. Uma pequena compreens\u00e3o de uma pessoa suicida. https://t.co/5jPeWOx7Jr", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/5jPeWOx7Jr", "expanded_url": "https://youtu.be/hMA-SQ9uMEI", "display_url": "youtu.be/hMA-SQ9uMEI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=hMA-SQ9uMEI&feature=youtu.be"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:57:39.000Z", "id": "1207223389162811392", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207223389162811392"], "author_id": "1192513094846734337", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:56:47.000Z", "id": "1207223169289007104", "edit_history_tweet_ids": ["1207223169289007104"], "author_id": "961156383310778369", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T08:56:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "963320689", "id": "1207223025642409984", "edit_history_tweet_ids": ["1207223025642409984"], "author_id": "759033595478544384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SophiePieretti", "id": "963320689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207104000186814464"}], "text": "@SophiePieretti Mas aqui tem um ponto na equa\u00e7\u00e3o que vc tirou... Os nossos av\u00f3s faziam muito esfor\u00e7o. Plantavam e criavam a pr\u00f3pria comida.\n\nDe certo que nem o arroz e feij\u00e3o e nem o bacon, devam ser em excesso, apenas isso... N\u00e3o temos a vida mais dos nosso antepassados."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:55:56.000Z", "id": "1207222958130946050", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207222958130946050"], "author_id": "1185240365101703168", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 87, "tag": "Argentina"}, {"start": 88, "end": 93, "tag": "Cura"}, {"start": 94, "end": 103, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5658, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/zBHhnDr0j6", "expanded_url": "https://bit.ly/2S4AYlS", "display_url": "bit.ly/2S4AYlS"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/f1zTjiX9gV", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1207222934621892616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f1zTjiX9gV", "media_key": "3_1207222751519543296"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:55:51.000Z", "id": "1207222934621892616", "edit_history_tweet_ids": ["1207222934621892616"], "author_id": "3254924130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cura acusado de abuso sexual se suicida en Argentina\nhttps://t.co/zBHhnDr0j6\n#Argentina #Cura #Suicidio https://t.co/f1zTjiX9gV"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T08:55:08.000Z", "id": "1207222755734761472", "edit_history_tweet_ids": ["1207222755734761472"], "author_id": "2415222487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Sonho desta noite, dobrador se fogo que trabalhava com o esquadr\u00e3o suicida para quebrar os bancos da cidade e distribuir dinheiro pro povo."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 87, "tag": "Argentina"}, {"start": 88, "end": 93, "tag": "Cura"}, {"start": 94, "end": 103, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5658, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/EjSC12pADP", "expanded_url": "https://bit.ly/36L5c1y", "display_url": "bit.ly/36L5c1y"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/xUFwssdpxr", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1207222709932953600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xUFwssdpxr", "media_key": "3_1207221173949472769"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:54:57.000Z", "id": "1207222709932953600", "edit_history_tweet_ids": ["1207222709932953600"], "author_id": "219342782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cura acusado de abuso sexual se suicida en Argentina\nhttps://t.co/EjSC12pADP\n#Argentina #Cura #Suicidio https://t.co/xUFwssdpxr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:54:21.000Z", "id": "1207222559563010048", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207222559563010048"], "author_id": "4371773295", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T08:54:04.000Z", "id": "1207222487915864064", "edit_history_tweet_ids": ["1207222487915864064"], "author_id": "88758803", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:53:48.000Z", "id": "1207222419309678592", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207222419309678592"], "author_id": "775900935952355328", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:53:48.000Z", "id": "1207222419095801861", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207222419095801861"], "author_id": "146643051", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:53:46.000Z", "id": "1207222410531016704", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207222410531016704"], "author_id": "2898689945", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207222183099060224"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:53:45.000Z", "id": "1207222408089919488", "edit_history_tweet_ids": ["1207222408089919488"], "author_id": "1583871996", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:52:52.000Z", "id": "1207222183099060224", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207222183099060224"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 11, "like_count": 68, "quote_count": 9}, "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:52:35.000Z", "id": "1207222113737871360", "edit_history_tweet_ids": ["1207222113737871360"], "author_id": "375754564", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacojonar", "id": "1185532122"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:50:52.000Z", "id": "1207221679254102017", "edit_history_tweet_ids": ["1207221679254102017"], "author_id": "776791021460025344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207210949331095553"}], "text": "RT @pacojonar: Siempre he dicho que en Vox sab\u00edan muy bien el target de sus votantes y c\u00f3mo tocarles la fibra. Creo que no conocen a su sec\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T08:50:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "538395588", "id": "1207221664997691392", "edit_history_tweet_ids": ["1207221664997691392"], "author_id": "63961997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BreathKeepGoing", "id": "538395588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207220340071505920"}], "text": "@BreathKeepGoing Era un'aspirante suicida. Dopo la scena tratta da scema e pi\u00f9 scemo al telefono con il compagno ha deciso che era una buona idea mettersi ad ascoltare musica con gli altoparlanti dello smartphone. Dopo 5 minuti ha capito che non era il caso."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:50:32.000Z", "id": "1207221597175734273", "edit_history_tweet_ids": ["1207221597175734273"], "author_id": "188808829", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 101, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/PGwOL2cFUp", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "text": "Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida https://t.co/PGwOL2cFUp v\u00eda @el_pais"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "18dicembre"}, {"start": 25, "end": 40, "tag": "rassegnastampa"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "Natale"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "leggoit", "id": "76786936"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T08:50:03.000Z", "id": "1207221474441990144", "edit_history_tweet_ids": ["1207221474441990144"], "author_id": "2473375067", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207184405040705536"}], "text": "RT @leggoit: #18dicembre #rassegnastampa Stufa killer, famiglia morta. Soldatessa suicida in metro. I regali di #Natale da non fare. #Maste\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-18T08:50:01.000Z", "id": "1207221466598690816", "edit_history_tweet_ids": ["1207221466598690816"], "author_id": "348751829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un capell\u00e0 argent\u00ed se su\u00efcida despr\u00e9s de ser acusat de violar menors d'edat https://t.co/XzAo5Pmuaz", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/XzAo5Pmuaz", "expanded_url": "http://elperiodi.co/5ev2j1", "display_url": "elperiodi.co/5ev2j1"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T08:47:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "494418886", "id": "1207220911214145536", "edit_history_tweet_ids": ["1207220911214145536"], "author_id": "203717084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Majakovsk73", "id": "494418886"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207018021908353024"}], "text": "@Majakovsk73 Io passerei per le armi i comandanti che perseguono questa strategia suicida!!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:45:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "454334307", "id": "1207220270303330304", "edit_history_tweet_ids": ["1207220270303330304"], "author_id": "797701516945670144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AngelaVasques", "id": "1473314817746341897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207214840667889664"}], "text": "@AngelaVasques Se ve\u00eda bn suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:44:36.000Z", "id": "1207220105429626883", "edit_history_tweet_ids": ["1207220105429626883"], "author_id": "1573124664", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T08:44:31.000Z", "id": "1207220082654494720", "edit_history_tweet_ids": ["1207220082654494720"], "author_id": "45050866", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:44:01.000Z", "id": "1207219956095635457", "edit_history_tweet_ids": ["1207219956095635457"], "author_id": "300437413", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bauerbrun", "id": "273117241"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "MiraMirandita", "id": "2268074550"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207046169169453057"}], "text": "RT @bauerbrun: @MiraMirandita En el eje de discusi\u00f3n est\u00e1 que en medio de un ajuste que congela jubilaciones de 20 lucas ayud\u00e1s a gente que\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:42:56.000Z", "id": "1207219684099153920", "edit_history_tweet_ids": ["1207219684099153920"], "author_id": "232328365", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207095633758314497"}], "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T08:42:48.000Z", "id": "1207219652125958149", "edit_history_tweet_ids": ["1207219652125958149"], "author_id": "63824442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soldatessa suicida. \u201cNessuno cura i depressi in divisa\u201d - Il Fatto Quotidiano https://t.co/QyLC7m0MpE", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/QyLC7m0MpE", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T08:41:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1012797513148129280", "id": "1207219222784462848", "geo": {"place_id": "6f1c1968c984eaed"}, "edit_history_tweet_ids": ["1207219222784462848"], "author_id": "888154718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariaRo51490621", "id": "1012797513148129280"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "marco_gervasoni", "id": "496706357"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207201233435594752"}], "text": "@MariaRo51490621 @marco_gervasoni Esatto! Mi chiedo come il suo giustissimo ragionamento non sia condiviso da quei cretini che si riuniscono a Predappio a omaggiare un dittatore che ha rovinato una nazione, l\u2019ha portata a una guerra suicida e abbia tentato all\u2019ultimo una vile fuga travestito da tedesco."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:40:52.000Z", "id": "1207219165209251840", "edit_history_tweet_ids": ["1207219165209251840"], "author_id": "2174563015", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T08:40:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1184239545765810176", "id": "1207218977467981824", "edit_history_tweet_ids": ["1207218977467981824"], "author_id": "1167766319640563712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "Ruipedr33918094", "id": "1196737647189876736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206728523827818497"}], "text": "@andreppereiraa @Ruipedr33918094 @RuiPedr62389890 Tu \u00e9s burro??\nCa levas 5 e ainda dizes que falta eles irem a vossa casa.\nSuicida te puto n tens intelig\u00eancia mt menos futebol.\nAbra\u00e7o"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:39:49.000Z", "id": "1207218900489981953", "edit_history_tweet_ids": ["1207218900489981953"], "author_id": "2993789903", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SupervisoraEnfu", "id": "4795882349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207177145161846784"}], "text": "RT @SupervisoraEnfu: Hilo largo pero necesario. Puede ayudar a comorender y acompa\u00f1ar a personas con ideaci\u00f3n suicida. Y a prevenir el suic\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:39:47.000Z", "id": "1207218889811275777", "edit_history_tweet_ids": ["1207218889811275777"], "author_id": "306682964", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:39:29.000Z", "id": "1207218816754835461", "edit_history_tweet_ids": ["1207218816754835461"], "author_id": "201936927", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gTjlTwJzv8", "expanded_url": "http://ver.20m.es/4hmv01", "display_url": "ver.20m.es/4hmv01", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4091961/0/cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207216453759447041"}], "text": "RT @20m: Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/gTjlTwJzv8"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:37:40.000Z", "id": "1207218357054976000", "edit_history_tweet_ids": ["1207218357054976000"], "author_id": "2319114890", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:37:26.000Z", "id": "1207218300645720064", "edit_history_tweet_ids": ["1207218300645720064"], "author_id": "986746921686577153", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T08:37:26.000Z", "id": "1207218300050165760", "edit_history_tweet_ids": ["1207218300050165760"], "author_id": "1205143751108284418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soldatessa suicida, i motivi in una lettera di 15 pagine: allarme dei Cinque Stelle sull'aumento dei casi tra i militari https://t.co/XDbdZxxSRR", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/XDbdZxxSRR", "expanded_url": "https://www.giustizianews24.it/2019/12/18/soldatessa-suicida-i-motivi-in-una-lettera-di-15-pagine-allarme-dei-cinque-stelle-sullaumento-dei-casi-tra-i-militari/", "display_url": "giustizianews24.it/2019/12/18/sol\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.giustizianews24.it/2019/12/18/soldatessa-suicida-i-motivi-in-una-lettera-di-15-pagine-allarme-dei-cinque-stelle-sullaumento-dei-casi-tra-i-militari/"}]}}, {"lang": "und", "created_at": "2019-12-18T08:37:15.000Z", "id": "1207218255330521090", "edit_history_tweet_ids": ["1207218255330521090"], "author_id": "837320894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude20 https://t.co/9RKNwvrpEF", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/9RKNwvrpEF", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html?m=1", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5022, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8021, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "MelchiorDaniela", "id": "711910943932948481"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T08:36:46.000Z", "id": "1207218131099439104", "edit_history_tweet_ids": ["1207218131099439104"], "author_id": "75264243", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207102649365147649"}], "text": "RT @_DCBRASIL: James Gunn via instagram mostrando o seu bolo de Natal em celebra\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA atriz @MelchiorDaniela coment\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:36:28.000Z", "id": "1207218056113598464", "edit_history_tweet_ids": ["1207218056113598464"], "author_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SupervisoraEnfu", "id": "4795882349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207177145161846784"}], "text": "RT @SupervisoraEnfu: Hilo largo pero necesario. Puede ayudar a comorender y acompa\u00f1ar a personas con ideaci\u00f3n suicida. Y a prevenir el suic\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-18T08:36:10.000Z", "id": "1207217979882119168", "edit_history_tweet_ids": ["1207217979882119168"], "author_id": "4896318689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un capell\u00e0 argent\u00ed se su\u00efcida despr\u00e9s de ser acusat de violar menors\u00a0d\u2019edat https://t.co/v2t1E1nYGd", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/v2t1E1nYGd", "expanded_url": "https://catzona.com/un-capella-argenti-se-suicida-despres-de-ser-acusat-de-violar-menors-dedat", "display_url": "catzona.com/un-capella-arg\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:35:49.000Z", "id": "1207217893492035584", "edit_history_tweet_ids": ["1207217893492035584"], "author_id": "1653273061", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "Global"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 92, "username": "EPExtremadura", "id": "194202717"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yBFluF4IP8", "expanded_url": "https://www.elperiodicoextremadura.com/noticias/internacional/cura-argentino-suicida-ser-acusado-violar-menores-edad_1207087.html", "display_url": "elperiodicoextremadura.com/noticias/inter\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:34:59.000Z", "id": "1207217685509083140", "edit_history_tweet_ids": ["1207217685509083140"], "author_id": "194202717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de violar a menores de edad v\u00eda @EPExtremadura #Global https://t.co/yBFluF4IP8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "Doce del pat\u00edbulo"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7898, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/M0E2s3HHWn", "expanded_url": "https://ift.tt/2M38TaK", "display_url": "ift.tt/2M38TaK"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/QH8m73Pr4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/cavensos/status/1207217548791615489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QH8m73Pr4Z", "media_key": "3_1207217547462004736"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:34:27.000Z", "id": "1207217548791615489", "edit_history_tweet_ids": ["1207217548791615489"], "author_id": "4514867961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "'Doce del pat\u00edbulo' en manos de David Ayer: Warner encarga el remake del cl\u00e1sico al director de 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/M0E2s3HHWn https://t.co/QH8m73Pr4Z"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:34:19.000Z", "id": "1207217515635625984", "edit_history_tweet_ids": ["1207217515635625984"], "author_id": "2525878324", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:34:04.000Z", "id": "1207217452410720258", "edit_history_tweet_ids": ["1207217452410720258"], "author_id": "1105847555085266945", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gTjlTwJzv8", "expanded_url": "http://ver.20m.es/4hmv01", "display_url": "ver.20m.es/4hmv01", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4091961/0/cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207216453759447041"}], "text": "RT @20m: Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/gTjlTwJzv8"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-18T08:33:47.000Z", "id": "1207217380268691457", "edit_history_tweet_ids": ["1207217380268691457"], "author_id": "501025167", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un capell\u00e0 argent\u00ed se su\u00efcida despr\u00e9s de ser acusat de violar menors d'edat https://t.co/sKXF1l7m2R", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/sKXF1l7m2R", "expanded_url": "http://elperiodi.co/5n1jn1", "display_url": "elperiodi.co/5n1jn1"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:33:21.000Z", "id": "1207217270843416576", "edit_history_tweet_ids": ["1207217270843416576"], "author_id": "907333861255925760", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gTjlTwJzv8", "expanded_url": "http://ver.20m.es/4hmv01", "display_url": "ver.20m.es/4hmv01", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4091961/0/cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207216453759447041"}], "text": "RT @20m: Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/gTjlTwJzv8"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 39, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dw_espanol", "id": "6135622"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:33:19.000Z", "id": "1207217264212291584", "edit_history_tweet_ids": ["1207217264212291584"], "author_id": "1077696919802167297", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207129030878801924"}], "text": "RT @dw_espanol: Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:32:52.000Z", "id": "1207217152970895360", "edit_history_tweet_ids": ["1207217152970895360"], "author_id": "891371037333630976", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T08:32:44.000Z", "id": "1207217116581126144", "edit_history_tweet_ids": ["1207217116581126144"], "author_id": "1082037459649736705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207103411314921473"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/qjm8EEe0HD", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/qjm8EEe0HD", "expanded_url": "https://twitter.com/teodorogabe/status/1207103411314921473", "display_url": "twitter.com/teodorogabe/st\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:30:54.000Z", "id": "1207216654683389952", "edit_history_tweet_ids": ["1207216654683389952"], "author_id": "2685081068", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gTjlTwJzv8", "expanded_url": "http://ver.20m.es/4hmv01", "display_url": "ver.20m.es/4hmv01", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4091961/0/cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207216453759447041"}], "text": "RT @20m: Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/gTjlTwJzv8"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:30:35.000Z", "id": "1207216577466314754", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207216577466314754"], "author_id": "703682063958974465", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:30:06.000Z", "id": "1207216453759447041", "edit_history_tweet_ids": ["1207216453759447041"], "author_id": "31090827", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/gTjlTwJzv8", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gTjlTwJzv8", "expanded_url": "http://ver.20m.es/4hmv01", "display_url": "ver.20m.es/4hmv01", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4091961/0/cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T08:28:52.000Z", "id": "1207216143502626821", "edit_history_tweet_ids": ["1207216143502626821"], "author_id": "1000099776371798016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar para eles\nPensamento sta na fuckin guita"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-18T08:28:17.000Z", "id": "1207215997553430529", "edit_history_tweet_ids": ["1207215997553430529"], "author_id": "416890670", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/a4QlRo72bu", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/a4QlRo72bu", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:27:47.000Z", "id": "1207215873141985280", "edit_history_tweet_ids": ["1207215873141985280"], "author_id": "1035988567603007489", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Jongke"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T08:26:08.000Z", "id": "1207215455410233345", "edit_history_tweet_ids": ["1207215455410233345"], "author_id": "2304106784", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206627268723970053"}], "text": "RT @IsisArs: Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongke\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:25:57.000Z", "id": "1207215411403640832", "edit_history_tweet_ids": ["1207215411403640832"], "author_id": "903741465242869761", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-12-18T08:24:38.000Z", "id": "1207215078359080961", "edit_history_tweet_ids": ["1207215078359080961"], "author_id": "504329549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 258, "end": 269, "username": "davidcc_01", "id": "340231799"}]}, "text": "a un cos preci\u00f3s per destruir\nla veu del poeta fa aflorar les viol\u00e8ncies que s\u2019exerceixen en el m\u00f3n que ens toca de viure: su\u00efcida, saliva, nit, foscor, ciutats, amor, mort, mem\u00f2ria, fugir, ofec, ombres, pors, silenci, bogeria, negre, ortigues, incendi, cos @davidcc_01"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:23:33.000Z", "id": "1207214807662940160", "edit_history_tweet_ids": ["1207214807662940160"], "author_id": "243349727", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:22:44.000Z", "id": "1207214601865179136", "edit_history_tweet_ids": ["1207214601865179136"], "author_id": "1091462279596515329", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "stopsuicidiospain"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/y5DYdlxIWm", "expanded_url": "https://bi.cibersam.es/busqueda-de-instrumentos/ficha?Id=106", "display_url": "bi.cibersam.es/busqueda-de-in\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:22:37.000Z", "id": "1207214569850114048", "edit_history_tweet_ids": ["1207214569850114048"], "author_id": "96225807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#stopsuicidiospain https://t.co/y5DYdlxIWm\nEscala de Ideaci\u00f3n Suicida (Traducci\u00f3n)."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "18dicembre"}, {"start": 25, "end": 40, "tag": "rassegnastampa"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "Natale"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "leggoit", "id": "76786936"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T08:22:18.000Z", "id": "1207214491852820480", "edit_history_tweet_ids": ["1207214491852820480"], "author_id": "3030533474", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207184405040705536"}], "text": "RT @leggoit: #18dicembre #rassegnastampa Stufa killer, famiglia morta. Soldatessa suicida in metro. I regali di #Natale da non fare. #Maste\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:22:02.000Z", "id": "1207214426400661505", "edit_history_tweet_ids": ["1207214426400661505"], "author_id": "1204181032754397184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "edumartegani", "id": "1125278658"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198745491120574464"}], "text": "RT @edumartegani: @elpais_america Y el mundo no puede entender el esp\u00edritu suicida y masoquista del pueblo uruguayo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:21:35.000Z", "id": "1207214313427099649", "edit_history_tweet_ids": ["1207214313427099649"], "author_id": "1897229894", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207019883675947008"}], "text": "RT @publico_es: Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:19:39.000Z", "id": "1207213826975948800", "edit_history_tweet_ids": ["1207213826975948800"], "author_id": "509656633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Polic\u00eda mata a su esposa y luego se\u00a0suicida. https://t.co/NDaYsfn0Oc https://t.co/FnPcQtnW1t", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/NDaYsfn0Oc", "expanded_url": "https://www.noticiascol.com/2019/12/18/policia-mata-a-su-esposa-y-luego-se-suicida/", "display_url": "noticiascol.com/2019/12/18/pol\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/FnPcQtnW1t", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasdelaCol/status/1207213826975948800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FnPcQtnW1t", "media_key": "3_1207213825315033093"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Yagiz Egemen"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T08:18:22.000Z", "id": "1207213502332579840", "edit_history_tweet_ids": ["1207213502332579840"], "author_id": "2451854449", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188159570637664256"}], "text": "RT @PollyTwitta: O Yagiz Egemen \u00e9 adotado (pai adotivo matou seu pai biol\u00f3gico)s\u00f3 descobre no \u00faltimo cap\u00edtulo\n\nE ainda assim \u00e9 o filho pref\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:17:27.000Z", "id": "1207213271843057664", "edit_history_tweet_ids": ["1207213271843057664"], "author_id": "814828245552168961", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "KenLoach"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nicvaccani", "id": "256891601"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T08:16:22.000Z", "id": "1207213000488292352", "edit_history_tweet_ids": ["1207213000488292352"], "author_id": "122030995", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207054992277938179"}], "text": "RT @nicvaccani: Su @repubblica c\u2019\u00e8 un\u2019intervista a #KenLoach che ben rappresenta il declino della sinistra non solo in Uk ma anche in Europ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:15:25.000Z", "id": "1207212758162444289", "edit_history_tweet_ids": ["1207212758162444289"], "author_id": "960178722220445696", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:15:24.000Z", "id": "1207212757143171073", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207212757143171073"], "author_id": "946831288811577344", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207117526817071105"}], "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.797, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.7005, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarceloLins68", "id": "312910780"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T08:14:21.000Z", "id": "1207212491757019138", "edit_history_tweet_ids": ["1207212491757019138"], "author_id": "108082212", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207139744624328704"}], "text": "RT @MarceloLins68: E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 141, "tag": "PRIMOPIANOEANTEPRIMA"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/yZQdwOJFzc", "expanded_url": "http://mikivettica.over-blog.it/2019/12/primo-piano-e-anteprima-roma-soldatessa-suicida-in-metro-flaminio-una-lettera-d-addio-di-15-pagine-per-spiegare-il-suo-gesto.html", "display_url": "mikivettica.over-blog.it/2019/12/primo-\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T08:14:19.000Z", "id": "1207212481745215488", "edit_history_tweet_ids": ["1207212481745215488"], "author_id": "1053627455376908289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "PRIMO PIANO E ANTEPRIMA Roma, soldatessa suicida in metro Flaminio: una lettera d'addio di 1... https://t.co/yZQdwOJFzc #PRIMOPIANOEANTEPRIMA"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T08:13:19.000Z", "id": "1207212231420784640", "edit_history_tweet_ids": ["1207212231420784640"], "author_id": "841369155278368768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 137, "username": "Reddit", "id": "811377"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hxPb1PgY6U", "expanded_url": "https://www.reddit.com/r/oknotizie/comments/ec92hw/roma_soldatessa_suicida_in_metro_flaminio_una/?ref=share&ref_source=twitter", "display_url": "reddit.com/r/oknotizie/co\u2026"}]}, "text": "Roma, soldatessa suicida in metro Flaminio: una lettera d'addio di 15 pagine per spiegare il suo gesto https://t.co/hxPb1PgY6U di @reddit"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "Pap\u00e1geno"}, {"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "La Flauta M\u00e1gica"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Mozart"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:12:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "96225807", "id": "1207212060674838529", "edit_history_tweet_ids": ["1207212060674838529"], "author_id": "96225807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207211824778797056"}], "text": "Pap\u00e1geno fue un personaje de la \u00f3pera alemana \u201cLa Flauta M\u00e1gica\u201d compuesta en 1791 por Mozart.\nEste personaje, ante una situaci\u00f3n similar a Werther, es convencido por tres ni\u00f1os para que abandone esa ideaci\u00f3n suicida, mostr\u00e1ndole las diversas alternativas que le ofrece la vida."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T08:12:10.000Z", "id": "1207211943104253952", "edit_history_tweet_ids": ["1207211943104253952"], "author_id": "2848253853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Speciale difesa: Marocco, arrestato estremista che ha pianificato un attacco suicida https://t.co/6OISXng8Db", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6OISXng8Db", "expanded_url": "https://ift.tt/34wywqY", "display_url": "ift.tt/34wywqY"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:12:04.000Z", "id": "1207211915988099073", "edit_history_tweet_ids": ["1207211915988099073"], "author_id": "918561486641008640", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 239, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/lRdzN8F1zI", "expanded_url": "https://twitter.com/EnriqueElGenio/status/1207211765257449473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lRdzN8F1zI", "media_key": "3_1207211757388861440"}, {"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/1LkxjTR043", "expanded_url": "https://twitter.com/PamJiles/status/1207054636764532736", "display_url": "twitter.com/PamJiles/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:11:28.000Z", "id": "1207211765257449473", "edit_history_tweet_ids": ["1207211765257449473"], "author_id": "1500476029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207054636764532736"}], "text": "\u00bfAcaso esta es la MEJOR noticia de 2019?\nEl viejo lo \u00fanico que tiene que hacer es renunciar, tomar sus millones e irse del pa\u00eds o se va en cana\nUltra derecha ejecuta plan Venganza Suicida y vende todo lo que posee, para irse y dejar a Chile hundirse solo\nLos Chinos compran Todo\ud83d\ude09 https://t.co/lRdzN8F1zI https://t.co/1LkxjTR043"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T08:10:36.000Z", "id": "1207211546654449669", "edit_history_tweet_ids": ["1207211546654449669"], "author_id": "900536479855915008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "saudade fodida mas n\u00e3o vou entrar no perfil da pessoa pq sei que vai ser autodestrutivo.\nfoda que eu sempre fui meio suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:10:28.000Z", "id": "1207211513343348737", "edit_history_tweet_ids": ["1207211513343348737"], "author_id": "2539551249", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Doce del pat\u00edbulo"}, {"start": 172, "end": 185, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Aldrich"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/OLU2XFDjQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/PalomitasconGEr/status/1207211416870117377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OLU2XFDjQ8", "media_key": "3_1207211415586721792"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:10:05.000Z", "id": "1207211416870117377", "edit_history_tweet_ids": ["1207211416870117377"], "author_id": "1159786566790856704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "David Ayer (escuadr\u00f3n suicida) dirigir\u00e1 y producir\u00e1 el remake del cl\u00e1sico 'Doce del pat\u00edbulo'.\n\nPel\u00edcula que forma parte ya de la historia estrenada en 1967 y dirigida por Robert Aldrich. https://t.co/OLU2XFDjQ8"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 206, "tag": "Argentina"}, {"start": 207, "end": 218, "tag": "pederastia"}, {"start": 219, "end": 229, "tag": "pedofilia"}, {"start": 230, "end": 246, "tag": "IglesiaCat\u00f3lica"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 129, "end": 143, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.453, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1ritas"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 231, "end": 245, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "IglesiaCat\u00f3lica"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/brWrcqjjIU", "expanded_url": "http://bit.ly/2tnjt62", "display_url": "bit.ly/2tnjt62", "status": 200, "unwound_url": "https://es.euronews.com/2019/12/18/argentina-se-suicida-un-sacerdote-acusado-de-pederastia?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1576656253"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:09:08.000Z", "id": "1207211180269416448", "edit_history_tweet_ids": ["1207211180269416448"], "author_id": "266669687", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Argentina: se suicida un sacerdote acusado de pederastia. Horas despu\u00e9s de dictarse una orden de arresto contra \u00e9l, el sacerdote Eduardo Lorenzo se quit\u00f3 la vida de un tiro en una sede de C\u00e1ritas #Argentina #pederastia #pedofilia #IglesiaCat\u00f3lica https://t.co/brWrcqjjIU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 197, "end": 221, "probability": 0.7413, "type": "Other", "normalized_text": "La Guerra de las Galaxias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:08:13.000Z", "id": "1207210949331095553", "edit_history_tweet_ids": ["1207210949331095553"], "author_id": "1185532122", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Siempre he dicho que en Vox sab\u00edan muy bien el target de sus votantes y c\u00f3mo tocarles la fibra. Creo que no conocen a su sector friki, o que van creciditos a full, porque iniciar una guerra contra La Guerra de las Galaxias es valiente y/o suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TrasportiRoma"}, {"start": 15, "end": 20, "tag": "Atac"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/mpNJ5QdYPX", "expanded_url": "https://ift.tt/2S0v3yl", "display_url": "ift.tt/2S0v3yl"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/RSqNnHvVcn", "expanded_url": "https://ift.tt/2rUmDxS", "display_url": "ift.tt/2rUmDxS"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T08:08:08.000Z", "id": "1207210926774128640", "edit_history_tweet_ids": ["1207210926774128640"], "author_id": "1080119886502903808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#TrasportiRoma #Atac https://t.co/mpNJ5QdYPX Roma, metro Flaminio chiusa: soldatessa suicida nei bagni https://t.co/RSqNnHvVcn\nvia Roma Trasporti News\nDecember 17, 2019 at 01:14PM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:07:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "896366209968607233", "id": "1207210876861845504", "edit_history_tweet_ids": ["1207210876861845504"], "author_id": "896366209968607233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207210437420486657"}], "text": "@gatita__suicida heridas no se absorbe ni un 5% de lo que te pones. Y esos mismos \u201cdisruptores endocrinos\u201d se encuentran tambi\u00e9n de forma natural en un mont\u00f3n de alimentos, asi que no es como si pudieras evitarlos de todas formas. Y no te preocupes, que el cuerpo los desecha bien y rapido"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5vFp4KcLAm", "expanded_url": "https://es.azvision.az/news/68820/news.html", "display_url": "es.azvision.az/news/68820/new\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:07:45.000Z", "id": "1207210829634002946", "edit_history_tweet_ids": ["1207210829634002946"], "author_id": "2482462690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en #Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/5vFp4KcLAm"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:06:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1207210437420486657", "edit_history_tweet_ids": ["1207210437420486657"], "author_id": "896366209968607233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207041811686010888"}], "text": "@gatita__suicida Que es? Una app que te escanea el codigo de barras y te dice que es malo o bueno? No hagas ni caso porque los \u201cdisruptores endocrinos\u201d estan a tan baja concentraci\u00f3n que necesitarias vaciarte montones de botes para notar algo, y ni eso, porque por la piel a no ser que tengas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9575, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PamelaC1388", "id": "372856182"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:04:31.000Z", "id": "1207210016563875840", "edit_history_tweet_ids": ["1207210016563875840"], "author_id": "63242053", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206979960579219456"}], "text": "RT @PamelaC1388: Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:02:00.000Z", "id": "1207209382095806464", "edit_history_tweet_ids": ["1207209382095806464"], "author_id": "102600102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 107, "username": "20m", "id": "31090827"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uAdmsKCW6d", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4091961/0/un-cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/409196\u2026"}]}, "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/uAdmsKCW6d v\u00eda @20m"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 274, "tag": "Huerfanas"}], "annotations": [{"start": 265, "end": 273, "probability": 0.4341, "type": "Other", "normalized_text": "Huerfanas"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:00:20.000Z", "id": "1207208961860132865", "edit_history_tweet_ids": ["1207208961860132865"], "author_id": "1109103820959825921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfEsta se\u00f1ora es tonta? La chiquilla  acaba de ver como su padre mata a su madre y se suicida y tu le estas hablando sobre lo poco considerada q es su familia al no pensar en su dignidad y llevarla a un orfanato, y sobre porque ser\u00e1 q su padre perdi\u00f3  tanto dinero #Huerfanas \ud83e\udd26"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.3981, "type": "Other", "normalized_text": "naku koro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T08:00:01.000Z", "id": "1207208884546539520", "edit_history_tweet_ids": ["1207208884546539520"], "author_id": "1918152342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "mano o principal d higurashi no naku koro ni consegue ser tudo\n- cuzao\n- paranoico\n- suicida (n liga proq fazem c ele)\n- dram\u00e1tico\n- assassino\n- mais paranoico\n- alvo de bullying\n- criatura c s\u00edndrome de \"eu vo resolve crimes msm tendo chegado aqui ha uns meses e ter so 15 anos\""}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:59:00.000Z", "id": "1207208627226005504", "edit_history_tweet_ids": ["1207208627226005504"], "author_id": "2816614800", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia\n\nEl ciberacoso escolar suscita una creciente preocupaci\u00f3n social en la comunidad cient\u00edfica y en la sociedad en general. \n\nArt\u00edculo completo.\n\nhttps://t.co/JLJupgMpAy https://t.co/8WfAHp1BbP", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/JLJupgMpAy", "expanded_url": "https://journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5", "display_url": "journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/8WfAHp1BbP", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1207208627226005504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8WfAHp1BbP", "media_key": "3_1201949205792727047"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:59:00.000Z", "id": "1207208627095912448", "edit_history_tweet_ids": ["1207208627095912448"], "author_id": "1032223896752324608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia\n\nEl ciberacoso escolar suscita una creciente preocupaci\u00f3n social en la comunidad cient\u00edfica y en la sociedad en general. \n\nArt\u00edculo completo.\n\nhttps://t.co/KBCKIZ4hbq https://t.co/nRwjzrQCN9", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/KBCKIZ4hbq", "expanded_url": "https://journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5", "display_url": "journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/nRwjzrQCN9", "expanded_url": "https://twitter.com/PsychosocialIn1/status/1207208627095912448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nRwjzrQCN9", "media_key": "3_1201949025450315776"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:58:57.000Z", "id": "1207208616853422081", "edit_history_tweet_ids": ["1207208616853422081"], "author_id": "960798343", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:58:56.000Z", "id": "1207208611870658561", "edit_history_tweet_ids": ["1207208611870658561"], "author_id": "3783675035", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207144708826435584"}], "text": "RT @elcomercio_peru: Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido https://t.co/5fcWgkQ7oa"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 125, "tag": "SaludPsicol\u00f3gica"}, {"start": 126, "end": 138, "tag": "SaludMental"}, {"start": 139, "end": 150, "tag": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 151, "end": 166, "tag": "Psicoeducaci\u00f3n"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "Suicidio"}, {"start": 178, "end": 193, "tag": "FelizMi\u00e9rcoles"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.7795, "type": "Other", "normalized_text": "PDF"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/5r9plZdG5K", "expanded_url": "https://www.psicok.es/guias/2018/5/27/prevencion-suicidio", "display_url": "psicok.es/guias/2018/5/2\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568635199503667201/IXwErX82?format=jpg&name=orig", "width": 250, "height": 354}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568635199503667201/IXwErX82?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Gu\u00eda para familiares. Detecci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida (PDF gratuito) \u2014 Psico-K", "description": "Esta gu\u00eda est\u00e1 dirigida especialmente a familiares de aquellos que se puedan encontrar en riesgos de suicidio. Proporciona informaci\u00f3n objetiva y consejos sobre c\u00f3mo identificar las se\u00f1ales de alerta y las habilidades de afrontamiento validadas para su pronta identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n. Os recomend", "unwound_url": "https://www.psicok.es/guias/2018/5/27/prevencion-suicidio"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:58:12.000Z", "id": "1207208426989858817", "edit_history_tweet_ids": ["1207208426989858817"], "author_id": "2382101833", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udcdaGu\u00eda para familiares. Detecci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida (PDF gratuito)\nhttps://t.co/5r9plZdG5K\n#SaludPsicol\u00f3gica #SaludMental #Psicolog\u00eda #Psicoeducaci\u00f3n #Suicidio \n#FelizMi\u00e9rcoles"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:53:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1207207260700758016", "edit_history_tweet_ids": ["1207207260700758016"], "author_id": "111665820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146725133164545"}], "text": "@MilagrosLeivaG Jajajaja pobre imb\u00e9cil. Tremendo ladr\u00f3n y cobarde suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:52:50.000Z", "id": "1207207076730228737", "edit_history_tweet_ids": ["1207207076730228737"], "author_id": "466908351", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:51:18.000Z", "id": "1207206691026210816", "edit_history_tweet_ids": ["1207206691026210816"], "author_id": "953362648464273413", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T07:50:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1021854422182363136", "id": "1207206397223546880", "edit_history_tweet_ids": ["1207206397223546880"], "author_id": "1021854422182363136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207206395499753474"}], "text": "eu senti mta raiva de voc\u00ea, mesmo sendo so uma v\u00edtima. Senti raiva da sua empresa, raiva do seu pa\u00eds, raiva dos seus \"fans\", raiva pelas pessoas que so se lembrariam de vc assim: como um cara que suicidou, mas vc \u00e9 muito mais."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "almaactriz", "id": "234064167"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:49:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "234064167", "id": "1207206327023546368", "edit_history_tweet_ids": ["1207206327023546368"], "author_id": "1428440616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@almaactriz El de ayer\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:49:16.000Z", "id": "1207206180621373440", "edit_history_tweet_ids": ["1207206180621373440"], "author_id": "46668976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de violar a menores de edad https://t.co/KFqsOC78Wh", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/KFqsOC78Wh", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/internacional/cura-argentino-suicida-ser-acusado-violar-menores-edad_1401018.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/inter\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 102, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bernal Ro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/oCoklMlyfK", "expanded_url": "https://carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregunta-suicida-pal-diablo-por-carlos.html?spref=tw", "display_url": "carlosbernalr63.blogspot.com/2019/12/pregun\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:49:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "236636515", "id": "1207206125415870467", "edit_history_tweet_ids": ["1207206125415870467"], "author_id": "1428440616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lopezdoriga Hola Teacher. Buenas noches. \u00bfComo ves?\nPREGUNTA SUICIDA P\u2019AL DIABLO  Por Carlos Bernal Ro... https://t.co/oCoklMlyfK"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 180, "tag": "Huerfanas"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 179, "probability": 0.6969, "type": "Other", "normalized_text": "Huerfanas"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:47:58.000Z", "id": "1207205850219270144", "edit_history_tweet_ids": ["1207205850219270144"], "author_id": "1109103820959825921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Buaaaaahhh... Lo sabiiiaaaaa... Lo unico que pensaba que iba a matar a la madre a prop\u00f3sito y ha sido sin querer. Ahora... \u00bfEl padre se suicida o lo meten a la carcel\ud83e\udd14\ud83e\udd14? #Huerfanas"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:44:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "224916991", "id": "1207205071634796544", "edit_history_tweet_ids": ["1207205071634796544"], "author_id": "351826367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207146725133164545"}], "text": "@MilagrosLeivaG \u00a1Escucharon! \u00a1Somos \"pobres diablos\"!. El tipo se suicida por cobarde y nosotros somos \"pobres diablos!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:44:39.000Z", "id": "1207205016555212800", "edit_history_tweet_ids": ["1207205016555212800"], "author_id": "105599419", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T07:44:37.000Z", "id": "1207205008057470976", "edit_history_tweet_ids": ["1207205008057470976"], "author_id": "423564363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Roma, militare morta suicida. Episodi in aumento, depressione e burnout - https://t.co/XI790nRME9 https://t.co/rzsXPrgw2w", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XI790nRME9", "expanded_url": "http://www.triesteallnews.it/2019/12/18/roma-militare-morta-suicida-episodi-in-aumento-depressione-e-burnout/", "display_url": "triesteallnews.it/2019/12/18/rom\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/rzsXPrgw2w", "expanded_url": "https://twitter.com/TRIESTEALLNEWS/status/1207205008057470976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rzsXPrgw2w", "media_key": "3_1207204998477680640"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T07:43:28.000Z", "id": "1207204720928055296", "edit_history_tweet_ids": ["1207204720928055296"], "author_id": "1039048494", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Fen_church", "id": "14413296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207203109187006464"}], "text": "RT @Fen_church: Banche.\nQuando tocca a te \u00e8 \"lo Stato deve aiutarci, la gente si suicida\"\nQuando tocca agli altri \u00e8 \" Vergogna, aiutano i b\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:41:57.000Z", "id": "1207204335630852098", "edit_history_tweet_ids": ["1207204335630852098"], "author_id": "315681751", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "KenLoach"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nicvaccani", "id": "256891601"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T07:37:47.000Z", "id": "1207203290410299393", "edit_history_tweet_ids": ["1207203290410299393"], "author_id": "368588066", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207054992277938179"}], "text": "RT @nicvaccani: Su @repubblica c\u2019\u00e8 un\u2019intervista a #KenLoach che ben rappresenta il declino della sinistra non solo in Uk ma anche in Europ\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T07:37:04.000Z", "id": "1207203109187006464", "edit_history_tweet_ids": ["1207203109187006464"], "author_id": "14413296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Banche.\nQuando tocca a te \u00e8 \"lo Stato deve aiutarci, la gente si suicida\"\nQuando tocca agli altri \u00e8 \" Vergogna, aiutano i banchieri coi soldi pubblici\"\n13 milioni di italiani si rivolgono ai cartomanti.\n Lo stesso popolo che affida i risparmi al direttore di banca senza un pliss\u00e9"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/OGIt5eBSJ7", "expanded_url": "https://es.azvision.az/news/68820/news.html", "display_url": "es.azvision.az/news/68820/new\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:36:09.000Z", "id": "1207202879171416065", "edit_history_tweet_ids": ["1207202879171416065"], "author_id": "898816932794818560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en #Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/OGIt5eBSJ7"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8044, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Guillemmolamil", "id": "292956433"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:35:05.000Z", "id": "1207202608894615552", "edit_history_tweet_ids": ["1207202608894615552"], "author_id": "914425588374482944", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206702626529775616"}], "text": "RT @Guillemmolamil: A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:34:57.000Z", "id": "1207202577189916672", "edit_history_tweet_ids": ["1207202577189916672"], "author_id": "134629790", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T07:31:31.000Z", "id": "1207201711879839744", "edit_history_tweet_ids": ["1207201711879839744"], "author_id": "730763980831096832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez :\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria:  \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/Z2Qc54z8Dk", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Z2Qc54z8Dk", "expanded_url": "https://twitter.com/MiiihLemoos/status/1206958700818288642", "display_url": "twitter.com/MiiihLemoos/st\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T07:31:06.000Z", "id": "1207201605008973825", "edit_history_tweet_ids": ["1207201605008973825"], "author_id": "618244710", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "agensir", "id": "1307904522"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206916832592052224"}], "text": "RT @agensir: Argentina: suicida sacerdote accusato di abusi su minori. Mons. Fern\u00e1ndez (La Plata), \u201cil Signore ci aiuter\u00e0 a capire e ci ins\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T07:28:24.000Z", "id": "1207200926169272322", "edit_history_tweet_ids": ["1207200926169272322"], "author_id": "985298582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/5xP8CryNLF questa non \u00e8 depressione ma istigazione.MERDE.", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5xP8CryNLF", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/in-edicola/articoli/2019/12/18/soldatessa-suicida-nessuno-cura-i-depressi-in-divisa/5623912/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/in-edicola/art\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:27:57.000Z", "id": "1207200815640928258", "edit_history_tweet_ids": ["1207200815640928258"], "author_id": "725581154", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "4051072402", "username": "sucururia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 254, "tweet_count": 36367, "listed_count": 3}, "name": "."}, {"id": "1421461146", "username": "DilaComments", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 472, "tweet_count": 137857, "listed_count": 16}, "name": "Dila"}, {"id": "150701482", "username": "laprensalara", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341957, "following_count": 1223, "tweet_count": 373967, "listed_count": 684}, "name": "LA PRENSA de Lara"}, {"id": "1117568325301751809", "username": "InformeagoraC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 542, "tweet_count": 6582, "listed_count": 3}, "name": "InformeAgora.com"}, {"id": "259264193", "username": "monteirojct", "location": "Rio De Janeiro ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 643, "tweet_count": 94078, "listed_count": 1}, "name": "Monteiro"}, {"id": "1046248831124492288", "username": "josevictorfrab", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 319, "tweet_count": 18534, "listed_count": 0}, "name": "z\u00e9 #ForaMarcosBraz"}, {"id": "33119191", "username": "ThiagoGViana", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6856, "following_count": 1374, "tweet_count": 113212, "listed_count": 35}, "name": "Thiago Viana"}, {"id": "17473827", "username": "cbnrio", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 643556, "following_count": 96, "tweet_count": 53578, "listed_count": 1525}, "name": "CBN Rio"}, {"id": "1324982852", "username": "ripios2013", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 3086, "tweet_count": 321460, "listed_count": 18}, "name": "Banegas Silvia"}, {"id": "127987377", "username": "alejosefina2", "location": "M\u00e1gica ciudad de BA Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 3132, "tweet_count": 449398, "listed_count": 2}, "name": "Ale \ud83d\udd90\ud83d\udc31"}, {"id": "2934747341", "username": "mikaeeeelss", "location": "041 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 85, "tweet_count": 41079, "listed_count": 1}, "name": "Mikael"}, {"id": "839841199888400386", "username": "totten011", "location": "041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 727, "tweet_count": 50313, "listed_count": 0}, "name": "henyrod\ud83e\udde9"}, {"id": "1060561515370213377", "username": "laprensalaraweb", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8806, "following_count": 769, "tweet_count": 24242, "listed_count": 35}, "name": "La Prensa de Lara"}, {"id": "820835133385216000", "username": "JamesPattoneus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 4085, "tweet_count": 60036, "listed_count": 2}, "name": "James Pattoneus"}, {"id": "134443978", "username": "Vaktoth", "location": "Princ. de la Muy Galana Costa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 1972, "tweet_count": 40987, "listed_count": 14}, "name": "Fernando D. Folcher \ud83d\udcd6\ud83c\udf10\ud83d\udd2c"}, {"id": "50126679", "username": "telefenoticias", "location": "Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3052128, "following_count": 104, "tweet_count": 324670, "listed_count": 4076}, "name": "Telefe Noticias"}, {"id": "945761575008382976", "username": "emilio_diaz57", "location": "Ciudad Jard\u00edn, Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 0, "tweet_count": 3398, "listed_count": 0}, "name": "emilio"}, {"id": "3018165370", "username": "rosadiezglez", "location": "Sodupe, Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 364905, "following_count": 308, "tweet_count": 40336, "listed_count": 1217}, "name": "Rosa D\u00edez"}, {"id": "721805180644274176", "username": "Usertuiter1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 5004, "tweet_count": 322901, "listed_count": 18}, "name": "Paro Nacional"}, {"id": "110713129", "username": "lauraanbw", "location": "aqui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9194, "following_count": 8453, "tweet_count": 169483, "listed_count": 16}, "name": "Laura Borberg Watson"}, {"id": "2853987143", "username": "MaciasAntia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 243, "tweet_count": 2644, "listed_count": 2}, "name": "antia"}, {"id": "17676713", "username": "publico_es", "location": "Madrid, Spain", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1148947, "following_count": 1582, "tweet_count": 549101, "listed_count": 15487}, "name": "P\u00fablico"}, {"id": "753052497321787392", "username": "SeguelSaul", "location": "Ngulumapu-Araucan\u00eda, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 886, "tweet_count": 91181, "listed_count": 3}, "name": "Saul Seguel Palma"}, {"id": "592304769", "username": "Annavilalta87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 2721, "tweet_count": 18273, "listed_count": 0}, "name": "Annavll"}, {"id": "292956433", "username": "Guillemmolamil", "location": "Castell\u00f3 de La Plana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 998, "tweet_count": 22579, "listed_count": 66}, "name": "Guillem L\u00f3pez"}, {"id": "129388536", "username": "barbosaiagooo", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 274, "tweet_count": 49895, "listed_count": 3}, "name": "Iago Barbosa"}, {"id": "504043140", "username": "gullescarol", "location": "Porto Alegre, RS, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 207, "tweet_count": 65915, "listed_count": 0}, "name": "carolinda"}, {"id": "112201212", "username": "pribonatti", "location": "Sao Bernardo do Campo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 1188, "tweet_count": 92248, "listed_count": 2}, "name": "Bonatti"}, {"id": "81419682", "username": "npsidoka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672568, "following_count": 1185, "tweet_count": 54963, "listed_count": 117}, "name": "doka, 7;"}, {"id": "818808048", "username": "WMT3n", "location": "SP/MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1603, "tweet_count": 26424, "listed_count": 1}, "name": "Wagner Montenegro"}, {"id": "312910780", "username": "MarceloLins68", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 152674, "following_count": 9917, "tweet_count": 24212, "listed_count": 502}, "name": "Marcelo Lins"}, {"id": "966517219", "username": "juanfranradio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17365, "following_count": 14210, "tweet_count": 40301, "listed_count": 88}, "name": "JuanFran Radio (RVK)"}, {"id": "1168648890511515651", "username": "lualuvs", "location": "Howl Castle       (she/her)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 659, "tweet_count": 19821, "listed_count": 5}, "name": "Ellie \ud80c\udda9\u2727\ud80c\uddaa"}, {"id": "1118432292131753984", "username": "Notiziedi_it", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "name": "Notiziedi"}, {"id": "180574991", "username": "potxapolanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 166, "tweet_count": 15591, "listed_count": 5}, "name": "Andrea Navarrete C."}, {"id": "6135622", "username": "dw_espanol", "location": "Berlin, Germany", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1289305, "following_count": 161, "tweet_count": 160127, "listed_count": 6987}, "name": "DW Espa\u00f1ol"}, {"id": "920870221", "username": "MadHatter094", "location": "Redavalle, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 4770, "tweet_count": 130879, "listed_count": 13}, "name": "Matteo Sisti \ud83c\udf0d"}, {"id": "1274879209", "username": "061Lucia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 286, "tweet_count": 3382, "listed_count": 8}, "name": "Lucia Torti"}, {"id": "1060150442942980096", "username": "rafaeltardin_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 2, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}, "name": "moreno"}, {"id": "3128623646", "username": "maizamarinho12", "location": "Nordeste/Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 235, "tweet_count": 5246, "listed_count": 0}, "name": "Maria Luiza Marinho (Maiza)"}, {"id": "1193281067211534336", "username": "Antimoderno1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 215, "tweet_count": 8510, "listed_count": 1}, "name": "Paramoderno"}, {"id": "20594284", "username": "jschaulsohn", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125271, "following_count": 535, "tweet_count": 161756, "listed_count": 649}, "name": "jschaulsohn"}, {"id": "1006478931183259648", "username": "nnndI_smp", "location": "proibido falar mal de feira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 458, "tweet_count": 92262, "listed_count": 2}, "name": "um rom\u00e2ntico incorrig\u00edvel"}, {"id": "1032031296191717376", "username": "totoyfil9", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1492, "tweet_count": 16817, "listed_count": 0}, "name": "totoyfil9\u2764\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\u270c"}, {"id": "105035616", "username": "VictorMenjivar", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1164, "tweet_count": 32179, "listed_count": 11}, "name": "V\u00edctor Menjivar"}, {"id": "1140034760309448705", "username": "ningscut", "location": "him", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 317, "tweet_count": 12059, "listed_count": 2}, "name": "\u0618"}, {"id": "1020308682997985280", "username": "joeIsmilIer", "location": "brazil, he/him. (+18)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 750, "tweet_count": 38517, "listed_count": 9}, "name": "Andy"}, {"id": "2853363201", "username": "uaielisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 538, "tweet_count": 26418, "listed_count": 3}, "name": "maria eliza \ud83e\udd8b"}, {"id": "182067572", "username": "isacrossani", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 303, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}, "name": "ISAC ROSSANI"}, {"id": "8931042", "username": "clovxs", "location": "Recife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 875, "tweet_count": 251534, "listed_count": 97}, "name": "dj juninho portugal \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "2684233493", "username": "ollgvitoria", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 153, "tweet_count": 10799, "listed_count": 0}, "name": "Maria \ud83e\udd81\ud83e\udef6\ud83c\udffb"}, {"id": "2279554183", "username": "macielscr", "location": "Le\u00e3o do Norte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 1448, "tweet_count": 99221, "listed_count": 0}, "name": "dog malvado \u2b50\ufe0f\ud83d\udc9c"}, {"id": "1141358089742032896", "username": "YonyRamone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 341, "tweet_count": 51379, "listed_count": 1}, "name": "YonyRamone"}, {"id": "1108003242", "username": "ayalaao", "location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 167, "tweet_count": 27703, "listed_count": 0}, "name": "ayala"}, {"id": "998616474112675841", "username": "Adriana80855844", "location": "San Fernando, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4858, "following_count": 5063, "tweet_count": 192229, "listed_count": 3}, "name": "Adriana Barber\ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"id": "959487306532089861", "username": "Alberto13190844", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 55, "tweet_count": 23528, "listed_count": 0}, "name": "Alberto Mart\u00ednez"}, {"id": "100731315", "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795994, "listed_count": 12403}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"id": "3199528877", "username": "yolydirienzo", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 342, "tweet_count": 19731, "listed_count": 3}, "name": "Se viene el segundo tiempo \ud83d\udc31\ud83d\udc3e"}, {"id": "252168075", "username": "spitta1969", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107610, "following_count": 4654, "tweet_count": 207021, "listed_count": 209}, "name": "Sandra Pitta"}, {"id": "310331770", "username": "Glitterforalba", "location": "La mierda.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 493, "tweet_count": 79789, "listed_count": 11}, "name": "Spoopy glitter."}, {"id": "249186295", "username": "pardalidae", "location": "locus amoenus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 346, "tweet_count": 93393, "listed_count": 10}, "name": "passer \ud83e\udd96"}, {"id": "282499948", "username": "Gilcdt", "location": "Terrassa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 95, "tweet_count": 124390, "listed_count": 36}, "name": "Gil"}, {"id": "471363337", "username": "Nando_Freak", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 197, "tweet_count": 12029, "listed_count": 1}, "name": "Nando"}, {"id": "1137767717208023047", "username": "dudaaruajo1", "location": "027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 180, "tweet_count": 12190, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd8b"}, {"id": "2180335493", "username": "CarlaPillco", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "name": "Carla Pillco Robles"}, {"id": "282155394", "username": "Cluzcar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "45680127", "username": "UMANTO", "location": "Brasil / Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1036, "tweet_count": 36281, "listed_count": 12}, "name": "UMANTO"}, {"id": "6135602", "username": "dw_brasil", "location": "Bonn, Alemanha", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 190003, "following_count": 188, "tweet_count": 64500, "listed_count": 1618}, "name": "DW Brasil"}, {"id": "841309370457698306", "username": "LoboYoloMachine", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 66, "tweet_count": 9626, "listed_count": 1}, "name": "\u00bb\u2014Lobo\u2192"}, {"id": "118366670", "username": "MarBiol_", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 656, "tweet_count": 3488, "listed_count": 0}, "name": "Alex 62% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "1602564134", "username": "juantaboada1965", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2459, "tweet_count": 178976, "listed_count": 80}, "name": "juantaboada1965"}, {"id": "1169420226309570560", "username": "Shatov_", "location": "Tradiloco. Contrarrevoluci\u00f3n.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1522, "tweet_count": 85369, "listed_count": 1}, "name": "\u0428\u0430\u0442\u043e\u0432 \ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2"}, {"id": "2202207174", "username": "Fernaandaassis", "location": "027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 757, "tweet_count": 46076, "listed_count": 1}, "name": "Fernanda \u2728"}, {"id": "268006952", "username": "fernandasi_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 1215, "tweet_count": 38387, "listed_count": 41}, "name": "Fernanda Silveira \ud83c\uddee\ud83c\udde9"}, {"id": "2984190263", "username": "Libertaria120", "location": "Oviedo, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 161, "tweet_count": 386676, "listed_count": 13}, "name": "Ana"}, {"id": "983642710631501824", "username": "14Milimetros", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35712, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}, "name": "14Milimetros"}, {"id": "1049371655238299648", "username": "natypdp", "location": "Terra Rica, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 105, "tweet_count": 21130, "listed_count": 0}, "name": "\u2115\ud835\udd52\u0301\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd6a"}, {"id": "696769374833786880", "username": "tenshiilol", "location": "Nick LOL: S\u00fcbmissa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 668, "tweet_count": 11452, "listed_count": 2}, "name": "\u2661 Tenshi."}, {"id": "1134853634871746560", "username": "1nomealeatorios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1151, "tweet_count": 4696, "listed_count": 4}, "name": "Marquinhos"}, {"id": "716723619603357697", "username": "Heinackbun", "location": "haunting your nightmares...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 289, "tweet_count": 1586, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90\ud835\udd87\ud835\udd9a\ud835\udd93"}, {"id": "1041686132767899648", "username": "mimmin_ah", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 605, "tweet_count": 5416, "listed_count": 1}, "name": "\u0432\u03c3\u0442\u0442\u03c3\u043c \u0432\u03b9\u0442\u00a2\u043d"}, {"id": "1255614170", "username": "ROSADESARON150", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6690, "following_count": 4319, "tweet_count": 146122, "listed_count": 67}, "name": "LA ROSA DE SARON"}, {"id": "762162229", "username": "ObispoMunilla", "location": "Alicante, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86367, "following_count": 28, "tweet_count": 4474, "listed_count": 554}, "name": "Jose Ignacio Munilla"}, {"id": "388741304", "username": "mmontesdorado", "location": "Platja de Barquino, costat mar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 490, "tweet_count": 153357, "listed_count": 4}, "name": "Tutor a la classe dels DOFINS"}, {"id": "793436174597623808", "username": "enid_romanat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 273, "tweet_count": 175694, "listed_count": 0}, "name": "ENID ROMANAT"}, {"id": "1160534818700103680", "username": "gloria_amadx", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 149, "tweet_count": 934, "listed_count": 0}, "name": "gl\u00f3ria"}, {"id": "776171800417927169", "username": "_GirrlBabyy", "location": "ELE/DELE ELA/DELA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 482, "tweet_count": 62653, "listed_count": 0}, "name": "GISE2LE \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 (49/50d)"}, {"id": "747396585089171456", "username": "alone73x1", "location": "Pistoia, Toscana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4964, "following_count": 5269, "tweet_count": 126728, "listed_count": 13}, "name": "alone73x"}, {"id": "631040347", "username": "Dreaming_81", "location": "AlDiL\u00e0DeiSogniNelCassetto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12573, "following_count": 7517, "tweet_count": 75620, "listed_count": 27}, "name": "Dreaming_81"}, {"id": "48073442", "username": "ofuxico_oficial", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 360862, "following_count": 2766, "tweet_count": 202912, "listed_count": 1173}, "name": "OFuxico"}, {"id": "29757084", "username": "odecimoterceiro", "location": "BH/MG/BR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 228, "tweet_count": 3374, "listed_count": 4}, "name": "Jonatas R. Santos"}, {"id": "173950327", "username": "AndreSoares85", "location": "Belo Horizonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5386, "following_count": 1368, "tweet_count": 11487, "listed_count": 74}, "name": "Andr\u00e9 Soares"}, {"id": "942449962926960641", "username": "elpiga3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 369, "tweet_count": 13649, "listed_count": 0}, "name": "armandocalabro"}, {"id": "2482193320", "username": "titotarnogol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 4998, "tweet_count": 56432, "listed_count": 1}, "name": "Roberto Tarnogol"}, {"id": "1010218826192031749", "username": "csousa2000", "location": "P\u00f3voa de Varzim, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 347, "tweet_count": 3989, "listed_count": 0}, "name": "Sousa"}, {"id": "2664312648", "username": "HelderSencadas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 488, "tweet_count": 8140, "listed_count": 0}, "name": "Helder Sencadas"}, {"id": "2573140589", "username": "Oliveiraytx", "location": "Catalunha, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 269, "tweet_count": 15535, "listed_count": 0}, "name": "Japaftv \ud83c\ude50"}, {"id": "242358110", "username": "Raul_9_MA", "location": "Talayuelas o Valencia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 453, "tweet_count": 11051, "listed_count": 0}, "name": "Ra\u00fal Mart\u00ednez"}, {"id": "3833859076", "username": "paidofilhodela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 401, "tweet_count": 27904, "listed_count": 0}, "name": "Matheus Lucas"}, {"id": "758565244356718592", "username": "bokemalaga8101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 559, "tweet_count": 38732, "listed_count": 1}, "name": "juanma"}, {"id": "960481416751534081", "username": "josefer43677288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 66, "tweet_count": 163, "listed_count": 0}, "name": "jose fernandez de la torre"}, {"id": "288826743", "username": "rroquete", "location": "Alcabideche", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 488, "tweet_count": 3958, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Roquete"}, {"id": "489230967", "username": "LeonardoLeona10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 128, "tweet_count": 7229, "listed_count": 0}, "name": "Leonardo L."}, {"id": "444423117", "username": "pasquinonaz", "location": "Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 658, "tweet_count": 16300, "listed_count": 2}, "name": "pasquinonazionale"}, {"id": "2758746196", "username": "Candido80Erick", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2193, "following_count": 2765, "tweet_count": 25959, "listed_count": 3}, "name": "Erick Lula da Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83d\udea9"}, {"id": "1031167332842987522", "username": "GPatagonico", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 3, "tweet_count": 9014, "listed_count": 1}, "name": "Gazzettino Italiano Patag\u00f3nico"}, {"id": "887405855091675136", "username": "Danielepiuomeno", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 391, "tweet_count": 5482, "listed_count": 0}, "name": "Daniele"}, {"id": "978488840", "username": "carlaruocco1", "location": "Roma", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 67650, "following_count": 293, "tweet_count": 11423, "listed_count": 379}, "name": "Carla Ruocco"}, {"id": "2868772072", "username": "f_passerini94", "location": "Milano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 2521, "tweet_count": 49231, "listed_count": 7}, "name": "Filippo Passerini"}, {"id": "1097641593937584128", "username": "157Anonymuos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 510, "tweet_count": 4994, "listed_count": 0}, "name": "Anonymuos157@icloud.com"}, {"id": "1154542131303895040", "username": "Mahreserva12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 7504, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "name": "Mah"}, {"id": "218643508", "username": "Felixguerra33", "location": "Bonao, Rep. Dom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5402, "following_count": 5084, "tweet_count": 39452, "listed_count": 10}, "name": "F\u00e9lix Guerra"}, {"id": "269599749", "username": "patilla38", "location": "grecia , alajuela , costa rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 81, "tweet_count": 15827, "listed_count": 2}, "name": "carlos salas r"}, {"id": "614587095", "username": "lilithsoul_", "location": "Fuengirola, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 124, "tweet_count": 1561, "listed_count": 3}, "name": "LilithSoul - Katia"}, {"id": "534590078", "username": "SantiCIaus", "location": "Fuengirola, M\u00e1laga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 297, "tweet_count": 28903, "listed_count": 6}, "name": "SpookyWhalus\ud83e\ude90"}, {"id": "783828363987316736", "username": "plrobertojr", "location": "Ceil\u00e2ndia - DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 585, "tweet_count": 72506, "listed_count": 4}, "name": "Toshi"}, {"id": "333618295", "username": "BrunoNbarbosa", "location": "Cidade Ocidental, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 537, "tweet_count": 15966, "listed_count": 2}, "name": "Bruno Barbosa \uea00"}, {"id": "2458288620", "username": "BulaciaPaul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 448, "tweet_count": 18369, "listed_count": 4}, "name": "Paul Bulacia"}, {"id": "140123901", "username": "FMConquistador", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58436, "following_count": 732, "tweet_count": 69310, "listed_count": 196}, "name": "El Conquistador 91.3"}, {"id": "933794789518139392", "username": "sajeriva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 143, "tweet_count": 124701, "listed_count": 1}, "name": "MAURICIO RAMIREZ"}, {"id": "108183403", "username": "Elianoacosta", "location": "\u00dcT: 10.170951,-67.931929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 3358, "tweet_count": 39627, "listed_count": 0}, "name": "Eliano Acosta."}, {"id": "604255204", "username": "loaiza_art", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 657, "tweet_count": 15291, "listed_count": 3}, "name": "Luis Eduardo Loaiza"}, {"id": "801313148796018688", "username": "amocupnoodles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 429, "tweet_count": 270084, "listed_count": 6}, "name": "thain\u00e1"}, {"id": "380103021", "username": "uncaracagada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 332, "tweet_count": 127913, "listed_count": 4}, "name": "Indiana Jones"}, {"id": "778413176", "username": "RadioCutFm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40507, "following_count": 17136, "tweet_count": 1159485, "listed_count": 0}, "name": "RadioCut"}, {"id": "877947497230028801", "username": "sobotelha", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24596, "following_count": 4218, "tweet_count": 77084, "listed_count": 129}, "name": "Carolina Botelho"}, {"id": "18122496", "username": "BernardoMF", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 205921, "following_count": 1790, "tweet_count": 27125, "listed_count": 1066}, "name": "Bernardo Mello Franco"}, {"id": "1932652303", "username": "GameOve69786617", "location": "Campinas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 230, "tweet_count": 17097, "listed_count": 0}, "name": "Game Over"}, {"id": "1010493457759178753", "username": "bfblaura", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 169, "tweet_count": 14760, "listed_count": 0}, "name": "Laurinha"}, {"id": "3422410780", "username": "mathmessias1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 196, "tweet_count": 10251, "listed_count": 0}, "name": "Matheus Messias"}, {"id": "2607280361", "username": "_MilagrosLM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 475, "tweet_count": 48206, "listed_count": 1}, "name": "ponja"}, {"id": "1035867083396063233", "username": "Lucymala1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 95, "tweet_count": 3335, "listed_count": 0}, "name": "Lucymala"}, {"id": "101207862", "username": "ordago13", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 36470, "following_count": 2144, "tweet_count": 93017, "listed_count": 686}, "name": "Juan Ce\u00f1al"}, {"id": "388562666", "username": "Rafael_surplus", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 379, "tweet_count": 5389, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Guti\u00e9rrez"}, {"id": "335650728", "username": "igonzalezprieto", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110360, "following_count": 2370, "tweet_count": 64128, "listed_count": 279}, "name": "Ignacio Gonz\u00e1lez Prieto"}, {"id": "602299983", "username": "Deysi_YB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 372, "tweet_count": 8119, "listed_count": 1}, "name": "Gatosa !"}, {"id": "119174866", "username": "rmapalacios", "location": "Lima, Peru", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3658261, "following_count": 74, "tweet_count": 120189, "listed_count": 4316}, "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios"}, {"id": "2581330777", "username": "LiNov27", "location": "Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 1820, "tweet_count": 540776, "listed_count": 0}, "name": "Li Nov"}, {"id": "1042392734", "username": "umbertt", "location": "Ciudad de Buenos Aires ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 454, "tweet_count": 3044, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Humberto Salomoni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "367919082", "username": "AndreadeAbril", "location": "En el \u00faltimo lugar del mundo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35039, "following_count": 32211, "tweet_count": 26701, "listed_count": 48}, "name": "Andrea"}, {"id": "195831315", "username": "almirallackbar", "location": "Catalonia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 484, "tweet_count": 21941, "listed_count": 11}, "name": "Germ\u00e1n Su\u00e1rez"}, {"id": "114309885", "username": "weepingjessica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 5002, "tweet_count": 175708, "listed_count": 32}, "name": "Jessica Rengifo"}, {"id": "4173804253", "username": "williamestevez0", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 262, "tweet_count": 5785, "listed_count": 0}, "name": "DajabonEnLineaRD"}, {"id": "746392536", "username": "Cnr34Nuez", "location": "Callao, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 86, "tweet_count": 913, "listed_count": 0}, "name": "Cesar Nu\u00f1ez Rossi"}, {"id": "79124132", "username": "elhigadodmarita", "location": "Wien. Z\u00fcrich.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115599, "following_count": 1104, "tweet_count": 107688, "listed_count": 341}, "name": "M\u03b1r Mounier\ud83c\udf10"}, {"id": "4164981808", "username": "luca_e_mai_piu", "location": "Modena est regna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 803, "tweet_count": 89614, "listed_count": 33}, "name": "LUCA E BASTA"}, {"id": "776465110856589312", "username": "laperlaneranera", "location": "Paradiso Terrestre. Sicilia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21094, "following_count": 20474, "tweet_count": 126181, "listed_count": 28}, "name": "Laperlanera\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160"}, {"id": "1192551646750027782", "username": "Jose61823459", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 353, "tweet_count": 15907, "listed_count": 0}, "name": "Jose"}, {"id": "138189664", "username": "VencedorMRT", "location": "Puerto la Cruz - Venezuela.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4803, "following_count": 4644, "tweet_count": 296749, "listed_count": 31}, "name": "Concejal Yuraima Allen"}, {"id": "1167352037614530560", "username": "H24Parioli", "location": "Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 0, "tweet_count": 9254, "listed_count": 6}, "name": "H24FlaminioParioli"}, {"id": "444486452", "username": "MariaJesusBC1", "location": "Por ah\u00ed, bailando.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 395, "tweet_count": 50741, "listed_count": 4}, "name": "Mj."}, {"id": "458727413", "username": "jaime_srr", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "name": "Jaime"}, {"id": "1081042654568296449", "username": "coisaboabot", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 0, "tweet_count": 103939, "listed_count": 0}, "name": "coisa boa"}, {"id": "28542777", "username": "brunagoulart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 377, "tweet_count": 106918, "listed_count": 11}, "name": "Bruna Goulart"}, {"id": "148914784", "username": "RavalChino", "location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 2403, "tweet_count": 78610, "listed_count": 31}, "name": "R\u00c5V\u00c2L\u010cH\u00cf\u0143\u00d8"}, {"id": "280186740", "username": "COMPATRIOTA_ESP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1008, "tweet_count": 35131, "listed_count": 7}, "name": "Compatriota\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1173651445893271554", "username": "PelaBiblia", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 165, "tweet_count": 420, "listed_count": 0}, "name": "Pela B\u00edblia"}, {"id": "3817329856", "username": "silviasaiz_1714", "location": "Republica Catalana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7771, "following_count": 8022, "tweet_count": 251472, "listed_count": 21}, "name": "\u2733\ufe0f Silvia Saiz Saiz \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf97"}, {"id": "199090057", "username": "VenusdelTirgua", "location": "Venezuela #COJ Ulrike S\u00e1nchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 2349, "tweet_count": 22308, "listed_count": 6}, "name": "Venus del Tirgua"}, {"id": "773540023887167488", "username": "joaovt35", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 950, "tweet_count": 32734, "listed_count": 0}, "name": "Santa Cruz"}, {"id": "1175611801385480193", "username": "NeguinPcx", "location": "Serra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 244, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "name": "Neguin Da Pcx"}, {"id": "88086311", "username": "OSO_ROJOSO", "location": "Meridianos 17\u00b030' y los 90\u00b0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 3088, "tweet_count": 63442, "listed_count": 12}, "name": "OSO_ROJOSO"}, {"id": "3420803572", "username": "cecc57", "location": "Merida, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 314, "tweet_count": 54155, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Castillo"}, {"id": "1409068826", "username": "maduradascom", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 283054, "following_count": 1202, "tweet_count": 987549, "listed_count": 650}, "name": "Maduradas.com"}, {"id": "816274504301367296", "username": "_rickpedia", "location": "SW-6655-6606-3693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 203, "tweet_count": 22454, "listed_count": 0}, "name": "ricardo"}, {"id": "4091653948", "username": "lucaswachado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 99, "tweet_count": 1207, "listed_count": 0}, "name": "Lucas \ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "3347283070", "username": "laressa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "name": "Lare"}, {"id": "114342003", "username": "norisregina", "location": "Porto Alegre - RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8274, "following_count": 9059, "tweet_count": 221725, "listed_count": 3}, "name": "N\u00f3ris Freitas"}, {"id": "257930093", "username": "Vicente_10MA", "location": "Scranton, PA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1283, "tweet_count": 13473, "listed_count": 2}, "name": "SuperChoco10"}, {"id": "895651870374604801", "username": "iaiopep", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7457, "following_count": 7487, "tweet_count": 110416, "listed_count": 7}, "name": "Pepito Grillo"}, {"id": "1176672987644399619", "username": "VesgoDefinido", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 235, "tweet_count": 746, "listed_count": 0}, "name": "carpenoctem"}, {"id": "49016005", "username": "naranjero", "location": "Alaska", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5203, "following_count": 788, "tweet_count": 279416, "listed_count": 52}, "name": "aurelia"}, {"id": "2428926990", "username": "negromangueraa", "location": "Palo Negro, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57477, "following_count": 19900, "tweet_count": 98486, "listed_count": 66}, "name": "D\u044f. N\u03b5g\u044fo M\u03b1\u0438gu\u03b5\u044fa."}, {"id": "418350611", "username": "RobeDelMaiz", "location": "Ronda/Valencia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1187, "tweet_count": 98934, "listed_count": 22}, "name": "Robe Del Ma\u00edz"}, {"id": "2193070818", "username": "FacuuBlancoo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 295, "tweet_count": 21671, "listed_count": 0}, "name": "fac\u2664\u2667"}, {"id": "825740906", "username": "juuli_flores", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 465, "tweet_count": 46631, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udca5\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6"}, {"id": "75894635", "username": "gotorapha", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 140, "tweet_count": 25935, "listed_count": 3}, "name": "raphael goto"}, {"id": "48322324", "username": "Oniromanie", "location": "Paris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4555, "following_count": 991, "tweet_count": 27437, "listed_count": 141}, "name": "Juliette Lancel"}, {"id": "335860185", "username": "cha_matou", "location": "Tours, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 609, "tweet_count": 84191, "listed_count": 102}, "name": "Chamatou"}, {"id": "1104012572", "username": "goro_daimonn", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 316, "tweet_count": 25083, "listed_count": 2}, "name": "goro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "2912654471", "username": "ChoiceJMC", "location": "Morro do Atalaia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420609, "following_count": 1410, "tweet_count": 37638, "listed_count": 64}, "name": "CHOICE #CLIPELAJE"}, {"id": "1073477750", "username": "Espejo_Gipuzkoa", "location": "San Sebasti\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 47, "tweet_count": 14581, "listed_count": 16}, "name": "El Espejo - Gipuzkoa"}, {"id": "2981893535", "username": "elizad0409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1883, "tweet_count": 55263, "listed_count": 3}, "name": "Elizabeth Amundarain"}, {"id": "455320996", "username": "PadreTeofiloR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13462, "following_count": 1731, "tweet_count": 50061, "listed_count": 57}, "name": "Padre Te\u00f3filo Rodr\u00edguez"}, {"id": "4289682252", "username": "pachipal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 3932, "tweet_count": 49485, "listed_count": 5}, "name": "Patricia"}, {"id": "999913258432708608", "username": "dilfwannabe", "location": "he/they", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 469, "tweet_count": 6904, "listed_count": 2}, "name": "Fom\ud83c\udf41"}, {"id": "1052633515936735232", "username": "yewonair", "location": "\u2800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4267, "following_count": 1258, "tweet_count": 22683, "listed_count": 33}, "name": "MOVED"}, {"id": "2484485449", "username": "zperseoz", "location": "Valencia, Espa\u00f1a.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 737, "tweet_count": 12975, "listed_count": 0}, "name": "Perseo"}, {"id": "266674649", "username": "euronewsit", "location": "Europa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14762, "following_count": 75, "tweet_count": 83993, "listed_count": 379}, "name": "euronews Italiano"}, {"id": "3430540491", "username": "notidelcibao", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 808, "tweet_count": 64509, "listed_count": 0}, "name": "Noticias del Cibao"}, {"id": "72109102", "username": "sagome31", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 263, "tweet_count": 13590, "listed_count": 0}, "name": "Sandra Gomez Meneses"}, {"id": "31090827", "username": "20m", "location": "Spain", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1503478, "following_count": 51566, "tweet_count": 577123, "listed_count": 14227}, "name": "20minutos.es"}, {"id": "1136631157766983680", "username": "fabrizenko", "location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 460, "tweet_count": 75741, "listed_count": 0}, "name": "Fabricio Hern\u00e1ndez \ud83d\udcae"}, {"id": "112393260", "username": "albertxunitat", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2745, "following_count": 4885, "tweet_count": 56437, "listed_count": 33}, "name": "Albert Republic\u00e0 \ud83d\udcac"}, {"id": "376733025", "username": "RMxSERVICESxLDA", "location": "Angola - Luanda - Cidadela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 201, "tweet_count": 1281, "listed_count": 0}, "name": "CABRAL MORAIS - RM SERVICES LDA"}, {"id": "2447608953", "username": "GervasOficial", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 241, "tweet_count": 10652, "listed_count": 1}, "name": "Gerv\u00e1sio"}, {"id": "138758273", "username": "ilianakpot", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1922, "tweet_count": 17483, "listed_count": 1}, "name": "Iliana"}, {"id": "795421156165767168", "username": "NicooAndreoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135090, "following_count": 0, "tweet_count": 9656, "listed_count": 73}, "name": "Nicol\u00e1s Andreoli"}, {"id": "899402795270504448", "username": "Torkental", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 368, "tweet_count": 28481, "listed_count": 1}, "name": "Torkental."}, {"id": "811138529938042880", "username": "militiaestvita_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6385, "following_count": 1490, "tweet_count": 16725, "listed_count": 20}, "name": "Capit\u00e1n Alvarf\u00e1\u00f1ez"}, {"id": "40329047", "username": "silvrib", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773251, "listed_count": 71}, "name": "silv"}, {"id": "946801881493508096", "username": "CapitnTrueno5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 839, "tweet_count": 102066, "listed_count": 0}, "name": "Capit\u00e1n Trueno"}, {"id": "1071565315962793984", "username": "EdgarVi98956135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 173, "tweet_count": 4598, "listed_count": 0}, "name": "Edgar Villarroel"}, {"id": "18172386", "username": "radiosantafentc", "location": "Colombia, Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18052, "following_count": 7587, "tweet_count": 268065, "listed_count": 432}, "name": "Radio SantaFe"}, {"id": "122612126", "username": "FFuentealbaS", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 439, "tweet_count": 25221, "listed_count": 1}, "name": "Freddy Fuentealba Sanzana"}, {"id": "2922934845", "username": "Gulag2016", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 2376, "tweet_count": 64368, "listed_count": 0}, "name": "Gulag desde 14/03/2020 \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "865625543445630979", "username": "AlejandroPenles", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 4933, "tweet_count": 67647, "listed_count": 5}, "name": "Alejandro Mon y Men\u00e9ndez"}, {"id": "545530978", "username": "juaotenorio", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7754, "following_count": 1515, "tweet_count": 18597, "listed_count": 2}, "name": "jo\u00e3ozinho"}, {"id": "1098257391764803585", "username": "pedroferr_", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 2214, "tweet_count": 35799, "listed_count": 0}, "name": "pepeu"}, {"id": "1268477372", "username": "superjotta", "location": "P A N A M \u00c1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 540, "tweet_count": 15891, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude45\ud835\ude64\ud835\ude69\ud835\ude69\ud835\ude56\ud83c\udfb2"}, {"id": "2291133182", "username": "TraficoCPanama", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77912, "following_count": 140, "tweet_count": 147612, "listed_count": 240}, "name": "Tr\u00e1fico Panam\u00e1"}, {"id": "303298971", "username": "earncliff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 430, "tweet_count": 5763, "listed_count": 6}, "name": "Earnshaw"}, {"id": "250600982", "username": "encenall", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 1872, "tweet_count": 79084, "listed_count": 4}, "name": "Lucy Jordan"}, {"id": "2595505661", "username": "escabellat", "location": "Espanya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3977, "following_count": 655, "tweet_count": 175724, "listed_count": 41}, "name": "Jordi"}, {"id": "1698269761", "username": "ElenaOroni", "location": "Ponent", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 4998, "tweet_count": 69898, "listed_count": 29}, "name": "Elena"}, {"id": "379117948", "username": "Viborianus", "location": "AMANECERBacalar16072022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 820, "tweet_count": 108901, "listed_count": 28}, "name": "viborianus"}, {"id": "53034192", "username": "patoramirez22", "location": "Europa ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 2783, "tweet_count": 326745, "listed_count": 57}, "name": "pato ramirez"}, {"id": "464788608", "username": "fall_maay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 103, "tweet_count": 8442, "listed_count": 20}, "name": "\ud83c\udf42"}, {"id": "86743573", "username": "igorogh", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3903, "following_count": 1004, "tweet_count": 120114, "listed_count": 405}, "name": "Igor Rogh \ud83d\udd70\ufe0f"}, {"id": "1175226141440978945", "username": "AlexP_MG", "location": "Contagem, MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1607, "tweet_count": 103020, "listed_count": 13}, "name": "Quinn Ewers stan"}, {"id": "1173017382991872000", "username": "LuferNasgo", "location": "Wolverhampton, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 514, "tweet_count": 19173, "listed_count": 1}, "name": "Lufer \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4"}, {"id": "1267498513", "username": "JGAvatar1157", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 320, "tweet_count": 31452, "listed_count": 168}, "name": "JGuerra"}, {"id": "41549558", "username": "r_a_m_i4", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1056, "tweet_count": 42425, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33 Rodrigo Mu\u0439oz \ud83c\udf33\ud83c\udf33"}, {"id": "624693575", "username": "Oihane_MM", "location": "\u2744 Siberia~Gasteiz \u2744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 303, "tweet_count": 78105, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\udf39 Broken Queen \ud83c\udf39"}, {"id": "999208369", "username": "gonngutierrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 498, "tweet_count": 27735, "listed_count": 4}, "name": "Gonzalo"}, {"id": "1079690310374977536", "username": "Adriano15099434", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 42, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "name": "Adriano"}, {"id": "719545495522275328", "username": "AnaPere65058334", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 575, "tweet_count": 4792, "listed_count": 0}, "name": "Ana Perez"}, {"id": "1187286761774505986", "username": "MaraJos36272792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1631, "tweet_count": 154858, "listed_count": 1}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 RODR\u00cdGUEZ P\u00c9REZ"}, {"id": "1118586756645912576", "username": "blueC36", "location": "Mediterr\u00e1neo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 634, "tweet_count": 323, "listed_count": 1}, "name": "C."}, {"id": "946491668437590016", "username": "90248a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24038, "following_count": 488, "tweet_count": 32789, "listed_count": 94}, "name": "Noventa"}, {"id": "483306381", "username": "Ameisin_", "location": "Baleares, Islas Baleares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 227, "tweet_count": 157370, "listed_count": 12}, "name": "Ameisin"}, {"id": "1184154747009404928", "username": "BFeliciotti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 509, "tweet_count": 9404, "listed_count": 0}, "name": "Brillito"}, {"id": "105005424", "username": "ReniRossi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49817, "following_count": 621, "tweet_count": 88484, "listed_count": 52}, "name": "Reni \ud83c\udf3b"}, {"id": "898586578074972160", "username": "d_mirallas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 262, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}, "name": "Dani \u262d"}, {"id": "2281403884", "username": "nessaxcavalcant", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 203, "tweet_count": 4331, "listed_count": 0}, "name": "farm"}, {"id": "1083811983932182529", "username": "anadokarate", "location": "na lua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 326, "tweet_count": 6660, "listed_count": 0}, "name": "\u2726anA\u2726"}, {"id": "1127681488634429440", "username": "euprad0", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 316, "tweet_count": 4457, "listed_count": 0}, "name": "PRADO"}, {"id": "2409835020", "username": "GaymerCansado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 519, "tweet_count": 31595, "listed_count": 1}, "name": "Pipinho VAI VOTAR 13 DE NOVO"}, {"id": "2415222487", "username": "PedroTolipan", "location": "RN\u27a1\ufe0fRJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 1149, "tweet_count": 36065, "listed_count": 25}, "name": "Pedro Tolipan \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udea8\ud83e\udeb8\u2692\ufe0f\ud83c\udfdb\ufe0f"}, {"id": "158297426", "username": "martinbe97", "location": "A Coru\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 200, "tweet_count": 12061, "listed_count": 1}, "name": "MBB"}, {"id": "926328325097836544", "username": "TassoOfficial", "location": "Lione, Francia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2258, "tweet_count": 8187, "listed_count": 8}, "name": "Cristiano Tassinari"}, {"id": "142316470", "username": "ErnesGarcia", "location": "\u00dcT: 10.697043,-71.62921", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 339, "tweet_count": 14846, "listed_count": 4}, "name": "Ernestina Garc\u00eda"}, {"id": "1073210759197396992", "username": "Gabrielmelga1", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 143, "tweet_count": 2798, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd60"}, {"id": "899996156255711232", "username": "Quijote_cuerdo", "location": "Almer\u00eda, Andalucia Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7111, "following_count": 7134, "tweet_count": 173199, "listed_count": 6}, "name": "ARES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "95084221", "username": "ezzeenow", "location": "ALBA KUKA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1216, "tweet_count": 9184, "listed_count": 2}, "name": "Prezzemolo"}, {"id": "97094716", "username": "arielviano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29052, "following_count": 7879, "tweet_count": 111897, "listed_count": 37}, "name": "ariel viano \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "1346264641", "username": "hugoflores3600", "location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 2859, "tweet_count": 39718, "listed_count": 7}, "name": "Victor Hugo\ud83d\udd38"}, {"id": "1668634826", "username": "surfeandolanube", "location": "Burgos, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 780, "tweet_count": 51878, "listed_count": 5}, "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b"}, {"id": "412486165", "username": "alef_igorr", "location": "Barueri, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1539, "tweet_count": 23202, "listed_count": 5}, "name": "\u00c1lef"}, {"id": "1051770983047155712", "username": "OmarsalazarOs", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 417, "tweet_count": 8118, "listed_count": 0}, "name": "omarsalazarOS"}, {"id": "235139317", "username": "Mauriciomulder", "location": "Lima", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "name": "Mauricio Mulder"}, {"id": "246209541", "username": "mrcruben", "location": "Chaco, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 632, "tweet_count": 11818, "listed_count": 4}, "name": "VILAKRUB"}, {"id": "80894808", "username": "nanduti", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535376, "following_count": 94, "tweet_count": 397919, "listed_count": 880}, "name": "Radio \u00d1andut\u00ed"}, {"id": "107443894", "username": "lirumas71", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 28, "tweet_count": 8832, "listed_count": 0}, "name": "liruzzo massimo"}, {"id": "1053547133083811840", "username": "Pedruoou", "location": "konoha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 144, "tweet_count": 5890, "listed_count": 0}, "name": "p"}, {"id": "82107741", "username": "PaloRubin", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237415, "following_count": 2736, "tweet_count": 77867, "listed_count": 194}, "name": "Palo"}, {"id": "834431658279501825", "username": "notizieoggi_com", "location": "Milano, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}, "name": "Notizie Oggi"}, {"id": "2369173310", "username": "JuanVersacevs19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 2194, "tweet_count": 23823, "listed_count": 0}, "name": "DIOS CON NOSOTROS."}, {"id": "128965935", "username": "maxuel84", "location": "Napoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 522, "tweet_count": 48743, "listed_count": 4}, "name": "Massimiliano Iovine"}, {"id": "69028635", "username": "guillermobustos", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 783, "tweet_count": 425119, "listed_count": 28}, "name": "Gmo. Bustos Duhart"}, {"id": "721061837320622081", "username": "Bemnegaoo", "location": "perdido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 488, "tweet_count": 6671, "listed_count": 0}, "name": "Trav\u00e3o"}, {"id": "958751163133906944", "username": "GiustiziaNews24", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 167, "tweet_count": 879, "listed_count": 3}, "name": "Giustizia News24"}, {"id": "3287972321", "username": "Pietroloboo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 328, "tweet_count": 4539, "listed_count": 0}, "name": "Pietro Lobo \u2720\u2720\ud83c\udfb0"}, {"id": "1117634091241934848", "username": "22kBraba", "location": "Morro da Mangueira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 304, "tweet_count": 10368, "listed_count": 0}, "name": "Talita Vieira LULA#13"}, {"id": "295398281", "username": "UNIONAREQUIPA", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 102, "tweet_count": 3815, "listed_count": 1}, "name": "Uni\u00f3n"}, {"id": "912512456580370433", "username": "elcurul", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 230, "tweet_count": 16147, "listed_count": 0}, "name": "ElCurulHist\u00f3rico.pe\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #QuedateEnCasa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "281093385", "username": "notizieit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 16, "tweet_count": 209881, "listed_count": 322}, "name": "Notizie.it"}, {"id": "138791529", "username": "sihayrevolucion", "location": "REPUBLICA BOLIVARIANA ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 2163, "tweet_count": 42765, "listed_count": 17}, "name": "angel cordova"}, {"id": "1001637009683812353", "username": "Volibearteadel1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 202, "tweet_count": 24040, "listed_count": 1}, "name": "cristm"}, {"id": "2288775144", "username": "celinha7066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 271, "tweet_count": 7955, "listed_count": 0}, "name": "celia regina faria"}, {"id": "1385583433", "username": "_KazeJoe", "location": "En una simulaci\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 391, "tweet_count": 19908, "listed_count": 7}, "name": "Me toc\u00f3 ser el keisi llou"}, {"id": "2806188339", "username": "EdwinBordaMeza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 321, "tweet_count": 16107, "listed_count": 0}, "name": "Edwin Borda"}, {"id": "233033221", "username": "elcomercio_peru", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026431, "following_count": 418, "tweet_count": 317742, "listed_count": 1426}, "name": "El Comercio"}, {"id": "1188040266340556801", "username": "conmaria2010gm1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 983, "tweet_count": 6747, "listed_count": 0}, "name": "Arca Noticias"}, {"id": "267391369", "username": "jupopss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 271, "tweet_count": 29124, "listed_count": 0}, "name": "jupops 13 \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "175077938", "username": "begval", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 1442, "tweet_count": 35120, "listed_count": 16}, "name": "Bego\u00f1a Valdenegro"}, {"id": "275105547", "username": "monterobonao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 452, "tweet_count": 129465, "listed_count": 7}, "name": "Jose Montero"}, {"id": "231726084", "username": "zazoomblog", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180080, "listed_count": 0}, "name": "Zazoom Social News"}, {"id": "3866411715", "username": "riomoni49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 579, "tweet_count": 75266, "listed_count": 3}, "name": "Moni Dominguez"}, {"id": "926541944813244416", "username": "EdgardoCanu", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3820, "following_count": 4507, "tweet_count": 65381, "listed_count": 3}, "name": "Edgardo Javier Canu"}, {"id": "980102187178250240", "username": "Santiguazzelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4323, "following_count": 1183, "tweet_count": 29919, "listed_count": 7}, "name": "Jos\u00e9 Santiago Guazzelli"}, {"id": "72389720", "username": "emiliano_ricard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 2255, "tweet_count": 66763, "listed_count": 8}, "name": "\ud83d\udd3bSOLO SI ES SI \ud83d\udc9a Intentando no ser machista.\ud83d\udc9a"}, {"id": "399712757", "username": "MHUEL_", "location": "http://www.mhuel.org/", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4118, "following_count": 3237, "tweet_count": 172688, "listed_count": 63}, "name": "mhuelaicismo"}, {"id": "2285285560", "username": "JesusHerrero11", "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 756, "tweet_count": 52852, "listed_count": 6}, "name": "Jesus Herrero \ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ud83c\uddf1\ud83c\uddf0\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83c\uddea\ud83c\uddf9\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"id": "1133561538", "username": "danikm4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 527, "tweet_count": 11779, "listed_count": 12}, "name": "dani cama"}, {"id": "294870149", "username": "isacardoso75", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 1672, "tweet_count": 47921, "listed_count": 4}, "name": "Isa Cardoso"}, {"id": "1043491023173951489", "username": "najufrancaa", "location": "Franca, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 342, "tweet_count": 7978, "listed_count": 0}, "name": "naju olsen"}, {"id": "900054848", "username": "jjgsal", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 2014, "tweet_count": 32886, "listed_count": 19}, "name": "Tio Yorkx"}, {"id": "377258222", "username": "PauFarinetes", "location": "Hostafrancs (EastEnd Cortsenc)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1457, "tweet_count": 69638, "listed_count": 16}, "name": "A les 5:00h al cole"}, {"id": "972222630", "username": "PuertadeOVERTON", "location": "Islas Canarias  Canary Islands", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 4122, "tweet_count": 35494, "listed_count": 38}, "name": "LA PUERTA DE OVERTON \ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"id": "506123396", "username": "BeVergara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25272, "following_count": 1140, "tweet_count": 13033, "listed_count": 526}, "name": "Bernardo Vergara"}, {"id": "964526682978836480", "username": "Lousmia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 46, "tweet_count": 2740, "listed_count": 0}, "name": "Widow"}, {"id": "1626407502", "username": "effi365", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 390, "tweet_count": 25421, "listed_count": 0}, "name": "fratelliD'italaiacerveteriliberamente"}, {"id": "1103485972052934656", "username": "aleelopezq", "location": "Alto Parana, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 687, "tweet_count": 2983, "listed_count": 0}, "name": "28"}, {"id": "4846374718", "username": "uyEcos", "location": "Montevideu, Uruguai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31688, "following_count": 430, "tweet_count": 61419, "listed_count": 134}, "name": "Ecos Uruguay"}, {"id": "2998253961", "username": "ecos_la", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2615, "following_count": 597, "tweet_count": 21311, "listed_count": 35}, "name": "Ecos Latinoam\u00e9rica"}, {"id": "202763197", "username": "mark_fd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 505, "tweet_count": 5300, "listed_count": 2}, "name": "Marc Ferrer"}, {"id": "2377016284", "username": "Yeeyuuu19", "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 164, "tweet_count": 12023, "listed_count": 1}, "name": "Yeray"}, {"id": "3730583722", "username": "estevizq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 175, "tweet_count": 51237, "listed_count": 1}, "name": "Rodolfo  Vizcarra"}, {"id": "1053712204061646848", "username": "vitor_gomesfg", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 179, "tweet_count": 2951, "listed_count": 0}, "name": "vitor"}, {"id": "1076846598930554880", "username": "ma_luizaxx", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 323, "tweet_count": 10438, "listed_count": 0}, "name": "marilu"}, {"id": "324818479", "username": "GDS_it", "location": "Palermo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 35451, "following_count": 244, "tweet_count": 218741, "listed_count": 602}, "name": "Gds.it"}, {"id": "543437303", "username": "Torres9_ATM", "location": "NORWICH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 386, "tweet_count": 25224, "listed_count": 2}, "name": "Torres"}, {"id": "155235799", "username": "Nebesu_", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4410, "following_count": 630, "tweet_count": 53626, "listed_count": 95}, "name": "\u2744\ufe0f Nebesu Cultureta \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "82646716", "username": "BiotecX_", "location": "La L\u00ednea - Bruselas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 283, "tweet_count": 4225, "listed_count": 34}, "name": "Dar\u00edo Garc\u00eda"}, {"id": "369699992", "username": "JJ_ARENAPARANA", "location": " Curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1554, "tweet_count": 19207, "listed_count": 1}, "name": "Pastor Jorge Nunes"}, {"id": "1308876426", "username": "mrcampins", "location": "Marratx\u00ed, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 831, "tweet_count": 24478, "listed_count": 6}, "name": "Mart\u00ed ha experimentado el Multiverso de la Locura"}, {"id": "754015691666317312", "username": "Tathar_Films", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 138, "tweet_count": 4665, "listed_count": 2}, "name": "Tathar"}, {"id": "717039627916484608", "username": "zazoomnews", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba"}, {"id": "3068581983", "username": "sonpsicodoc", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 543, "tweet_count": 1638, "listed_count": 23}, "name": "Sonia Psicodocencia"}, {"id": "2816614800", "username": "CopMadrid", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26845, "following_count": 13388, "tweet_count": 17573, "listed_count": 230}, "name": "Colegio Oficial de la Psicolog\u00eda de Madrid"}, {"id": "828548645305905152", "username": "Pontebata", "location": "Girona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7530, "following_count": 724, "tweet_count": 4737, "listed_count": 49}, "name": "Aythami Soto"}, {"id": "556207845", "username": "Jupao3116", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20033, "listed_count": 2}, "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "837789136899579904", "username": "Capacapo3", "location": "En este Mundo \ud83c\udf0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 731, "tweet_count": 61665, "listed_count": 1}, "name": "Capacapo"}, {"id": "970964263106940928", "username": "gab_rodenas", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 1230, "tweet_count": 2892, "listed_count": 19}, "name": "Gabriel R\u00f3denas"}, {"id": "479659402", "username": "balmoripa", "location": "Oviedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1077, "tweet_count": 1114, "listed_count": 1}, "name": "Rabaneruca"}, {"id": "196124725", "username": "bluiz2010", "location": "Pambansang Punong Rehiyon, Rep", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10090, "following_count": 10545, "tweet_count": 211784, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3bLuiz Correia Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b"}, {"id": "1454728183", "username": "Amor_y_Rabia", "location": "Valladolid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5402, "following_count": 70, "tweet_count": 70009, "listed_count": 124}, "name": "Amor y Rabia News"}, {"id": "3374142856", "username": "beir_bua", "location": "Forest Park, Lovecraft Country", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3132, "following_count": 1015, "tweet_count": 31656, "listed_count": 36}, "name": "\u028f\u028a\u057c\u0262 \u0266\u025b\u0262\u025b\u029f\u0268\u01df\u057c \ud83d\udcbb"}, {"id": "1143642402294513669", "username": "MariaSo88764485", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1061, "tweet_count": 37921, "listed_count": 0}, "name": "Maria Soares"}, {"id": "342403919", "username": "AiltonBenedito", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 265428, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito"}, {"id": "1056953846247931904", "username": "Rey_Del_Glam", "location": "Greendale Community College", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1069, "tweet_count": 130255, "listed_count": 1}, "name": "Hello Chucky! \ud83e\udde1"}, {"id": "218649671", "username": "josefran_gata", "location": "Gata de Gorgos, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 454, "tweet_count": 6219, "listed_count": 0}, "name": "Jose Fran"}, {"id": "2898342717", "username": "psousadealmeida", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3420, "following_count": 624, "tweet_count": 18108, "listed_count": 1}, "name": "paulin"}, {"id": "564628730", "username": "umvicente", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90865, "following_count": 1114, "tweet_count": 210970, "listed_count": 207}, "name": "vicente van gogh"}, {"id": "1116398599", "username": "filobusbus", "location": "Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1607, "tweet_count": 56175, "listed_count": 30}, "name": "Filoberto"}, {"id": "18935802", "username": "repubblica", "location": "Rome, Italy", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3498457, "following_count": 405, "tweet_count": 965582, "listed_count": 12874}, "name": "Repubblica"}, {"id": "872526007", "username": "JofrePilos", "location": "Catalunya Lliure i Sobirana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 2763, "tweet_count": 96230, "listed_count": 1}, "name": "Guifr\u00e9 el Pil\u00f3s \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"id": "931664661023547392", "username": "CamiiGisel1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 18, "tweet_count": 5222, "listed_count": 0}, "name": "CAMILA"}, {"id": "2536041588", "username": "aramendiflor", "location": "Viedma, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 786, "tweet_count": 32779, "listed_count": 1}, "name": "Florencia"}, {"id": "1186188498", "username": "JuanarioMedina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 2229, "tweet_count": 335030, "listed_count": 93}, "name": "Juan Medina Garcia"}, {"id": "188808829", "username": "Yanelda", "location": "Bogot\u00e1", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 76488, "following_count": 1936, "tweet_count": 51559, "listed_count": 349}, "name": "Yanelda Jaimes"}, {"id": "1126802495764824064", "username": "33newell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 76, "tweet_count": 1556, "listed_count": 0}, "name": "33newell"}, {"id": "2434644604", "username": "SergioMorai", "location": "Brasilia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 971, "tweet_count": 14445, "listed_count": 1}, "name": "um 2022 melhor para todos."}, {"id": "971110539169591298", "username": "wilsonwitzel", "location": "RJ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 227467, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "name": "Wilson Witzel"}, {"id": "840374947", "username": "angeles0562", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 254, "tweet_count": 21622, "listed_count": 0}, "name": "angeles"}, {"id": "885886218319388673", "username": "yasmi01__", "location": "\ud835\udcd5\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf8\ud83e\udd0d\ud83c\udff4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 705, "tweet_count": 35416, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf1a"}, {"id": "379483583", "username": "almenospude", "location": "Santiago, Chile.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 2257, "tweet_count": 16000, "listed_count": 1}, "name": "PatoRo-unotresunodos"}, {"id": "425361093", "username": "DiegoMayoSan", "location": "Sevilla - Los Palacios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 495, "tweet_count": 45802, "listed_count": 8}, "name": "Diego Mayo \ud83c\udfbc"}, {"id": "908056001617817600", "username": "sei_la_bem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 667, "tweet_count": 8587, "listed_count": 0}, "name": "Miguel"}, {"id": "1153455187589246978", "username": "ClaudioObelixx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 193, "tweet_count": 25228, "listed_count": 0}, "name": "Cl\u00e1udio"}, {"id": "929948624703823872", "username": "studio1989jpn", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989"}, {"id": "1291339302", "username": "jlvllop", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 810, "tweet_count": 111280, "listed_count": 30}, "name": "jlvllop"}, {"id": "377908727", "username": "manelrawal", "location": "Raval (Barcelona)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1321, "tweet_count": 276774, "listed_count": 32}, "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fManel Rastafari Zen II*II \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83c\udfb8"}, {"id": "3153058024", "username": "CarlosC_418", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 2024, "tweet_count": 135684, "listed_count": 1}, "name": "Carlos Castillo"}, {"id": "966887268", "username": "alejandro1994_", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1969, "tweet_count": 11897, "listed_count": 1}, "name": "alexrrc\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b"}, {"id": "2929387925", "username": "elm3lvin", "location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36833, "listed_count": 5}, "name": "elm3lvin\u00ae"}, {"id": "771351819171790848", "username": "LaSalitadelSin", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "3618321977", "username": "XERDAN_Design", "location": "Malta?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1394, "tweet_count": 136097, "listed_count": 64}, "name": "XERDAN\ud83c\udf0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddf2\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "430873229", "username": "donapatri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 2469, "tweet_count": 64891, "listed_count": 47}, "name": "\ud83c\udf97@donatella \ud83c\udf97"}, {"id": "3890757089", "username": "laszlohortobagh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 694, "tweet_count": 11540, "listed_count": 0}, "name": "laszlo hortobaghyi"}, {"id": "279217864", "username": "wkanyewest", "location": " ele/dele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25810, "following_count": 16581, "tweet_count": 440993, "listed_count": 34}, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "2764196929", "username": "75ES15", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1974, "tweet_count": 24402, "listed_count": 1}, "name": "Emanuele Sparano"}, {"id": "547211451", "username": "Samm9502", "location": "Vancouver, British Columbia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1156, "tweet_count": 23615, "listed_count": 2}, "name": "\u2022Sammmm"}, {"id": "1103360481341902854", "username": "Profilo3Marco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 43, "tweet_count": 481466, "listed_count": 2}, "name": "marco staff.profilo3"}, {"id": "3387499252", "username": "RosaKempin", "location": "D\u00e8nia - Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10404, "following_count": 10044, "tweet_count": 383126, "listed_count": 70}, "name": "Amaya51"}, {"id": "1087813382055563264", "username": "mariangarcia57", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 534, "tweet_count": 33618, "listed_count": 2}, "name": "MG"}, {"id": "137947143", "username": "Fargerike", "location": "El Norte N\u00f3rdico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 559, "tweet_count": 43645, "listed_count": 0}, "name": "Holmenkoll"}, {"id": "910821878", "username": "OJOVENE", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12397, "following_count": 1543, "tweet_count": 771892, "listed_count": 79}, "name": "vision 360"}, {"id": "2293735518", "username": "AldoVarelyYT", "location": "Te gusta Minecraft - Sigueme!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 1655, "tweet_count": 46609, "listed_count": 32}, "name": "Aldo Varely"}, {"id": "939870007605022723", "username": "PaoloLoSardo1", "location": "Carpi, Emilia Romagna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 522, "tweet_count": 3173, "listed_count": 0}, "name": "Sapiens_pocosapiens"}, {"id": "138863572", "username": "JLmelgacho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4679, "following_count": 5040, "tweet_count": 368964, "listed_count": 10}, "name": "Jos\u00e9 L. Cortez"}, {"id": "3155077227", "username": "Edgar18Ej", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1487, "tweet_count": 35835, "listed_count": 0}, "name": "Edgar Jimenez"}, {"id": "976949068562878466", "username": "MariaLo56631044", "location": "Oviedo, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 117, "tweet_count": 13040, "listed_count": 0}, "name": "Maria Lopez"}, {"id": "73038139", "username": "leondemanet", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 2479, "tweet_count": 29695, "listed_count": 6}, "name": "TodoYaFue"}, {"id": "923657628", "username": "korocotta75", "location": "Torrelavega. Cantabria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 5007, "tweet_count": 286434, "listed_count": 83}, "name": "Jes\u00fas Alberto"}, {"id": "1078581646755069952", "username": "LUIS83579520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 914, "tweet_count": 38283, "listed_count": 0}, "name": "LUIS"}, {"id": "1181277344859852805", "username": "Francis03775625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 162, "tweet_count": 1578, "listed_count": 0}, "name": "FRANCISCO CORTES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "3379011411", "username": "evaenlaradio", "location": "ROMA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14740, "following_count": 913, "tweet_count": 19833, "listed_count": 184}, "name": "Eva Fern\u00e1ndez"}, {"id": "1060633211565420544", "username": "kkkkkkkduda", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 765, "tweet_count": 38031, "listed_count": 0}, "name": "maria dudinha"}, {"id": "297663283", "username": "LaVerdadOculta1", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11431, "following_count": 101, "tweet_count": 166663, "listed_count": 176}, "name": "La verdad oculta"}, {"id": "1153984773167243264", "username": "fnapolisempre83", "location": "Napoli, Campania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 596, "tweet_count": 22249, "listed_count": 1}, "name": "Qualquadra non cosa!"}, {"id": "2522911828", "username": "PDUmorista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 3469, "tweet_count": 34956, "listed_count": 28}, "name": "Pietro Diomede"}, {"id": "3048368938", "username": "luuanz1", "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 343, "tweet_count": 8600, "listed_count": 0}, "name": "DoysL"}, {"id": "104949293", "username": "PParanhosL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 92, "tweet_count": 83137, "listed_count": 4}, "name": "Patrick Paranhos"}, {"id": "14533675", "username": "libNFreedom", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 133, "tweet_count": 16980, "listed_count": 6}, "name": "Liberty\u00b4N\u00b4Freedom"}, {"id": "1108348289861193728", "username": "irpiniatimes1", "location": "Avellino, Campania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 371, "tweet_count": 34549, "listed_count": 9}, "name": "irpiniatimes"}, {"id": "2398284858", "username": "alfredotorresc2", "location": "En tu coraz\u00f3n.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1528, "tweet_count": 2246, "listed_count": 0}, "name": "alfredo torres clavi"}, {"id": "783780747740123137", "username": "Jordigolive", "location": "Barcelona,  Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 360, "tweet_count": 5330, "listed_count": 0}, "name": "Jordi Garcia i Oliv\u00e9"}, {"id": "735066474", "username": "Rayfloren", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 27, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "name": "Rayfloren"}, {"id": "1192513094846734337", "username": "731valetotto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1345, "tweet_count": 47834, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udf3bVale\ud83c\udf37M.\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfb6\ud83c\udfc1"}, {"id": "961156383310778369", "username": "AlpujarraVerde", "location": "Somewhere over the rainbow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1910, "tweet_count": 9545, "listed_count": 9}, "name": "\ud83c\udf31AlpujarraVerde \ud83c\udf3b\ud83d\udc9a\u262e\ufe0f"}, {"id": "759033595478544384", "username": "ZigZig1984", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5517, "following_count": 5098, "tweet_count": 10661, "listed_count": 0}, "name": "Praieiro"}, {"id": "1185240365101703168", "username": "juliftoplikar", "location": "paran\u00e1/oro verde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 314, "tweet_count": 12255, "listed_count": 0}, "name": "juli"}, {"id": "3254924130", "username": "SuperChannel_12", "location": "Piedras Negras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196766, "listed_count": 130}, "name": "Super Channel 12"}, {"id": "219342782", "username": "Radio_Zocalo", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11789, "following_count": 2198, "tweet_count": 275697, "listed_count": 165}, "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias"}, {"id": "4371773295", "username": "Xottet", "location": "Mallorca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 441, "tweet_count": 23605, "listed_count": 3}, "name": "xottet"}, {"id": "88758803", "username": "ReSalmoiraghi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 2675, "tweet_count": 148565, "listed_count": 1}, "name": "Re Salmoiraghi"}, {"id": "775900935952355328", "username": "forenselcctp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 521, "tweet_count": 34145, "listed_count": 0}, "name": "Rodolfo Flores"}, {"id": "146643051", "username": "sanabriasergio", "location": "Para Uno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1480, "tweet_count": 26677, "listed_count": 2}, "name": "Sergio Sanabria \ud83d\udcd8\ud83c\udf93\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"id": "2898689945", "username": "trjaime007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 4632, "tweet_count": 90978, "listed_count": 9}, "name": "Jaime007"}, {"id": "1583871996", "username": "Yorchker", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 192, "tweet_count": 59944, "listed_count": 1}, "name": "SpookyFace \ud83c\udf83"}, {"id": "375754564", "username": "mfaropalau", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 504, "tweet_count": 4730, "listed_count": 1}, "name": "Miquel Faro Palau \ud83c\udf97"}, {"id": "776791021460025344", "username": "Rogue1movie", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2, "tweet_count": 217473, "listed_count": 2}, "name": "Stars wars related n"}, {"id": "1185532122", "username": "pacojonar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 624, "tweet_count": 29244, "listed_count": 3}, "name": "paco (286.000)"}, {"id": "63961997", "username": "_Sazed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 1187, "tweet_count": 68571, "listed_count": 14}, "name": "Uqu\u00e9n \ud83e\udde0\ud83c\udf0d\ud83d\udd96"}, {"id": "538395588", "username": "BreathKeepGoing", "location": "Chiantishire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1446, "tweet_count": 36235, "listed_count": 15}, "name": "Monia"}, {"id": "2473375067", "username": "prestia_fabio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 2474, "tweet_count": 243199, "listed_count": 15}, "name": "Fabio Prestia"}, {"id": "76786936", "username": "leggoit", "location": "Rome, Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29660, "following_count": 436, "tweet_count": 275957, "listed_count": 537}, "name": "Leggo"}, {"id": "348751829", "username": "elperiodico_cat", "location": "Barcelona", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 79857, "following_count": 7471, "tweet_count": 261860, "listed_count": 1863}, "name": "El Peri\u00f3dico"}, {"id": "203717084", "username": "probo8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 455, "tweet_count": 20820, "listed_count": 14}, "name": "Paulo Martine \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "494418886", "username": "Majakovsk73", "location": "Roma-Terni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4027, "following_count": 788, "tweet_count": 52688, "listed_count": 143}, "name": "Majakovsk"}, {"id": "797701516945670144", "username": "cecygzzg1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 491, "tweet_count": 52562, "listed_count": 0}, "name": "sesi"}, {"id": "454334307", "username": "_072a410", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 95, "tweet_count": 11576, "listed_count": 0}, "name": "AV"}, {"id": "1573124664", "username": "mtornem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1177, "tweet_count": 7533, "listed_count": 0}, "name": "keep"}, {"id": "45050866", "username": "acfigueiredo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 5000, "tweet_count": 40503, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndre Figueiredo"}, {"id": "300437413", "username": "ojosdvideo", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4287, "following_count": 4637, "tweet_count": 83933, "listed_count": 5}, "name": "martin orozco \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "273117241", "username": "bauerbrun", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29633, "following_count": 296, "tweet_count": 52203, "listed_count": 119}, "name": "Bruno Bauer"}, {"id": "232328365", "username": "GerardoaliagaA", "location": "Per\u00fa ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 2265, "tweet_count": 144542, "listed_count": 26}, "name": "Gerardo Aliaga"}, {"id": "63824442", "username": "MeiaLua68", "location": "Bari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 784, "tweet_count": 7731, "listed_count": 1}, "name": "Lorenzo68"}, {"id": "888154718", "username": "_gmotta65", "location": "Sardegna, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4126, "following_count": 3130, "tweet_count": 29175, "listed_count": 7}, "name": "Giovanni motta \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f#Deviante"}, {"id": "1012797513148129280", "username": "MariaRo51490621", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4577, "following_count": 3630, "tweet_count": 88105, "listed_count": 0}, "name": "Maryros\ud83c\udf3a"}, {"id": "2174563015", "username": "VanZandarius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 2215, "tweet_count": 88859, "listed_count": 30}, "name": "Hasta aqu\u00ed ANTIFA"}, {"id": "1167766319640563712", "username": "Francis00856320", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 231, "tweet_count": 654, "listed_count": 0}, "name": "panto"}, {"id": "2993789903", "username": "ladypalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12072, "following_count": 1534, "tweet_count": 152103, "listed_count": 105}, "name": "ladypalo"}, {"id": "4795882349", "username": "SupervisoraEnfu", "location": "Yo-ya-ni-lo-s\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 1201, "tweet_count": 47246, "listed_count": 46}, "name": "SuprvisoraEnfurecida \ud83c\udf34"}, {"id": "306682964", "username": "TayoLopezGrado", "location": "Catalunyeeee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 649, "tweet_count": 71389, "listed_count": 0}, "name": "Tayo Lopez-Grado"}, {"id": "201936927", "username": "felipetorres79", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 927, "tweet_count": 35721, "listed_count": 7}, "name": "Felipe Torres"}, {"id": "2319114890", "username": "mercestop", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1425, "tweet_count": 2755, "listed_count": 7}, "name": "Mercedes Estop Zafra"}, {"id": "986746921686577153", "username": "Juanilloficial", "location": "Ferrol, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1905, "tweet_count": 22606, "listed_count": 1}, "name": "Juanelo trilobite oficial \ud83d\udd3b\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"id": "1205143751108284418", "username": "VittorioCocive1", "location": "Messina31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 4992, "tweet_count": 67689, "listed_count": 1}, "name": "Vittorio Cocivera"}, {"id": "837320894", "username": "DanielaNavas", "location": "Cucuta- Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 99, "tweet_count": 5457, "listed_count": 1}, "name": "Daniela Navas"}, {"id": "75264243", "username": "alanrodrigues14", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "name": "Alan Rodrigues"}, {"id": "1076971229515530241", "username": "dcc_brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"id": "4896318689", "username": "CATzona_com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 310, "tweet_count": 543708, "listed_count": 25}, "name": "CATzona"}, {"id": "1653273061", "username": "anafuar", "location": "Sant Just Desvern", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 128, "tweet_count": 4853, "listed_count": 0}, "name": "Ana Funes"}, {"id": "194202717", "username": "EPExtremadura", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82476, "following_count": 142, "tweet_count": 123314, "listed_count": 541}, "name": "El Peri\u00f3dico Extremadura"}, {"id": "4514867961", "username": "cavensos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 3500, "tweet_count": 43818, "listed_count": 20}, "name": "Vamos a morir todos"}, {"id": "2525878324", "username": "rafel_cm", "location": "Barcelona - Catalunya.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 3442, "tweet_count": 73901, "listed_count": 29}, "name": "Rafel Cabrera //*//"}, {"id": "1105847555085266945", "username": "alfoaleor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 366, "tweet_count": 23445, "listed_count": 0}, "name": "Alfoale"}, {"id": "501025167", "username": "EP_internac_cat", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 81, "tweet_count": 33130, "listed_count": 12}, "name": "El Peri\u00f3dico Intern."}, {"id": "907333861255925760", "username": "Fuijumanji", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 255, "tweet_count": 23013, "listed_count": 0}, "name": "Aquel que no es el otro"}, {"id": "1077696919802167297", "username": "EjGhessi", "location": "Planet Earth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 58, "tweet_count": 5631, "listed_count": 0}, "name": "EGoldstein"}, {"id": "891371037333630976", "username": "alberto__rh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 102, "tweet_count": 26598, "listed_count": 2}, "name": "(\u2310\u25a0-\u25a0)"}, {"id": "1082037459649736705", "username": "lucascostard", "location": "Hogwarts is my home", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 207, "tweet_count": 6604, "listed_count": 0}, "name": "lucas"}, {"id": "334994056", "username": "teodorogabe", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 355, "tweet_count": 22176, "listed_count": 0}, "name": "teodoro"}, {"id": "2685081068", "username": "NaabehDavid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1438, "tweet_count": 886, "listed_count": 0}, "name": "David Naabeh"}, {"id": "703682063958974465", "username": "sofzulara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 735, "tweet_count": 173565, "listed_count": 15}, "name": "JuliaArango"}, {"id": "1000099776371798016", "username": "txicubala", "location": "Braga, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 379, "tweet_count": 14854, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"id": "416890670", "username": "VinzBis", "location": "Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 551, "tweet_count": 6542, "listed_count": 16}, "name": "Vincenzo Bisbiglia"}, {"id": "1035988567603007489", "username": "delpaccio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 396, "tweet_count": 44863, "listed_count": 1}, "name": "Delpaccio"}, {"id": "2304106784", "username": "juniefilms", "location": "who knows? ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 2886, "tweet_count": 82318, "listed_count": 15}, "name": "lay \u2718 | Hee month \ud83d\udc98"}, {"id": "1010632780022255618", "username": "bumkeystar", "location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}, "name": "Ingrid loves kibum \u2661"}, {"id": "903741465242869761", "username": "ohatxaoankla", "location": "Valensinya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 92, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "name": "Ankla o hatxa"}, {"id": "504329549", "username": "iolandabatalle", "location": "#theseaalwaysthesea ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14626, "following_count": 1998, "tweet_count": 58685, "listed_count": 192}, "name": "Iolanda Batall\u00e9 Prats"}, {"id": "243349727", "username": "madfxline", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 695, "tweet_count": 39992, "listed_count": 10}, "name": "hehe \ud83d\ude0e"}, {"id": "1091462279596515329", "username": "P0CH0_194", "location": "Galiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 514, "tweet_count": 13981, "listed_count": 1}, "name": "Pocho el pato mamadu Spooky \ud83d\udc7b\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc80\ud83c\udf41\ud83c\udf83 \ud83e\udd6b"}, {"id": "96225807", "username": "pacomailkickfre", "location": "Toledo, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1210, "tweet_count": 15114, "listed_count": 18}, "name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f"}, {"id": "3030533474", "username": "angiuoniluigi", "location": "Mercato San Severino, Campania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7865, "following_count": 8635, "tweet_count": 330236, "listed_count": 100}, "name": "angiuoniluigi"}, {"id": "1204181032754397184", "username": "Vico_gollo", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 92, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc9a \ud835\udc78\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc86\ud835\udc8f"}, {"id": "1125278658", "username": "edumartegani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 882, "tweet_count": 8469, "listed_count": 1}, "name": "edumartegani"}, {"id": "1897229894", "username": "piligoga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1607, "tweet_count": 20791, "listed_count": 1}, "name": "Pilar G.G."}, {"id": "509656633", "username": "NoticiasdelaCol", "location": "Zulia - Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33177, "following_count": 12574, "tweet_count": 209732, "listed_count": 131}, "name": "Noticiascol"}, {"id": "2451854449", "username": "foxmuldewr", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7038, "following_count": 1525, "tweet_count": 249471, "listed_count": 40}, "name": "k."}, {"id": "837739932345040897", "username": "Pollyannabaa", "location": "Abra\u00e7o \u00c7a\u011fDen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 247, "tweet_count": 78528, "listed_count": 3}, "name": "\u2022 Polly \u2022"}, {"id": "814828245552168961", "username": "politikeoum7bj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3664, "following_count": 817, "tweet_count": 25613, "listed_count": 19}, "name": "POLITIKEO \u270a\ud83d\udd3b UM7BJ"}, {"id": "122030995", "username": "CTodde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1759, "tweet_count": 63960, "listed_count": 90}, "name": "Cristiano Todde"}, {"id": "256891601", "username": "nicvaccani", "location": "Lecco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 1991, "tweet_count": 80056, "listed_count": 45}, "name": "Nicola Vaccani"}, {"id": "960178722220445696", "username": "kendwarocks1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 176, "tweet_count": 26909, "listed_count": 0}, "name": "kendwarocks"}, {"id": "946831288811577344", "username": "mbf971", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 452, "tweet_count": 24351, "listed_count": 1}, "name": "mbf97"}, {"id": "108082212", "username": "ledivia", "location": "Salvador Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 889, "tweet_count": 47876, "listed_count": 0}, "name": "Ledes"}, {"id": "1053627455376908289", "username": "MichelePappaco1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 1, "tweet_count": 24686, "listed_count": 0}, "name": "Michele Pappacoda"}, {"id": "841369155278368768", "username": "oknosureddit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 812, "tweet_count": 77622, "listed_count": 6}, "name": "Oknotizie su Reddit"}, {"id": "2848253853", "username": "resistenzasvran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 2384, "tweet_count": 38199, "listed_count": 0}, "name": "COVID 1984 #WeWillALLBeThere"}, {"id": "918561486641008640", "username": "Elenaraqueh", "location": "Castille-La Mancha, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 259, "listed_count": 0}, "name": "Elen\u00c6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2670\ufe0f"}, {"id": "1500476029", "username": "EnriqueElGenio", "location": "Recogiendo chatarra en Donbass", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 3128, "tweet_count": 70846, "listed_count": 5}, "name": "Enrique, el Genio."}, {"id": "1381789998", "username": "PamJiles", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 651343, "following_count": 298, "tweet_count": 85252, "listed_count": 531}, "name": "#PamelaJilesDiputada"}, {"id": "900536479855915008", "username": "anagoalss", "location": "ela \u2022 dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1048, "tweet_count": 2390, "listed_count": 1}, "name": "ju"}, {"id": "2539551249", "username": "capillamdp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 1035, "tweet_count": 17020, "listed_count": 0}, "name": "gua\u00efta69\ud83d\udc41"}, {"id": "1159786566790856704", "username": "PalomitasconGEr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 193, "tweet_count": 4358, "listed_count": 1}, "name": "El Tito Ger"}, {"id": "266669687", "username": "euronewses", "location": "Europa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 138188, "following_count": 407, "tweet_count": 117336, "listed_count": 1935}, "name": "euronews espa\u00f1ol"}, {"id": "1080119886502903808", "username": "roma_trasporti", "location": "Rome, Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 6, "tweet_count": 22750, "listed_count": 3}, "name": "Ultime Notizie - Trasporti Roma"}, {"id": "896366209968607233", "username": "RadMimikyu", "location": "cafeinada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 220, "tweet_count": 27815, "listed_count": 6}, "name": "mujer sigma\ud83e\udd6d"}, {"id": "2482462690", "username": "Roksana201707", "location": "Azerbaiy\u00e1n, Bak\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 601, "tweet_count": 34906, "listed_count": 0}, "name": "Roksana Mammadova"}, {"id": "63242053", "username": "AGPA1980", "location": "Donde no me puedes encontrar..", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 747, "tweet_count": 37589, "listed_count": 1}, "name": "Adri\u00e1n P\u00e1rraga \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\udde6\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "372856182", "username": "PamelaC1388", "location": "Macondo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 478, "tweet_count": 28488, "listed_count": 0}, "name": "Pam.E\ud83d\udc41"}, {"id": "102600102", "username": "FELIBERTY", "location": "PUERTO RICO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1406, "tweet_count": 22169, "listed_count": 5}, "name": "LUIS FELIBERTY"}, {"id": "1109103820959825921", "username": "DeMiManoSiempre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 352, "tweet_count": 8270, "listed_count": 0}, "name": "Omayra\ud83d\udc9c"}, {"id": "1918152342", "username": "moonya_kyaan", "location": "nilou \u00e9 petista e eu tb serei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 3162, "tweet_count": 97789, "listed_count": 17}, "name": "lua (uwu)"}, {"id": "1032223896752324608", "username": "PsychosocialIn1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 158, "tweet_count": 771, "listed_count": 6}, "name": "Psychosocial Intervention"}, {"id": "960798343", "username": "marcindanet", "location": "Valls, Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1419, "tweet_count": 30111, "listed_count": 40}, "name": "Marc Moncunill ||*||"}, {"id": "3783675035", "username": "lechococat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 909, "tweet_count": 13837, "listed_count": 2}, "name": "Lechococat"}, {"id": "2382101833", "username": "psypsicoK", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23688, "following_count": 5479, "tweet_count": 7699, "listed_count": 230}, "name": "Psico-K"}, {"id": "111665820", "username": "alver37", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 646, "tweet_count": 166124, "listed_count": 5}, "name": "Alberto Vergara"}, {"id": "224916991", "username": "MilagrosLeivaG", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2008633, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "name": "milagrosleiva"}, {"id": "466908351", "username": "Stekito", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 931, "tweet_count": 16104, "listed_count": 4}, "name": "Roberto Caselles"}, {"id": "953362648464273413", "username": "Zorro1921", "location": "Vitoria-Gasteiz, ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 182, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}, "name": "ZORRO1921"}, {"id": "1021854422182363136", "username": "bloombaloom_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1256, "tweet_count": 62678, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd9d\u2077"}, {"id": "1428440616", "username": "rincondedacne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 96, "tweet_count": 638649, "listed_count": 17}, "name": "Carlos Bernal Romero"}, {"id": "234064167", "username": "almaactriz", "location": "df", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 2349, "tweet_count": 1696, "listed_count": 11}, "name": "Alma Rosa Bernal M"}, {"id": "46668976", "username": "periodicoaragon", "location": "Zaragoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90632, "following_count": 637, "tweet_count": 277640, "listed_count": 917}, "name": "El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n"}, {"id": "236636515", "username": "lopezdoriga", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8041351, "following_count": 1923, "tweet_count": 432811, "listed_count": 15593}, "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga"}, {"id": "351826367", "username": "hecjua", "location": "lima - peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 47, "tweet_count": 6995, "listed_count": 1}, "name": "Hector J"}, {"id": "105599419", "username": "JordiPardo", "location": "Castellbisbal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 588, "tweet_count": 25363, "listed_count": 11}, "name": "Sanabra \ud83e\udd19"}, {"id": "423564363", "username": "TRIESTE_news", "location": "Trieste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5898, "following_count": 439, "tweet_count": 40947, "listed_count": 74}, "name": "TRIESTE.news"}, {"id": "1039048494", "username": "SacchiGg", "location": "Pensionato \ud83d\ude37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 3174, "tweet_count": 84485, "listed_count": 10}, "name": "gillus53 #facciamorete\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"id": "14413296", "username": "Fen_church", "location": "milano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3316, "following_count": 3371, "tweet_count": 59453, "listed_count": 6}, "name": "Fen_church"}, {"id": "315681751", "username": "cenutrio", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 34, "tweet_count": 78146, "listed_count": 1}, "name": "CENUTRIO \ud83d\udd4a\ud83c\udf97"}, {"id": "368588066", "username": "LorenzoZL74", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 2110, "tweet_count": 114331, "listed_count": 44}, "name": "Lorenzo Z."}, {"id": "898816932794818560", "username": "sevdabekirova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 326, "tweet_count": 25201, "listed_count": 1}, "name": "SevdaBekirova"}, {"id": "914425588374482944", "username": "Lena41384087", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 1971, "tweet_count": 152108, "listed_count": 4}, "name": "Lena#femxarxa"}, {"id": "134629790", "username": "mduransaldivar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 3234, "tweet_count": 113703, "listed_count": 1}, "name": "mdm\ud83d\udc51"}, {"id": "304958799", "username": "IrvingGatell", "location": "K\u00f6apen Burg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "name": "Irving Gatell"}, {"id": "730763980831096832", "username": "liz_vincler", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 145, "tweet_count": 2353, "listed_count": 0}, "name": "coxinha de churros\ud83e\udd0c\ud83c\udffc"}, {"id": "618244710", "username": "ottovanz", "location": "dei Padri Dottrinari di Torino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 41, "tweet_count": 243377, "listed_count": 47}, "name": "Otto"}, {"id": "1307904522", "username": "agensir", "location": "Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18195, "following_count": 103, "tweet_count": 55981, "listed_count": 242}, "name": "SIR"}, {"id": "985298582", "username": "AnnaCongelata6", "location": "pakistan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 263, "tweet_count": 48285, "listed_count": 4}, "name": "Dott.ssa post mortem"}, {"id": "725581154", "username": "escarizmanuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 208, "tweet_count": 6712, "listed_count": 2}, "name": "Manuel Escariz"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7146, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Monick"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.7518, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:40:23.000Z", "id": "1207264342573535234", "edit_history_tweet_ids": ["1207264342573535234"], "author_id": "1421461146", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "Que tanta not\u00edcia ruim, e o dia nem come\u00e7ou direito: Um MC de SP se suicida fazendo live, Monick e a esposa do goleiro do S\u00e3o Paulo sofrem agress\u00e3o f\u00edsica  por parte dos parceiros. Miseric\u00f3rdia!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-17T23:24:35.000Z", "id": "1207079169257066499", "edit_history_tweet_ids": ["1207079169257066499"], "author_id": "1046248831124492288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207058521268916226"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA:\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/YjwlgLePqy", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/YjwlgLePqy", "expanded_url": "https://twitter.com/Vi_santan4/status/1207058521268916226", "display_url": "twitter.com/Vi_santan4/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 146, "tag": "NoArNaCBN"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "CBNRio"}, {"start": 155, "end": 170, "tag": "CBNMaisCarioca"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4644, "type": "Place", "normalized_text": "Cachambi"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.3898, "type": "Other", "normalized_text": "CBNRio"}, {"start": 156, "end": 169, "probability": 0.5047, "type": "Other", "normalized_text": "CBNMaisCarioca"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/LG0C6MG9c3", "expanded_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/285714/crianca-morre-apos-ser-jogada-de-janela-pelo-padra.htm", "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/28\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/285714/crianca-morre-apos-ser-jogada-de-janela-pelo-padra.htm"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T09:58:18.000Z", "id": "1207238652109217792", "edit_history_tweet_ids": ["1207238652109217792"], "author_id": "17473827", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 27, "quote_count": 7}, "text": "Trag\u00e9dia foi no Cachambi. Segundo a pol\u00edcia, o homem tinha brigado com a m\u00e3e do menino. Eles tinham um relacionamento havia oito meses.\n#NoArNaCBN #CBNRio #CBNMaisCarioca\n\nhttps://t.co/LG0C6MG9c3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 181, "probability": 0.604, "type": "Other", "normalized_text": "HdeP"}], "mentions": [{"start": 217, "end": 229, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:07:48.000Z", "id": "1207256140888850432", "edit_history_tweet_ids": ["1207256140888850432"], "author_id": "127987377", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Un cura acusado de 5 violaciones con acceso carnal al saber que iba preso se suicida Que hacen sus ped\u00f3filos amigos?? le organizan una misa Si eso no es encubrir a los perversos HdeP que??? Basta de tapar a ped\u00f3filos @Pontifex_es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6621, "type": "Person", "normalized_text": "mika"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.3447, "type": "Other", "normalized_text": "GTA"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:45:24.000Z", "id": "1207265603029000192", "edit_history_tweet_ids": ["1207265603029000192"], "author_id": "839841199888400386", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ouvindo monstro e lembrando dql video do mika em que ela suicida o pr\u00f3prio boneco do GTA"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 52, "tag": "PeriodismoIzquierdista"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "Guillier"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Paulsen"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/6nG8sFFuGa", "expanded_url": "https://t.co/6nG8sFFuGa", "display_url": "t.co/6nG8sFFuGa"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:26:07.000Z", "id": "1207260750865190913", "edit_history_tweet_ids": ["1207260750865190913"], "author_id": "820835133385216000", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Los padres del activismo del #PeriodismoIzquierdista, y disc\u00edpulos directos del suicida Allende, son los detestables Guillier y Paulsen. Afortunadamente ya est\u00e1n ancianos y prontos al viaje final.... https://t.co/6nG8sFFuGa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7929, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.269, "type": "Other", "normalized_text": "Lorenzo"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/3F3d3JtvhQ", "expanded_url": "https://telefenoticias.com.ar/actualidad/el-arzobispado-de-la-plata-homenajea-al-cura-lorenzo-en-la-parroquia-en-la-que-cometio-los-abusos/", "display_url": "telefenoticias.com.ar/actualidad/el-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:17:48.000Z", "id": "1207258657613897732", "edit_history_tweet_ids": ["1207258657613897732"], "author_id": "50126679", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 91, "like_count": 75, "quote_count": 289}, "text": "El Arzobispado de La Plata homenajea al cura Lorenzo en la parroquia en la que cometi\u00f3 los abusos https://t.co/3F3d3JtvhQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/SkObHpbsvK", "expanded_url": "https://twitter.com/silvia0907/status/1207045825827942400", "display_url": "twitter.com/silvia0907/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:53:57.000Z", "id": "1207207357572427781", "edit_history_tweet_ids": ["1207207357572427781"], "author_id": "3018165370", "public_metrics": {"retweet_count": 2813, "reply_count": 469, "like_count": 4693, "quote_count": 145}, "text": "S\u00e1nchez es una desgracia para Espa\u00f1a. Pero, \u00bfy los espa\u00f1oles que le han votado? \u00bfY los dirigentes de su partido que siguen apoy\u00e1ndole? \u00bfY los medios que tapan sus mentiras, que blanquean su historia? Todos esos, \u00bfqu\u00e9 son?  https://t.co/SkObHpbsvK"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-17T17:16:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "72627916", "id": "1206986530956480512", "edit_history_tweet_ids": ["1206986530956480512"], "author_id": "110713129", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206665681472835584"}], "text": "@carlaangola @cmrondon Traducci\u00f3n: Salir de un pol\u00edtico corrupto y de su pandilla en este momento, es suicida...\nAs\u00ed han manipulado al Pa\u00eds est\u00e1 sarta de vagabundos palangristas por a\u00f1os...\nTodos pertenecen a lo peor del Pa\u00eds... grimoso."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-17T19:29:00.000Z", "id": "1207019883675947008", "edit_history_tweet_ids": ["1207019883675947008"], "author_id": "17676713", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 7}, "text": "Cifras preocupantes: una persona se suicida cada dos horas y media en nuestro pa\u00eds. https://t.co/qMW8p7LZSV", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/qMW8p7LZSV", "expanded_url": "https://twitter.com/publico_es/status/1207019883675947008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qMW8p7LZSV", "media_key": "13_1206983844831924227"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6569, "type": "Person", "normalized_text": "Zozulya"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.7928, "type": "Organization", "normalized_text": "Albacete"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Josep Pedrerol"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-16T22:28:20.000Z", "id": "1206702626529775616", "edit_history_tweet_ids": ["1206702626529775616"], "author_id": "292956433", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 25, "like_count": 2354, "quote_count": 13}, "text": "A partir de ahora, todos a cantarle puto nazi a Zozulya y que suspendan todos los partidos del Albacete fuera de casa. La liga a la mierda. Josep Pedrerol se suicida en directo. Caos y destrucci\u00f3n. Perros y gatos cohabitando. La histeria de las masas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9095, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:22:47.000Z", "id": "1207259910389587969", "edit_history_tweet_ids": ["1207259910389587969"], "author_id": "504043140", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O goleiro Jean, do S\u00e3o Paulo, bateu na esposa... verme! Mas obviamente, n\u00e3o vai acontecer nada. Porque se o goleiro Bruno matou e recebeu propostas, o que \u00e9 bater n\u00e9!?\n\nBRASIL LIXO!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "MC Mineiro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-16T20:30:01.000Z", "id": "1206672854189846529", "edit_history_tweet_ids": ["1206672854189846529"], "author_id": "81419682", "public_metrics": {"retweet_count": 1276, "reply_count": 33, "like_count": 8931, "quote_count": 73}, "text": "n\u00e3o conhecia o MC Mineiro, nunca tive contato com o mesmo, mas \u00e9 triste demais uma situa\u00e7\u00e3o dessa, o menino se matou numa live, que a familia se conforte.. cuidem de vcs rapaziada, a depress\u00e3o t\u00e1 levando muitos de n\u00f3s embora, n\u00e3o ignorem oque pode te matar, vc faria falta.\n\ud83d\ude15"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T03:25:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "312910780", "id": "1207139744624328704", "edit_history_tweet_ids": ["1207139744624328704"], "author_id": "312910780", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 226, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207139742783037440"}], "text": "E 2019 vai chegando ao fim sem que se saiba quem matou Marielle e Anderson  e quem mandou matar Marielle. \nEm 2020 , das poucas certezas que tenho \u00e9 que vamos seguir perguntando e exigindo a responsabiliza\u00e7\u00e3o dos culpados,  na forma da lei. Na Democracia, \u00e9 assim."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/HIrIbH2sFf", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3Uzfi", "display_url": "p.dw.com/p/3Uzfi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/es/sacerdote-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/a-51715918"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T02:42:42.000Z", "id": "1207129030878801924", "edit_history_tweet_ids": ["1207129030878801924"], "author_id": "6135622", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 11, "like_count": 63, "quote_count": 9}, "text": "Sacerdote de #Argentina se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores\n\nEl caso fue reactivado casi una d\u00e9cada despu\u00e9s de permanecer archivado, luego que un denunciante aceptara que fue v\u00edctima del religioso. (mg)\nhttps://t.co/HIrIbH2sFf"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-12-18T10:51:29.000Z", "id": "1207252036942778368", "edit_history_tweet_ids": ["1207252036942778368"], "author_id": "1274879209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/grecw2xJib", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/grecw2xJib", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/news-notizia/post/326096/2019-12-18--bullismo-piccolo-gabriel-taye-anni-subisce-aggressione-suicida--10-34/", "display_url": "zazoom.it/news-notizia/p\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T02:58:51.000Z", "id": "1207133094337228800", "edit_history_tweet_ids": ["1207133094337228800"], "author_id": "20594284", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 58, "like_count": 427, "quote_count": 15}, "text": "La derecha tiene miedo que con cupos reservados para pueblos ind\u00edgenas y paridad la izquierda tenga los 2/3 Es un temor bastante fundado por desgracia"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-17T21:32:53.000Z", "id": "1207051061200084993", "edit_history_tweet_ids": ["1207051061200084993"], "author_id": "2279554183", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207050793012072448"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705  \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/sdXlNJoV4j", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/sdXlNJoV4j", "expanded_url": "https://twitter.com/reenatascr/status/1207050793012072448", "display_url": "twitter.com/reenatascr/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Zs36eDaPiW", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T01:57:00.000Z", "id": "1207117526817071105", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207117526817071105"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 31, "like_count": 139, "quote_count": 16}, "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDaPiW"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-16T17:53:47.000Z", "id": "1206633534204661765", "edit_history_tweet_ids": ["1206633534204661765"], "author_id": "252168075", "public_metrics": {"retweet_count": 616, "reply_count": 241, "like_count": 2604, "quote_count": 53}, "text": "En alg\u00fan lugar, un ingeniero agr\u00f3nomo se suicida. https://t.co/8d7NkpPklD", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/8d7NkpPklD", "expanded_url": "https://twitter.com/VolvimosArg/status/1206563319647285256", "display_url": "twitter.com/VolvimosArg/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 185, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "arturo valls"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/q8D8YPl5jT", "expanded_url": "https://twitter.com/bizlet7/status/1206679141090766848", "display_url": "twitter.com/bizlet7/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T11:30:58.000Z", "id": "1207261971692883968", "edit_history_tweet_ids": ["1207261971692883968"], "author_id": "249186295", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206679141090766848"}], "text": "no menospreci\u00e9is el \u00fanico motivo para continuar de una persona suicida por ~cringe~ que os parezca. si le da una raz\u00f3n para seguir viviendo, como si se trata del programa de arturo valls\n\nmientras siga en este mundo, tendr\u00e1 la oportunidad de recibir ayuda https://t.co/q8D8YPl5jT"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T03:13:23.000Z", "id": "1207136749601853440", "edit_history_tweet_ids": ["1207136749601853440"], "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 37, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206756129335914496"}], "text": "Un video sin propuestas, sin nada positivo para el pa\u00eds. Es un mensaje de un despechado a punto de meterse un balazo como su yunta, el cobarde suicida. https://t.co/d8bopEZSUj", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/d8bopEZSUj", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1206756129335914496", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:20:12.000Z", "id": "1207259261044215808", "edit_history_tweet_ids": ["1207259261044215808"], "author_id": "6135602", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 12, "like_count": 371, "quote_count": 13}, "text": "O rico bioma brasileiro est\u00e1 desaparecendo. S\u00f3 no \u00faltimo ano, mais de 6 mil km\u00b2 foram desmatados. Cientistas tentam acompanhar o avan\u00e7o da devasta\u00e7\u00e3o. Muitas vezes, quando chegam ao local, j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 mais qualquer resqu\u00edcio de cerrado. https://t.co/oHB2chgtKq", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/oHB2chgtKq", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3UuMp", "display_url": "p.dw.com/p/3UuMp", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dw.com/pt-br/observando-o-desaparecimento-do-cerrado/a-51695527"}]}}, {"lang": "en", "created_at": "2019-12-18T10:49:06.000Z", "id": "1207251433822859265", "edit_history_tweet_ids": ["1207251433822859265"], "author_id": "841309370457698306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Me ha salido que lo ponga y estoy aburrido as\u00ed que fav:\n\n\ud83e\uddf8 first impression:\n\ud83e\uddf8 nickname in my head:\n\ud83e\uddf8 do i like u:\n\ud83e\uddf8 u are my:\n\ud83e\uddf8 to be honest:\n\ud83e\uddf8 ever had a crush on u:\n\ud83e\uddf8 should u post this too:"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7791, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "al"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.6189, "type": "Organization", "normalized_text": "Qaeda"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.2929, "type": "Other", "normalized_text": "Alepo"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.2979, "type": "Person", "normalized_text": "Mosul"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098143995613185"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098144004005889"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145367113728"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145337749505"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T12:12:43.000Z", "id": "1205098152132595712", "edit_history_tweet_ids": ["1205098152132595712"], "author_id": "983642710631501824", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "text": "Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMuy utilizados por ISIS y al-Qaeda + rebeldes sirios, llevan a\u00f1os siendo un arma clave en batallas como Alepo y Mosul. Todav\u00eda hoy se utilizan en muchos frentes. https://t.co/HKU0fJLG6p"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:42:01.000Z", "id": "1207249654292910080", "edit_history_tweet_ids": ["1207249654292910080"], "author_id": "1134853634871746560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2716\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ldnxmuzMuS", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ldnxmuzMuS", "expanded_url": "https://twitter.com/sonarawr/status/1207105845416341505", "display_url": "twitter.com/sonarawr/statu\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-17T23:21:57.000Z", "id": "1207078506468986880", "edit_history_tweet_ids": ["1207078506468986880"], "author_id": "1041686132767899648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z", "id": "1206533920940011521", "edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"], "author_id": "762162229", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}, "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T02:37:34.000Z", "id": "1207127738857000960", "edit_history_tweet_ids": ["1207127738857000960"], "author_id": "776171800417927169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2po3VitSlv", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/2po3VitSlv", "expanded_url": "https://t.co/2po3VitSlv", "display_url": "t.co/2po3VitSlv"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T11:17:47.000Z", "id": "1207258653385986048", "edit_history_tweet_ids": ["1207258653385986048"], "author_id": "631040347", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 127, "end": 135, "username": "leggoit", "id": "76786936"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/MO1mrmDgGj", "expanded_url": "https://www.leggo.it/italia/roma/roma_militare_suicida_metro_flaminio_lettera_ultime_notizie_oggi-4932267.html", "display_url": "leggo.it/italia/roma/ro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.leggo.it/italia/roma/roma_militare_suicida_metro_flaminio_lettera_ultime_notizie_oggi-4932267.html"}]}, "text": "Roma, soldatessa suicida in metro Flaminio: una lettera d'addio di 15 pagine per spiegare il suo gesto https://t.co/MO1mrmDgGj @leggoit\n\nNon abbiamo il coraggio di guardare in faccia il dolore di chi ci circonda, non ci approfondiamo, non applichiamo quell'empatia tanto osannata."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T11:04:56.000Z", "id": "1207255419502104577", "edit_history_tweet_ids": ["1207255419502104577"], "author_id": "2664312648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Anda tudo tolo, um funcion\u00e1rio daqui do hotel suicidou se"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/ti1n5fbhhW", "expanded_url": "https://twitter.com/Quijote_cuerdo/status/1206892286195486721", "display_url": "twitter.com/Quijote_cuerdo\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:01:35.000Z", "id": "1207239477007192064", "edit_history_tweet_ids": ["1207239477007192064"], "author_id": "960481416751534081", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206892286195486721"}], "text": "Es tan irresponsable, a la vez de suicida que es posible que S\u00e1nchez logre la desaparici\u00f3n del PSOE, tal como hasta hoy se conoce. https://t.co/ti1n5fbhhW"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T11:04:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "489230967", "id": "1207255208365088769", "edit_history_tweet_ids": ["1207255208365088769"], "author_id": "444423117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeonardoLeona10", "id": "489230967"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Patty66509580", "id": "1105341553965522945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207254362541699072"}], "text": "@LeonardoLeona10 @Patty66509580 Ovvio che no per\u00f2 a volte conviene una seria opposizione che porti a una maggioranza schiacciante a un o due governi con chi hai schifato fino a quel momento perch\u00e9 poi snaturi te stesso non ti votano e sparisci"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 47, "tag": "Fisco"}, {"start": 201, "end": 210, "tag": "evasione"}, {"start": 218, "end": 224, "tag": "frode"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/hzJgGJHIjb", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaruocco1/status/1206508275996463104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hzJgGJHIjb", "media_key": "3_1206508271986708481"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-16T09:36:03.000Z", "id": "1206508275996463104", "edit_history_tweet_ids": ["1206508275996463104"], "author_id": "978488840", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 364, "like_count": 111, "quote_count": 115}, "text": "105,7 miliardi di euro di crediti che il #Fisco non \u00e8 ancora riuscito ad incassare dalle societ\u00e0 fallite o in amministrazioni straordinarie ancora in corso. Non smetter\u00f2 mai di ripeterlo: la lotta all'#evasione e alla #frode fiscale deve essere una priorit\u00e0. https://t.co/hzJgGJHIjb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.7068, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T09:20:00.000Z", "id": "1207229011958673408", "edit_history_tweet_ids": ["1207229011958673408"], "author_id": "1154542131303895040", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "text": "Lula seu  corrwpto ass@ssino. Essa \u00e9 uma data muito triste para mim o dia de hoje. Se completam 3 anos que um amigo meu se suicidou com seus dois filhos abra\u00e7ado do 8 andar por estar desempregado e n\u00e3o ter como sustentar a fam\u00edlia. Mas Deus n\u00e3o lhe deixar\u00e1 impune.Seu pingu\u00e7o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8465, "type": "Place", "normalized_text": "Fuengirola"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-17T10:44:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "534590078", "id": "1206887837620146176", "edit_history_tweet_ids": ["1206887837620146176"], "author_id": "534590078", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206887727221878784"}], "text": "Como sea yo me tiro por el puente de Fuengirola"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5215, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.7265, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/S6zVN7GA2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Bru_nbarbosa/status/1207245988110438400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/S6zVN7GA2Z", "media_key": "7_1207245806450991104"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:27:27.000Z", "id": "1207245988110438400", "edit_history_tweet_ids": ["1207245988110438400"], "author_id": "333618295", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 98, "quote_count": 16}, "text": "Esposa do goleiro Jean do S\u00e3o Paulo o acusa de agress\u00e3o no Instagram. No fundo \u00e9 poss\u00edvel escutar o jogador dizer \"voc\u00ea vai fazer isso com sua vida?\" https://t.co/S6zVN7GA2Z"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7229, "type": "Organization", "normalized_text": "Presidencia"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/sKoxvNhVxL", "expanded_url": "https://twitter.com/FMConquistador/status/1207240280056967171", "display_url": "twitter.com/FMConquistador\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:05:36.000Z", "id": "1207240486458707969", "edit_history_tweet_ids": ["1207240486458707969"], "author_id": "140123901", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207240280056967171"}], "text": "\ud83d\udccc A trav\u00e9s de un comunicado, desde la Presidencia manifestaron que: \"Consideramos que no existe fundamento alguno que justifique la formaci\u00f3n de dicha Comisi\u00f3n\". https://t.co/sKoxvNhVxL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Zs36eDsqHw", "expanded_url": "https://es.rt.com/784p", "display_url": "es.rt.com/784p"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:52:52.000Z", "id": "1207222183099060224", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1207222183099060224"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 11, "like_count": 68, "quote_count": 9}, "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/Zs36eDsqHw"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:14:25.000Z", "id": "1207242708726820864", "edit_history_tweet_ids": ["1207242708726820864"], "author_id": "18122496", "public_metrics": {"retweet_count": 535, "reply_count": 159, "like_count": 2634, "quote_count": 71}, "text": "Um ano depois... https://t.co/y6VemmtAFK", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/y6VemmtAFK", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/mp-faz-busca-apreensao-em-enderecos-de-fabricio-queiroz-parentes-de-bolsonaro-24145005?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/mp-faz-\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/mp-faz-busca-apreensao-em-enderecos-de-fabricio-queiroz-parentes-de-bolsonaro-24145005?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T02:33:51.000Z", "id": "1207126800930918400", "edit_history_tweet_ids": ["1207126800930918400"], "author_id": "3422410780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: N sei\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: N lembro\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/FS0T1zDWSE", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/FS0T1zDWSE", "expanded_url": "https://twitter.com/Julie_bFarias/status/1207116023113105409", "display_url": "twitter.com/Julie_bFarias/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 151, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.6503, "type": "Other", "normalized_text": "Golfa"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/arrlWgY4Td", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oQynm5gQlQQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=oQynm5\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583199078434844672/KSOB334_?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583199078434844672/KSOB334_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Extremoduro - Golfa", "description": "Golfa, un tema de Extremoduro de su disco Canciones prohibidas de 1998", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oQynm5gQlQQ"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:40:11.000Z", "id": "1207234089985695744", "edit_history_tweet_ids": ["1207234089985695744"], "author_id": "101207862", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 234, "like_count": 493, "quote_count": 24}, "text": "Extremoduro ha marcado a varias generaciones, 32 a\u00f1os y 11 discos despu\u00e9s anuncia su separaci\u00f3n definitiva.\n\n\u00bfCu\u00e1l es tu canci\u00f3n favorita de Extremoduro?\n\nLa m\u00eda de siempre ha sido \"Golfa\"\nhttps://t.co/arrlWgY4Td"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "LaPlata"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7074, "type": "Place", "normalized_text": "LaPlata"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Lorenzo"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "Gonnet"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RfqdEof3Wq", "expanded_url": "https://twitter.com/igonzalezprieto/status/1207090528266919936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RfqdEof3Wq", "media_key": "3_1207090522277449729"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T00:09:43.000Z", "id": "1207090528266919936", "edit_history_tweet_ids": ["1207090528266919936"], "author_id": "335650728", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 43, "like_count": 32, "quote_count": 15}, "text": "El Arzobispado de #LaPlata convoc\u00f3 a todos los curas a la Misa exequial por el padre Eduardo Lorenzo a las 9.30 hs en la parroquia Inmaculada Madre de Dios de Gonnet y el entierro en el Cementerio a las 13 30. El cura se suicid\u00f3 ayer acusado de 5 abusos sexuales graves en la zona https://t.co/RfqdEof3Wq"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 32, "tag": "FueraDelincuentes"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/XUSIrwe226", "expanded_url": "https://twitter.com/mariocolan/status/1207158473923989504", "display_url": "twitter.com/mariocolan/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T04:43:44.000Z", "id": "1207159488203182080", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "edit_history_tweet_ids": ["1207159488203182080"], "author_id": "119174866", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 41, "like_count": 989, "quote_count": 13}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207158473923989504"}], "text": "Impresionante #FueraDelincuentes https://t.co/XUSIrwe226"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-17T23:49:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1638688980", "id": "1207085371202383872", "edit_history_tweet_ids": ["1207085371202383872"], "author_id": "1042392734", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstadodeTrenes", "id": "1638688980"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207079118023614466"}], "text": "@EstadodeTrenes Sin la eclisa y encima con un gato trampa en plano horizontal presionado sobre la punta de riel. Un suicida este catango."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-17T16:24:38.000Z", "id": "1206973485635002370", "edit_history_tweet_ids": ["1206973485635002370"], "author_id": "776465110856589312", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "La \"Grande Carestia\" Holodomor in Ucraino significa;\n\"Infliggere la Morte mediante la Fame\"\nUna stima che va dai 6-7 milioni di morti\nLa fame \u00e8 stata provocata premeditatamente da Stalin\nOggi in Italia Suicida,\nla povert\u00e0 indotta con l'aumento delle tasse?\nhttps://t.co/YFfWQoT37k", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/YFfWQoT37k", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=mPrmwcl5YbE", "display_url": "youtube.com/watch?v=mPrmwc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=mPrmwcl5YbE"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 141, "tag": "IdearioBolivariano"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 154, "username": "VencedorMRT", "id": "138189664"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0Mm0IBxmtY", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/337\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/337129-suicidio-argentina-cura-abusos-sexuales"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:13:53.000Z", "id": "1207242571778535424", "edit_history_tweet_ids": ["1207242571778535424"], "author_id": "138189664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida en Argentina un cura que iba a ser detenido por abusar de menores durante casi 30 a\u00f1os https://t.co/0Mm0IBxmtY #IdearioBolivariano @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "458727413", "id": "1205218336969240578", "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "author_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T10:49:23.000Z", "id": "1207251508502417408", "edit_history_tweet_ids": ["1207251508502417408"], "author_id": "28542777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e dos conhecidos ou familiares distantes uma boa parte ainda vai dar jeito de reclamar da bebida ou da comida que foi servida ou da musica ou de qualquer outra coisa que tu se matou pra pagar https://t.co/4dIGshZv0t", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/4dIGshZv0t", "expanded_url": "https://twitter.com/fodasemeuamigo/status/1207063860533977088", "display_url": "twitter.com/fodasemeuamigo\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T04:52:25.000Z", "id": "1207161671845892096", "edit_history_tweet_ids": ["1207161671845892096"], "author_id": "1175611801385480193", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Suicida que fala neh neguin da pcx https://t.co/x8SbjD5sAC", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/x8SbjD5sAC", "expanded_url": "https://twitter.com/NeguinPcx/status/1207161671845892096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8SbjD5sAC", "media_key": "7_1207161426567221249"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "17Dic"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9688, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5153, "type": "Other", "normalized_text": "17Dic"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6d8kwACHXD", "expanded_url": "http://bit.ly/2t47fiK", "display_url": "bit.ly/2t47fiK", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-saboteo-suicida-la-oposicion-venezolana/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T01:08:00.000Z", "id": "1207105196926685184", "edit_history_tweet_ids": ["1207105196926685184"], "author_id": "1409068826", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #17Dic #Venezuela  https://t.co/6d8kwACHXD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "id": "1166780690689601536", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "author_id": "3347283070", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28483, "quote_count": 423}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-17T17:51:59.000Z", "id": "1206995471237074945", "edit_history_tweet_ids": ["1206995471237074945"], "author_id": "2428926990", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 165, "like_count": 462, "quote_count": 14}, "text": "Quiero decir q esta persona me enga\u00f1\u00f3, dec\u00eda q esa era su foto real y q era negra real y esa es su foto real, una gorda blanca...y aparte no tiene real\n\nMe voy del tuiter... https://t.co/EY9eHtaCCB", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/EY9eHtaCCB", "expanded_url": "https://twitter.com/negromangueraa/status/1206995471237074945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EY9eHtaCCB", "media_key": "3_1206995457148362752"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/EY9eHtaCCB", "expanded_url": "https://twitter.com/negromangueraa/status/1206995471237074945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EY9eHtaCCB", "media_key": "3_1206995461002989568"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T05:13:40.000Z", "id": "1207167022347509760", "edit_history_tweet_ids": ["1207167022347509760"], "author_id": "825740906", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "text": "Unas ganas de morirme literal ya no le encuentro sentido a nada"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-12-18T10:40:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "48322324", "id": "1207249183784222720", "edit_history_tweet_ids": ["1207249183784222720"], "author_id": "335860185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Oniromanie", "id": "48322324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207248881593016326"}], "text": "@Oniromanie Ouais apr\u00e8s le r\u00e9veillon de No\u00ebl c'est pas forc\u00e9ment le meilleur cadre pour l'action collective \ud83d\ude01"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-15T23:34:23.000Z", "id": "1206356861718585344", "edit_history_tweet_ids": ["1206356861718585344"], "author_id": "2912654471", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 20, "like_count": 2581, "quote_count": 52}, "text": "LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em paz. Se suicidou ao vivo, nessa maldita internet..\nFirmeza pros que ficam...nessa era de mensagens rasas, se apeguem a f\u00e9..felicidade na simplicidade..\n\nLUTO."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9867, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 98, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/3OSqnEGdiS", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/suicidio-cura-abuso-menores-eduardo-lorenzo-caritas-pkg-emilia-delfino-perspectivas-buenos-aires/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/video/suicidio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/suicidio-cura-abuso-menores-eduardo-lorenzo-caritas-pkg-emilia-delfino-perspectivas-buenos-aires/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T03:22:51.000Z", "id": "1207139134801928193", "edit_history_tweet_ids": ["1207139134801928193"], "author_id": "455320996", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida cura acusado de abuso sexual de menores en Argentina https://t.co/3OSqnEGdiS v\u00eda @cnnee"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:30:06.000Z", "id": "1207216453759447041", "edit_history_tweet_ids": ["1207216453759447041"], "author_id": "31090827", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/gTjlTwJzv8", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gTjlTwJzv8", "expanded_url": "http://ver.20m.es/4hmv01", "display_url": "ver.20m.es/4hmv01", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4091961/0/cura-argentino-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abusos-sexuales-a-menores/"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-16T15:17:51.000Z", "id": "1206594291159703555", "edit_history_tweet_ids": ["1206594291159703555"], "author_id": "795421156165767168", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 450, "quote_count": 8}, "text": "Hay gente de mierda. Que no cambia ni en dos vidas. Que sonr\u00ede con palabras, mientras sus hechos van dejando heridas. Hay gente que usa a quien despu\u00e9s olvida. Que antes de morir, ya se suicida, porque da su alma por perdida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:24:23.000Z", "id": "1207245213250543616", "edit_history_tweet_ids": ["1207245213250543616"], "author_id": "811138529938042880", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206668464817086466"}], "text": "A esto est\u00e1 jugando la izquierda: a desequilibrar el tablero electoral mediante el efecto llamada. Es un plan suicida que les dar\u00e1 una victoria p\u00edrrica y destruir\u00e1 el pa\u00eds para siempre. https://t.co/T2wRP7gRbZ", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/T2wRP7gRbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/90248a/status/1206668464817086466", "display_url": "twitter.com/90248a/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.6834, "type": "Other", "normalized_text": "GUERRA CIVIL 1936"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Sanchez"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/tGjZSU4a2h", "expanded_url": "https://twitter.com/AlejandroPenles/status/1207238561331855361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tGjZSU4a2h", "media_key": "3_1207238552632938498"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:57:57.000Z", "id": "1207238561331855361", "edit_history_tweet_ids": ["1207238561331855361"], "author_id": "865625543445630979", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "NOTA.-No te dejes ENGA\u00d1AR: toda esta amalgama de partidos ANTISISTEMA fueron los que llevaron a Espa\u00f1a A LA \"GUERRA CIVIL 1936\". Pedro Sanchez quiere volver a las andadas ... \u00a1\u00a1\u00a1 Es un SUICIDA !!! https://t.co/tGjZSU4a2h"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-17T21:36:31.000Z", "id": "1207051976644726784", "edit_history_tweet_ids": ["1207051976644726784"], "author_id": "1098257391764803585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207051061200084993"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705  \nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/f8AZXmfWWz", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/f8AZXmfWWz", "expanded_url": "https://twitter.com/macielscr/status/1207051061200084993", "display_url": "twitter.com/macielscr/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.7154, "type": "Place", "normalized_text": "El Chumical"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8751, "type": "Place", "normalized_text": "Vacamonte"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1 Oeste"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/8CmUkkN9pZ", "expanded_url": "https://twitter.com/TraficoCPanama/status/1207107330791428097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8CmUkkN9pZ", "media_key": "3_1207106248547676161"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T01:16:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "2291133182", "id": "1207107330791428097", "edit_history_tweet_ids": ["1207107330791428097"], "author_id": "2291133182", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 5, "like_count": 20, "quote_count": 11}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207104145817141248"}], "text": "[LO\u00daLTIMO] Reportan intercambios de disparos en el sector de El Chumical, en Vacamonte provincia Panam\u00e1 Oeste. A todos los conductores evitar esta ruta. https://t.co/8CmUkkN9pZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5632, "type": "Organization", "normalized_text": "BC"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "POPline"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/BFLDYs9Y8M", "expanded_url": "https://twitter.com/POPline/status/1207007853023780865", "display_url": "twitter.com/POPline/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T01:41:51.000Z", "id": "1207113715054710784", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1207113715054710784"], "author_id": "86743573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207007853023780865"}], "text": "BC cai toda hora por entregar um servi\u00e7o q presta, agra o POPline a pr\u00f3pria ca\u00e7amba de lixo ainda continua fazendo mat\u00e9ria sensacionalista pra ganhar like ning den\u00fancia porq? https://t.co/BFLDYs9Y8M"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5086, "type": "Other", "normalized_text": "ESCOLA"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/EPm0DinyJs", "expanded_url": "https://t.co/EPm0DinyJs", "display_url": "t.co/EPm0DinyJs"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T05:40:50.000Z", "id": "1207173856567451648", "edit_history_tweet_ids": ["1207173856567451648"], "author_id": "1173017382991872000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 talvez no 6 ano kkkk\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/EPm0DinyJs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7902, "type": "Place", "normalized_text": "Greater London"}, {"start": 16, "end": 29, "probability": 0.4649, "type": "Place", "normalized_text": "United Kingdom"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/UzAcTjutmM", "expanded_url": "https://twitter.com/90248a/status/1206668464817086466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzAcTjutmM", "media_key": "3_1206668408391192576"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/UzAcTjutmM", "expanded_url": "https://twitter.com/90248a/status/1206668464817086466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UzAcTjutmM", "media_key": "3_1206668451672141825"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-12-16T20:12:35.000Z", "id": "1206668464817086466", "edit_history_tweet_ids": ["1206668464817086466"], "author_id": "946491668437590016", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 12, "like_count": 247, "quote_count": 22}, "text": "Greater London.\nUnited Kingdom General election, 2019 // White british population. https://t.co/UzAcTjutmM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T04:43:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "1476479022", "id": "1207159500802863110", "edit_history_tweet_ids": ["1207159500802863110"], "author_id": "105005424", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "milagrosdefonsi", "id": "1476479022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207158726995656704"}], "text": "@MilagrosDefonsi SAME ESO DE BUSCAR MAS me pongo la peli mas suicida y pienso en todos mis fracasos uno por uno como para llorar pero en serio"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T08:55:08.000Z", "id": "1207222755734761472", "edit_history_tweet_ids": ["1207222755734761472"], "author_id": "2415222487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Sonho desta noite, dobrador se fogo que trabalhava com o esquadr\u00e3o suicida para quebrar os bancos da cidade e distribuir dinheiro pro povo."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "PierdenLosAbuelos"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.4093, "type": "Other", "normalized_text": "PierdenLosAbuelos"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/ukQMLsP5C5", "expanded_url": "https://twitter.com/arielviano/status/1206914634990706690/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ukQMLsP5C5", "media_key": "7_1206914474239807488"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-17T12:30:47.000Z", "id": "1206914634990706690", "edit_history_tweet_ids": ["1206914634990706690"], "author_id": "97094716", "public_metrics": {"retweet_count": 671, "reply_count": 118, "like_count": 522, "quote_count": 75}, "text": "#PierdenLosAbuelos\n\n\ud83d\udce3NO CONFORME CON MENTIRLES SOBRE UN 20% DE AUMENTO  PARA EL 10D\n\n\ud83d\udce3AHORA LES SACO EL AJUSTE POR INFLACI\u00d3N\n\n\ud83d\udce3NO EMPEZARON Y EL RELATO YA SE DESTRUY\u00d3\n\n\ud83d\udd0aPERO PONER ALGUIEN BIEN CERCANO PARA CONTROLAR LA CAJA , ESO YA LO HICIERON . https://t.co/ukQMLsP5C5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kenny_darwin", "id": "129255999"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-10T04:06:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "129255999", "id": "1204251014032961536", "edit_history_tweet_ids": ["1204251014032961536"], "author_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 74, "like_count": 72, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204209362018934785"}], "text": "@kenny_darwin Otro ignorante que habla de puro odio. Ni siquiera es capaz de leer los resultados de crecimiento econ\u00f3mico, reducci\u00f3n de la pobreza (de 50% a 27%) y centenas  de obras en el 2006-11. Fue el mejor gobierno de toda la historia del Per\u00fa, aunque esa verdad te reviente."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/cpkbXo75pb", "expanded_url": "http://www.nanduti.com.py/2019/12/18/cura-argentino-se-suicida-tras-acusado-abusos-sexuales-menores/", "display_url": "nanduti.com.py/2019/12/18/cur\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T10:07:54.000Z", "id": "1207241068284125185", "edit_history_tweet_ids": ["1207241068284125185"], "author_id": "80894808", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "#Mundo Un cura argentino se suicida tras ser acusado de abusos sexuales a menores https://t.co/cpkbXo75pb"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T04:38:12.000Z", "id": "1207158093425065984", "edit_history_tweet_ids": ["1207158093425065984"], "author_id": "1117634091241934848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207152643367407616"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/d63a6IyVyg", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/d63a6IyVyg", "expanded_url": "https://twitter.com/ovxlentim/status/1207152643367407616", "display_url": "twitter.com/ovxlentim/stat\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T00:12:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "235139317", "id": "1207091111971434496", "edit_history_tweet_ids": ["1207091111971434496"], "author_id": "912512456580370433", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 9, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/W0a1S9MeoE", "expanded_url": "https://twitter.com/elcurul/status/1207091111971434496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0a1S9MeoE", "media_key": "3_1207091104853692416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206681293322358785"}], "text": "@Mauriciomulder \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73Adelante Mauricio al Congreso \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f https://t.co/W0a1S9MeoE"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 125, "tag": "StopLeyAbusosPoliciales"}, {"start": 126, "end": 141, "tag": "EquiparacionYa"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 148, "probability": 0.9579, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.4871, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.4483, "type": "Person", "normalized_text": "Otegi"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 68, "end": 73, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/1BdU28iHxJ", "expanded_url": "https://okdiario.com/espana/psoe-sienta-bildu-otegi-exigen-que-amplie-acusacion-torturas-contra-policia-4940275?utm_source=share_twitter", "display_url": "okdiario.com/espana/psoe-si\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/espana/psoe-sienta-bildu-otegi-exigen-que-amplie-acusacion-torturas-contra-policia-4940275?utm_source=share_twitter"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-17T11:01:58.000Z", "id": "1206892286195486721", "edit_history_tweet_ids": ["1206892286195486721"], "author_id": "899996156255711232", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 70, "like_count": 186, "quote_count": 4}, "text": "Todo mi apoyo a @policia\nY @guardiacivil y mi mas asco y repulsa al @PSOE x reunirse con esa basura. #StopLeyAbusosPoliciales\n#EquiparacionYa\nEl PSOE se sienta con Bildu: los d Otegi exigen q se ampl\u00ede la acusaci\u00f3n d &amp;#171;torturas&amp;#187; contra la Polic\u00eda: https://t.co/1BdU28iHxJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T00:30:00.000Z", "id": "1207095633758314497", "edit_history_tweet_ids": ["1207095633758314497"], "author_id": "233033221", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 46, "like_count": 113, "quote_count": 8}, "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido \nhttps://t.co/5fcWgkQ7oa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "Cambio"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/YK5CJUqksZ", "expanded_url": "https://twitter.com/soyfrutita/status/1206919789865771008", "display_url": "twitter.com/soyfrutita/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-17T17:45:30.000Z", "id": "1206993838138699776", "edit_history_tweet_ids": ["1206993838138699776"], "author_id": "926541944813244416", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 17, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "text": "Un idiota que se suicida por odio. Como votante del Cambio! https://t.co/YK5CJUqksZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.3139, "type": "Person", "normalized_text": "polaco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jjgsal", "id": "900054848"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "MHUEL_", "id": "399712757"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:50:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "900054848", "id": "1207236682329808896", "edit_history_tweet_ids": ["1207236682329808896"], "author_id": "2285285560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207234965857067008"}], "text": "@jjgsal @MHUEL_ Lamentablemente, no. El papa polaco ya cambio la calificaci\u00f3n del suicidio. Se entiende que no se est\u00e1  en sus cabales cuando uno se suicida,as\u00ed que ahora todos para arriba. \ud83d\ude11"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-17T15:00:50.000Z", "id": "1206952397202956289", "edit_history_tweet_ids": ["1206952397202956289"], "author_id": "1043491023173951489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206774196812079110"}], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2754\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/qmP3B5bFNB", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/qmP3B5bFNB", "expanded_url": "https://twitter.com/TmaAnaa/status/1206774196812079110", "display_url": "twitter.com/TmaAnaa/status\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:43:39.000Z", "id": "1207234965857067008", "edit_history_tweet_ids": ["1207234965857067008"], "author_id": "900054848", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207231700817907713"}], "text": "Pues por pederasta no, pero por suicida tengo entendido que va al infierno https://t.co/27FuKB7tbf", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/27FuKB7tbf", "expanded_url": "https://twitter.com/MHUEL_/status/1207231700817907713", "display_url": "twitter.com/MHUEL_/status/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:10:23.000Z", "id": "1207196393779191808", "edit_history_tweet_ids": ["1207196393779191808"], "author_id": "506123396", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 41, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/AUFGbZlxiy", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/_3a1ee213", "display_url": "eldiario.es/_3a1ee213"}]}, "text": "El tema de moda. Mi vi\u00f1eta en @eldiarioes. https://t.co/AUFGbZlxiy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "periodicoaragon"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/330cM8GDpP", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/internacional/cura-argentino-suicida-ser-acusado-violar-menores-edad_1401018.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/internacional/2019/12/18/cura-argentino-suicida-acusado-violar-46574626.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:30:41.000Z", "id": "1207231700817907713", "edit_history_tweet_ids": ["1207231700817907713"], "author_id": "399712757", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "Un cura argentino se suicida tras ser acusado de violar a menores de edad;via=periodicoaragon;url=https://t.co/330cM8GDpP"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T02:25:43.000Z", "id": "1207124753733029894", "edit_history_tweet_ids": ["1207124753733029894"], "author_id": "1076846598930554880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/komxWsgZf1", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/komxWsgZf1", "expanded_url": "https://t.co/komxWsgZf1", "display_url": "t.co/komxWsgZf1"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5505, "type": "Other", "normalized_text": "virus"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.4557, "type": "Person", "normalized_text": "alzheimer"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/kIPEh6WQmz", "expanded_url": "https://cutt.ly/4rqBjGi", "display_url": "cutt.ly/4rqBjGi", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4xWdE3jb1YI&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-17T19:11:04.000Z", "id": "1207015373226283010", "edit_history_tweet_ids": ["1207015373226283010"], "author_id": "82646716", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\u26a0\ufe0fOJO\u26a0\ufe0f\n\nEl virus del herpes es muy com\u00fan, pero poca gente lo conoce bien. En este v\u00eddeo te cuento 3 CURIOSIDADES del herpes. Hay c\u00e1ncer, alzheimer y un GEN SUICIDA. \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s quieres quillo?\n\nDALE AQU\u00cd \u25b7 https://t.co/kIPEh6WQmz\n\nComp\u00e1rtelo con tu colega que suele tener herpes."}, {"lang": "tl", "created_at": "2019-12-18T09:41:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1308876426", "id": "1207234393556889600", "edit_history_tweet_ids": ["1207234393556889600"], "author_id": "754015691666317312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207234228519354369"}], "text": "@marticampins Ou mama, si"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T07:59:00.000Z", "id": "1207208627226005504", "edit_history_tweet_ids": ["1207208627226005504"], "author_id": "2816614800", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Ciberacoso escolar, ajuste psicosocial e ideaci\u00f3n suicida en la adolescencia\n\nEl ciberacoso escolar suscita una creciente preocupaci\u00f3n social en la comunidad cient\u00edfica y en la sociedad en general. \n\nArt\u00edculo completo.\n\nhttps://t.co/JLJupgMpAy https://t.co/8WfAHp1BbP", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/JLJupgMpAy", "expanded_url": "https://journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5", "display_url": "journals.copmadrid.org/pi/art/pi2019a5"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/8WfAHp1BbP", "expanded_url": "https://twitter.com/CopMadrid/status/1207208627226005504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8WfAHp1BbP", "media_key": "3_1201949205792727047"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-17T22:35:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1228094839", "id": "1207066771594895361", "edit_history_tweet_ids": ["1207066771594895361"], "author_id": "837789136899579904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JulioCesar_Ruiz", "id": "1228094839"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206968832780357633"}], "text": "@JulioCesar_Ruiz Conoce usted el expediente para afirmar lo que dice? \ud83e\udd14"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 223, "end": 225, "probability": 0.8356, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mhilba", "id": "239188617"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "calrosl", "id": "165736017"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:37:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "239188617", "id": "1207233470898028544", "edit_history_tweet_ids": ["1207233470898028544"], "author_id": "970964263106940928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207098232612040704"}], "text": "@mhilba @calrosl Son preguntas que intentar\u00e1 responder este estudio para actualizar datos y crear un plan nacional de prevenci\u00f3n. Los datos de 2017 sit\u00faan el suicidio como principal causa de muerte no natural en Espa\u00f1a. La OMS dice que es la segunda causa de muerte entre los 15-29 a\u00f1os."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9944, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/L5Xqa3LcsM", "expanded_url": "https://eand.co/this-is-how-a-society-dies-35bdc3c0b854", "display_url": "eand.co/this-is-how-a-\u2026"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/ncgCJ5fPlM", "expanded_url": "https://twitter.com/Amor_y_Rabia/status/1207230964860096513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ncgCJ5fPlM", "media_key": "3_1207230961064333313"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T09:27:45.000Z", "id": "1207230964860096513", "edit_history_tweet_ids": ["1207230964860096513"], "author_id": "1454728183", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "LAS DELICIAS DEL NEOLIBERLISMO: EEUU y UK son dos ejemplos perfectos de un nuevo y horrible fen\u00f3meno: la autodestrucci\u00f3n de las naciones occidentales ricas y su conversi\u00f3n en estados pobres https://t.co/L5Xqa3LcsM https://t.co/ncgCJ5fPlM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.5982, "type": "Other", "normalized_text": "Frankenstein"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/dwBf8oUYdT", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/ideias/cirurgia-mudanca-sexo-arrependimento-frankenstein/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/ideias/cirurgi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/ideias/cirurgia-mudanca-sexo-arrependimento-frankenstein/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-17T23:47:24.000Z", "id": "1207084912983126016", "edit_history_tweet_ids": ["1207084912983126016"], "author_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 46, "like_count": 1171, "quote_count": 15}, "text": "Depois de cirurgia, adolescente se arrepende de ter \u201cvirado Frankenstein\u201d https://t.co/dwBf8oUYdT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-16T06:19:00.000Z", "id": "1206458686241198081", "edit_history_tweet_ids": ["1206458686241198081"], "author_id": "564628730", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 10, "like_count": 1223, "quote_count": 4}, "text": "To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o.....\n\nA depress\u00e3o n\u00e3o eh brincadeira, s\u00e9rio gente \n\neu odeio essa merda"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T09:03:32.000Z", "id": "1207224867667316737", "edit_history_tweet_ids": ["1207224867667316737"], "author_id": "18935802", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Oggi su Rep: \ud83d\udc47\ud83d\uddde Roma, soldatessa suicida. La routine avvilente di militari super addestrati [di GIANLUCA DE FEO] https://t.co/ak2LUdXTQK", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ak2LUdXTQK", "expanded_url": "https://larep.it/34zPB3c", "display_url": "larep.it/34zPB3c"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:50:32.000Z", "id": "1207221597175734273", "edit_history_tweet_ids": ["1207221597175734273"], "author_id": "188808829", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 101, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/PGwOL2cFUp", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/12/17/actualidad/1576600842_899978.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "text": "Un sacerdote argentino encausado por abusos a menores se suicida https://t.co/PGwOL2cFUp v\u00eda @el_pais"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 269, "tag": "CoragemPraMudar"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 184, "probability": 0.5008, "type": "Place", "normalized_text": "Angra dos Reis"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.6599, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Claro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T00:03:14.000Z", "id": "1207088897206956038", "edit_history_tweet_ids": ["1207088897206956038"], "author_id": "971110539169591298", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 166, "like_count": 192, "quote_count": 4}, "text": "A bandidagem est\u00e1 perdendo a for\u00e7a. As opera\u00e7\u00f5es t\u00eam terminado com resultados positivos. Uma delas hoje desarticulou a mil\u00edcia na Baixada e prendeu tr\u00eas criminosos. J\u00e1 em Angra dos Reis e Rio Claro, tivemos 17 criminosos presos e 2 menores apreendidos. #CoragemPraMudar"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/loRQRriyfi", "expanded_url": "https://twitter.com/60SecFightz/status/1175185231688548353", "display_url": "twitter.com/60SecFightz/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-17T12:04:58.000Z", "id": "1206908139410526211", "edit_history_tweet_ids": ["1206908139410526211"], "author_id": "1153455187589246978", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se fosse em Portugal o gajo que deu os murros ficava mais tempo preso que o que matou o beb\u00e9 https://t.co/loRQRriyfi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3rH0ooSzaY", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1207161939106914306/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3rH0ooSzaY", "media_key": "7_1207161753844490240"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T04:53:28.000Z", "id": "1207161939106914306", "edit_history_tweet_ids": ["1207161939106914306"], "author_id": "771351819171790848", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 23, "like_count": 272, "quote_count": 7}, "text": "No es raro que ayer Mulder haya salido con el cuento de la \"defensa de los derechos de los trabajadores\". Hered\u00f3 todo el cinismo de su amo que dijo \"habr\u00e1 sanci\u00f3n severa para los que abusan de los trabajadores y de los j\u00f3venes\". nunca cumpli\u00f3 absolutamente nada de lo q prometi\u00f3. https://t.co/3rH0ooSzaY"}, {"lang": "und", "created_at": "2019-12-18T09:07:16.000Z", "id": "1207225806772195328", "edit_history_tweet_ids": ["1207225806772195328"], "author_id": "3890757089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "Blic_online", "id": "112697516"}]}, "text": "U danasnjoj najgorij zutari @Blic_online kladionica Mozzart, u reklamnom pamfletu na cak 8 strana(!), navodi svoje doprinose nasem drustvu. Impresivno, nema sta. Zaboravili su da navedu jos neke od Mozzartobih dorpinosa drustvu. (1)"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Papa"}, {"start": 27, "end": 37, "tag": "Audiencia"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5835, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}], "mentions": [{"start": 275, "end": 280, "username": "COPE", "id": "9706822"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kiGkdnDUhS", "expanded_url": "https://twitter.com/evaenlaradio/status/1207219249225355264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kiGkdnDUhS", "media_key": "3_1207219245354045440"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:41:12.000Z", "id": "1207219249225355264", "edit_history_tweet_ids": ["1207219249225355264"], "author_id": "3379011411", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "El consejo del #Papa en la #Audiencia: \u00bfC\u00f3mo nos estamos preparando para el Nacimiento de Jes\u00fas?: \u201ces bonito detenerse ante el pesebre y confiar al Se\u00f1or las personas, las situaciones, las preocupaciones que llevamos dentro. El pesebre es una invitacion a la contemplaci\u00f3n.\u201d\n@COPE https://t.co/kiGkdnDUhS"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T07:03:03.000Z", "id": "1207194546700013568", "edit_history_tweet_ids": ["1207194546700013568"], "author_id": "2522911828", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "Militare si suicida nei bagni della metro di Roma.\nIn una lettera di 15 pagine i motivi del gesto.\nHo omesso di dire che fosse una donna ma una motivazione di 15 pagine lo faceva facilmente intuire."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.8519, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "reportersalles", "id": "64523460"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T02:59:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "64523460", "id": "1207133292102897665", "edit_history_tweet_ids": ["1207133292102897665"], "author_id": "14533675", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206946110050316288"}], "text": "@reportersalles Matou a pau \nAfie a adaga. Pergunte ao delegado. E volte com a resposta para o Haddad.\nTraz mais \u00e0 tona.\nE o Toninho? Porque n\u00e3o se faz camisa quem matou Celso Daniel?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 197, "end": 221, "probability": 0.7413, "type": "Other", "normalized_text": "La Guerra de las Galaxias"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:08:13.000Z", "id": "1207210949331095553", "edit_history_tweet_ids": ["1207210949331095553"], "author_id": "1185532122", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Siempre he dicho que en Vox sab\u00edan muy bien el target de sus votantes y c\u00f3mo tocarles la fibra. Creo que no conocen a su sector friki, o que van creciditos a full, porque iniciar una guerra contra La Guerra de las Galaxias es valiente y/o suicida."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T08:45:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "63961997", "id": "1207220340071505920", "edit_history_tweet_ids": ["1207220340071505920"], "author_id": "538395588", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_Sazed", "id": "63961997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207205065276215296"}], "text": "@_Sazed Era Babbo Natale"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "18dicembre"}, {"start": 12, "end": 27, "tag": "rassegnastampa"}, {"start": 99, "end": 106, "tag": "Natale"}, {"start": 120, "end": 131, "tag": "MasterChef"}, {"start": 170, "end": 180, "tag": "InstaStar"}, {"start": 182, "end": 198, "tag": "ilcavalierenero"}, {"start": 218, "end": 233, "tag": "economicamente"}, {"start": 238, "end": 250, "tag": "primapagina"}, {"start": 259, "end": 264, "tag": "Roma"}, {"start": 267, "end": 274, "tag": "Milano"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/N9YnwxnC6u", "expanded_url": "https://twitter.com/leggoit/status/1207184405040705536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N9YnwxnC6u", "media_key": "3_1207184306877190145"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/N9YnwxnC6u", "expanded_url": "https://twitter.com/leggoit/status/1207184405040705536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N9YnwxnC6u", "media_key": "3_1207184321045508096"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-18T06:22:45.000Z", "id": "1207184405040705536", "edit_history_tweet_ids": ["1207184405040705536"], "author_id": "76786936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#18dicembre #rassegnastampa Stufa killer, famiglia morta. Soldatessa suicida in metro. I regali di #Natale da non fare. #MasterChef , nuova edizione. Tennis, Santopadre. #InstaStar, #ilcavalierenero. Alberto Mattiacci #economicamente. La #primapagina di oggi #Roma e #Milano https://t.co/N9YnwxnC6u"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "siria"}, {"start": 7, "end": 15, "tag": "latakia"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/PsyDLIWrYA", "expanded_url": "https://twitter.com/QalaatAlMudiq/status/1207011811536654336", "display_url": "twitter.com/QalaatAlMudiq/\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-17T19:21:36.000Z", "id": "1207018021908353024", "edit_history_tweet_ids": ["1207018021908353024"], "author_id": "494418886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1207011811536654336"}], "text": "#siria #latakia ennesimo attacco fallito a kabani. Dove la 4th divisione si sta dissanguando da mesi. Mi pare chiaro che replicare la stessa tattica che fallisce costantemente non far\u00e0 prendere kabani. https://t.co/PsyDLIWrYA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.3611, "type": "Other", "normalized_text": "SESI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cecygzzg1", "id": "797701516945670144"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:23:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "797701516945670144", "id": "1207214840667889664", "edit_history_tweet_ids": ["1207214840667889664"], "author_id": "454334307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207214769079341057"}], "text": "@cecygzzg1 JAJAJAJJ PORQ SESI"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-17T21:13:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "2268074550", "id": "1207046169169453057", "edit_history_tweet_ids": ["1207046169169453057"], "author_id": "273117241", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 104, "quote_count": 2}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MiraMirandita", "id": "2268074550"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207045523552841732"}], "text": "@MiraMirandita En el eje de discusi\u00f3n est\u00e1 que en medio de un ajuste que congela jubilaciones de 20 lucas ayud\u00e1s a gente que se compro una casa con un plan suicida."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T07:29:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "496706357", "id": "1207201233435594752", "edit_history_tweet_ids": ["1207201233435594752"], "author_id": "1012797513148129280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marco_gervasoni", "id": "496706357"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207185925832359936"}], "text": "@marco_gervasoni Ha fatto uccidere milioni di persone, in Ucraina vi \u00e8 stato un olocausto,  non credo abbiano interesse a celebrarlo n\u00e8 a omaggiare il ricordo dei morti."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T05:53:54.000Z", "id": "1207177145161846784", "edit_history_tweet_ids": ["1207177145161846784"], "author_id": "4795882349", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205218334725292032"}], "text": "Hilo largo pero necesario. Puede ayudar a comorender y acompa\u00f1ar a personas con ideaci\u00f3n suicida. Y a prevenir el suicidio. Sacad un ratito y leed, por favor. https://t.co/kGzIlWnH8c", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/kGzIlWnH8c", "expanded_url": "https://twitter.com/jaime_srr/status/1205218334725292032", "display_url": "twitter.com/jaime_srr/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 209, "end": 225, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 226, "end": 239, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8172, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.6348, "type": "Person", "normalized_text": "Zatanna"}, {"start": 210, "end": 224, "probability": 0.8664, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 227, "end": 238, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 117, "username": "MelchiorDaniela", "id": "711910943932948481"}, {"start": 240, "end": 250, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/EGRfieWGzL", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1207102649365147649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EGRfieWGzL", "media_key": "3_1207102640477364226"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T00:57:53.000Z", "id": "1207102649365147649", "edit_history_tweet_ids": ["1207102649365147649"], "author_id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 4}, "text": "James Gunn via instagram mostrando o seu bolo de Natal em celebra\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA atriz @MelchiorDaniela comentou dizendo: \"J\u00e1 podemos contar para todo mundo que minha personagem \u00e9 a Zatanna?\" \ud83d\ude02\n\n#TheSuicideSquad #SuicideSquad @JamesGunn https://t.co/EGRfieWGzL"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T01:00:54.000Z", "id": "1207103411314921473", "edit_history_tweet_ids": ["1207103411314921473"], "author_id": "334994056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/1jEA3WT1jL", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1jEA3WT1jL", "expanded_url": "https://t.co/1jEA3WT1jL", "display_url": "t.co/1jEA3WT1jL"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "isaac"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Jongkey"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 254, "end": 258, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Jinki"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627230752890880"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627244606709762"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627261471965190"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KFiscycp0g", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1206627268723970053/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KFiscycp0g", "media_key": "3_1206627265603407874"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-12-16T17:28:53.000Z", "id": "1206627268723970053", "edit_history_tweet_ids": ["1206627268723970053"], "author_id": "1010632780022255618", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 25, "like_count": 1824, "quote_count": 64}, "text": "Eu acho bonitinho os grupos novos se esfor\u00e7ando no isaac \nO shinee no isaac era t\u00e3o?????? \n\nMinho se matando pra ganhar\nJongkey passando por baixo dos obst\u00e1culos \nTaemin cortando com uma tesoura os cabelos da perna do jonghyun \nJinki quase matou a Luna \nJinki sendo aleatorio https://t.co/KFiscycp0g"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-24T23:29:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "1244357988", "id": "1198745491120574464", "edit_history_tweet_ids": ["1198745491120574464"], "author_id": "1125278658", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198609740189839361"}], "text": "@elpais_america Y el mundo no puede entender el esp\u00edritu suicida y masoquista del pueblo uruguayo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 255, "tag": "FHvK"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "YagizEgemen"}, {"start": 269, "end": 276, "tag": "YagHaz"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Yagiz Egemen"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.3884, "type": "Other", "normalized_text": "YagizEgemen"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.4138, "type": "Other", "normalized_text": "YagHaz"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gx1YUtpbND", "expanded_url": "https://twitter.com/PollyTwitta/status/1188159570637664256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gx1YUtpbND", "media_key": "7_1188159305415090176"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-10-26T18:24:51.000Z", "id": "1188159570637664256", "edit_history_tweet_ids": ["1188159570637664256"], "author_id": "837739932345040897", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "O Yagiz Egemen \u00e9 adotado (pai adotivo matou seu pai biol\u00f3gico)s\u00f3 descobre no \u00faltimo cap\u00edtulo\n\nE ainda assim \u00e9 o filho preferido de 4 irm\u00e3os\n\nSua m\u00e3e biol\u00f3gica \u00e9 uma psicopata q tenta mata-lo \n\nSe torna melhor amigo da mulher q ama,namorada do irm\u00e3o\n\n#FHvK #YagizEgemen #YagHaz https://t.co/gx1YUtpbND"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "KenLoach"}, {"start": 244, "end": 251, "tag": "Labour"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-12-17T21:48:30.000Z", "id": "1207054992277938179", "geo": {"place_id": "bec98271815d2329"}, "edit_history_tweet_ids": ["1207054992277938179"], "author_id": "256891601", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Su @repubblica c\u2019\u00e8 un\u2019intervista a #KenLoach che ben rappresenta il declino della sinistra non solo in Uk ma anche in Europa. Non una traccia di autocritica x un programma suicida e per gli atteggiamenti antisemiti ma un\u2019accusa alla destra del #Labour."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 278, "tag": "stopsuicidiospain"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5747, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.893, "type": "Person", "normalized_text": "Goethe"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.679, "type": "Other", "normalized_text": "del joven"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.3004, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 261, "end": 277, "probability": 0.5046, "type": "Other", "normalized_text": "stopsuicidiospain"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:11:42.000Z", "id": "1207211824778797056", "edit_history_tweet_ids": ["1207211824778797056"], "author_id": "96225807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se le denomina EFECTO \u201cWerther\u201d por el protagonista de la novela de Goethe de 1774 \u201cLas penas del joven Werther\u201d, en la cual se relataban los problemas amorosos de un joven que se quita la vida. Su lectura fue vinculada a un aumento de muertes por imitaci\u00f3n.\n #stopsuicidiospain"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 87, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8921, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/PGQriD3xVX", "expanded_url": "https://www.publimetro.cl/cl/noticias/2019/12/17/crimenes-de-lesa-humanidad-pinera-navarro.html", "display_url": "publimetro.cl/cl/noticias/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publimetro.cl/cl/noticias/2019/12/17/crimenes-de-lesa-humanidad-pinera-navarro.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-17T21:47:06.000Z", "id": "1207054636764532736", "edit_history_tweet_ids": ["1207054636764532736"], "author_id": "1381789998", "public_metrics": {"retweet_count": 2045, "reply_count": 444, "like_count": 5512, "quote_count": 138}, "text": "Arriesgando hasta 20 a\u00f1os de c\u00e1rcel: Admiten querella contra Presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era por cr\u00edmenes de lesa humanidad | Publimetro Chile https://t.co/PGQriD3xVX"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-18T08:06:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "id": "1207210437420486657", "edit_history_tweet_ids": ["1207210437420486657"], "author_id": "896366209968607233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207041811686010888"}], "text": "@gatita__suicida Que es? Una app que te escanea el codigo de barras y te dice que es malo o bueno? No hagas ni caso porque los \u201cdisruptores endocrinos\u201d estan a tan baja concentraci\u00f3n que necesitarias vaciarte montones de botes para notar algo, y ni eso, porque por la piel a no ser que tengas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Angola"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ykPPJKoM8F", "expanded_url": "https://twitter.com/carlaangola/status/1206665681472835584", "display_url": "twitter.com/carlaangola/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-17T16:50:21.000Z", "id": "1206979960579219456", "edit_history_tweet_ids": ["1206979960579219456"], "author_id": "372856182", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206665681472835584"}], "text": "Movimiento suicida es seguir a ese FARSANTE..\nLa Angola no disimula.. https://t.co/ykPPJKoM8F"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6065, "type": "Person", "normalized_text": "Cura"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/5fcWgkQ7oa", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/latinoam\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/mundo/latinoamerica/argentina-eduardo-lorenzo-cura-acusado-de-abusar-de-menores-se-suicida-tras-conocer-que-seria-detenido-noticia/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T03:45:00.000Z", "id": "1207144708826435584", "edit_history_tweet_ids": ["1207144708826435584"], "author_id": "233033221", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "text": "Cura acusado de abusar de menores se suicida tras conocer que ser\u00eda detenido https://t.co/5fcWgkQ7oa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/PxLadctpY7", "expanded_url": "http://ATV.pe", "display_url": "ATV.pe"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/iqIdhhvd3m", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/carla-garcia-papa-sigue-siendo-enemigo-perseguir-algunos-pobres-diablos-400786", "display_url": "atv.pe/actualidad/car\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-12-18T03:53:01.000Z", "id": "1207146725133164545", "edit_history_tweet_ids": ["1207146725133164545"], "author_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 368, "like_count": 948, "quote_count": 29}, "text": "Carla Garc\u00eda: \"Mi pap\u00e1 sigue siendo el enemigo a perseguir para algunos pobres diablos\" | https://t.co/PxLadctpY7 https://t.co/iqIdhhvd3m"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-12-18T07:50:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1021854422182363136", "id": "1207206395499753474", "edit_history_tweet_ids": ["1207206395499753474"], "author_id": "1021854422182363136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207206393108934656"}], "text": "Lembro da minha ang\u00fastia, de como eu chorei e gritei quando foi confirmado, de como minha m\u00e3e me perguntou pq eu chorava e meus amigos n\u00e3o sabiam pq eu tinha sumido por 1 semana nas f\u00e9rias.\nLembro da minha tristeza, da raiva que eu senti, infelizmente eu lembro"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-18T07:37:04.000Z", "id": "1207203109187006464", "edit_history_tweet_ids": ["1207203109187006464"], "author_id": "14413296", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Banche.\nQuando tocca a te \u00e8 \"lo Stato deve aiutarci, la gente si suicida\"\nQuando tocca agli altri \u00e8 \" Vergogna, aiutano i banchieri coi soldi pubblici\"\n13 milioni di italiani si rivolgono ai cartomanti.\n Lo stesso popolo che affida i risparmi al direttore di banca senza un pliss\u00e9"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "id": "1206338704949702657", "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "author_id": "304958799", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero..."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-12-17T12:39:30.000Z", "id": "1206916832592052224", "edit_history_tweet_ids": ["1206916832592052224"], "author_id": "1307904522", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Argentina: suicida sacerdote accusato di abusi su minori. Mons. Fern\u00e1ndez (La Plata), \u201cil Signore ci aiuter\u00e0 a capire e ci insegner\u00e0 qualcosa attraverso questo infinito dolore\u201d https://t.co/0Itqbnwguc", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/0Itqbnwguc", "expanded_url": "https://agensir.it/?p=681844", "display_url": "agensir.it/?p=681844"}]}}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Mar del Plata, Argentina", "id": "010d7db066434a8a"}, {"full_name": "Bonao, Dominican Republic", "id": "01e31f8958195b51"}, {"full_name": "Nuoro, Sardegna", "id": "6f1c1968c984eaed"}]}, "errors": [{"value": "1207100098850766848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207100098850766848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207100098850766848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207022085828173824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207022085828173824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207022085828173824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "138224311", "value": "138224311", "detail": "User has been suspended: [138224311].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207255225746239489", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207255225746239489", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207255225746239489].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3386514203", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3386514203].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3386514203", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207256890050326528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207256890050326528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207256890050326528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206970268784177153", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206970268784177153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206970268784177153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3210558454", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3210558454].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3210558454", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207247541366120448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207247541366120448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207247541366120448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207245481912537089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207245481912537089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207245481912537089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207156997470244864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207156997470244864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207156997470244864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "986501599152439296", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [986501599152439296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "986501599152439296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207230457810739200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207230457810739200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207230457810739200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "859954419936501760", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [859954419936501760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "859954419936501760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207237038359097345", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207237038359097345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207237038359097345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1112696420639952896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1112696420639952896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1112696420639952896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1207071074908815361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1207071074908815361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1207071074908815361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207229544056442880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207229544056442880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207229544056442880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "963320689", "value": "963320689", "detail": "User has been suspended: [963320689].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207104000186814464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207104000186814464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207104000186814464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184239545765810176", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1184239545765810176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1184239545765810176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206728523827818497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206728523827818497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206728523827818497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1207041811686010888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1207041811686010888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1207041811686010888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1207267185263104000", "oldest_id": "1207200815640928258", "result_count": 433, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vh7g8zhvhfkekk7f6pg3dhj9ksd"}}