{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202394940241780738"}], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/uJ1erFCCF0", "expanded_url": "https://twitter.com/Astronomiaum/status/1202394940241780738", "display_url": "twitter.com/Astronomiaum/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202759571846156288"], "created_at": "2019-12-06T01:20:02.000Z", "id": "1202759571846156288", "author_id": "2448152024", "text": "filme esquadr\u00e3o suicida https://t.co/uJ1erFCCF0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "Cincinnati"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/eqnxZ8vsV7", "expanded_url": "http://bit.ly/387rrAe", "display_url": "bit.ly/387rrAe"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/jgi6W3E9dq", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaAmerica/status/1202759309463031808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgi6W3E9dq", "media_key": "3_1202724253277282306"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202759309463031808"], "created_at": "2019-12-06T01:19:00.000Z", "id": "1202759309463031808", "author_id": "23243934", "text": "Se suicida v\u00edctima de bullying en Cincinnati, ten\u00eda 8 a\u00f1os \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://t.co/eqnxZ8vsV7 https://t.co/jgi6W3E9dq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202759230928936960"], "created_at": "2019-12-06T01:18:41.000Z", "id": "1202759230928936960", "author_id": "1025377501542051840", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/mUaa5OdvX4", "expanded_url": "https://twitter.com/thaysssad/status/1202604841832345600", "display_url": "twitter.com/thaysssad/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202759106647474178"], "created_at": "2019-12-06T01:18:11.000Z", "id": "1202759106647474178", "author_id": "965306320286085127", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala:\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/mUaa5OdvX4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/d88NSpJRPX", "expanded_url": "https://ift.tt/2PlxWqD", "display_url": "ift.tt/2PlxWqD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202758928720945152"], "created_at": "2019-12-06T01:17:29.000Z", "id": "1202758928720945152", "author_id": "594196883", "text": "SE ALGU\u00c9M COLOCAR O P\u00c9 NO CH\u00c3O DESSE V\u00cdDEO O V\u00cdDEO ACABA!! [ REZENDE EVIL ] https://t.co/d88NSpJRPX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1124842154495479808"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/xTjeSGz4tS", "expanded_url": "https://twitter.com/OCerebr0/status/1124453748347154437", "display_url": "twitter.com/OCerebr0/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202758906365112320"], "created_at": "2019-12-06T01:17:24.000Z", "id": "1202758906365112320", "author_id": "947780520330612736", "text": "RT @Bieupinheiro: se a cobra n\u00e3o matou os socorristas mataram https://t.co/xTjeSGz4tS", "public_metrics": {"retweet_count": 27036, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 87, "end": 101, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202621575519985664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202758684587286528"], "created_at": "2019-12-06T01:16:31.000Z", "id": "1202758684587286528", "author_id": "1052665478534053900", "text": "@JorgeDCG @franpetrozzi @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM @ContraloriaPeru @MartinVizcarraC @Politica_ECpe Ahora quieres investigar, interpelar y srndurar todo pero cuando se trataba del profugo y suicida ahi no decias esta boca es mia a otros con ese cuento si te lo creen.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202758533349031936"], "created_at": "2019-12-06T01:15:55.000Z", "id": "1202758533349031936", "author_id": "733128881616609280", "text": "So\u00f1\u00e9 que hacia un pacto suicida con una compa\u00f1era de trabajo y una le cortaba las venas a la otra. \nNecesito 7 a\u00f1os m\u00e1s de terapia no?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.9099, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202758529066655746"], "created_at": "2019-12-06T01:15:54.000Z", "id": "1202758529066655746", "author_id": "1091853456971841536", "text": "Y vieron que van a sacar el Escuadr\u00f3n Suicida 2.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "36376988", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RicaPerrone", "id": "36376988"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6392, "type": "Person", "normalized_text": "VASCO"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9591, "type": "Organization", "normalized_text": "GR\u00caMIO"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.5918, "type": "Organization", "normalized_text": "VEL\u00d3RIO \nPALMEIRAS"}, {"start": 59, "end": 78, "probability": 0.6226, "type": "Organization", "normalized_text": "CHURRASCO \n\nCRUZEIRO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202754613323161601"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202758350385164293"], "created_at": "2019-12-06T01:15:11.000Z", "id": "1202758350385164293", "author_id": "3237351861", "text": "@RicaPerrone VASCO MATOU\nGR\u00caMIO FEZ O VEL\u00d3RIO \nPALMEIRAS O CHURRASCO \n\nCRUZEIRO SE FUDEU !\n\nFIM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202758342776508416"], "created_at": "2019-12-06T01:15:09.000Z", "id": "1202758342776508416", "author_id": "2426766288", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202758339928764418"], "created_at": "2019-12-06T01:15:09.000Z", "id": "1202758339928764418", "author_id": "987003042708017152", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaForestello", "id": "2735759828"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202589717084151810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202758146562891776"], "created_at": "2019-12-06T01:14:22.000Z", "id": "1202758146562891776", "author_id": "2780224691", "text": "RT @AnaForestello: Cada vez me sorprende mas lo lela y suicida que puedo ser para cruzar la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202758131320786949"], "created_at": "2019-12-06T01:14:19.000Z", "id": "1202758131320786949", "author_id": "989648584445513730", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202758045346025473"], "created_at": "2019-12-06T01:13:58.000Z", "id": "1202758045346025473", "author_id": "821549366045511680", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202757977775718400"], "created_at": "2019-12-06T01:13:42.000Z", "id": "1202757977775718400", "author_id": "1185857774842011649", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/8XdM3qB5Vf", "expanded_url": "https://twitter.com/s_wandelrei/status/1202624431643930624", "display_url": "twitter.com/s_wandelrei/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202757974177058819"], "created_at": "2019-12-06T01:13:41.000Z", "id": "1202757974177058819", "author_id": "1004410251364503552", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula\u274c\nfoi expulso de sala\u274c\naluno destaque\u274c\nse popularizou; \u2705\ndiretoria\u2705\nexpulsa da escola \u274c https://t.co/8XdM3qB5Vf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202757973786996736"], "created_at": "2019-12-06T01:13:41.000Z", "id": "1202757973786996736", "author_id": "63581892", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "124779370", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rialjorge", "id": "124779370"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202757748716457986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202757905885384704"], "created_at": "2019-12-06T01:13:25.000Z", "id": "1202757905885384704", "author_id": "1194732588440653824", "text": "@rialjorge Otra temporada seria SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202754565160022017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "Cordoba"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.8823, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.5417, "type": "Person", "normalized_text": "Cordoba"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/c3i0mrXOBv", "expanded_url": "https://twitter.com/cronica/status/1202754565160022017", "display_url": "twitter.com/cronica/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202757833059647488"], "created_at": "2019-12-06T01:13:08.000Z", "id": "1202757833059647488", "author_id": "1099259770115100673", "text": "Sucede que Cordoba no tiene dinamica es una ciudad de trenzas tordas .o sea es lo opuesto de Miami nunca pero nunca fluira ....ahi se frena.tiene que ser casi suicida o masoquista un habitante d Miami para venir a hacer algo a Cordoba. (Ademas unos cagadores barbaros ) https://t.co/c3i0mrXOBv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "325951462", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YoLauLaura", "id": "325951462"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202699498457354242"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202757764226994178"], "created_at": "2019-12-06T01:12:51.000Z", "id": "1202757764226994178", "author_id": "705396573895835650", "text": "@YoLauLaura Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202757730236190720"], "created_at": "2019-12-06T01:12:43.000Z", "id": "1202757730236190720", "author_id": "536162343", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202757678138830851"], "created_at": "2019-12-06T01:12:31.000Z", "id": "1202757678138830851", "author_id": "947214611010514944", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202757664092151815"], "created_at": "2019-12-06T01:12:27.000Z", "id": "1202757664092151815", "author_id": "965696452726022144", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Lara Alencar"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 134, "tag": "Top\u00edssima"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202663930977509377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202757599306932226"], "created_at": "2019-12-06T01:12:12.000Z", "id": "1202757599306932226", "author_id": "718666991595298817", "text": "RT @NovelaTopissima: Ap\u00f3s a condena\u00e7\u00e3o da amada, Ant\u00f4nio fica pensativo e se compromete a encontrar quem matou Lara Alencar #Top\u00edssima http\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DilaComments", "id": "1421461146"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Mayra Cardi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202600126277128192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202757594470899715"], "created_at": "2019-12-06T01:12:11.000Z", "id": "1202757594470899715", "author_id": "900727129", "text": "RT @DilaComments: Mayra Cardi, a life coach que quer mandar em todo mundo, mas n\u00e3o organiza nem a pr\u00f3pria vida e acabou virando b\u00edgama. htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gonzalez_zapata", "id": "2310907670"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Jesus__IsTheWay", "id": "776958254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202757139183415299"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202757586795274240"], "created_at": "2019-12-06T01:12:09.000Z", "id": "1202757586795274240", "author_id": "1260224826", "text": "RT @gonzalez_zapata: @Jesus__IsTheWay @marchevaldivie @Bienvenidos13 Cuando el Movimiento Social termina en despidos, cierres de puestos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202757575881691143"], "created_at": "2019-12-06T01:12:06.000Z", "id": "1202757575881691143", "author_id": "884138002037059584", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandre_Nsa", "id": "308247492"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.994, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7167, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202249448686071813"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202757522714697733"], "created_at": "2019-12-06T01:11:54.000Z", "id": "1202757522714697733", "author_id": "940345956960231424", "text": "RT @Alexandre_Nsa: Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202757486148804609"], "created_at": "2019-12-06T01:11:45.000Z", "id": "1202757486148804609", "author_id": "1099790790077964288", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202757462639697920"], "created_at": "2019-12-06T01:11:39.000Z", "id": "1202757462639697920", "author_id": "1087361398106148864", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202757430494584834"], "created_at": "2019-12-06T01:11:32.000Z", "id": "1202757430494584834", "author_id": "378199330", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "749794833334579201", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "FlixEnrique13", "id": "1026930066696093697"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "Farf\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202756971868368896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202757325473353728"], "created_at": "2019-12-06T01:11:07.000Z", "id": "1202757325473353728", "author_id": "808371711842385920", "text": "@sebastiansc01 @FlixEnrique13 Y ni le digas de donde salio Farf\u00e1n que se suicida \ud83e\udd2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martinsjullie", "id": "53587095"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741581251567616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202757315763539968"], "created_at": "2019-12-06T01:11:04.000Z", "id": "1202757315763539968", "author_id": "1154220147546230784", "text": "RT @martinsjullie: A felicidade se descreve nessa foto, pois 7 anos de altos e baixos. Um ciclo se fecha para abrir um novo com o diploma t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1171847465462566915", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ohnanavey", "id": "1171847465462566915"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.9798, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202756692452270084"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202757274357452800"], "created_at": "2019-12-06T01:10:55.000Z", "id": "1202757274357452800", "author_id": "2323412245", "text": "@ohnanavey Verdade, verdade... Mas eles tamb\u00e9m jogaram bem, se posicionaram direitinho e matou o jogo do Flamengo, se aproveitando do fator psicol\u00f3gico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202755789485756418"}], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/ZfStj3OgRN", "expanded_url": "https://twitter.com/Neguedu/status/1202755789485756418", "display_url": "twitter.com/Neguedu/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202757235232985089"], "created_at": "2019-12-06T01:10:45.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1202757235232985089", "author_id": "3344018313", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\nSaudades de quando eu era vagabundo e conseguia passar https://t.co/ZfStj3OgRN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/OfXbdXKG9c", "expanded_url": "https://twitter.com/AwwwwCats/status/1202374983630147584", "display_url": "twitter.com/AwwwwCats/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202757226177413120"], "created_at": "2019-12-06T01:10:43.000Z", "id": "1202757226177413120", "author_id": "1029593395", "text": "El gato suicida https://t.co/OfXbdXKG9c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202757159827787776"], "created_at": "2019-12-06T01:10:27.000Z", "id": "1202757159827787776", "author_id": "1118120532061368320", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "776958254", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Jesus__IsTheWay", "id": "776958254"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Bienvenidos13", "id": "1428099482005250053"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.3596, "type": "Organization", "normalized_text": "Social"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 259, "tag": "NoMasMarchas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202710822901993472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202757139183415299"], "created_at": "2019-12-06T01:10:22.000Z", "id": "1202757139183415299", "author_id": "2310907670", "text": "@Jesus__IsTheWay @marchevaldivie @Bienvenidos13 Cuando el Movimiento Social termina en despidos, cierres de puestos de trabajo, cesant\u00eda... Algo debe sonar en alguna parte de nuestra cabeza como pa continuar en esta ola suicida y autoflagelante. #NoMasMarchas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202757028298539008"], "created_at": "2019-12-06T01:09:56.000Z", "id": "1202757028298539008", "author_id": "724432788351541248", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202756855371649024"], "created_at": "2019-12-06T01:09:15.000Z", "id": "1202756855371649024", "author_id": "1116142047109345282", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/edFZINq5Mc", "expanded_url": "https://t.co/edFZINq5Mc", "display_url": "t.co/edFZINq5Mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202756758013464577"], "created_at": "2019-12-06T01:08:51.000Z", "id": "1202756758013464577", "author_id": "1022473728003907586", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: nao\nreprova\u00e7\u00e3o: nao\ndepend\u00eancia: nao\nrecupera\u00e7\u00e3o: nunca\nmatou aula: ja kkk\nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: ;// \nse popularizou: nops\ndiretoria: ja https://t.co/edFZINq5Mc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202756517558136833"], "created_at": "2019-12-06T01:07:54.000Z", "id": "1202756517558136833", "author_id": "1022626741720948736", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202756393935278081"], "created_at": "2019-12-06T01:07:25.000Z", "id": "1202756393935278081", "author_id": "1112204373935996929", "text": "brigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705 (em prova)\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nfoi expulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\nnamorou:\u274c\nbeijou:\u2705\nfoi pego beijando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202756359768412161"], "created_at": "2019-12-06T01:07:16.000Z", "id": "1202756359768412161", "author_id": "1046249423855136768", "text": "meu amigo ta super mal pq ta com problemas familiares e na escola e ontem quase se suicidou, eu me senti t\u00e3o inv\u00e1lida quando soube q pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EmWzJ1MDjr", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202756227907932160"], "created_at": "2019-12-06T01:06:45.000Z", "id": "1202756227907932160", "author_id": "490434681", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/EmWzJ1MDjr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202756206345031680"], "created_at": "2019-12-06T01:06:40.000Z", "id": "1202756206345031680", "author_id": "964903653575417857", "text": "meu deus a pol\u00edcia matou o bunitinho vai se fude", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 106, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202756198862336000"], "created_at": "2019-12-06T01:06:38.000Z", "id": "1202756198862336000", "author_id": "871439248989200384", "text": "@meraz_hiram's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202756197406986240"], "created_at": "2019-12-06T01:06:38.000Z", "id": "1202756197406986240", "author_id": "1198246883170377730", "text": "eu nunca engoli isso, sempre me fez mal, eu n passo um dia se quer sem pensar nisso, sempre me matou por dentro, mas agora que eu coloquei p fora parece que t\u00f4 pior do q no dia...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202756070281748482"], "created_at": "2019-12-06T01:06:07.000Z", "id": "1202756070281748482", "author_id": "1100837738193006592", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202755907651850240"], "created_at": "2019-12-06T01:05:29.000Z", "id": "1202755907651850240", "author_id": "720891033001844736", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202754810669404160"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Nb2epvQC6m", "expanded_url": "https://twitter.com/_dudapo/status/1202754810669404160", "display_url": "twitter.com/_dudapo/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202755814550888448"], "created_at": "2019-12-06T01:05:06.000Z", "id": "1202755814550888448", "author_id": "1001143879461146624", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/Nb2epvQC6m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202755790169350144"], "created_at": "2019-12-06T01:05:01.000Z", "id": "1202755790169350144", "author_id": "1044624181772668928", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Ter0Fh5ZDU", "expanded_url": "https://t.co/Ter0Fh5ZDU", "display_url": "t.co/Ter0Fh5ZDU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202755789485756418"], "created_at": "2019-12-06T01:05:00.000Z", "id": "1202755789485756418", "author_id": "549656117", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\n\nEu n\u00e3o vivi meu ensino fundamental/m\u00e9dio direito https://t.co/Ter0Fh5ZDU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 9}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "169622154", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diegocabot", "id": "169622154"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "talib\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202644390352695297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202755709169029125"], "created_at": "2019-12-06T01:04:41.000Z", "id": "1202755709169029125", "author_id": "4254280407", "text": "@diegocabot Quien lo mand\u00f3 al ch\u00f3fer a chocar? Era talib\u00e1n suicida? Quien lo mand\u00f3... Est\u00e1 loco?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202755674352078850"], "created_at": "2019-12-06T01:04:33.000Z", "id": "1202755674352078850", "author_id": "1189917608159711232", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202755638549499904"], "created_at": "2019-12-06T01:04:25.000Z", "id": "1202755638549499904", "author_id": "713366049295626240", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202755526918070272"], "created_at": "2019-12-06T01:03:58.000Z", "id": "1202755526918070272", "author_id": "1047604843278471168", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4128, "type": "Person", "normalized_text": "clark"}, {"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3834, "type": "Other", "normalized_text": "finn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202755389701476352"], "created_at": "2019-12-06T01:03:25.000Z", "id": "1202755389701476352", "author_id": "3352533370", "text": "clark matou finn e eu nao sei se fico feliz ou triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/l6qlmED3H5", "expanded_url": "https://twitter.com/GOTHMlSA/status/1202732370828374018", "display_url": "twitter.com/GOTHMlSA/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202755345573126149"], "created_at": "2019-12-06T01:03:15.000Z", "id": "1202755345573126149", "author_id": "1153670769458720768", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\n\nsou um anjo na escola fds https://t.co/l6qlmED3H5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.69, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6609, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 176, "end": 192, "probability": 0.8253, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202755323582459904"], "created_at": "2019-12-06T01:03:09.000Z", "id": "1202755323582459904", "author_id": "604853290", "text": "Ent\u00e3o sobre o painel de Aves de Rapina:\n\nMano, parece que vai ser muito bom. DC assumindo total a ideia de cada filme ser isolado e isso \u00e9 \u00f3timo. S\u00e9rio, n\u00e3o parece em nada com Esquadr\u00e3o Suicida. Tem outra cara e parece que a diretora usou e abusou nas cores E na c\u00e2mera...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1684155642", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "micheleslima", "id": "1684155642"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 126, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202754723146797056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202755304112435200"], "created_at": "2019-12-06T01:03:05.000Z", "id": "1202755304112435200", "author_id": "2653509947", "text": "@micheleslima O elenco desse filme s\u00e3o os caras que passaram por aquilo de verdade. Nem s\u00e3o atores. kkkkkkkkk Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 me deixou feliz em um momento: QUANDO O FILME ACABOU! rsrs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202755188236439552"], "created_at": "2019-12-06T01:02:37.000Z", "id": "1202755188236439552", "author_id": "931939269438066688", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202755013686239232"], "created_at": "2019-12-06T01:01:56.000Z", "id": "1202755013686239232", "author_id": "745889750", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202754944555716612"], "created_at": "2019-12-06T01:01:39.000Z", "id": "1202754944555716612", "author_id": "980095355974049793", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202754896438669312"], "created_at": "2019-12-06T01:01:28.000Z", "id": "1202754896438669312", "author_id": "1161009281682038784", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "739996605202505728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "darjeelinq", "id": "867743816001912832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202753978276237312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202754864771731457"], "created_at": "2019-12-06T01:01:20.000Z", "id": "1202754864771731457", "author_id": "3838086753", "text": "@darjeelinq MENINA C\u00ca QUASE ME MATOU, AT\u00c9 PEDI PARA MINHA M\u00c3E CHEGAR SE TAVA CERTO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.6777, "type": "Person", "normalized_text": "CALVARIO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202754855363846150"], "created_at": "2019-12-06T01:01:18.000Z", "id": "1202754855363846150", "author_id": "818171065302126592", "text": "ahora entiendo xq la gente se suicida en navidad xfabor que CALVARIO dio me libre y me warde !!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/nQSD9C2hXc", "expanded_url": "https://twitter.com/Iuisafujimoto/status/1202687481264713734", "display_url": "twitter.com/Iuisafujimoto/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202754810669404160"], "created_at": "2019-12-06T01:01:07.000Z", "id": "1202754810669404160", "author_id": "718831756993015809", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/nQSD9C2hXc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2653509947", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rikardomcarvalh", "id": "2653509947"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202751881145176064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202754723146797056"], "created_at": "2019-12-06T01:00:46.000Z", "id": "1202754723146797056", "author_id": "1684155642", "text": "@rikardomcarvalh S\u00e3o estilos diferentes, mas esse Trem para Paris \u00e9 mal dirigido, p\u00e9ssimo roteiro, p\u00e9ssimo elenco, p\u00e9ssimo em tudo. Esquadr\u00e3o suicida me divertiu ao menos, minha expectativa n\u00e3o era alta mesmo rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202754712241627136"], "created_at": "2019-12-06T01:00:44.000Z", "id": "1202754712241627136", "author_id": "1096546518302109697", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202624301050060800"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/yHVXsq3QxA", "expanded_url": "https://twitter.com/danielcerejeira/status/1202624301050060800", "display_url": "twitter.com/danielcerejeir\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202754591089217536"], "created_at": "2019-12-06T01:00:15.000Z", "id": "1202754591089217536", "author_id": "817940927146770432", "text": "mlk suicida veio https://t.co/yHVXsq3QxA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202754473858412544"], "created_at": "2019-12-06T00:59:47.000Z", "id": "1202754473858412544", "author_id": "282202548", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202751324426772481"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/B7tF8GAh7b", "expanded_url": "https://twitter.com/batistasensata/status/1202751324426772481", "display_url": "twitter.com/batistasensata\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202754457907453958"], "created_at": "2019-12-06T00:59:43.000Z", "id": "1202754457907453958", "author_id": "1031962145708224513", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/B7tF8GAh7b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4071757145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Angelja53958856", "id": "4071757145"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "RedesFNP", "id": "843591950561415170"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "farmaceutico", "id": "278714291"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "BaezRiquel", "id": "993168849137782785"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "MargaritaP118", "id": "347231790"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "MNdeAviles", "id": "148138049"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "DuanerLopez", "id": "621441957"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "mcheinsen", "id": "2165067692"}, {"start": 137, "end": 148, "username": "monica2570", "id": "264174879"}, {"start": 149, "end": 165, "username": "namphirodriguez", "id": "2893419627"}], "annotations": [{"start": 225, "end": 244, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Dominicana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202734700608905216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202754435677642757"], "created_at": "2019-12-06T00:59:38.000Z", "id": "1202754435677642757", "author_id": "124355274", "text": "@Angelja53958856 @RedesFNP @VinicioSenador @farmaceutico @BaezRiquel @MargaritaP118 @MNdeAviles @DuanerLopez @daysiesepulveda @mcheinsen @monica2570 @namphirodriguez Si no gana ya estar\u00eda convencido de la vocaci\u00f3n suicida de Rep\u00fablica Dominicana.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202754393994661888"], "created_at": "2019-12-06T00:59:28.000Z", "id": "1202754393994661888", "author_id": "1087641950155669504", "text": "No teme a la muerte el q vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202754361857912833"], "created_at": "2019-12-06T00:59:20.000Z", "id": "1202754361857912833", "author_id": "112741477", "text": "Viva a vida, viva o agora. O futuro \u00e9 suicida. N\u00e3o demora que o tempo n\u00e3o vai paraaaar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1139572188590354432", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CevansRdj", "id": "1379493730110038019"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6248, "type": "Place", "normalized_text": "Costas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202741439085580294"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202754316492247040"], "created_at": "2019-12-06T00:59:09.000Z", "id": "1202754316492247040", "author_id": "317227145", "text": "@cevansrdj Nego lenda ela sempre foi  e ela carregou o Esquadr\u00e3o suicida nas Costas.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202754205439680512"], "created_at": "2019-12-06T00:58:43.000Z", "id": "1202754205439680512", "author_id": "723745362540933120", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1036347654383525889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202738127040851968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202754189513891840"], "created_at": "2019-12-06T00:58:39.000Z", "id": "1202754189513891840", "author_id": "2737860853", "text": "@barbi3tngz @Luaankkk Pinto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202754009087512577"], "created_at": "2019-12-06T00:57:56.000Z", "id": "1202754009087512577", "author_id": "978309821463171077", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202753677670408192"], "created_at": "2019-12-06T00:56:37.000Z", "id": "1202753677670408192", "author_id": "869270085004906496", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202692397811060749"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202753586251218944"], "created_at": "2019-12-06T00:56:15.000Z", "id": "1202753586251218944", "author_id": "823006973465595908", "text": "RT @Pocsilla: Es necesario que esta do\u00f1a suba esta foto casi en cueros? Es como de wey me vale madre tu pensamiento suicida, yo estoy bien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "749375168141729792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "estandap3r", "id": "749375168141729792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202360268178804738"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202753496879181824"], "created_at": "2019-12-06T00:55:54.000Z", "id": "1202753496879181824", "author_id": "780024421083934720", "text": "@estandap3r Porque no se suicida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202751816514985985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202753418189852673"], "created_at": "2019-12-06T00:55:35.000Z", "id": "1202753418189852673", "author_id": "213144210", "text": "@MilagrosLeivaG Pero el no investigaba al suicida Alan Garc\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202753410862403584"], "created_at": "2019-12-06T00:55:33.000Z", "id": "1202753410862403584", "author_id": "361579572", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202351318339330050"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/YgCmFZiAvR", "expanded_url": "https://twitter.com/AldoRichOk/status/1202351318339330050", "display_url": "twitter.com/AldoRichOk/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202753386694823936"], "created_at": "2019-12-06T00:55:28.000Z", "id": "1202753386694823936", "author_id": "2885580567", "text": "Qu\u00e9 onda los gorra andan re escuadr\u00f3n suicida https://t.co/YgCmFZiAvR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202753364708253697"], "created_at": "2019-12-06T00:55:22.000Z", "id": "1202753364708253697", "author_id": "846735275040686081", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "CCXP19"}, {"start": 95, "end": 107, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736644752859136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202753315173543936"], "created_at": "2019-12-06T00:55:11.000Z", "id": "1202753315173543936", "author_id": "827545682512924672", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "491562194", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dsolsm", "id": "491562194"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202746942482194432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202753066296119296"], "created_at": "2019-12-06T00:54:11.000Z", "id": "1202753066296119296", "author_id": "2424981969", "text": "@dsolsm vc lembra de esquadr\u00e3o suicida n\u00e9 primo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9754, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5591, "type": "Other", "normalized_text": "FLAxAVA"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "FLAxAVA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202753039217676288"], "created_at": "2019-12-06T00:54:05.000Z", "id": "1202753039217676288", "author_id": "2887175775", "text": "Algu\u00e9m se lembra da trag\u00e9dia que matou os jovens sobre a tutela do Flamengo???? F\u00e1cil, porque aconteceu com os filhos dos outros.  #FLAxAVA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "953422109505503234", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "corvuscon", "id": "953422109505503234"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "fer_cota", "id": "1269014300854607873"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "anagupin", "id": "158894773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202711971470233601"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202753004316741634"], "created_at": "2019-12-06T00:53:56.000Z", "id": "1202753004316741634", "author_id": "133361326", "text": "@corvuscon @fer_cota @anagupin Fingi\u00f3? C\u00f3mo sabes? Y si era el caso qu\u00e9? Es como decir que el suicida no tiene derecho a la atenci\u00f3n m\u00e9dica o si se la dan todos tenemos derecho a opinar. \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/riLYt4Cfzn", "expanded_url": "https://twitter.com/sinceretom/status/1202665030522679296", "display_url": "twitter.com/sinceretom/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202752960679358464"], "created_at": "2019-12-06T00:53:46.000Z", "id": "1202752960679358464", "author_id": "928320546282131456", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/riLYt4Cfzn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202752937442922497"], "created_at": "2019-12-06T00:53:41.000Z", "id": "1202752937442922497", "author_id": "1125459192976936961", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202752843855339523"], "created_at": "2019-12-06T00:53:18.000Z", "id": "1202752843855339523", "author_id": "1187110369745162242", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202752822434910209"], "created_at": "2019-12-06T00:53:13.000Z", "id": "1202752822434910209", "author_id": "1120794616301621249", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "702155033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mandi_berto", "id": "702155033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202746322576723968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202752792672317440"], "created_at": "2019-12-06T00:53:06.000Z", "id": "1202752792672317440", "author_id": "273216509", "text": "@mandi_berto JAJAJAAJJAJA RE SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "147828844", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OtraPendeja", "id": "147828844"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202748614377922560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202752725068525568"], "created_at": "2019-12-06T00:52:50.000Z", "id": "1202752725068525568", "author_id": "65157898", "text": "@OtraPendeja Ted Bundy trabaj\u00f3 mucho tiempo en una l\u00ednea de asistencia al suicida, as\u00ed que t\u00e9cnicamente salv\u00f3 vidas. Tambi\u00e9n mat\u00f3 a decenas de mujeres. M\u00e1s empat\u00eda genteeeeee", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202752705070059523"], "created_at": "2019-12-06T00:52:45.000Z", "id": "1202752705070059523", "author_id": "764179855915229184", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202747292702445570"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/lVjKu4FYy7", "expanded_url": "https://twitter.com/aarantesg_/status/1202747292702445570", "display_url": "twitter.com/aarantesg_/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202752568402817024"], "created_at": "2019-12-06T00:52:13.000Z", "id": "1202752568402817024", "author_id": "752294094597156864", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 https://t.co/lVjKu4FYy7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202752556616822784"], "created_at": "2019-12-06T00:52:10.000Z", "id": "1202752556616822784", "author_id": "3099217619", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2775673675", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ConvocaPe", "id": "2775673675"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202732105668734976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202752412039237632"], "created_at": "2019-12-06T00:51:35.000Z", "id": "1202752412039237632", "author_id": "82961792", "text": "@ConvocaPe @hurgamemoriaPE Cuando descubren estas cosas me viene a la mente el \"tengo informantes en la fiscal\u00eda\" que dijo el expresidente suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202752351800635392"], "created_at": "2019-12-06T00:51:21.000Z", "id": "1202752351800635392", "author_id": "104970758", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202752188898054144"], "created_at": "2019-12-06T00:50:42.000Z", "id": "1202752188898054144", "author_id": "826255555392131073", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202752126444855296"], "created_at": "2019-12-06T00:50:27.000Z", "id": "1202752126444855296", "author_id": "1941396835", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6305, "type": "Person", "normalized_text": "Marille"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202752053652721666"], "created_at": "2019-12-06T00:50:10.000Z", "id": "1202752053652721666", "author_id": "3321729957", "text": "- Quem matou Marille?\n- Onde anda o Queiroz?\n- E o sargento dos 39 kg de cocaina?\n- E o \u00f3leo nas praias brasileiras?\nNada se resolve, mas a aposentadoria dos militares com mudan\u00e7as pra melhor. Resolvido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7377, "type": "Organization", "normalized_text": "EVNews"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.4475, "type": "Place", "normalized_text": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kYrKEiSw3d", "expanded_url": "http://bit.ly/2LqEfrM", "display_url": "bit.ly/2LqEfrM"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 119, "tag": "EVNews"}, {"start": 120, "end": 132, "tag": "PearlHarbor"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "sucesos"}, {"start": 143, "end": 151, "tag": "tiroteo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202752011403485184"], "created_at": "2019-12-06T00:50:00.000Z", "id": "1202752011403485184", "author_id": "164908231", "text": "Un presunto marinero abre fuego en Pearl Harbor, deja al menos 3 heridos y se suicida - https://t.co/kYrKEiSw3d #EVNews #PearlHarbor  #sucesos #tiroteo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202749800904642560"}], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/5K5ZOTa5nN", "expanded_url": "https://twitter.com/dudsspam/status/1202749800904642560", "display_url": "twitter.com/dudsspam/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202751965148659713"], "created_at": "2019-12-06T00:49:49.000Z", "id": "1202751965148659713", "author_id": "844953214478897152", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705 https://t.co/5K5ZOTa5nN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1684155642", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "micheleslima", "id": "1684155642"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7833, "type": "Other", "normalized_text": "Trem para"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.679, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.4386, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 203, "end": 219, "probability": 0.95, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202750898822406148"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202751881145176064"], "created_at": "2019-12-06T00:49:29.000Z", "id": "1202751881145176064", "author_id": "2653509947", "text": "@micheleslima KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK Sei n\u00e3o, hein? Se olhar por um lado, \"Trem para Paris\" \u00e9 mais um document\u00e1rio que um filme. Ent\u00e3o acho que n\u00e3o d\u00e1 para comparar. \n\nMas tipo, a Arlequina estava em \"Esquadr\u00e3o Suicida\" e nem ela conseguiu salvar aquela bosta de filme. kkkkk\n\n\ud83d\udc40", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202751782096719872"], "created_at": "2019-12-06T00:49:05.000Z", "id": "1202751782096719872", "author_id": "748677207279689728", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_soldado__", "id": "1502451687558164493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202612289456787456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202751764715454465"], "created_at": "2019-12-06T00:49:01.000Z", "id": "1202751764715454465", "author_id": "1038190025152909313", "text": "RT @_Soldado__: at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202751674495983621"], "created_at": "2019-12-06T00:48:39.000Z", "id": "1202751674495983621", "author_id": "830892574135173120", "text": "porque en mi mundo el sol no brilla\nse apaga la luz y solo veo cuchilla\ntengo un mood suicida\nporque un dia me voy a quitar la vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "35376532", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "oagra", "id": "35376532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202751520103714816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202751651897057281"], "created_at": "2019-12-06T00:48:34.000Z", "geo": {"place_id": "70d9237ded8be5f4"}, "id": "1202751651897057281", "author_id": "770431745112014848", "text": "@oagra Q n se repita um esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202751392672301057"], "created_at": "2019-12-06T00:47:32.000Z", "id": "1202751392672301057", "author_id": "616523363", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202751390407385090"], "created_at": "2019-12-06T00:47:32.000Z", "id": "1202751390407385090", "author_id": "137727943", "text": "Pens\u00e9 que iba a ser menos suicida en bici que caminando, pero casi choco un auto de atr\u00e1s \ud83d\ude42", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202751023607103488"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/EyFhoSglwR", "expanded_url": "https://twitter.com/luizapettini/status/1202751023607103488", "display_url": "twitter.com/luizapettini/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202751324426772481"], "created_at": "2019-12-06T00:47:16.000Z", "id": "1202751324426772481", "author_id": "1119186168422309890", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/EyFhoSglwR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202714052356714501"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202751301223899137"], "created_at": "2019-12-06T00:47:10.000Z", "id": "1202751301223899137", "author_id": "78673142", "text": "RT @CordovaJusto: @esquinabaja @elcomercio_peru Cortina NO puede ser mas grande como la que utilizo el Suicida para encubrir todo el desast\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202751213307080706"], "created_at": "2019-12-06T00:46:49.000Z", "id": "1202751213307080706", "author_id": "3039520305", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202751142075228160"], "created_at": "2019-12-06T00:46:32.000Z", "id": "1202751142075228160", "author_id": "1623864794", "text": "Ese sentimiento suicida mientras preparas materias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202658302292905984"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/y4GfSmoC8R", "expanded_url": "https://twitter.com/meloxalice/status/1202658302292905984", "display_url": "twitter.com/meloxalice/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202751023607103488"], "created_at": "2019-12-06T00:46:04.000Z", "id": "1202751023607103488", "author_id": "992948637071216640", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/y4GfSmoC8R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202742987882729477"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3822, "type": "Person", "normalized_text": "Esqu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202750526544367617"], "created_at": "2019-12-06T00:44:06.000Z", "id": "1202750526544367617", "author_id": "798270259295821824", "text": "RT @GN_extended: A Harley causa um inc\u00eandio de prop\u00f3sito na empresa de produtos qu\u00edmicos que o Coringa jogou ela, tem algumas cenas de Esqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202750506659131395"], "created_at": "2019-12-06T00:44:01.000Z", "id": "1202750506659131395", "author_id": "774430900985540608", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202750501676310528"], "created_at": "2019-12-06T00:44:00.000Z", "id": "1202750501676310528", "author_id": "1031708692964671488", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202750460412809216"], "created_at": "2019-12-06T00:43:50.000Z", "id": "1202750460412809216", "author_id": "190797261", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202750443107094530"], "created_at": "2019-12-06T00:43:46.000Z", "id": "1202750443107094530", "author_id": "2153114100", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "735471084343070720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BrendaBenedett3", "id": "735471084343070720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202733382414802954"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202750397590454276"], "created_at": "2019-12-06T00:43:35.000Z", "id": "1202750397590454276", "author_id": "1429176126", "text": "@BrendaBenedett3 Jajaja pa la suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202750269198606337"], "created_at": "2019-12-06T00:43:04.000Z", "id": "1202750269198606337", "author_id": "757778099287257088", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202750189427154944"], "created_at": "2019-12-06T00:42:45.000Z", "id": "1202750189427154944", "author_id": "990160988216360965", "text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202750173383929858"], "created_at": "2019-12-06T00:42:42.000Z", "id": "1202750173383929858", "author_id": "815063596640116736", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202750097274130432"], "created_at": "2019-12-06T00:42:23.000Z", "id": "1202750097274130432", "author_id": "231081526", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ehrodriguez2075", "id": "2667545393"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Zulma29562403", "id": "1190447401238192128"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202734870742683648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202750088088559618"], "created_at": "2019-12-06T00:42:21.000Z", "id": "1202750088088559618", "author_id": "835122943822725122", "text": "RT @ehrodriguez2075: @Crisantikukas22 @Zulma29562403 El mejor presidente en mis 65 a\u00f1os de vida. \u00a1 Que vocaci\u00f3n de suicida tiene Argentina!", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202750064973799426"], "created_at": "2019-12-06T00:42:16.000Z", "id": "1202750064973799426", "author_id": "176672616", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202749916558381056"], "created_at": "2019-12-06T00:41:40.000Z", "id": "1202749916558381056", "author_id": "883078294622674944", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/b1kOwMQivU", "expanded_url": "https://twitter.com/thu4nne/status/1202723503658676224", "display_url": "twitter.com/thu4nne/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202749800904642560"], "created_at": "2019-12-06T00:41:13.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1202749800904642560", "author_id": "783835259452424192", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705 https://t.co/b1kOwMQivU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_soldado__", "id": "1502451687558164493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202612289456787456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202749721388957696"], "created_at": "2019-12-06T00:40:54.000Z", "id": "1202749721388957696", "author_id": "942156499606032386", "text": "RT @_Soldado__: at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202749657807556608"], "created_at": "2019-12-06T00:40:39.000Z", "id": "1202749657807556608", "author_id": "4211875997", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202749618192343041"], "created_at": "2019-12-06T00:40:29.000Z", "id": "1202749618192343041", "author_id": "1018200858620817408", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202749608763568130"], "created_at": "2019-12-06T00:40:27.000Z", "id": "1202749608763568130", "author_id": "1104800764394909696", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndeveu a tia da cantina: \u2705\ncriou uma greve: \u2705(greve do chinelo) \ndiretoria: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202749561711865857"], "created_at": "2019-12-06T00:40:16.000Z", "id": "1202749561711865857", "author_id": "1200102080691789824", "text": "Se quejan de los prejuicios y los estereotipos, la discriminacion, y cuando alguien les dice algo que no les gusta lo primero que hacen es insultar diciendo \u201cnegra, chorro, suicida, anda a suicidarte, gorda, fea, etc\u201d y despu\u00e9s se quejan; terminan siendo la misma mierda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2483122313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fasb12", "id": "2483122313"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202727940645117954"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202749453242900480"], "created_at": "2019-12-06T00:39:50.000Z", "id": "1202749453242900480", "author_id": "164067168", "text": "@fasb12 Allende siiii, ten\u00eda pinta....Pinta de borracho suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/seOjz01lUW", "expanded_url": "https://twitter.com/Iadroes/status/1202737065378668544", "display_url": "twitter.com/Iadroes/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202749443788988417"], "created_at": "2019-12-06T00:39:48.000Z", "id": "1202749443788988417", "author_id": "1048692151528427521", "text": "t\u00e1 a\u00ed a explica\u00e7\u00e3o q eu n quero ser professora,eu jogava um mano desse pela parede,se fuder maluco o cara n se matou de estudar pra isso n https://t.co/seOjz01lUW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1158427532", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_LuCaSantaMaria", "id": "1158427532"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 46, "end": 51, "username": "upao", "id": "20298414"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202658864635596800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202749276343980034"], "created_at": "2019-12-06T00:39:08.000Z", "id": "1202749276343980034", "author_id": "1061750490818637825", "text": "@_LuCaSantaMaria @malditaternura @esquinabaja @upao Ir\u00e1n a los adoradores del corrupto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.8388, "type": "Place", "normalized_text": "Pent\u00e1gono"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/z08y498cQK", "expanded_url": "http://bit.ly/2Pdh6tW", "display_url": "bit.ly/2Pdh6tW"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "MundoPA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202749243309613057"], "created_at": "2019-12-06T00:39:00.000Z", "id": "1202749243309613057", "author_id": "250341631", "text": "#MundoPA Las dos v\u00edctimas mortales eran civiles que trabajaban para el Pent\u00e1gono. El herido, tambi\u00e9n civil, est\u00e1 hospitalizado y en condici\u00f3n estable, seg\u00fan un portavoz militar. https://t.co/z08y498cQK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202749105161801728"], "created_at": "2019-12-06T00:38:27.000Z", "id": "1202749105161801728", "author_id": "892132452", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202749103953854464"], "created_at": "2019-12-06T00:38:27.000Z", "id": "1202749103953854464", "author_id": "850732524229799940", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202749095716233217"], "created_at": "2019-12-06T00:38:25.000Z", "id": "1202749095716233217", "author_id": "966482717792788480", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202749041613983744"], "created_at": "2019-12-06T00:38:12.000Z", "id": "1202749041613983744", "author_id": "409279805", "text": "Fua man, se imaginan ser padres a esta edad? Onda yo a veces no como porque me da paja cocinarme, imag\u00ednate que otro ser vivo dependa de mi para sobrevivir, na na na muy fuerte al a\u00f1o se emancipa o se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "74622617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zairana", "id": "74622617"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202706220831977475"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202749018062884864"], "created_at": "2019-12-06T00:38:06.000Z", "id": "1202749018062884864", "author_id": "1202661332207710208", "text": "@zairana Que feo!!! Ahora salen a decir que fue un  malentendido! Jaja enserio? Y lo de tae tambien?\nLo peor es que ahora tapan lo que dijiste,mientra muchxs no ,nos olvidamos,culpa de comentarios asi muchos gente se suicida.\nY ahora dicen que nosotros te atacamos jaja por favor!!!!\ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202748946990403590"], "created_at": "2019-12-06T00:37:49.000Z", "id": "1202748946990403590", "author_id": "1202324790863912960", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202748908713250817"], "created_at": "2019-12-06T00:37:40.000Z", "id": "1202748908713250817", "author_id": "323245185", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202748650570559493"], "created_at": "2019-12-06T00:36:38.000Z", "id": "1202748650570559493", "author_id": "842483942158680065", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202719392523603968"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Igs3Axmzw3", "expanded_url": "https://twitter.com/apaginafoda/status/1202719392523603968", "display_url": "twitter.com/apaginafoda/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202748586368348167"], "created_at": "2019-12-06T00:36:23.000Z", "id": "1202748586368348167", "author_id": "842826890666790913", "text": "Pqp a goroto \u00e9 suicida https://t.co/Igs3Axmzw3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "266125048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlexandreHK", "id": "266125048"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8943, "type": "Other", "normalized_text": "boruto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202748108184195072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202748583029755906"], "created_at": "2019-12-06T00:36:22.000Z", "id": "1202748583029755906", "author_id": "1080682630117580801", "text": "@AlexandreHK o pessoal t\u00e1 puto pq ele falou que n se importa de matar um personagem importante de naruto em boruto.. o tanto de personagem importante que ele matou EM NARUTO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202728532670967810"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.8794, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/wIsQjlIbso", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1202728532670967810", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202748449864765441"], "created_at": "2019-12-06T00:35:51.000Z", "id": "1202748449864765441", "author_id": "724235520910483456", "text": "Eu ESPERO estar colocando expectativa e esteja um filme realmente bom, pq \u00f3 Esquadr\u00e3o Suicida me decepcionou https://t.co/wIsQjlIbso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202748309745623042"], "created_at": "2019-12-06T00:35:17.000Z", "id": "1202748309745623042", "author_id": "3237421799", "text": "Acabei de ver o filme da hist\u00f3ria de Ted Bundy e caralho que doideira! E impressionate como o amor pode conseguir as coisas, o cara nunca deixou de amar a garota e ela foi uma das \u00fanicas que ele n\u00e3o matou e foi pra ela que ele confessou, s\u00f3 pra ela se sentir livre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202742987882729477"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3822, "type": "Person", "normalized_text": "Esqu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202748293173989376"], "created_at": "2019-12-06T00:35:13.000Z", "id": "1202748293173989376", "author_id": "837398173052194816", "text": "RT @GN_extended: A Harley causa um inc\u00eandio de prop\u00f3sito na empresa de produtos qu\u00edmicos que o Coringa jogou ela, tem algumas cenas de Esqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202748121597534208"], "created_at": "2019-12-06T00:34:32.000Z", "id": "1202748121597534208", "author_id": "872982032498003968", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Mi_chelly5", "id": "1074864171848744961"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646504646807554"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202748111787110401"], "created_at": "2019-12-06T00:34:30.000Z", "id": "1202748111787110401", "author_id": "1127951260903251968", "text": "RT @Mi_chelly5: @fairyhng Anjo se existe boicote todo mundo leva, t\u00e1 achando que o BTS j\u00e1 debutou famoso ? Que o fandom n\u00e3o se matou pra da\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2271742533", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ThiagoLudita", "id": "2271742533"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6274, "type": "Person", "normalized_text": "vichh"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.8696, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202747580691693569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202748050428637186"], "created_at": "2019-12-06T00:34:15.000Z", "id": "1202748050428637186", "author_id": "2501104233", "text": "@ThiagoLudita @PaoladrateleSUR Matou  ? Kkkkkkkk vichh outro maluco, leia jornais do Chile fio, n\u00e3o se deixe enrolar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1024833088596176896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202747767363440640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "lais"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202747990835892224"], "created_at": "2019-12-06T00:34:01.000Z", "id": "1202747990835892224", "author_id": "3290311577", "text": "@LaisThomazz lais eu vo te mata sua suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2230567164", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ProzacPizarnik", "id": "2230567164"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4352, "type": "Person", "normalized_text": "frasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202746821581230080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202747931159347205"], "created_at": "2019-12-06T00:33:47.000Z", "id": "1202747931159347205", "author_id": "74353543", "text": "@ProzacPizarnik \u00bfPor qu\u00e9 es frasco suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202747887526039559"], "created_at": "2019-12-06T00:33:37.000Z", "id": "1202747887526039559", "author_id": "1140815888918163458", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202742987882729477"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3822, "type": "Person", "normalized_text": "Esqu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202747859239608322"], "created_at": "2019-12-06T00:33:30.000Z", "id": "1202747859239608322", "author_id": "558563234", "text": "RT @GN_extended: A Harley causa um inc\u00eandio de prop\u00f3sito na empresa de produtos qu\u00edmicos que o Coringa jogou ela, tem algumas cenas de Esqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2501104233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dcancino302", "id": "2501104233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202733087798394880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202747580691693569"], "created_at": "2019-12-06T00:32:23.000Z", "id": "1202747580691693569", "author_id": "2271742533", "text": "@dcancino302 @PaoladrateleSUR Vai se danar. Matou e cegou mais de cem. Vai se danar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202747555148369920"], "created_at": "2019-12-06T00:32:17.000Z", "id": "1202747555148369920", "author_id": "1025069623010619393", "text": "O erro de voc\u00eas \u00e9 n\u00e3o ajudar o amigo que chora ou tem falta de ar do nada, e depois chorar se perguntando porque ele(a) se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202747402312130560"], "created_at": "2019-12-06T00:31:41.000Z", "id": "1202747402312130560", "author_id": "3331756468", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202742987882729477"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3822, "type": "Person", "normalized_text": "Esqu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202747347652005888"], "created_at": "2019-12-06T00:31:28.000Z", "id": "1202747347652005888", "author_id": "1169375222052659200", "text": "RT @GN_extended: A Harley causa um inc\u00eandio de prop\u00f3sito na empresa de produtos qu\u00edmicos que o Coringa jogou ela, tem algumas cenas de Esqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202747298436042755"], "created_at": "2019-12-06T00:31:16.000Z", "id": "1202747298436042755", "author_id": "231081526", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202731656416772096"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/Lm0imqXzmc", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriellucas_rm/status/1202731656416772096", "display_url": "twitter.com/gabriellucas_r\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202747292702445570"], "created_at": "2019-12-06T00:31:15.000Z", "id": "1202747292702445570", "author_id": "4895704077", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 https://t.co/Lm0imqXzmc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "185801685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cardosomanu_", "id": "185801685"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202673300297662465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202747058698047488"], "created_at": "2019-12-06T00:30:19.000Z", "id": "1202747058698047488", "author_id": "609584675", "text": "@cardosomanu_ como q agt ainda n se matou por isso\nRESPEITA MEU ANAVITORIA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "MeiaHora"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/xDDGpGve1f", "expanded_url": "https://meiahora.ig.com.br/geral/2019/12/5836281-homem-mata-a-ex-mulher-a-facadas-e-depois-se-suicida-em-supermercado.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=meiahora", "display_url": "meiahora.ig.com.br/geral/2019/12/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "MeiaHora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202747021041508352"], "created_at": "2019-12-06T00:30:10.000Z", "id": "1202747021041508352", "author_id": "20766595", "text": "Veja mais detalhes:\n\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/xDDGpGve1f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Timo Tolkki"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/HocWcLNQH2", "expanded_url": "https://whiplash.net/materias/news_748/313553-timotolkki.html", "display_url": "whiplash.net/materias/news_\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202746996601294848"], "created_at": "2019-12-06T00:30:04.000Z", "id": "1202746996601294848", "author_id": "207173384", "text": "Timo Tolkki: guitarrista publica mensagens de aparente tom suicida nas redes https://t.co/HocWcLNQH2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/U74vPodi8x", "expanded_url": "https://twitter.com/ProzacPizarnik/status/1202746821581230080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U74vPodi8x", "media_key": "3_1202746817495986176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202746821581230080"], "created_at": "2019-12-06T00:29:22.000Z", "id": "1202746821581230080", "author_id": "2230567164", "text": "Ya casi est\u00e1 lleno el frasquito suicida.\n\ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1 https://t.co/U74vPodi8x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202746779244122113"], "created_at": "2019-12-06T00:29:12.000Z", "id": "1202746779244122113", "author_id": "1057595126212632577", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202746747564498944"], "created_at": "2019-12-06T00:29:05.000Z", "id": "1202746747564498944", "author_id": "731957826684375040", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "\u00cdsis"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7318, "type": "Person", "normalized_text": "Magno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202746681441300480"], "created_at": "2019-12-06T00:28:49.000Z", "id": "1202746681441300480", "author_id": "2925686554", "text": "eu s\u00f3 quero ver quando a personagem da \u00cdsis descobrir que o Magno que matou o irm\u00e3o dela, se \u00e9 que o cara morreu mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "BOLINHA"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/S0J99EvnHv", "expanded_url": "https://twitter.com/bibiv_/status/1202746540315545600/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/S0J99EvnHv", "media_key": "7_1202745737890676736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202746540315545600"], "created_at": "2019-12-06T00:28:15.000Z", "id": "1202746540315545600", "author_id": "31584978", "text": "BOLINHA VAI SE FUDE ME FEZ SUBIR DE ESCADA DE NOVO AINDA ME MATOU DO CORA\u00c7\u00c3O PQ QUANDO EU CHEGUEI NO NOSSO S\u00c9TIMO ANDAR A CACHORRA N\u00c3O TAVA L\u00c1 DESCI E SUBI TUDO DE NOVO DESESPERADA ATR\u00c1S DELA QUANDO FUI VER A CACHORRA TINHA SUBIDO PRO OITAVO ANDAR ASSOMBRADO https://t.co/S0J99EvnHv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202742987882729477"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3822, "type": "Person", "normalized_text": "Esqu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202746513992101888"], "created_at": "2019-12-06T00:28:09.000Z", "id": "1202746513992101888", "author_id": "1112116230268350464", "text": "RT @GN_extended: A Harley causa um inc\u00eandio de prop\u00f3sito na empresa de produtos qu\u00edmicos que o Coringa jogou ela, tem algumas cenas de Esqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.3349, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/uah6TC7Hor", "expanded_url": "https://twitter.com/ilovearmass/status/1202719031062663173", "display_url": "twitter.com/ilovearmass/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202746466810441728"], "created_at": "2019-12-06T00:27:58.000Z", "id": "1202746466810441728", "author_id": "1451900834", "text": "Os Bope q matou o bonitinho tinha q ser colocado tudo em um pared\u00e3o e larga s\u00f3 de mini pra cima deles, s\u00f3 pra eles sentir na pele oq os tr\u00eas inocentes sentiram ao serem baleados sem ao menos ter chance de se defender \ud83d\ude21 https://t.co/uah6TC7Hor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9672, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6631, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202552054419542017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202746185188102150"], "created_at": "2019-12-06T00:26:51.000Z", "id": "1202746185188102150", "author_id": "695689310482382849", "text": "RT @monicabergamo: Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma cr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.821, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "Ostrander"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/M9s3eMZqOv", "expanded_url": "https://twitter.com/QuestionMetal/status/1202746132704714757/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9s3eMZqOv", "media_key": "3_1202745737056018432"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/M9s3eMZqOv", "expanded_url": "https://twitter.com/QuestionMetal/status/1202746132704714757/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9s3eMZqOv", "media_key": "3_1202745816068378625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202746132704714757"], "created_at": "2019-12-06T00:26:38.000Z", "id": "1202746132704714757", "author_id": "780111365021270016", "text": "Le\u00eddo el tomo 5 de Escuadron Suicida...en mi opini\u00f3n no hay un mejor Escuadr\u00f3n que el de esta larga etapa de Ostrander. https://t.co/M9s3eMZqOv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202746073598574592"], "created_at": "2019-12-06T00:26:24.000Z", "id": "1202746073598574592", "author_id": "101078314", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202710543037009921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202746069043621888"], "created_at": "2019-12-06T00:26:23.000Z", "id": "1202746069043621888", "author_id": "753646022824460289", "text": "RT @hugovillavicen7: @MilagrosLeivaG Eso hace m\u00e1s meritorio el trabajo del Equipo Especial Lava Jato,  ya el corrupto cobarde suicida hab\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202746025645088768"], "created_at": "2019-12-06T00:26:13.000Z", "id": "1202746025645088768", "author_id": "703745852607692800", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202745740373745664"], "created_at": "2019-12-06T00:25:05.000Z", "id": "1202745740373745664", "author_id": "528770241", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.427, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4462, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202694129978769408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202745738721218562"], "created_at": "2019-12-06T00:25:04.000Z", "id": "1202745738721218562", "author_id": "809184506", "text": "RT @NovelaTopissima: Andr\u00e9 acredita que Sophia n\u00e3o matou a m\u00e3e e pede uma nova an\u00e1lise do caso. Enquanto isso, Minha Flor questiona M\u00e3o de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202745697117908993"], "created_at": "2019-12-06T00:24:54.000Z", "id": "1202745697117908993", "author_id": "2228188124", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202745575705325569"], "created_at": "2019-12-06T00:24:25.000Z", "id": "1202745575705325569", "author_id": "75264243", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1033547526895489024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202745305801863169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202745572635095040"], "created_at": "2019-12-06T00:24:25.000Z", "id": "1202745572635095040", "author_id": "356178826", "text": "@poisenedenovo ele se matou ja fazem 6 meses\ntenho mt saudades dos v\u00eddeos dele\nsei zoar a m\u00e3e dos outros por causa dele s\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202745501575200769"], "created_at": "2019-12-06T00:24:08.000Z", "id": "1202745501575200769", "author_id": "2521122175", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202745455370788864"], "created_at": "2019-12-06T00:23:57.000Z", "id": "1202745455370788864", "author_id": "1174082224347594752", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202745314727337985"], "created_at": "2019-12-06T00:23:23.000Z", "id": "1202745314727337985", "author_id": "483257576", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202611069388251136"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/zBHDZiIFbs", "expanded_url": "https://twitter.com/vitoria_krahl/status/1202611069388251136", "display_url": "twitter.com/vitoria_krahl/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202745304480698370"], "created_at": "2019-12-06T00:23:21.000Z", "id": "1202745304480698370", "author_id": "1185975481788780550", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque  \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nsuspenso:\u274c\nexpulso: \u274c https://t.co/zBHDZiIFbs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 241, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/098Hd8UodD", "expanded_url": "https://twitter.com/carloscamargo/status/1202745293156102144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/098Hd8UodD", "media_key": "3_1202745282481545216"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 161, "tag": "FakeNews"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202745293156102144"], "created_at": "2019-12-06T00:23:18.000Z", "id": "1202745293156102144", "author_id": "8569652", "text": "Bandido - Se for listar aqui, a direita perde!\nAborto - Problema de cada um.\nLegaliza\u00e7\u00e3o de drogas - Para uso medicinal.\nDoutrina\u00e7\u00e3o sexual - Kit gay \u00e9 #FakeNews viu!\nDoutrina\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica - Besteira.\n\nQuem matou as 9 pessoas em Parais\u00f3polis foram estas que deveriam proteg\u00ea-las! https://t.co/098Hd8UodD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mundo_mas_justo", "id": "268393678"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646370219417602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202745259693891584"], "created_at": "2019-12-06T00:23:10.000Z", "id": "1202745259693891584", "author_id": "1201199897405534211", "text": "RT @mundo_mas_justo: Hace un mes, un chico llamado Omar se suicid\u00f3 poco despu\u00e9s de que se le decretara mayor de edad, dej\u00e1ndole sin plaza e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_soldado__", "id": "1502451687558164493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202612289456787456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202745216245125126"], "created_at": "2019-12-06T00:23:00.000Z", "id": "1202745216245125126", "author_id": "1006360419458482184", "text": "RT @_Soldado__: at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "TrujiYo", "id": "26874991"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "PFinal_FL", "id": "333487228"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.3724, "type": "Person", "normalized_text": "rosquete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202620541212995586"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202745207474839552"], "created_at": "2019-12-06T00:22:58.000Z", "id": "1202745207474839552", "author_id": "1097272774459039746", "text": "@malditaternura @elcomercio_peru @TrujiYo @PFinal_FL @Latina_Noticias Gordo rosquete por que no denunciabas asi a tu chero el suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202745184804626432"], "created_at": "2019-12-06T00:22:52.000Z", "id": "1202745184804626432", "author_id": "244264759", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202745110796132352"], "created_at": "2019-12-06T00:22:34.000Z", "id": "1202745110796132352", "author_id": "1169052735066517505", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_soldado__", "id": "1502451687558164493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202612289456787456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202745064969166849"], "created_at": "2019-12-06T00:22:24.000Z", "id": "1202745064969166849", "author_id": "3405163726", "text": "RT @_Soldado__: at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737915006267392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202744972652494848"], "created_at": "2019-12-06T00:22:02.000Z", "id": "1202744972652494848", "author_id": "961434248933773313", "text": "RT @rapadura: Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202744935004418050"], "created_at": "2019-12-06T00:21:53.000Z", "id": "1202744935004418050", "author_id": "1127598312553680896", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "legadoplus", "id": "1173118435326382080"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8488, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 83, "tag": "AvesDeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731408764088320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202744893136879616"], "created_at": "2019-12-06T00:21:43.000Z", "id": "1202744893136879616", "author_id": "1605363169", "text": "RT @legadoplus: Margot (sua linda!) acabou de dizer que decidiu fazer #AvesDeRapina porque n\u00e3o conseguiu deixar a personagem ap\u00f3s Esquadr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202744845988700161"], "created_at": "2019-12-06T00:21:31.000Z", "id": "1202744845988700161", "author_id": "2330582360", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202744766443720707"], "created_at": "2019-12-06T00:21:12.000Z", "id": "1202744766443720707", "author_id": "958525539903508480", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "67948150", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "twitsmaah", "id": "67948150"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202696996013953026"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202744759196012545"], "created_at": "2019-12-06T00:21:11.000Z", "id": "1202744759196012545", "author_id": "1130649974474190848", "text": "@twitsmaah @lovesmydcu E, o principal detalhe: o Batman n\u00e3o mata. \u00d3bvio que, se procurar, acha quadrinhos onde matou. Mas, a regra, \u00e9 n\u00e3o utilizar armas e n\u00e3o matar. O homem \u00e9 brabo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "26233594", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Wagner_Diniz", "id": "26233594"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "pedrovitorcmaia", "id": "991790291370807296"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "bozi_fabio", "id": "229278868"}, {"start": 60, "end": 69, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202743385037180929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202744639972925440"], "created_at": "2019-12-06T00:20:42.000Z", "id": "1202744639972925440", "author_id": "297977509", "text": "@Wagner_Diniz @pedrovitorcmaia @bozi_fabio @Francis40199918 @andrizek Legal! At\u00e9 pq a PM n\u00e3o matou ningu\u00e9m.  A morte deles decorre simplesmente do lugar n\u00e3o ter infra estrutura para atender aquele p\u00fablico. Sem contar outros il\u00edcitos que se cometem ali. Mas agora j\u00e1 foi. Fica a li\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202744619341139968"], "created_at": "2019-12-06T00:20:37.000Z", "id": "1202744619341139968", "author_id": "948652741764694016", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202744597144842240"], "created_at": "2019-12-06T00:20:32.000Z", "id": "1202744597144842240", "author_id": "1091599406019854337", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202744497395945472"], "created_at": "2019-12-06T00:20:08.000Z", "id": "1202744497395945472", "author_id": "1455564152", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202744496607375360"], "created_at": "2019-12-06T00:20:08.000Z", "id": "1202744496607375360", "author_id": "868173419006894082", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202744452953071622"], "created_at": "2019-12-06T00:19:58.000Z", "id": "1202744452953071622", "author_id": "733694776860639232", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202733854366339072"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/9136hw7d5p", "expanded_url": "https://twitter.com/Giseleevargas/status/1202733854366339072", "display_url": "twitter.com/Giseleevargas/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202744422217191424"], "created_at": "2019-12-06T00:19:50.000Z", "id": "1202744422217191424", "author_id": "2377331473", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nfoi expulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2714\nBrigou com a diretora e depois virou genro dela: .\n\nkkkkkkkkk p\u00e9ssimo aluno https://t.co/9136hw7d5p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202742987882729477"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3822, "type": "Person", "normalized_text": "Esqu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202744331284729856"], "created_at": "2019-12-06T00:19:29.000Z", "id": "1202744331284729856", "author_id": "3245671912", "text": "RT @GN_extended: A Harley causa um inc\u00eandio de prop\u00f3sito na empresa de produtos qu\u00edmicos que o Coringa jogou ela, tem algumas cenas de Esqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_soldado__", "id": "1502451687558164493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202612289456787456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202744301370904576"], "created_at": "2019-12-06T00:19:22.000Z", "id": "1202744301370904576", "author_id": "4633232715", "text": "RT @_Soldado__: at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737915006267392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202744296966905856"], "created_at": "2019-12-06T00:19:20.000Z", "id": "1202744296966905856", "author_id": "1455564152", "text": "RT @rapadura: Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202744296136486912"], "created_at": "2019-12-06T00:19:20.000Z", "id": "1202744296136486912", "author_id": "409976159", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202744283574484992"], "created_at": "2019-12-06T00:19:17.000Z", "id": "1202744283574484992", "author_id": "3432265125", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202742987882729477"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3822, "type": "Person", "normalized_text": "Esqu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202744211986104325"], "created_at": "2019-12-06T00:19:00.000Z", "id": "1202744211986104325", "author_id": "732357055609085952", "text": "RT @GN_extended: A Harley causa um inc\u00eandio de prop\u00f3sito na empresa de produtos qu\u00edmicos que o Coringa jogou ela, tem algumas cenas de Esqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202744206772461568"], "created_at": "2019-12-06T00:18:59.000Z", "id": "1202744206772461568", "author_id": "1017938537952395264", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_soldado__", "id": "1502451687558164493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202612289456787456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202744149964972032"], "created_at": "2019-12-06T00:18:45.000Z", "id": "1202744149964972032", "author_id": "428707298", "text": "RT @_Soldado__: at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202744149511942145"], "created_at": "2019-12-06T00:18:45.000Z", "id": "1202744149511942145", "author_id": "231081526", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202744111561920512"], "created_at": "2019-12-06T00:18:36.000Z", "id": "1202744111561920512", "author_id": "299191394", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202461937054842880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "Snyder Cut"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9493, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 159, "end": 175, "probability": 0.6257, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/eIjCueURzE", "expanded_url": "https://twitter.com/FoldableHuman/status/1202461937054842880", "display_url": "twitter.com/FoldableHuman/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202744095686504448"], "created_at": "2019-12-06T00:18:32.000Z", "id": "1202744095686504448", "author_id": "68724167", "text": "Essa punheta\u00e7\u00e3o de Snyder Cut s\u00f3 vai parar depois que o Snyder lan\u00e7ar alguma bomba pela Netflix, tipo o David Ayer. Ningu\u00e9m nunca mais usou o argumento de que Esquadr\u00e3o Suicida fracassou por causa da edi\u00e7\u00e3o. https://t.co/eIjCueURzE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202742987882729477"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3822, "type": "Person", "normalized_text": "Esqu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202744075096674308"], "created_at": "2019-12-06T00:18:28.000Z", "id": "1202744075096674308", "author_id": "863408845527420928", "text": "RT @GN_extended: A Harley causa um inc\u00eandio de prop\u00f3sito na empresa de produtos qu\u00edmicos que o Coringa jogou ela, tem algumas cenas de Esqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandre_Nsa", "id": "308247492"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.994, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.7167, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202249448686071813"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202744064992587777"], "created_at": "2019-12-06T00:18:25.000Z", "id": "1202744064992587777", "author_id": "49538261", "text": "RT @Alexandre_Nsa: Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202744037540876288"], "created_at": "2019-12-06T00:18:19.000Z", "id": "1202744037540876288", "author_id": "923330848241410048", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202744033556062208"], "created_at": "2019-12-06T00:18:18.000Z", "id": "1202744033556062208", "author_id": "1162846832575340545", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202743945710776321"], "created_at": "2019-12-06T00:17:57.000Z", "id": "1202743945710776321", "author_id": "729037024850808832", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202743932112769030"], "created_at": "2019-12-06T00:17:53.000Z", "id": "1202743932112769030", "author_id": "153642876", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202742987882729477"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3822, "type": "Person", "normalized_text": "Esqu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202743854119694336"], "created_at": "2019-12-06T00:17:35.000Z", "id": "1202743854119694336", "author_id": "1040702016287371265", "text": "RT @GN_extended: A Harley causa um inc\u00eandio de prop\u00f3sito na empresa de produtos qu\u00edmicos que o Coringa jogou ela, tem algumas cenas de Esqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202743815595012099"], "created_at": "2019-12-06T00:17:26.000Z", "id": "1202743815595012099", "author_id": "875886606460350464", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202743784473350147"], "created_at": "2019-12-06T00:17:18.000Z", "id": "1202743784473350147", "author_id": "143304842", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202743760028872704"], "created_at": "2019-12-06T00:17:12.000Z", "id": "1202743760028872704", "author_id": "341180120", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202742987882729477"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3822, "type": "Person", "normalized_text": "Esqu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202743716362014720"], "created_at": "2019-12-06T00:17:02.000Z", "id": "1202743716362014720", "author_id": "2781226624", "text": "RT @GN_extended: A Harley causa um inc\u00eandio de prop\u00f3sito na empresa de produtos qu\u00edmicos que o Coringa jogou ela, tem algumas cenas de Esqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "764188532441174016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fansvipfotocron", "id": "764188532441174016"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "CDN37", "id": "145802745"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Abinader"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202721132853547008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202743693813387264"], "created_at": "2019-12-06T00:16:57.000Z", "id": "1202743693813387264", "author_id": "1198626429963046913", "text": "@fansvipfotocron @CDN37 Se suicida pol\u00edticamente siendo vice de Abinader!!!! \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "334479182", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlosbravoreg", "id": "334479182"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202730012874379265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202743611756032000"], "created_at": "2019-12-06T00:16:37.000Z", "id": "1202743611756032000", "author_id": "2915931629", "text": "@carlosbravoreg oposici\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202743587777236996"], "created_at": "2019-12-06T00:16:31.000Z", "id": "1202743587777236996", "author_id": "1159849277390249984", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202743571583029248"], "created_at": "2019-12-06T00:16:28.000Z", "id": "1202743571583029248", "author_id": "50296171", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202743546794708992"], "created_at": "2019-12-06T00:16:22.000Z", "id": "1202743546794708992", "author_id": "187387803", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202743464317853698"], "created_at": "2019-12-06T00:16:02.000Z", "id": "1202743464317853698", "author_id": "1132659113844977664", "text": "minha sina gana suicida morte divina doce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202743437134614528"], "created_at": "2019-12-06T00:15:55.000Z", "id": "1202743437134614528", "author_id": "1036524755392909312", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202743230711894017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202743354678743040"], "created_at": "2019-12-06T00:15:36.000Z", "id": "1202743354678743040", "author_id": "278588512", "text": "RT @MargotRobbieBR: Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202743315155881984"], "created_at": "2019-12-06T00:15:26.000Z", "id": "1202743315155881984", "author_id": "732723003470020608", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.8314, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/8yMpZWm2WP", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1202743230711894017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yMpZWm2WP", "media_key": "7_1202743150277775361"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 168, "end": 181, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202743230711894017"], "created_at": "2019-12-06T00:15:06.000Z", "id": "1202743230711894017", "author_id": "1249923061", "text": "Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais sobre a personagem e ler as HQs, e ficou obcecada! #AvesdeRapina (V\u00eddeo por todasgeek) https://t.co/8yMpZWm2WP", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 173, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202742987882729477"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3988, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3822, "type": "Person", "normalized_text": "Esqu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202743217344700417"], "created_at": "2019-12-06T00:15:03.000Z", "id": "1202743217344700417", "author_id": "1041473709658308608", "text": "RT @GN_extended: A Harley causa um inc\u00eandio de prop\u00f3sito na empresa de produtos qu\u00edmicos que o Coringa jogou ela, tem algumas cenas de Esqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mundo_mas_justo", "id": "268393678"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646370219417602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202743185044312064"], "created_at": "2019-12-06T00:14:55.000Z", "id": "1202743185044312064", "author_id": "739776000209346560", "text": "RT @mundo_mas_justo: Hace un mes, un chico llamado Omar se suicid\u00f3 poco despu\u00e9s de que se le decretara mayor de edad, dej\u00e1ndole sin plaza e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_ec", "id": "246507155"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.4823, "type": "Place", "normalized_text": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/esJW0y8hRU", "expanded_url": "https://www.larepublica.ec/blog/sociedad/2019/12/05/militar-mata-dos-personas-luego-suicida-pearl-harbor/", "display_url": "larepublica.ec/blog/sociedad/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 82, "tag": "PearlHarbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741693466005504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202743052386865153"], "created_at": "2019-12-06T00:14:24.000Z", "id": "1202743052386865153", "author_id": "2302557168", "text": "RT @larepublica_ec: Militar mata a dos personas y luego se suicida en #PearlHarbor    https://t.co/esJW0y8hRU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.7848, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Cassandra"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/GDwLp4Bsi5", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1202742987882729477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GDwLp4Bsi5", "media_key": "3_1202742972997128192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202742987882729477"], "created_at": "2019-12-06T00:14:08.000Z", "id": "1202742987882729477", "author_id": "884185909368901633", "text": "A Harley causa um inc\u00eandio de prop\u00f3sito na empresa de produtos qu\u00edmicos que o Coringa jogou ela, tem algumas cenas de Esquadr\u00e3o Suicida, uma sequ\u00eancia foda da Harley num ringue de patins com uma roupa que remete ao figurino cl\u00e1ssico enquanto a Cassandra assiste e admira ela. https://t.co/GDwLp4Bsi5", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 141, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202742960300941315"], "created_at": "2019-12-06T00:14:02.000Z", "id": "1202742960300941315", "author_id": "1014339079578767365", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "747448181089275904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "remisramosc", "id": "17983661"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "cokemoreira", "id": "173694005"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "notebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202647095498416128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202742812170752000"], "created_at": "2019-12-06T00:13:26.000Z", "id": "1202742812170752000", "author_id": "1004261237650350081", "text": "@remisramosc @cokemoreira ...y no se ve ni se oye TAN mal xD\n(nos vendr\u00eda bien una c\u00e1mara 4K pero editar video de esa resoluci\u00f3n en mi water de notebook ser\u00eda suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202742770366107648"], "created_at": "2019-12-06T00:13:16.000Z", "id": "1202742770366107648", "author_id": "3782806348", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202742669413363712"], "created_at": "2019-12-06T00:12:52.000Z", "id": "1202742669413363712", "author_id": "797484289382318080", "text": "por isso eu discordo que a pessoa que se suicida \u00e9 ego\u00edsta. ego\u00edsmo \u00e9 voc\u00ea querer algu\u00e9m vivo sem a inten\u00e7\u00e3o de continuar ajudando ou at\u00e9 mesmo tentar ajudar, ou tamb\u00e9m por n\u00e3o querer se sentir culpado de algo????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElPastorJoelito", "id": "290419538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202741314141523969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202742497644077058"], "created_at": "2019-12-06T00:12:11.000Z", "id": "1202742497644077058", "author_id": "258807369", "text": "RT @ElPastorJoelito: El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202742481827356672"], "created_at": "2019-12-06T00:12:08.000Z", "id": "1202742481827356672", "author_id": "339324968", "text": "Queria um abra\u00e7o agora pra tirar esse pensamento suicida de mim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8729, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.3564, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.718, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.6509, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 176, "end": 193, "probability": 0.7222, "type": "Other", "normalized_text": "QuintaDetremuraSDV"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/EHpEN0F203", "expanded_url": "https://twitter.com/dannysthilld/status/1202742454249828353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EHpEN0F203", "media_key": "3_1202742443956981760"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 165, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 166, "end": 173, "tag": "CCXP19"}, {"start": 175, "end": 194, "tag": "QuintaDetremuraSDV"}, {"start": 195, "end": 203, "tag": "quintou"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202742454249828353"], "created_at": "2019-12-06T00:12:01.000Z", "id": "1202742454249828353", "author_id": "99114044", "text": "Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o Suicida dirigido por Gunn! #AvesDeRapina #CCXP19\n\n#QuintaDetremuraSDV #quintou https://t.co/EHpEN0F203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "33625790", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ECBahia", "id": "33625790"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Roger"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "Elber"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Ca\u00edke"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Fernand\u00e3o"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202741674516111360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202742365468987392"], "created_at": "2019-12-06T00:11:40.000Z", "id": "1202742365468987392", "author_id": "181011891", "text": "@ECBahia Roger matou o time... Tira Elber, e coloca Arthur Ca\u00edke, e tira Gilberto e bota Fernand\u00e3o. Se era pra ter velocidade e quer tirar Gilberto, bota a porra do Arthur Ca\u00edque no lugar de Gilberto...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202742248519196672"], "created_at": "2019-12-06T00:11:12.000Z", "id": "1202742248519196672", "author_id": "711287890634997760", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Saz1If9T0e", "expanded_url": "https://www.acontecercristiano.net/2019/06/pastora-de-asambleas-de-dios-se-suicida-causa-depresion.html", "display_url": "acontecercristiano.net/2019/06/pastor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202742137059717125"], "created_at": "2019-12-06T00:10:46.000Z", "id": "1202742137059717125", "author_id": "407119088", "text": "Pastora de las Asambleas de Dios se suicida a causa de la depresi\u00f3n https://t.co/Saz1If9T0e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.5141, "type": "Organization", "normalized_text": "internet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202742113298980865"], "created_at": "2019-12-06T00:10:40.000Z", "id": "1202742113298980865", "author_id": "2586195402", "text": "dios necesito charlar el tema de las anticonceptivas con alguien q las haya tomado porque buscar en internet es suicida y siento q la gine no me dice todo AAAAAA pero siento q son tan malas:(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202742075214704642"], "created_at": "2019-12-06T00:10:31.000Z", "id": "1202742075214704642", "author_id": "287517062", "text": "\u201cTorpe como un suicida sin vocaci\u00f3n\u201d... \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "188894117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202741687061221376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202742041098276864"], "created_at": "2019-12-06T00:10:23.000Z", "id": "1202742041098276864", "author_id": "188894117", "text": "Cuesti\u00f3n... Soy tan fr\u00e1gil que me largue a llorar en el subte por esta mierda que tengo de visi\u00f3n ...\nDespu\u00e9s preguntan por qu\u00e9 tanta gente se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202633102406881282"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/G3NC1SQYSY", "expanded_url": "https://twitter.com/annanovocado/status/1202633102406881282", "display_url": "twitter.com/annanovocado/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202741930594930688"], "created_at": "2019-12-06T00:09:56.000Z", "id": "1202741930594930688", "author_id": "997658753540481026", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque  \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nsuspenso:\u274c\nexpulso: \u274c https://t.co/G3NC1SQYSY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202741803281195008"], "created_at": "2019-12-06T00:09:26.000Z", "id": "1202741803281195008", "author_id": "1086006434389770246", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202741766060957696"], "created_at": "2019-12-06T00:09:17.000Z", "id": "1202741766060957696", "author_id": "1050740874664132608", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.8178, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.6027, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202741764051914752"], "created_at": "2019-12-06T00:09:17.000Z", "id": "1202741764051914752", "author_id": "737827799927558144", "text": "nerds que passaram falando mal do filme do esquadr\u00e3o suicida mas na primeira oportunidade t\u00e3o de cosplay de esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.4549, "type": "Place", "normalized_text": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/esJW0y8hRU", "expanded_url": "https://www.larepublica.ec/blog/sociedad/2019/12/05/militar-mata-dos-personas-luego-suicida-pearl-harbor/", "display_url": "larepublica.ec/blog/sociedad/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "PearlHarbor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202741693466005504"], "created_at": "2019-12-06T00:09:00.000Z", "id": "1202741693466005504", "author_id": "246507155", "text": "Militar mata a dos personas y luego se suicida en #PearlHarbor    https://t.co/esJW0y8hRU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 187, "end": 197, "username": "Surrebire", "id": "574161119"}, {"start": 199, "end": 213, "username": "TercerDiaRock", "id": "871953451"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 160, "probability": 0.5735, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}, {"start": 215, "end": 224, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "Carpinchos"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "El And\u00e9n"}, {"start": 237, "end": 248, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Nota Suicida"}, {"start": 252, "end": 259, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "Vasstago"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zx7FwOTPmW", "expanded_url": "https://twitter.com/martinsjullie/status/1202741581251567616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zx7FwOTPmW", "media_key": "3_1202741568588992513"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202741581251567616"], "created_at": "2019-12-06T00:08:33.000Z", "id": "1202741581251567616", "author_id": "53587095", "text": "A felicidade se descreve nessa foto, pois 7 anos de altos e baixos. Um ciclo se fecha para abrir um novo com o diploma t\u00e3o esperado em m\u00e3os. Aprovad\u00edssima no TCC!\n\nAgradezco los pibes de @Surrebire, @TercerDiaRock, Carpinchos, El And\u00e9n, Nota Suicida e Vasstago por el aguante! https://t.co/zx7FwOTPmW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202697316865576960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3709, "type": "Other", "normalized_text": "IFPR"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Hj1Y90DxVe", "expanded_url": "https://twitter.com/httpdesire/status/1202697316865576960", "display_url": "twitter.com/httpdesire/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202741563274727426"], "created_at": "2019-12-06T00:08:29.000Z", "id": "1202741563274727426", "author_id": "838546855818637312", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nconsiderando IFPR: \n\nBrigou \u274c\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u274c \nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque\u274c\nSe populariziou \u274c https://t.co/Hj1Y90DxVe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rJA4l58cKV", "expanded_url": "https://twitter.com/aarthur_mendes/status/1202682470942027777", "display_url": "twitter.com/aarthur_mendes\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202741492172939264"], "created_at": "2019-12-06T00:08:12.000Z", "id": "1202741492172939264", "author_id": "718211179412385792", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/rJA4l58cKV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1190365424355033091", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nicoanjo", "id": "1190365424355033091"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6174, "type": "Other", "normalized_text": "Apolo"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.6907, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202726551353208833"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202741491237605379"], "created_at": "2019-12-06T00:08:12.000Z", "id": "1202741491237605379", "author_id": "3369979125", "text": "@nicoanjo SPOILER AQUI N LEIAM quem ainda n leu as Aprova\u00e7\u00f5es de Apolo\n\nNunca chorei tanto na minha vida depois que o Rick matou o Jason, na vdd depois daquela cena at\u00e9 hj se eu abrir o livro eu choro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202495398880915456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202741422056714241"], "created_at": "2019-12-06T00:07:55.000Z", "id": "1202741422056714241", "author_id": "823901212059766784", "text": "RT @A3Noticias: \ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202741314141523969"], "created_at": "2019-12-06T00:07:29.000Z", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "id": "1202741314141523969", "author_id": "290419538", "text": "El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentirse maravilloso, pero cada vez se har\u00e1 m\u00e1s dif\u00edcil no volver a hacerlo. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202741308126908416"], "created_at": "2019-12-06T00:07:28.000Z", "id": "1202741308126908416", "author_id": "797484289382318080", "text": "seria c\u00f4mico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico a ideia de tentar interromper um pensamento suicida com \u201cfulano precisa de voce\u201d, \u201cmas e ciclano como fica???\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202741258407628800"], "created_at": "2019-12-06T00:07:16.000Z", "id": "1202741258407628800", "author_id": "841840024916246528", "text": "5 a\u00f1os con depresi\u00f3n, con ideaci\u00f3n suicida incluida, aguantando completamente SOLA, como para que en mi casa sigan minimizando esta enfermedad de mierda?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1141387491167088641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202739605784674304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.971, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9536, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202741235674492929"], "created_at": "2019-12-06T00:07:11.000Z", "id": "1202741235674492929", "author_id": "1079488472136716293", "text": "@dccueva_bdc Si si osea por el momento Jared no grab\u00f3 para Birds of Prey. Saldra un doble y sus escenas deshechadas en Escuadron Suicida. Pero lo que es \"el personaje\", est\u00e1!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/WHOPpTQcz4", "expanded_url": "https://twitter.com/dagoedu_12/status/1202439612913852416", "display_url": "twitter.com/dagoedu_12/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202741198533869571"], "created_at": "2019-12-06T00:07:02.000Z", "id": "1202741198533869571", "author_id": "736726589266907137", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\nS\u00f3 me fodo https://t.co/WHOPpTQcz4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SophiaTopzeira", "id": "261828743"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4477, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5854, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 112, "tag": "topissima143"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737319561838592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202741176073371649"], "created_at": "2019-12-06T00:06:56.000Z", "id": "1202741176073371649", "author_id": "69953092", "text": "RT @SophiaTopzeira: Gente j\u00e1 pensou se fosse a Andr\u00e9a que matou a Lara? O choque que n\u00e3o ia ser??  #topissima143", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737915006267392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202741167479242756"], "created_at": "2019-12-06T00:06:54.000Z", "id": "1202741167479242756", "author_id": "4910998461", "text": "RT @rapadura: Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202740762057814016"], "created_at": "2019-12-06T00:05:18.000Z", "id": "1202740762057814016", "author_id": "1046800999", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/P1Qs4mOMZF", "expanded_url": "https://www.acontecercristiano.net/2019/06/pastora-de-asambleas-de-dios-se-suicida-causa-depresion.html", "display_url": "acontecercristiano.net/2019/06/pastor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202740683804676098"], "created_at": "2019-12-06T00:04:59.000Z", "id": "1202740683804676098", "author_id": "1542059142", "text": "Pastora de las Asambleas de Dios se suicida a causa de la depresi\u00f3n https://t.co/P1Qs4mOMZF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202740676145926145"], "created_at": "2019-12-06T00:04:57.000Z", "id": "1202740676145926145", "author_id": "976293014", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ehrodriguez2075", "id": "2667545393"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Zulma29562403", "id": "1190447401238192128"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202734870742683648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202740545505902597"], "created_at": "2019-12-06T00:04:26.000Z", "id": "1202740545505902597", "author_id": "1118884618600615937", "text": "RT @ehrodriguez2075: @Crisantikukas22 @Zulma29562403 El mejor presidente en mis 65 a\u00f1os de vida. \u00a1 Que vocaci\u00f3n de suicida tiene Argentina!", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ZellFlorizel", "id": "245387166"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202723436717658118"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202740538564370434"], "created_at": "2019-12-06T00:04:24.000Z", "id": "1202740538564370434", "author_id": "880847110660345856", "text": "RT @ZellFlorizel: Sabemos quem matou em Parais\u00f3polis? Que temas s\u00e3o importantes no pa\u00eds? Se indigne na dire\u00e7\u00e3o certa! https://t.co/QU5Bho4g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202740504804384769"], "created_at": "2019-12-06T00:04:16.000Z", "id": "1202740504804384769", "author_id": "1058623578021728256", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202740461221363712"], "created_at": "2019-12-06T00:04:06.000Z", "id": "1202740461221363712", "author_id": "4056559762", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737915006267392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202740288365715456"], "created_at": "2019-12-06T00:03:25.000Z", "id": "1202740288365715456", "author_id": "980095355974049793", "text": "RT @rapadura: Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202740287082242048"], "created_at": "2019-12-06T00:03:24.000Z", "id": "1202740287082242048", "author_id": "933174976928247808", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202740261165641728"], "created_at": "2019-12-06T00:03:18.000Z", "id": "1202740261165641728", "author_id": "810558368444284928", "text": "eu espero que se existe justi\u00e7a nesse pa\u00eds esse fdp que matou a professora APODRE\u00c7A NA CADEIA pq meu Deus uma pessoa q tira a vida da outra n pode nem ser chamada de pessoa e sim de monstro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202740209898659843"], "created_at": "2019-12-06T00:03:06.000Z", "id": "1202740209898659843", "author_id": "980095355974049793", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202740119532449793"], "created_at": "2019-12-06T00:02:44.000Z", "id": "1202740119532449793", "author_id": "1184215671497994242", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6431, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/hCbgvU6fqA", "expanded_url": "http://va.topbuzz.com/s/dTwQmj", "display_url": "va.topbuzz.com/s/dTwQmj"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202740049181319168"], "created_at": "2019-12-06T00:02:28.000Z", "id": "1202740049181319168", "author_id": "981484498788511744", "text": "Se formos pensar assim, deixaremos de comer carne de boi. Deus deu os animais, para que os matamos e comermos. Jesus jogou 40 porcos de um desfiladeiro, porque estavam com o diabo no corpo. Matou todos. .\nA Farra do boi, foi justa de ser... https://t.co/hCbgvU6fqA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1141021505675038720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Bernardo_pires0", "id": "1141021505675038720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202738744333414400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202740030466338816"], "created_at": "2019-12-06T00:02:23.000Z", "id": "1202740030466338816", "author_id": "982805576320274433", "text": "@Bernardo_pires0 se matou quase", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202536832812113922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202740003551547392"], "created_at": "2019-12-06T00:02:17.000Z", "id": "1202740003551547392", "author_id": "1735282332", "text": "RT @RhaJBJY: S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202323770960228354"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6386, "type": "Place", "normalized_text": "Metr\u00f4."}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202739878871601153"], "created_at": "2019-12-06T00:01:47.000Z", "id": "1202739878871601153", "author_id": "350970970", "text": "RT @MartinhaDF: Aconteceu um crime b\u00e1rbaro aqui em Bras\u00edlia cometido por um empregado do Metr\u00f4. O sujeito matou o filho de 1 ano de idade p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202739767919726592"], "created_at": "2019-12-06T00:01:21.000Z", "id": "1202739767919726592", "author_id": "1040702016287371265", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "72048231", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marotamor", "id": "72048231"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8266, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202739400762953733"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202739764954202113"], "created_at": "2019-12-06T00:01:20.000Z", "id": "1202739764954202113", "author_id": "1118629993070891008", "text": "@marotamor o trailer de esquadr\u00e3o suicida tamb\u00e9m n\u00e3o era uma coisa legal?! E no final n\u00e3o foi aquele trambolho?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "destak", "id": "306455439"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.6762, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5715, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 123, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 124, "end": 131, "tag": "CCXP19"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738200931897349"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202739758138572801"], "created_at": "2019-12-06T00:01:18.000Z", "id": "1202739758138572801", "author_id": "2317220708", "text": "RT @destak: A Margot Robbie disse que est\u00e1 gravando o pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida e que James Gunn mandou um oi! #BirdsOfPrey #CCXP19", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1733398962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dn_Vitocorleone", "id": "1733398962"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7881, "type": "Place", "normalized_text": "Huracan"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.9856, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.6384, "type": "Place", "normalized_text": "Lamborgini"}, {"start": 225, "end": 238, "probability": 0.3698, "type": "Other", "normalized_text": "NeoCon Chilena"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.4974, "type": "Place", "normalized_text": "Escoria"}, {"start": 251, "end": 266, "probability": 0.8399, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnDictadura"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 249, "tag": "Escoria"}, {"start": 250, "end": 267, "tag": "ChileEnDictadura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202595812284534786"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202739738333057026"], "created_at": "2019-12-06T00:01:14.000Z", "id": "1202739738333057026", "author_id": "1197823598246936576", "text": "@Dn_Vitocorleone Im\u00e1genes de despu\u00e9s del Huracan. Manipulador de mierda!!!\n\nIgual en Cuba no se pueden comprar un Lamborgini pero ni un s\u00f3lo cubano muere en un hospital o se suicida por falta de medicamentos como en la selva NeoCon Chilena. #Escoria #ChileEnDictadura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "legadoplus", "id": "1173118435326382080"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8488, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 83, "tag": "AvesDeRapina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731408764088320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202739726349930496"], "created_at": "2019-12-06T00:01:11.000Z", "id": "1202739726349930496", "author_id": "4830386266", "text": "RT @legadoplus: Margot (sua linda!) acabou de dizer que decidiu fazer #AvesDeRapina porque n\u00e3o conseguiu deixar a personagem ap\u00f3s Esquadr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202739633907478529"], "created_at": "2019-12-06T00:00:49.000Z", "id": "1202739633907478529", "author_id": "875886606460350464", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "924332864786784256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202725366550466561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202739544791146496"], "created_at": "2019-12-06T00:00:27.000Z", "id": "1202739544791146496", "author_id": "3068725821", "text": "@APRA_CNdeAccion Este es otro testaferro del suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202739493800943617"], "created_at": "2019-12-06T00:00:15.000Z", "id": "1202739493800943617", "author_id": "1026490254537183234", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202738827162476544"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/SLfR3KqpaA", "expanded_url": "https://twitter.com/Cruzeiro/status/1202738827162476544", "display_url": "twitter.com/Cruzeiro/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202739479297085447"], "created_at": "2019-12-06T00:00:12.000Z", "id": "1202739479297085447", "author_id": "1046197525093511169", "text": "Algu\u00e9m me suicida ???? Eu pago https://t.co/SLfR3KqpaA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "794031294644649984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202739143551393792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202739440822734848"], "created_at": "2019-12-06T00:00:03.000Z", "id": "1202739440822734848", "author_id": "1031597423410462721", "text": "@radsmyoui E coragem voc\u00ea tem? J\u00e1 matou alguma coisa? Matar \u00e9 extremamente dificil mesmo quando voc\u00ea se sente amea\u00e7ada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202739299797622785"], "created_at": "2019-12-05T23:59:29.000Z", "id": "1202739299797622785", "author_id": "1064220925128843266", "text": "eu, a pessoa que ri DJSBAOVSAKVSOQGSOQVSKWVSKQVSAHVSQKHSQKHA quando est\u00e1 nervosa ou envergonhada e que deixa todo mundo se perguntando se meu gato me matou e bateu no meu teclado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ehrodriguez2075", "id": "2667545393"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Zulma29562403", "id": "1190447401238192128"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202734870742683648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202739287063744512"], "created_at": "2019-12-05T23:59:26.000Z", "id": "1202739287063744512", "author_id": "1167535483515285512", "text": "RT @ehrodriguez2075: @Crisantikukas22 @Zulma29562403 El mejor presidente en mis 65 a\u00f1os de vida. \u00a1 Que vocaci\u00f3n de suicida tiene Argentina!", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737915006267392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202739261243641856"], "created_at": "2019-12-05T23:59:20.000Z", "id": "1202739261243641856", "author_id": "341180120", "text": "RT @rapadura: Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9495, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202739156297928704"], "created_at": "2019-12-05T23:58:55.000Z", "id": "1202739156297928704", "author_id": "3119567787", "text": "Algunos fans de grupos de kpop son de lo mas hip\u00f3critas por que cuando un idol se suicida se llenan la boca hablando de que no hay que repartir odio que esto que aquello pero cuando tienen la minima oportunidad atacan y menosprecian la verdad es que son un asco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202739118125518849"], "created_at": "2019-12-05T23:58:46.000Z", "id": "1202739118125518849", "author_id": "315199734", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202739115491508226"], "created_at": "2019-12-05T23:58:45.000Z", "id": "1202739115491508226", "author_id": "757708045925376004", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202724416406335489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3709, "type": "Other", "normalized_text": "IFPR"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/xF3f70MAxM", "expanded_url": "https://twitter.com/onicolindo/status/1202724416406335489", "display_url": "twitter.com/onicolindo/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202739081828020224"], "created_at": "2019-12-05T23:58:37.000Z", "id": "1202739081828020224", "author_id": "995791406705905664", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nconsiderando IFPR: \n\nBrigou \u274c\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque\u274c\nSe populariziou \u274c https://t.co/xF3f70MAxM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737915006267392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202739032368787456"], "created_at": "2019-12-05T23:58:25.000Z", "id": "1202739032368787456", "author_id": "976293014", "text": "RT @rapadura: Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202732277001805824"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/1gYgxzzSe1", "expanded_url": "https://twitter.com/araujo_carraro/status/1202732277001805824", "display_url": "twitter.com/araujo_carraro\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202739031563554816"], "created_at": "2019-12-05T23:58:25.000Z", "id": "1202739031563554816", "author_id": "1049097198334558210", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nsuspenso:\u274c\nexpulso: \u274c https://t.co/1gYgxzzSe1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738999284109312"], "created_at": "2019-12-05T23:58:17.000Z", "id": "1202738999284109312", "author_id": "976293014", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738996117413889"], "created_at": "2019-12-05T23:58:17.000Z", "id": "1202738996117413889", "author_id": "153642876", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738991373656065"], "created_at": "2019-12-05T23:58:16.000Z", "id": "1202738991373656065", "author_id": "2816670455", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738904492843008"], "created_at": "2019-12-05T23:57:55.000Z", "id": "1202738904492843008", "author_id": "269054500", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738881826893824"], "created_at": "2019-12-05T23:57:49.000Z", "id": "1202738881826893824", "author_id": "1036524755392909312", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "72048231", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marotamor", "id": "72048231"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.6525, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202737744910462977"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738878307692544"], "created_at": "2019-12-05T23:57:49.000Z", "id": "1202738878307692544", "author_id": "1118629993070891008", "text": "@marotamor Foi assim com todo mundo ficou com Esquadr\u00e3o Suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202686162189635584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738855620882433"], "created_at": "2019-12-05T23:57:43.000Z", "id": "1202738855620882433", "author_id": "3068725821", "text": "@Politica_LR C\u00f3mplice corrupto @Mauriciomulder viuda eterna del suicida Corrupto Alan Garc\u00eda Perez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738797265530880"], "created_at": "2019-12-05T23:57:29.000Z", "id": "1202738797265530880", "author_id": "1159849277390249984", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738781339758596"], "created_at": "2019-12-05T23:57:25.000Z", "id": "1202738781339758596", "author_id": "83386816", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/lTOOjTDd4O", "expanded_url": "https://t.co/lTOOjTDd4O", "display_url": "t.co/lTOOjTDd4O"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202738769096593408"], "created_at": "2019-12-05T23:57:23.000Z", "id": "1202738769096593408", "author_id": "2837732740", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705 https://t.co/lTOOjTDd4O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202738757277016065"], "created_at": "2019-12-05T23:57:20.000Z", "id": "1202738757277016065", "author_id": "1092763879728386049", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela 5 vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737915006267392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738688851136514"], "created_at": "2019-12-05T23:57:03.000Z", "id": "1202738688851136514", "author_id": "133681524", "text": "RT @rapadura: Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202738599965417472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738674913423361"], "created_at": "2019-12-05T23:57:00.000Z", "id": "1202738674913423361", "author_id": "1249923061", "text": "RT @terraverso: Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737915006267392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738618932105219"], "created_at": "2019-12-05T23:56:47.000Z", "id": "1202738618932105219", "author_id": "293712339", "text": "RT @rapadura: Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202738613768851457"], "created_at": "2019-12-05T23:56:45.000Z", "id": "1202738613768851457", "author_id": "3816107992", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.85, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.8067, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.6902, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 163, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 164, "end": 176, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 177, "end": 184, "tag": "CCXP19"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202738599965417472"], "created_at": "2019-12-05T23:56:42.000Z", "id": "1202738599965417472", "author_id": "894401356689231877", "text": "Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1 outros figurinos tamb\u00e9m.\n\n#AvesDeRapina #BirdsOfPrey #CCXP19", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 229, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202738570957672453"], "created_at": "2019-12-05T23:56:35.000Z", "id": "1202738570957672453", "author_id": "838809794261680129", "text": "que pel\u00edcula mala escuadr\u00f3n suicida dioSSS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737915006267392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738504234614784"], "created_at": "2019-12-05T23:56:19.000Z", "id": "1202738504234614784", "author_id": "83386816", "text": "RT @rapadura: Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rodneybalzano", "id": "868174945"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Gatubela_C", "id": "494457145"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202736313813913600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738483556757504"], "created_at": "2019-12-05T23:56:14.000Z", "id": "1202738483556757504", "author_id": "494457145", "text": "RT @rodneybalzano: @Gatubela_C Estoy indeciso entre \"es marico\" o \"es suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737915006267392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738422630277121"], "created_at": "2019-12-05T23:56:00.000Z", "id": "1202738422630277121", "author_id": "153642876", "text": "RT @rapadura: Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202738394528460803"], "created_at": "2019-12-05T23:55:53.000Z", "id": "1202738394528460803", "author_id": "1700438761", "text": "suicida? por que eu teria medo de um gatilhinho?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1145838326437556224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738282561490945"], "created_at": "2019-12-05T23:55:27.000Z", "id": "1202738282561490945", "author_id": "864984448747655168", "text": "RT @sr_neuro: ter pensamento suicida \u00e9 um bgl fora do normal pra caralho.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marcelokmsc", "id": "126943836"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202584558358663168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738260847534080"], "created_at": "2019-12-05T23:55:21.000Z", "id": "1202738260847534080", "author_id": "126943836", "text": "RT @marcelokmsc: A nosotros como familia desde chile nadie nos ayuda y miramos como Chile se suicida solito . Ay cosas y leyes que Dios No\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "306455439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202737790531837952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.541, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "CCXP19"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202738200931897349"], "created_at": "2019-12-05T23:55:07.000Z", "id": "1202738200931897349", "author_id": "306455439", "text": "A Margot Robbie disse que est\u00e1 gravando o pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida e que James Gunn mandou um oi! #BirdsOfPrey #CCXP19", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202738156975595522"], "created_at": "2019-12-05T23:54:57.000Z", "id": "1202738156975595522", "author_id": "995304179072724993", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: n fui expulsa, mas n me deixavam entrar (\u2705?)\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737915006267392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738054450098176"], "created_at": "2019-12-05T23:54:32.000Z", "id": "1202738054450098176", "author_id": "1249923061", "text": "RT @rapadura: Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737915006267392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738023219310594"], "created_at": "2019-12-05T23:54:25.000Z", "id": "1202738023219310594", "author_id": "19578196", "text": "RT @rapadura: Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "911423302857629696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202729289227132928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5306, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.8718, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 184, "end": 199, "probability": 0.7321, "type": "Other", "normalized_text": "LabJorFAAPnaCCXP"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 200, "tag": "LabJorFAAPnaCCXP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202737986712064000"], "created_at": "2019-12-05T23:54:16.000Z", "id": "1202737986712064000", "author_id": "911423302857629696", "text": "Margot fala sobre as roupas da Arlequina, e como est\u00e1 adorando a nova vers\u00e3o do novo Esquadr\u00e3o Suicida! E disse que fica muito feliz sempre que v\u00ea uma f\u00e3 vestida como sua personagem \n#LabJorFAAPnaCCXP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.3906, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202737915006267392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202737979405590528"], "created_at": "2019-12-05T23:54:14.000Z", "id": "1202737979405590528", "author_id": "8703862", "text": "RT @rapadura: Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlorSaucedo13", "id": "149303116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202730507181740039"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202737970018693120"], "created_at": "2019-12-05T23:54:12.000Z", "id": "1202737970018693120", "author_id": "3293666663", "text": "RT @FlorSaucedo13: Si al final no se suicida me voy a sentir estafada.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5445, "type": "Place", "normalized_text": "Marinheiro"}, {"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.773, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/MjDgdWHyFo", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/12/04/imprensa-do-havai-relata-incidente-na-base-de-pearl-harbor.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202737929409294337"], "created_at": "2019-12-05T23:54:02.000Z", "id": "1202737929409294337", "author_id": "23113271", "text": "Marinheiro abre fogo em Pearl Harbor, mata dois e depois se suicida | Mundo | G1 https://t.co/MjDgdWHyFo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8759, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.3101, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.7564, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.6939, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.6608, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/2OYZ1S783W", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1202737915006267392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2OYZ1S783W", "media_key": "3_1202737888150118403"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 165, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 166, "end": 173, "tag": "CCXP19"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202737915006267392"], "created_at": "2019-12-05T23:53:59.000Z", "id": "1202737915006267392", "author_id": "17054785", "text": "Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o Suicida dirigido por Gunn! #AvesDeRapina #CCXP19 https://t.co/2OYZ1S783W", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 231, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202737777718247424"], "created_at": "2019-12-05T23:53:26.000Z", "id": "1202737777718247424", "author_id": "552643211", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1099129376468287488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariatuitteira", "id": "1099129376468287488"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202736741066661888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202737777219133444"], "created_at": "2019-12-05T23:53:26.000Z", "id": "1202737777219133444", "author_id": "1115392790668750848", "text": "@mariatuitteira Ne? E ainda mais falando de respeito. Se foi falta de respeito com ela foi mais ainda com a Hariany e o Lucas e principalmente com quem se matou de votar..\nComo que tu acha que eles v\u00e3o resolver sobre essa ro\u00e7a?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202737708847767553"], "created_at": "2019-12-05T23:53:10.000Z", "id": "1202737708847767553", "author_id": "1086481306370957312", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "40878069", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202694957817090052"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202737683635810306"], "created_at": "2019-12-05T23:53:04.000Z", "id": "1202737683635810306", "author_id": "1154823477217648640", "text": "@zdoficial Minha cabeleireira comprou um carro, mas o marido dela, desempregado, se apossou dele sem deixar ela usar.\nN\u00f3s clientes estimulamos ela a se empoderar, pegar a chave do carro e vir pro trabalho com ele.\nEla fez isso.\nQdo chegou em casa ele atirou na cabe\u00e7a dela e depois se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202737639721504768"], "created_at": "2019-12-05T23:52:53.000Z", "id": "1202737639721504768", "author_id": "1176836506910113792", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1196714884890800128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fIorecerte", "id": "161513759"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 144, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Mul\u00e1n"}, {"start": 193, "end": 201, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "Concuvina"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202736150324154368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202737457911017472"], "created_at": "2019-12-05T23:52:10.000Z", "id": "1202737457911017472", "author_id": "1196714884890800128", "text": "@fIorecerte Ah por cierto, no olvidemos que en esa leyenda de una mujer que se convirti\u00f3 en guerrera para devolverle el honor a su familia, Mul\u00e1n se suicida al final para evitar convertirse en Concuvina del emperador.\nYo quiero ver si Disney va a hacer eso en esta adaptaci\u00f3n m\u00e1s \"fiel\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202737412444708866"], "created_at": "2019-12-05T23:51:59.000Z", "id": "1202737412444708866", "author_id": "995837850674397185", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202737379397840896"], "created_at": "2019-12-05T23:51:51.000Z", "id": "1202737379397840896", "author_id": "971245474463342593", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4147, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 92, "tag": "topissima143"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202737319561838592"], "created_at": "2019-12-05T23:51:37.000Z", "id": "1202737319561838592", "author_id": "261828743", "text": "Gente j\u00e1 pensou se fosse a Andr\u00e9a que matou a Lara? O choque que n\u00e3o ia ser??  #topissima143", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202737261089087488"], "created_at": "2019-12-05T23:51:23.000Z", "id": "1202737261089087488", "author_id": "3345591609", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "221964335", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202736106044874753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202737256278179840"], "created_at": "2019-12-05T23:51:22.000Z", "id": "1202737256278179840", "author_id": "221964335", "text": "Si no es un rapidito, un taxi, una moto, alg\u00fan peat\u00f3n suicida o un bache... es el de \u201cseguridad\u201d vial el que me quita la paz mientras manejo en esta ciudad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8334, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7133, "type": "Other", "normalized_text": "Ponto Sem Volta"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "skoob"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/s7Ohc3MZha", "expanded_url": "http://migre.me/dPQNB", "display_url": "migre.me/dPQNB", "status": 200, "unwound_url": "http://migre.me/dPQNB"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "skoob"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202737244718714880"], "created_at": "2019-12-05T23:51:19.000Z", "id": "1202737244718714880", "author_id": "23105848", "text": "marcou como tenho \"Esquadr\u00e3o Suicida. Ponto Sem Volta\" https://t.co/s7Ohc3MZha #skoob", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "28702624", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "roronoakurosaki", "id": "2933793089"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "ArmandooLima", "id": "95719848"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "Jeosafa", "id": "1194445062282842112"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "4lifsclover", "id": "67757120"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.6134, "type": "Person", "normalized_text": "Grapling hook"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202731604126392320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202736948856737792"], "created_at": "2019-12-05T23:50:09.000Z", "id": "1202736948856737792", "author_id": "81951435", "text": "@leocoutinho3cm @roronoakurosaki @ArmandooLima @Jeosafa @FotoTrigueiro @4lifsclover @MussumAlive Sim Superman ficou 5 dias conversando com um suicida, o Batman teria passado com o Grapling hook e impedido a queda, Batman quer controlar tudo pq n\u00e3o confia em ningu\u00e9m s\u00f3 nele mesmo.   Ele adoraria controlar tudo, quando ele ganha os poderes do super ele quase vira um ditador.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3389473157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202735849571602432"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}, {"start": 125, "end": 141, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/F5tB3Huhw6", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1202736909564428295/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F5tB3Huhw6", "media_key": "16_1202736894343299073"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202736909564428295"], "created_at": "2019-12-05T23:49:59.000Z", "id": "1202736909564428295", "author_id": "3389473157", "text": "N\u00e3o, ele n\u00e3o gravou cenas novas, ele estava fazendo Morbius na \u00e9poca. Mas usaram dubl\u00ea dele e v\u00e3o usar cenas de flashback de Esquadr\u00e3o Suicida. Mas ainda \u00e9 ele. https://t.co/F5tB3Huhw6", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202736816635437061"], "created_at": "2019-12-05T23:49:37.000Z", "id": "1202736816635437061", "author_id": "1036269503699550208", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ehrodriguez2075", "id": "2667545393"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Zulma29562403", "id": "1190447401238192128"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202734870742683648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202736770900807681"], "created_at": "2019-12-05T23:49:26.000Z", "id": "1202736770900807681", "author_id": "892024975128920064", "text": "RT @ehrodriguez2075: @Crisantikukas22 @Zulma29562403 El mejor presidente en mis 65 a\u00f1os de vida. \u00a1 Que vocaci\u00f3n de suicida tiene Argentina!", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "42277305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202736265847869441"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202736742157180928"], "created_at": "2019-12-05T23:49:19.000Z", "id": "1202736742157180928", "author_id": "42277305", "text": "O cara matou o pr\u00f3prio pai ah francamente brito n\u00e3o merece amor de ningu\u00e9m n\u00e3o \n\nAquelas q se envolve, prazer eu mesma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202736724285231104"], "created_at": "2019-12-05T23:49:15.000Z", "id": "1202736724285231104", "author_id": "777670231506448384", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8662, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6922, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 259, "end": 260, "probability": 0.4477, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.7833, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/uHLqTGTwbb", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1202736644752859136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHLqTGTwbb", "media_key": "3_1202736639426093061"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "CCXP19"}, {"start": 75, "end": 87, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 245, "end": 251, "tag": "Joker"}, {"start": 252, "end": 257, "tag": "DCEU"}, {"start": 258, "end": 261, "tag": "DC"}, {"start": 262, "end": 269, "tag": "Cinema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202736644752859136"], "created_at": "2019-12-05T23:48:56.000Z", "id": "1202736644752859136", "author_id": "1079488472136716293", "text": "Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto, a modo de recuerdo o flashbacks utilizando escenas no utilizadas de Escuadron Suicida. Joker aparecer\u00e1 en recuerdos!! Hype?\n\n#Joker #DCEU #DC #Cinema https://t.co/uHLqTGTwbb", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 120, "quote_count": 9}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202736599425077248"], "created_at": "2019-12-05T23:48:45.000Z", "id": "1202736599425077248", "author_id": "3182287086", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "300304395", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vitooooo8", "id": "1297907894214516736"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202216034918420480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202736449440927744"], "created_at": "2019-12-05T23:48:09.000Z", "id": "1202736449440927744", "author_id": "1633864230", "text": "@vitooooo8 y si, yo tambi\u00e9n me meo encima. Le dec\u00eds lo corrupta y actriz que es y te suicida como a Nisman", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ehrodriguez2075", "id": "2667545393"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Zulma29562403", "id": "1190447401238192128"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202734870742683648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202736342758830080"], "created_at": "2019-12-05T23:47:44.000Z", "id": "1202736342758830080", "author_id": "144289696", "text": "RT @ehrodriguez2075: @Crisantikukas22 @Zulma29562403 El mejor presidente en mis 65 a\u00f1os de vida. \u00a1 Que vocaci\u00f3n de suicida tiene Argentina!", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "494457145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gatubela_C", "id": "494457145"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202606236119785472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202736313813913600"], "created_at": "2019-12-05T23:47:37.000Z", "id": "1202736313813913600", "author_id": "868174945", "text": "@Gatubela_C Estoy indeciso entre \"es marico\" o \"es suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202736306708717568"], "created_at": "2019-12-05T23:47:35.000Z", "id": "1202736306708717568", "author_id": "939523829210238976", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202734347650060289"}], "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/0cJis8qWFC", "expanded_url": "https://twitter.com/Rainier_W0lf/status/1202734347650060289", "display_url": "twitter.com/Rainier_W0lf/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202736302174720000"], "created_at": "2019-12-05T23:47:34.000Z", "id": "1202736302174720000", "author_id": "812791110846255106", "text": "Si arruin\u00f3 el pa\u00eds quer\u00e9s decir que el pa\u00eds estaba bien, entonces porque perdi\u00f3 las elecciones el anterior gobierno. La sociedad es suicida? https://t.co/0cJis8qWFC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202736038919245824"], "created_at": "2019-12-05T23:46:32.000Z", "id": "1202736038919245824", "author_id": "138635152", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bernat_Deltell", "id": "918529065321148421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202646409759141888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202736000663007232"], "created_at": "2019-12-05T23:46:22.000Z", "id": "1202736000663007232", "author_id": "3590551882", "text": "RT @Bernat_Deltell: 14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "500290601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202735245524643840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202735993872408577"], "created_at": "2019-12-05T23:46:21.000Z", "id": "1202735993872408577", "author_id": "1076671335953297408", "text": "@dcucomics \u00c9 a cena do filme Esquadr\u00e3o Suicida, n\u00e3o \u00e9 um dubl\u00ea de costas n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ehrodriguez2075", "id": "2667545393"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Zulma29562403", "id": "1190447401238192128"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202734870742683648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202735984254881792"], "created_at": "2019-12-05T23:46:19.000Z", "id": "1202735984254881792", "author_id": "1162829027683516416", "text": "RT @ehrodriguez2075: @Crisantikukas22 @Zulma29562403 El mejor presidente en mis 65 a\u00f1os de vida. \u00a1 Que vocaci\u00f3n de suicida tiene Argentina!", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202735745590583298"], "created_at": "2019-12-05T23:45:22.000Z", "id": "1202735745590583298", "author_id": "878255094248202240", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "275785571", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mili2701", "id": "1468649923591786499"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "patofanelli1", "id": "3584466916"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "DiamEsteves", "id": "1496162168340942857"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202734944671412230"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202735574261608448"], "created_at": "2019-12-05T23:44:41.000Z", "id": "1202735574261608448", "author_id": "928786963246780416", "text": "@mili2701 @patofanelli1 @Diamesteves @Sebasroman23 Primero lo torturamos, despues le mostramos videos y fotos y despu\u00e9s se suicida solito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tatjana31", "id": "133692338"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "MaxSalini", "id": "601773356"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "berlusconi", "id": "920277002858500096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202729538679136264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202735469630504960"], "created_at": "2019-12-05T23:44:16.000Z", "id": "1202735469630504960", "author_id": "2463073418", "text": "RT @tatjana31: @MaxSalini @forza_italia @berlusconi Il Presidente lo portiamo nel cuore da 25 anni con affetto/lealt\u00e0 ma oggi nn sappiamo +\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202735393369657344"], "created_at": "2019-12-05T23:43:58.000Z", "id": "1202735393369657344", "author_id": "805485665341374464", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1132694737859862528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "waayse", "id": "1132694737859862528"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "HuaweiMobileESP", "id": "957241218"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "elcorteingles", "id": "262541531"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "MediaMarkt_es", "id": "270302557"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "Fnac_ESP", "id": "63182397"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "pccomponentes", "id": "110231838"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "AliExpressES", "id": "2289268591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202725395298209792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202735201165684737"], "created_at": "2019-12-05T23:43:12.000Z", "id": "1202735201165684737", "author_id": "1063075842866270208", "text": "@waayse @HuaweiMobileESP @elcorteingles @MediaMarkt_es @Fnac_ESP @pccomponentes @AliExpressES Gastarte 1000 eurazos en un m\u00f3vil con esas \"taras\" es de ser un suicida. Y no, no todo el mundo lo sabe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "749995562058051584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Zulma29562403", "id": "1190447401238192128"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202732861046034433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202734870742683648"], "created_at": "2019-12-05T23:41:53.000Z", "id": "1202734870742683648", "author_id": "2667545393", "text": "@Crisantikukas22 @Zulma29562403 El mejor presidente en mis 65 a\u00f1os de vida. \u00a1 Que vocaci\u00f3n de suicida tiene Argentina!", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6296, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202631347593994240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202734748109594625"], "created_at": "2019-12-05T23:41:24.000Z", "id": "1202734748109594625", "author_id": "956381876", "text": "RT @psicourgencias: Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2255625498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202734130976440321"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.6799, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/gux8dF20ln", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1202734655662952448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gux8dF20ln", "media_key": "16_1202734639560957953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202734655662952448"], "created_at": "2019-12-05T23:41:02.000Z", "id": "1202734655662952448", "author_id": "2255625498", "text": "Provavelmente \u00e9 um flashback de quando o Joker joga a Harley nos qu\u00edmicos, resta saber se \u00e9 uma cena nova ou a mesma do esquadr\u00e3o suicida.\n\nDe qualquer jeito, o Joker do Leto est\u00e1 no filme. https://t.co/gux8dF20ln", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoLuque5", "id": "1123056290"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202696965215178757"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202734530693599232"], "created_at": "2019-12-05T23:40:32.000Z", "id": "1202734530693599232", "author_id": "120156336", "text": "RT @AlbertoLuque5: Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/peMB7mNp68", "expanded_url": "https://www.facebook.com/anthony.santil/posts/1368782546630718", "display_url": "facebook.com/anthony.santil\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202734414427566081"], "created_at": "2019-12-05T23:40:04.000Z", "id": "1202734414427566081", "author_id": "1125823664551809024", "text": "La gente que se suicida cortando sus venas son geis. https://t.co/peMB7mNp68", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202734408605851659"], "created_at": "2019-12-05T23:40:03.000Z", "id": "1202734408605851659", "author_id": "875886606460350464", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202427059018125318"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202734296701603841"], "created_at": "2019-12-05T23:39:36.000Z", "id": "1202734296701603841", "author_id": "132334031", "text": "RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202734177248063495"], "created_at": "2019-12-05T23:39:08.000Z", "id": "1202734177248063495", "author_id": "2212818155", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202703532253728786"}], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/AEMNJ847Pa", "expanded_url": "https://twitter.com/OdimogAmog/status/1202703532253728786", "display_url": "twitter.com/OdimogAmog/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202734114627080192"], "created_at": "2019-12-05T23:38:53.000Z", "id": "1202734114627080192", "author_id": "1095861234572976128", "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\n\ni'm a good girl no geral https://t.co/AEMNJ847Pa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/mUdC3HdbNt", "expanded_url": "https://twitter.com/aarthur_mendes/status/1202682470942027777", "display_url": "twitter.com/aarthur_mendes\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202734109249953792"], "created_at": "2019-12-05T23:38:52.000Z", "id": "1202734109249953792", "author_id": "1010225696868831232", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/mUdC3HdbNt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202734085355032576"], "created_at": "2019-12-05T23:38:46.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1202734085355032576", "author_id": "301153763", "text": "Acabou com meu dia saber que uma colega minha se matou hoje.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202734004916686848"], "created_at": "2019-12-05T23:38:27.000Z", "id": "1202734004916686848", "author_id": "1144267107749826561", "text": "Hoje foi dd demais, tirando a parte que eu derrubei dois mlk da bike se um vez s\u00f3 e quase atropelei um senhorzinho na br e a chuva que quase n\u00f3s matou foi dd kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202733904806977536"], "created_at": "2019-12-05T23:38:03.000Z", "id": "1202733904806977536", "author_id": "861844290603016192", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202696755789418496"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/JZuuJPi4wY", "expanded_url": "https://twitter.com/ox_breno/status/1202696755789418496", "display_url": "twitter.com/ox_breno/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202733854366339072"], "created_at": "2019-12-05T23:37:51.000Z", "id": "1202733854366339072", "author_id": "3018925035", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nBrigou com a diretora e depois virou nora dela: \u274c https://t.co/JZuuJPi4wY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/rfyU5XVoqk", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/homem-matou-a-mae-foi-solto-e-assassinou-o-filho/", "display_url": "canalgama.com.br/homem-matou-a-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202733805511024641"], "created_at": "2019-12-05T23:37:39.000Z", "id": "1202733805511024641", "author_id": "201011482", "text": "Qdo o maluco cumpre a pena, eles soltam, como se pris\u00e3o fosse lugar para cura. https://t.co/rfyU5XVoqk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/SHVATCj1Nj", "expanded_url": "https://twitter.com/migmiguel_9/status/1202547163521331200", "display_url": "twitter.com/migmiguel_9/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202733555757006850"], "created_at": "2019-12-05T23:36:40.000Z", "id": "1202733555757006850", "author_id": "914292946756923392", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705 https://t.co/SHVATCj1Nj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/cAyVlL5xAW", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202733514371850240"], "created_at": "2019-12-05T23:36:30.000Z", "id": "1202733514371850240", "author_id": "302443466", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/cAyVlL5xAW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202733503277936642"], "created_at": "2019-12-05T23:36:27.000Z", "id": "1202733503277936642", "author_id": "1008064940", "text": "Re suicida para cruzar la calle la negra jaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "destak", "id": "306455439"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202729627044720640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202733488903995392"], "created_at": "2019-12-05T23:36:24.000Z", "id": "1202733488903995392", "author_id": "4568600141", "text": "RT @destak: \"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202733387884253184"], "created_at": "2019-12-05T23:36:00.000Z", "id": "1202733387884253184", "author_id": "883080857828851714", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202733370037460992"], "created_at": "2019-12-05T23:35:55.000Z", "id": "1202733370037460992", "author_id": "863408845527420928", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "237809423", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202633170186854400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202733338450178048"], "created_at": "2019-12-05T23:35:48.000Z", "id": "1202733338450178048", "author_id": "93341904", "text": "@Garcimonero Mandeeee?\n\nPero si ya hay a la comida de las mascotas... C\u00f3mo van a hacer censo?\n\nEs cruel, matar\u00edan muchos animales o los botan a la calle.\n\nEs est\u00fapido y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlorSaucedo13", "id": "149303116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202730507181740039"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202733319772889088"], "created_at": "2019-12-05T23:35:43.000Z", "id": "1202733319772889088", "author_id": "153921292", "text": "RT @FlorSaucedo13: Si al final no se suicida me voy a sentir estafada.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "destak", "id": "306455439"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202729627044720640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202733234116812801"], "created_at": "2019-12-05T23:35:23.000Z", "id": "1202733234116812801", "author_id": "83386816", "text": "RT @destak: \"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9813, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9374, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202733107423645696"], "created_at": "2019-12-05T23:34:53.000Z", "id": "1202733107423645696", "author_id": "56819028", "text": "O Gr\u00eamio matou o S\u00e3o Paulo no segundo tempo. Vamos ver se repete hoje.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1141865103203196928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202676000598966272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202733068756365315"], "created_at": "2019-12-05T23:34:43.000Z", "id": "1202733068756365315", "author_id": "1494453025", "text": "@PueblaUltimas No s\u00e9 x q esa gente suicida no lo hace en un lugar donde no joda a la dem\u00e1s gente. Esta mujer por poco y hace da\u00f1o a un transe\u00fante. Aqu\u00ed en CDMX se suicidan en el metro y afectan a miles de personas. Hasta para matarse son pendejos y jodones.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "900487863988572162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202731309883383809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.394, "type": "Other", "normalized_text": "BvSH"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.7158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202733018986766337"], "created_at": "2019-12-05T23:34:32.000Z", "id": "1202733018986766337", "author_id": "760130722220867584", "text": "@dre_prodelik Gostar de BvSH passa, pra quem assim como eu l\u00ea HQ, e ama ambos cen\u00e1rios. Foda \u00e9 gostar de Esquadr\u00e3o Suicida kkkkkkk (olha o puta material q eles tinham, o elenco que eles tinham, e oq eles entregaram kkkkk)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202732976477360134"], "created_at": "2019-12-05T23:34:21.000Z", "id": "1202732976477360134", "author_id": "3408762190", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/kscnx7wgJn", "expanded_url": "https://twitter.com/GOTHMlSA/status/1202732370828374018", "display_url": "twitter.com/GOTHMlSA/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202732973826756608"], "created_at": "2019-12-05T23:34:21.000Z", "id": "1202732973826756608", "author_id": "1088865178438025216", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\n\na https://t.co/kscnx7wgJn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3016227923", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202732788480393217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202732858101686277"], "created_at": "2019-12-05T23:33:53.000Z", "id": "1202732858101686277", "author_id": "3016227923", "text": "Era ningu\u00e9m mais ningu\u00e9m menos que esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202732810043301890"], "created_at": "2019-12-05T23:33:42.000Z", "id": "1202732810043301890", "author_id": "1159849277390249984", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202658302292905984"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/x2FZH9hqOA", "expanded_url": "https://twitter.com/meloxalice/status/1202658302292905984", "display_url": "twitter.com/meloxalice/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202732684239425537"], "created_at": "2019-12-05T23:33:12.000Z", "id": "1202732684239425537", "author_id": "1014988907870674944", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: j\u00e1 \nnota vermelha: j\u00e1 \nreprova\u00e7\u00e3o:j\u00e1 \ndepend\u00eancia: j\u00e1 \nrecupera\u00e7\u00e3o: j\u00e1 \nmatou aula:  j\u00e1 \nfoi expulso de sala: kkjjjjj\u00e1\naluno destaque: nunca\nse popularizou: nunca\ndiretoria:j\u00e1 \nchorou na sala: j\u00e1 \npegou algu\u00e9m no banheiro: j\u00e1 https://t.co/x2FZH9hqOA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202732682242854912"], "created_at": "2019-12-05T23:33:11.000Z", "id": "1202732682242854912", "author_id": "4827556420", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202732659790749707"], "created_at": "2019-12-05T23:33:06.000Z", "id": "1202732659790749707", "author_id": "518719829", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "230517749", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202714368460214272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202732652501053440"], "created_at": "2019-12-05T23:33:04.000Z", "id": "1202732652501053440", "author_id": "353327037", "text": "@Keyportillo_ JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJ QUE OSOOOOO JAJAJAJAJAAJ era una 3m0 no suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1064639533222903809", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "hmg_contador", "id": "926628873890140161"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4807, "type": "Person", "normalized_text": "jebus"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4397, "type": "Other", "normalized_text": "jeedus"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.4585, "type": "Person", "normalized_text": "jebus"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.3817, "type": "Other", "normalized_text": "g\u00fce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202731450149351425"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202732626991308801"], "created_at": "2019-12-05T23:32:58.000Z", "id": "1202732626991308801", "author_id": "1064639533222903809", "text": "@BeluLombardi_ @hmg_contador A jebus, digo jeedus entre veinte, (asi cualquiera man, no se vale), lo re cagan a trompadas pobre jebus, i mean jesus y gue resulta que lo clavan en la cruz porque asi lo quiso su padre (re enfermo, con un padre asi cualquiera se suicida) y g\u00fce muere y a los3 d\u00edas vuelvo hecho+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202732603683549184"], "created_at": "2019-12-05T23:32:53.000Z", "id": "1202732603683549184", "author_id": "142842799", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SamuelSilvaFB", "id": "47766262"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202717002881814530"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202732582863065093"], "created_at": "2019-12-05T23:32:48.000Z", "id": "1202732582863065093", "author_id": "800882745899683841", "text": "RT @SamuelSilvaFB: N\u00e3o falou da v\u00edtima, um jovem pobre, deprimido e sem perspectiva. Que n\u00e3o portava uma arma de fogo. Estava l\u00e1 performand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.5467, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202585030473797632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202732546594918400"], "created_at": "2019-12-05T23:32:39.000Z", "id": "1202732546594918400", "author_id": "718909840203128832", "text": "RT @crisayonara: jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAsuajeS", "id": "111387402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202560978342359051"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202732521106132993"], "created_at": "2019-12-05T23:32:33.000Z", "id": "1202732521106132993", "author_id": "2350959348", "text": "RT @CarlosAsuajeS: El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida conside\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202732454588690432"], "created_at": "2019-12-05T23:32:17.000Z", "id": "1202732454588690432", "author_id": "3002651591", "text": "cara eu to indignada com a quantidade de inocente que a pol\u00edcia matou esse ano, n \u00e9 poss\u00edvel que isso seja \"normal\" vai se fuder cara. Ate quando isso?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1202032592658272256", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "Yhn19009331", "id": "1126206837710368768"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "alicealwyn", "id": "1110010154081234949"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Billie"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Billie agota"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "swiftie"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "ariana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202660406025691138"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202732388578668553"], "created_at": "2019-12-05T23:32:01.000Z", "id": "1202732388578668553", "author_id": "1157001883799752704", "text": "@gxorgieswift @Yhn19009331 @alicealwyn @arianathewaysz e old q ela n\u00e3o foi #1 esse ano pq n quis, matou a era no segundo single praticamente enquanto a Billie t\u00e1 indo pro sexto. mas claro q isso n\u00e3o desmerece os feitos da Billie agota \u00e9 uor engolir swiftie perseguir a ariana como se ela n fosse consolidada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202732277001805824"], "created_at": "2019-12-05T23:31:35.000Z", "id": "1202732277001805824", "author_id": "1057080298901569536", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nsuspenso:\u274c\nexpulso: \u274c\n\nUm anjo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "709810950094856192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nayer693", "id": "709810950094856192"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "beto12_sanfer", "id": "2564147032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202732134408040450"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202732239995494403"], "created_at": "2019-12-05T23:31:26.000Z", "id": "1202732239995494403", "author_id": "464125143", "text": "@Nayer693 @beto12_sanfer Eso suena un poco suicida tengo miedoooooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202732234614153218"], "created_at": "2019-12-05T23:31:25.000Z", "id": "1202732234614153218", "author_id": "1067558115871256576", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BandJornalismo", "id": "31201557"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "JornaldaBand"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "JornaldaBand"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202708040102957057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202732093597466626"], "created_at": "2019-12-05T23:30:51.000Z", "id": "1202732093597466626", "author_id": "37937416", "text": "RT @BandJornalismo: No #JornaldaBand desta quinta (05), voc\u00ea vai ver:\n\n&gt; Saidinha de banco \u00e9 o 2\u00ba crime mais praticado na \u00e9poca perto do Na\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "destak", "id": "306455439"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202729627044720640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202731933203124224"], "created_at": "2019-12-05T23:30:13.000Z", "id": "1202731933203124224", "author_id": "1932803113", "text": "RT @destak: \"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "208144775", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "verysweetmango", "id": "208144775"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202731368888881152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202731865825775616"], "created_at": "2019-12-05T23:29:57.000Z", "id": "1202731865825775616", "author_id": "198654847", "text": "@verysweetmango Ms Parks se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"in_reply_to_user_id": "82084630", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202729362820358145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202731836004294656"], "created_at": "2019-12-05T23:29:50.000Z", "id": "1202731836004294656", "author_id": "3021336076", "text": "@sextaNoticias \u00bfCu\u00e1nta gente se suicida al a\u00f1o en Espa\u00f1a? \u00a1Claro, no interesa a nadie!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mulhernocinema", "id": "3307357282"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8821, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.333, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202731380918145024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202731803322322944"], "created_at": "2019-12-05T23:29:42.000Z", "id": "1202731803322322944", "author_id": "1249923061", "text": "RT @mulhernocinema: Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ramos_ludwing", "id": "1056014712641634304"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "ARENAOFICIAL", "id": "84123779"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202727111750029313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202731796527321088"], "created_at": "2019-12-05T23:29:40.000Z", "id": "1202731796527321088", "author_id": "744012553026691072", "text": "RT @ramos_ludwing: La fiera @ARENAOFICIAL est\u00e1 herida de muerte y en su \u00faltimo acto va a lanzarse con todo al estilo suicida.\nNOSOTROS tran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202731748477558784"], "created_at": "2019-12-05T23:29:29.000Z", "id": "1202731748477558784", "author_id": "3359451737", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: \nESCOLA. \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "500290601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5569, "type": "Organization", "normalized_text": "Titans"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "Dawn"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.4712, "type": "Person", "normalized_text": "Dick"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.526, "type": "Other", "normalized_text": "Ave"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.6019, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "Easter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202728940906917890"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202731694324899840"], "created_at": "2019-12-05T23:29:16.000Z", "id": "1202731694324899840", "author_id": "1163246187446710273", "text": "@dcucomics Viu Titans ? Viu a m\u00fasica de Esquadr\u00e3o Suicida quando a Dawn t\u00e1 no carro? O Brice da cabe\u00e7a do Dick chamando ele de Ave de Rapina... \u00e9 cada Easter egg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/8GxwMFD46y", "expanded_url": "https://twitter.com/uaidedekkj/status/1202639461303115776", "display_url": "twitter.com/uaidedekkj/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202731656416772096"], "created_at": "2019-12-05T23:29:07.000Z", "id": "1202731656416772096", "author_id": "1426613731", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u2705\ndiretoria:\u2705.                                                  Eu suempre fui famosa https://t.co/8GxwMFD46y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "191626008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rodrigomaguila_", "id": "191626008"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.496, "type": "Other", "normalized_text": "Audioslave"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.4899, "type": "Organization", "normalized_text": "Foo Fighters"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.7717, "type": "Other", "normalized_text": "Smashing Pumpkins"}, {"start": 139, "end": 147, "probability": 0.7116, "type": "Other", "normalized_text": "Pearl Jam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202603790215602176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202731622849744897"], "created_at": "2019-12-05T23:28:59.000Z", "id": "1202731622849744897", "author_id": "50353408", "text": "@rodrigomaguila_ O pessoal do grunge que continuou tocando depois que o Kurt Cobain se matou. Audioslave, Foo Fighters, Smashing Pumpkins, Pearl Jam...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202731581900804096"], "created_at": "2019-12-05T23:28:49.000Z", "id": "1202731581900804096", "author_id": "1202034784320544769", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ramos_ludwing", "id": "1056014712641634304"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "ARENAOFICIAL", "id": "84123779"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202727111750029313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202731571926773761"], "created_at": "2019-12-05T23:28:47.000Z", "id": "1202731571926773761", "author_id": "504595465", "text": "RT @ramos_ludwing: La fiera @ARENAOFICIAL est\u00e1 herida de muerte y en su \u00faltimo acto va a lanzarse con todo al estilo suicida.\nNOSOTROS tran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202731419400847366"], "created_at": "2019-12-05T23:28:10.000Z", "id": "1202731419400847366", "author_id": "1147236879282126849", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6221, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7775, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.8714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6605, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/w72GkNUSJL", "expanded_url": "https://twitter.com/legadoplus/status/1202730011758911491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w72GkNUSJL"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Cxo0Fpg4aP", "expanded_url": "https://twitter.com/legadoplus/status/1202731408764088320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cxo0Fpg4aP", "media_key": "3_1202731395749158912"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 67, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "CCXP19"}, {"start": 142, "end": 147, "tag": "CCXP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202731408764088320"], "created_at": "2019-12-05T23:28:08.000Z", "id": "1202731408764088320", "author_id": "1173118435326382080", "text": "Margot (sua linda!) acabou de dizer que decidiu fazer #AvesDeRapina porque n\u00e3o conseguiu deixar a personagem ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida #CCXP19 ! #CCXP https://t.co/w72GkNUSJL https://t.co/Cxo0Fpg4aP", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202731395518517256"], "created_at": "2019-12-05T23:28:05.000Z", "id": "1202731395518517256", "author_id": "829126522816573440", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou  \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3307357282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202728508042227714"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8887, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.3207, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/F6UGgKMgde", "expanded_url": "https://twitter.com/mulhernocinema/status/1202731380918145024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6UGgKMgde", "media_key": "3_1202731374551195648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202731380918145024"], "created_at": "2019-12-05T23:28:01.000Z", "id": "1202731380918145024", "author_id": "3307357282", "text": "Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de Esquadr\u00e3o Suicida\u201d https://t.co/F6UGgKMgde", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 193, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202731305282265089"], "created_at": "2019-12-05T23:27:43.000Z", "id": "1202731305282265089", "author_id": "1357359025", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou : hmm j\u00e1kk \nnota vermelha : kk\nreprova\u00e7\u00e3o: nunca gra\u00e7as \ndepend\u00eancia: nunca\nrecupera\u00e7\u00e3o: algumas vezes\nmatou aula: ss\nfoi expulso de sala: kk\naluno destaque: poucas vezes\nse popularizou: j\u00e1 \ndiretoria: hmkkkk mtas vezes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1101251918054256647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202727388423098368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202731295769579521"], "created_at": "2019-12-05T23:27:41.000Z", "id": "1202731295769579521", "author_id": "1101251918054256647", "text": "algu\u00e9m se matou meu deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/fSd7fkrX9f", "expanded_url": "https://twitter.com/qingiu/status/1202681832795447298", "display_url": "twitter.com/qingiu/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202731226437697536"], "created_at": "2019-12-05T23:27:24.000Z", "id": "1202731226437697536", "author_id": "1050408426365431811", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o\u274c\ndepend\u00eancia\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala\u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou\u274c\ndiretoria\u2705 https://t.co/fSd7fkrX9f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202731207823376384"], "created_at": "2019-12-05T23:27:20.000Z", "id": "1202731207823376384", "author_id": "857044893130260480", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonioLaurenzi", "id": "396474774"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "Adrian"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "Adrian2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202724238723080192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202731138059558912"], "created_at": "2019-12-05T23:27:03.000Z", "id": "1202731138059558912", "author_id": "1085592647639683072", "text": "RT @AntonioLaurenzi: ADRIAN 2 LA VENDETTA\n\nPiersilvio si suicida.\n\n#Adrian\n#Adrian2", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "destak", "id": "306455439"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202729627044720640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202730963349970944"], "created_at": "2019-12-05T23:26:21.000Z", "id": "1202730963349970944", "author_id": "231081526", "text": "RT @destak: \"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonioLaurenzi", "id": "396474774"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 74, "tag": "Adrian"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "Adrian2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202724238723080192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202730744877068289"], "created_at": "2019-12-05T23:25:29.000Z", "id": "1202730744877068289", "author_id": "1097494925170692096", "text": "RT @AntonioLaurenzi: ADRIAN 2 LA VENDETTA\n\nPiersilvio si suicida.\n\n#Adrian\n#Adrian2", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202730724354342913"], "created_at": "2019-12-05T23:25:24.000Z", "id": "1202730724354342913", "author_id": "1101689029903482880", "text": "A vida me trouxe, e levou de mim tantas coisas. Me trouxe amor, me trouxe dor. Me trouxe minha pr\u00f3pria ess\u00eancia, mas me tirou de volta. J\u00e1 senti tudo oq precisava, vivi oq me era destinado \u00e0 viver e vi o que tinha q ver. Eu estar nessa situa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 culpa de ningu\u00e9m al\u00e9m de+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "Maria kodama"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Lagomarsino"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/jZTHScqsId", "expanded_url": "https://twitter.com/pulsionparcial/status/1202724849304657922", "display_url": "twitter.com/pulsionparcial\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202730641466507264"], "created_at": "2019-12-05T23:25:05.000Z", "id": "1202730641466507264", "author_id": "297236950", "text": "ma\u00f1ana Maria kodama se suicida con una Bersa que le pide prestada para proteger a sus hijos a Lagomarsino, vas a ver ....como? no tiene hijos ? entonces estaba con miedo porque iba a congreso ( y cabildo ) https://t.co/jZTHScqsId", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aokstachido", "id": "1163516325542522890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202480212929216514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202730619681329152"], "created_at": "2019-12-05T23:25:00.000Z", "id": "1202730619681329152", "author_id": "129689635", "text": "RT @aokstachido: yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlorSaucedo13", "id": "149303116"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202730507181740039"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202730585015431169"], "created_at": "2019-12-05T23:24:51.000Z", "id": "1202730585015431169", "author_id": "190841514", "text": "RT @FlorSaucedo13: Si al final no se suicida me voy a sentir estafada.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202730507181740039"], "created_at": "2019-12-05T23:24:33.000Z", "id": "1202730507181740039", "author_id": "149303116", "text": "Si al final no se suicida me voy a sentir estafada.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/AOUG0Pn6PA", "expanded_url": "https://twitter.com/MemesFoIder/status/1202590208530751489", "display_url": "twitter.com/MemesFoIder/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202730471899226113"], "created_at": "2019-12-05T23:24:24.000Z", "id": "1202730471899226113", "author_id": "1581812348", "text": "a pero re suicida el pibito https://t.co/AOUG0Pn6PA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2273113047", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paulomatangi", "id": "2273113047"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202730235323703296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202730431071891458"], "created_at": "2019-12-05T23:24:15.000Z", "id": "1202730431071891458", "author_id": "44728229", "text": "@paulomatangi o da bomba se matou ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.9246, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202730393734172673"], "created_at": "2019-12-05T23:24:06.000Z", "id": "1202730393734172673", "author_id": "1140365264330137600", "text": "#BirdsOfPrey tem tudo pra ser t\u00e3o ruim quanto Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nVontade de assistir: zero.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "302151609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 146, "end": 157, "username": "CesarVPeru", "id": "2551357284"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 220, "probability": 0.7212, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}, {"start": 238, "end": 249, "probability": 0.6543, "type": "Other", "normalized_text": "GermanJuarez"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Vela"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/LsYn6codUK", "expanded_url": "https://twitter.com/cynthyamontes/status/1202728851480203264", "display_url": "twitter.com/cynthyamontes/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 221, "tag": "MBL"}, {"start": 237, "end": 250, "tag": "GermanJuarez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202728851480203264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202730382325669889"], "created_at": "2019-12-05T23:24:03.000Z", "id": "1202730382325669889", "author_id": "126137149", "text": "@FiscaliaPeru esta plagada de fiscales  infiltrados que buscan beneficiar a los corruptos como el corrupto suicida @AlanGarciaPeru y el ladr\u00f3n de @CesarVPeru, hay otros fiscales que los tienen agarrados de los huevos #MBL, es el caso de #GermanJuarez. \u00bfA caso Vela lo protege? https://t.co/LsYn6codUK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "destak", "id": "306455439"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202729627044720640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202730288830468096"], "created_at": "2019-12-05T23:23:41.000Z", "id": "1202730288830468096", "author_id": "1036524755392909312", "text": "RT @destak: \"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "destak", "id": "306455439"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202729627044720640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202730179413659649"], "created_at": "2019-12-05T23:23:15.000Z", "id": "1202730179413659649", "author_id": "2314246488", "text": "RT @destak: \"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "949801770347352064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "1vainessa", "id": "949801770347352064"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "rabelo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202729779260280837"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202730153480196096"], "created_at": "2019-12-05T23:23:08.000Z", "id": "1202730153480196096", "author_id": "3236268395", "text": "@1vainessa Eu vou pra te ver \u2665\ufe0f e tbm pra ver se nao matou o rabelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "destak", "id": "306455439"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202729627044720640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202730101194010633"], "created_at": "2019-12-05T23:22:56.000Z", "id": "1202730101194010633", "author_id": "1159849277390249984", "text": "RT @destak: \"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "911423302857629696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202729289227132928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.4834, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 228, "end": 243, "probability": 0.8235, "type": "Other", "normalized_text": "LabJorFAAPnaFAAP"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 244, "tag": "LabJorFAAPnaFAAP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202730086614654982"], "created_at": "2019-12-05T23:22:52.000Z", "id": "1202730086614654982", "author_id": "911423302857629696", "text": "Margot Robbie diz que se apaixonou pela personagem e que n\u00e3o poderia deixar de interpretar a Arlequina apenas com o Esquadr\u00e3o Suicida, e que achou que esse filme com personagens femininas fortes seria o lugar perfeito pra ela \n#LabJorFAAPnaFAAP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "159172901", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "TeoraB", "id": "159172901"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.5662, "type": "Person", "normalized_text": "Norman"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "Gf"}, {"start": 216, "end": 217, "probability": 0.5422, "type": "Other", "normalized_text": "Gf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202728899911831554"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202730032793358337"], "created_at": "2019-12-05T23:22:40.000Z", "id": "1202730032793358337", "author_id": "711358303180361728", "text": "@TeoraB Vale, concuerdo totalmente\n\nOtra cosa, no s\u00e9 si son cosas mias, pero creo que Norman (en Gf y en este arco) no se apoya lo suficiente en sus hermanos como deber\u00eda,es decir, prefiri\u00f3 seguir un plan suicida en Gf y ahora no confi\u00f3 en el plan \"utopico\" de los 7 muros, que opinas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "destak", "id": "306455439"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202729627044720640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202729967009910789"], "created_at": "2019-12-05T23:22:24.000Z", "id": "1202729967009910789", "author_id": "875886606460350464", "text": "RT @destak: \"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "destak", "id": "306455439"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202729627044720640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202729951767728128"], "created_at": "2019-12-05T23:22:20.000Z", "id": "1202729951767728128", "author_id": "1890844465", "text": "RT @destak: \"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "destak", "id": "306455439"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202729627044720640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202729836852207616"], "created_at": "2019-12-05T23:21:53.000Z", "id": "1202729836852207616", "author_id": "1249923061", "text": "RT @destak: \"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um fi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202728069070544897"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/NxhA62hldq", "expanded_url": "https://twitter.com/nejitensai_/status/1202728069070544897", "display_url": "twitter.com/nejitensai_/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202729835229011969"], "created_at": "2019-12-05T23:21:53.000Z", "id": "1202729835229011969", "author_id": "1008455194206720001", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/NxhA62hldq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202729807492063232"], "created_at": "2019-12-05T23:21:46.000Z", "id": "1202729807492063232", "author_id": "1042214989766041606", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202574797496111105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202729760771756032"], "created_at": "2019-12-05T23:21:35.000Z", "id": "1202729760771756032", "author_id": "1080604453756129281", "text": "RT @Dedinho_Guarabu: BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "luksoliveeira", "id": "721813972786266113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202685395273736197"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202729698360475648"], "created_at": "2019-12-05T23:21:20.000Z", "id": "1202729698360475648", "author_id": "777155323341709312", "text": "RT @luksoliveeira: Ningu\u00e9m tem culpa de morar na favela, ms infelizmente o bonitinho estava com quem n\u00e3o prestava e acabou com a sua pr\u00f3pri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5438, "type": "Place", "normalized_text": "helga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202729654236405761"], "created_at": "2019-12-05T23:21:09.000Z", "id": "1202729654236405761", "author_id": "1084160993024987137", "text": "caralho a menina que a helga pegou deu uma facada nela e se matou depois", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "\u064e", "id": "2448152024", "public_metrics": {"followers_count": 5379, "following_count": 284, "tweet_count": 52875, "listed_count": 30}, "username": "rinnegaara"}, {"verified": false, "name": "Astronomiaum \ud83c\udf0e\ud83d\ude80", "id": "764141902572691456", "public_metrics": {"followers_count": 918290, "following_count": 91, "tweet_count": 15220, "listed_count": 904}, "location": "Brazil", "username": "Astronomiaum"}, {"verified": false, "name": "Azteca America", "id": "23243934", "public_metrics": {"followers_count": 35189, "following_count": 370, "tweet_count": 101068, "listed_count": 278}, "username": "AztecaAmerica"}, {"verified": false, "name": "nalath\u0394lia\ud83e\udd9c", "id": "1025377501542051840", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1249, "tweet_count": 26196, "listed_count": 4}, "location": "grayskull", "username": "thaliayonce"}, {"verified": false, "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "id": "1249923061", "public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "username": "MargotRobbieBR"}, {"verified": false, "name": "Andreza", "id": "965306320286085127", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 228, "tweet_count": 16483, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "btwandreza"}, {"verified": false, "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro", "id": "594196883", "public_metrics": {"followers_count": 40127, "following_count": 42409, "tweet_count": 201511, "listed_count": 28}, "location": "Cachoeiras de Macacu RJ,Brasil", "username": "chatosechatolin"}, {"verified": false, "name": "\u146d\u1587\u15f4\u13a2\u15e9 \u15f7\u1587\u15e9\u15f7\u15e9", "id": "947780520330612736", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 552, "tweet_count": 90266, "listed_count": 0}, "location": " Brasil", "username": "rrnyx__"}, {"verified": false, "name": "bieu", "id": "3397848735", "public_metrics": {"followers_count": 2392, "following_count": 892, "tweet_count": 38099, "listed_count": 3}, "location": "Gama, Bras\u00edlia", "username": "GabrielDsants"}, {"verified": false, "name": "Johi Taihua", "id": "1052665478534053900", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "location": "Ucayali, Peru", "username": "JohiTaihua"}, {"verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "name": "Caro con Insomnio", "id": "733128881616609280", "public_metrics": {"followers_count": 10188, "following_count": 274, "tweet_count": 8498, "listed_count": 3}, "location": "La Matanza", "username": "caroconinsomnio"}, {"verified": false, "name": "'", "id": "1091853456971841536", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 56, "tweet_count": 13732, "listed_count": 0}, "username": "xfachero"}, {"verified": false, "name": "RAPHAEL VASCO", "id": "3237351861", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 567, "tweet_count": 3382, "listed_count": 0}, "username": "rmanchao"}, {"verified": true, "name": "Rica Perrone", "id": "36376988", "public_metrics": {"followers_count": 618624, "following_count": 1525, "tweet_count": 137, "listed_count": 1316}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "RicaPerrone"}, {"verified": false, "name": "manuel\u2077", "id": "2426766288", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 258, "tweet_count": 7882, "listed_count": 1}, "location": "Piedras Negras, Coahuila de Za", "username": "Manuelt1698"}, {"verified": false, "name": "istana", "id": "1635114859", "public_metrics": {"followers_count": 9998, "following_count": 288, "tweet_count": 33602, "listed_count": 10}, "username": "istanaaa"}, {"verified": false, "name": "DRESSA\ud83c\udf52", "id": "987003042708017152", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 2461, "tweet_count": 36935, "listed_count": 0}, "location": "Itagua\u00ed engenho", "username": "MorenaSouza_3"}, {"verified": false, "name": "D E D \u2139 N H \ud83c\udd7e - E S T E V O S - L.G.P\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1021223624181764097", "public_metrics": {"followers_count": 4933, "following_count": 1357, "tweet_count": 7614, "listed_count": 0}, "location": "Ilha Dos Pretinhos\ud83c\udfdd\ud83e\udd13\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83e\udd86\ud83e\udd49", "username": "Dedin_Malvadao3"}, {"verified": false, "name": "Brandi", "id": "2780224691", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 900, "tweet_count": 7846, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "mariibrandan"}, {"verified": false, "name": "Ana Forestello", "id": "2735759828", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 705, "tweet_count": 8920, "listed_count": 0}, "username": "AnaForestello"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\udea2\ud835\ude9c\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud83d\udca2\u2720", "id": "989648584445513730", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 643, "tweet_count": 15204, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "raypagottocrvg"}, {"verified": false, "name": "simba", "id": "821549366045511680", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 457, "tweet_count": 9263, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ailienx"}, {"verified": false, "name": "Puigjaner\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1185857774842011649", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1483, "tweet_count": 96071, "listed_count": 1}, "location": "L'Escala, Alt Empord\u00e0, CAT", "username": "Puigjaner1714"}, {"verified": false, "name": "Bernat Deltell", "id": "918529065321148421", "public_metrics": {"followers_count": 72785, "following_count": 2077, "tweet_count": 12560, "listed_count": 343}, "location": "Vilanova i la Geltr\u00fa (CAT)", "username": "Bernat_Deltell"}, {"verified": false, "name": "luiz", "id": "1004410251364503552", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 237, "tweet_count": 5068, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "luizmiguelmmh"}, {"verified": false, "name": "Tamires", "id": "63581892", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 221, "tweet_count": 15674, "listed_count": 3}, "location": "Brazil", "username": "ThammyDomingues"}, {"verified": false, "name": "Rhavs \ud80c\udd6a", "id": "919279623522971648", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1824, "tweet_count": 28063, "listed_count": 9}, "location": "Republic of Korea", "username": "rhadefjy"}, {"verified": false, "name": "Humano01", "id": "1194732588440653824", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 131, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Humano012"}, {"verified": true, "name": "JORGE RIAL", "id": "124779370", "public_metrics": {"followers_count": 3423070, "following_count": 1884, "tweet_count": 88882, "listed_count": 9710}, "location": "Argentina", "username": "rialjorge"}, {"verified": false, "name": "Claudio Ruben Olmedo", "id": "1099259770115100673", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 70, "tweet_count": 18452, "listed_count": 0}, "location": "Arrecife603CordobaArgentina", "username": "ClaudioRubenOl1"}, {"verified": true, "name": "Diario Cr\u00f3nica", "id": "176979194", "public_metrics": {"followers_count": 837303, "following_count": 165, "tweet_count": 587143, "listed_count": 3091}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "cronica"}, {"verified": false, "name": "El Huev\ud83d\ude37_k #CFK2023", "id": "705396573895835650", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 2248, "tweet_count": 33601, "listed_count": 4}, "location": "La vereda peronista bonaerense", "username": "HUevoINcorrecto"}, {"verified": false, "name": "Potasia \ud83d\udc9a", "id": "325951462", "public_metrics": {"followers_count": 16189, "following_count": 10806, "tweet_count": 22594, "listed_count": 4}, "username": "YoLauLaura"}, {"verified": false, "name": "G\u00fcerita", "id": "536162343", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1138, "tweet_count": 1747, "listed_count": 0}, "username": "soypaushoh"}, {"verified": false, "name": "Rangel /\u2720/", "id": "947214611010514944", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1018, "tweet_count": 12006, "listed_count": 0}, "location": "Humilde Resid\u00eancia", "username": "JVictorRangel"}, {"verified": false, "name": "s\u1d0f\u1d18\u029c\u026a\u1d07", "id": "965696452726022144", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 687, "tweet_count": 21296, "listed_count": 0}, "username": "Winterbear1179"}, {"verified": false, "name": "mulhernocinema", "id": "3307357282", "public_metrics": {"followers_count": 12044, "following_count": 1642, "tweet_count": 14728, "listed_count": 88}, "username": "mulhernocinema"}, {"verified": false, "name": "Eveline Vanderlei", "id": "718666991595298817", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 2649, "tweet_count": 187862, "listed_count": 10}, "location": "Goiana, Brasil", "username": "PbEveline"}, {"verified": false, "name": "Top\u00edssima", "id": "1113118628050800640", "public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 15, "tweet_count": 11268, "listed_count": 5}, "username": "NovelaTopissima"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "900727129", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 636, "tweet_count": 185993, "listed_count": 8}, "location": "bh", "username": "leticiasgm"}, {"verified": false, "name": "Dila", "id": "1421461146", "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 472, "tweet_count": 137857, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DilaComments"}, {"verified": false, "name": "Marjo\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 del 62%y del 22% en Chilezuela", "id": "1260224826", "public_metrics": {"followers_count": 8884, "following_count": 8372, "tweet_count": 148147, "listed_count": 5}, "username": "marcheporChile"}, {"verified": false, "name": "DGZ \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2310907670", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 939, "tweet_count": 63426, "listed_count": 0}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "gonzalez_zapata"}, {"verified": false, "name": "Luciiana \u2728", "id": "884138002037059584", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1090, "tweet_count": 7657, "listed_count": 0}, "location": "Jesus \u2764", "username": "Luhcrf14"}, {"verified": false, "name": "Diego \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a DL\u274eBO\u274e", "id": "940345956960231424", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 518, "tweet_count": 28009, "listed_count": 4}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "DiegoLT85"}, {"verified": false, "name": "Alexandre 'Gray07 xD' Nunes", "id": "308247492", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 236, "tweet_count": 14797, "listed_count": 0}, "location": "Death's House ", "username": "Alexandre_Nsa"}, {"verified": false, "name": "Bellaswift \ud83c\udf34\ud83c\udf3b\ud83e\udd8b\ud83c\udf0c", "id": "1099790790077964288", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 583, "tweet_count": 122938, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "Bellasswift"}, {"verified": false, "name": "\u0159 o y s \ud83c\udf42", "id": "1087361398106148864", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 489, "tweet_count": 11471, "listed_count": 0}, "location": "Miranda, Venezuela", "username": "Roysmelis1"}, {"verified": false, "name": "Joel Quezada \u0646", "id": "290419538", "public_metrics": {"followers_count": 32983, "following_count": 2247, "tweet_count": 25207, "listed_count": 85}, "location": "San Pedro Sula, Honduras", "username": "ElPastorJoelito"}, {"verified": false, "name": "Bj\u00f8rg S\u00f6ren", "id": "378199330", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 306, "tweet_count": 12817, "listed_count": 0}, "username": "rachsorenn"}, {"verified": false, "name": "Renegar", "id": "808371711842385920", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 4830, "tweet_count": 17599, "listed_count": 5}, "location": "Kreuzberg, Berl\u00edn", "username": "zolcan_breaker"}, {"verified": false, "name": "sebastian \ud83c\udfbd", "id": "749794833334579201", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 112, "tweet_count": 12340, "listed_count": 0}, "username": "sc_bastian01"}, {"verified": false, "name": "Juanpa Cent", "id": "1154220147546230784", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 395, "tweet_count": 2149, "listed_count": 0}, "location": "Resistencia - Chaco.", "username": "JuanpaCenturion"}, {"verified": false, "name": "Juliene Martins", "id": "53587095", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 161, "tweet_count": 3987, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "martinsjullie"}, {"verified": false, "name": "fora do ar \u00e9 13!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf1f\ud83d\udfe5", "id": "2323412245", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 204, "tweet_count": 30545, "listed_count": 1}, "location": "Macei\u00f3", "username": "ztfeelings"}, {"verified": false, "name": "Nan\u00e1 Martins", "id": "1171847465462566915", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 416, "tweet_count": 2569, "listed_count": 0}, "location": "Village Green, PA", "username": "ohnanavey"}, {"verified": false, "name": "Lucas Esdras \u00b9\u00b3 \u2b50\u2764\ufe0f", "id": "3344018313", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 2936, "tweet_count": 66521, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "LucasEsdras"}, {"verified": false, "name": "c\ud83c\udd70\ufe0fdu \u1d9c\u1d49\u1d9c\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "id": "549656117", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 514, "tweet_count": 28915, "listed_count": 0}, "location": "Nacional, Contagem", "username": "Neguedu"}, {"verified": false, "name": "in\u00fatil miwa (taylor's version)", "id": "1029593395", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1313, "tweet_count": 77883, "listed_count": 2}, "location": "Winterfell", "username": "wenapalcompleto"}, {"verified": false, "name": "S\u1d07\u029f\u026a\u0274\u1d00\u2662K\u028f\u029f\u1d07", "id": "1118120532061368320", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 765, "tweet_count": 31343, "listed_count": 11}, "location": "\ud835\udc06\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc0c \u2661 \ud835\udc38\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc61 \ud835\udc38\ud835\udc5b\ud835\udc51", "username": "thiefselinakyle"}, {"verified": false, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "id": "1079488472136716293", "public_metrics": {"followers_count": 7833, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "AtlantidaDCita"}, {"verified": false, "name": "Maranatha", "id": "776958254", "public_metrics": {"followers_count": 13189, "following_count": 5647, "tweet_count": 97374, "listed_count": 58}, "username": "Jesus__IsTheWay"}, {"verified": false, "name": "KNVZ", "id": "724432788351541248", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 1573, "tweet_count": 41475, "listed_count": 0}, "location": "vix", "username": "kayonavoz"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Campbell z", "id": "1116142047109345282", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 61, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "username": "MaraCampbellz1"}, {"verified": false, "name": "Facco", "id": "1022473728003907586", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 462, "tweet_count": 9230, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "facco_leonardo"}, {"verified": false, "name": "Soares\ud83d\udd1e", "id": "1022626741720948736", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 1005, "tweet_count": 3668, "listed_count": 0}, "location": "021\ud83c\udfdd", "username": "mlk_Juca"}, {"verified": false, "name": "NAMEXDESIGNER", "id": "1112204373935996929", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 325, "tweet_count": 6911, "listed_count": 0}, "location": "Natal RN", "username": "WGabriel7w7"}, {"verified": false, "name": "vanessa \u2b50", "id": "1046249423855136768", "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 3627, "tweet_count": 20711, "listed_count": 6}, "location": "xo", "username": "weekndline"}, {"verified": false, "name": "gerson joel penafiel", "id": "490434681", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 26, "tweet_count": 16409, "listed_count": 0}, "location": "Lomas de sargentillo", "username": "gersonjoelpenaf"}, {"verified": false, "name": "jao", "id": "964903653575417857", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 665, "tweet_count": 12543, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "jaozinvd"}, {"verified": false, "name": "", "id": "871439248989200384", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 644, "tweet_count": 14763, "listed_count": 0}, "username": "meraz_hiram"}, {"verified": false, "name": "L$$", "id": "1198246883170377730", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 137, "tweet_count": 4609, "listed_count": 0}, "username": "larisantoosss"}, {"verified": false, "name": "J\u00fali\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "1100837738193006592", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 451, "tweet_count": 16611, "listed_count": 0}, "location": "Corte Noturna ", "username": "JujubaS26"}, {"verified": false, "name": "Choco", "id": "720891033001844736", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 55, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}, "location": "Sendentaria migratoria", "username": "azorchoco"}, {"verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "public_metrics": {"followers_count": 22212285, "following_count": 413, "tweet_count": 389517, "listed_count": 52699}, "location": "En todas partes", "username": "CNNEE"}, {"verified": false, "name": "L. \ud83d\udc78\ud83c\udffc", "id": "1001143879461146624", "public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 484, "tweet_count": 28607, "listed_count": 2}, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "trem_Let"}, {"verified": false, "name": "andrade", "id": "718831756993015809", "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 581, "tweet_count": 56703, "listed_count": 0}, "location": "frade", "username": "_dudapo"}, {"verified": false, "name": "Vicky leal", "id": "1044624181772668928", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 2620, "tweet_count": 7360, "listed_count": 2}, "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "username": "leal180901"}, {"verified": false, "name": "Graciela Mabel Barrasa\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udffb+42%", "id": "4254280407", "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 1641, "tweet_count": 36534, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "GracielaMabelB2"}, {"verified": true, "name": "Diego Cabot", "id": "169622154", "public_metrics": {"followers_count": 173261, "following_count": 3086, "tweet_count": 18109, "listed_count": 601}, "location": "Buenos Aires", "username": "diegocabot"}, {"verified": false, "name": "nelly\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e | bangtan\u1d56\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0", "id": "1189917608159711232", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 59, "tweet_count": 2748, "listed_count": 0}, "username": "blackwom_"}, {"verified": false, "name": "\u00cdndia \ud83c\udff9\ud83e\udeb6", "id": "713366049295626240", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 2034, "tweet_count": 38420, "listed_count": 0}, "username": "india26_"}, {"verified": false, "name": "Gaby \ud83e\udd8b", "id": "1047604843278471168", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 251, "tweet_count": 7597, "listed_count": 0}, "location": "Vespasiano, Brasil", "username": "gaby_nrp"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Von Humboldt", "id": "3352533370", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 308, "tweet_count": 27091, "listed_count": 0}, "username": "Griiebner"}, {"verified": false, "name": "ale", "id": "1153670769458720768", "public_metrics": {"followers_count": 2932, "following_count": 3296, "tweet_count": 12872, "listed_count": 3}, "location": "ravenclaw", "username": "percysmoon"}, {"verified": false, "name": "Dan Specthr\ud83e\ude78", "id": "604853290", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 594, "tweet_count": 6313, "listed_count": 1}, "username": "DanSpecthr"}, {"verified": false, "name": "Ricardo M Carvalho", "id": "2653509947", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1702, "tweet_count": 34899, "listed_count": 1}, "username": "rikardomcarvalh"}, {"verified": false, "name": "Michele Lima", "id": "1684155642", "public_metrics": {"followers_count": 23700, "following_count": 7667, "tweet_count": 155491, "listed_count": 51}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "micheleslima"}, {"verified": false, "name": "carme llobet\u00f2", "id": "931939269438066688", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 72, "tweet_count": 145335, "listed_count": 0}, "username": "carme53889344"}, {"verified": false, "name": "Fergie", "id": "745889750", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 484, "tweet_count": 36015, "listed_count": 0}, "username": "Fernandamdelfin"}, {"verified": false, "name": "Duda \ud83d\udda4\ud83c\udf52", "id": "980095355974049793", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 1111, "tweet_count": 710, "listed_count": 1}, "username": "DudaCos88601056"}, {"verified": false, "name": "Esquerdinha", "id": "1161009281682038784", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 604, "tweet_count": 12158, "listed_count": 0}, "username": "paticoclb"}, {"verified": false, "name": "salmanta", "id": "3838086753", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 397, "tweet_count": 2443, "listed_count": 0}, "username": "command_sal"}, {"verified": false, "name": "rachs \ud83c\udf44", "id": "739996605202505728", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 209, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}, "location": "Ooo", "username": "tarantalleqra"}, {"verified": false, "name": "narex \u2727", "id": "818171065302126592", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 125, "tweet_count": 14896, "listed_count": 0}, "location": "Berisso, Argentina", "username": "naresha1312"}, {"verified": false, "name": "izlu", "id": "1096546518302109697", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 861, "tweet_count": 8229, "listed_count": 0}, "location": "bxd ", "username": "2el1zcria"}, {"verified": false, "name": "leo", "id": "817940927146770432", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 261, "tweet_count": 19003, "listed_count": 0}, "username": "leo_gallo02"}, {"verified": false, "name": "Daniel", "id": "2574521813", "public_metrics": {"followers_count": 4996, "following_count": 4874, "tweet_count": 33966, "listed_count": 4}, "location": "Vi\u00e7osa, Brasil", "username": "danielcerejeira"}, {"verified": false, "name": "tk", "id": "282202548", "public_metrics": {"followers_count": 23607, "following_count": 19297, "tweet_count": 184001, "listed_count": 66}, "location": "ela, dela.", "username": "tooksme"}, {"verified": false, "name": "Candido", "id": "1031962145708224513", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 378, "tweet_count": 6022, "listed_count": 0}, "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "username": "gcandid0_"}, {"verified": false, "name": "LB", "id": "1119186168422309890", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 995, "tweet_count": 47029, "listed_count": 2}, "location": "Boqueir\u00e3o", "username": "batistasensata"}, {"verified": false, "name": "Rafael Ferm\u00edn Delgado", "id": "124355274", "public_metrics": {"followers_count": 4957, "following_count": 1432, "tweet_count": 39504, "listed_count": 10}, "location": "National District", "username": "drfermin"}, {"verified": false, "name": "Angel Javier", "id": "4071757145", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 162, "tweet_count": 2705, "listed_count": 0}, "username": "Angelja53958856"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd4c", "id": "1087641950155669504", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 105, "tweet_count": 1523, "listed_count": 0}, "location": "Lanzarote, Espa\u00f1a", "username": "palacioszv"}, {"verified": false, "name": "Coutinho", "id": "112741477", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 103, "tweet_count": 21212, "listed_count": 2}, "username": "aquelanat"}, {"verified": false, "name": "v\u00ea se me erra caralho \uea00", "id": "317227145", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 4849, "tweet_count": 28893, "listed_count": 0}, "location": "Boa Vista, RORAIMA  Bras\u00edl", "username": "Franigenuo1996"}, {"verified": false, "name": "Vini", "id": "723745362540933120", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 310, "tweet_count": 11995, "listed_count": 1}, "username": "viniflorencius"}, {"verified": true, "name": "M\u00f4nica Bergamo", "id": "58951368", "public_metrics": {"followers_count": 1828114, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "monicabergamo"}, {"verified": false, "name": "aoki", "id": "2737860853", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 297, "tweet_count": 15637, "listed_count": 0}, "username": "joshua_aoki"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc89\ud835\udc95\ud835\udc94\ud835\udc8c\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud83e\udd8b", "id": "1036347654383525889", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 136, "tweet_count": 1302, "listed_count": 0}, "location": "061", "username": "Hulie__"}, {"verified": false, "name": "M.W.\ud83d\ude34", "id": "978309821463171077", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 230, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "Maxwilian6"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd31 T P \ud83c\udde6\ud83c\uddea", "id": "869270085004906496", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 732, "tweet_count": 15102, "listed_count": 0}, "location": "Miami Beach, FL", "username": "maiscarodaNBA8"}, {"verified": false, "name": "Feliz xx", "id": "823006973465595908", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 738, "tweet_count": 175952, "listed_count": 0}, "username": "Felizxx2"}, {"verified": false, "name": "Pocsita", "id": "113457290", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 367, "tweet_count": 18494, "listed_count": 4}, "username": "Pocsita"}, {"verified": false, "name": "Adrian saravia", "id": "780024421083934720", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 384, "tweet_count": 2934, "listed_count": 1}, "location": "Castelar", "username": "Adriansaravia5"}, {"verified": false, "name": "estandap3r", "id": "749375168141729792", "public_metrics": {"followers_count": 8524, "following_count": 233, "tweet_count": 9371, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "estandap3r"}, {"verified": false, "name": "Alkal Ben", "id": "213144210", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 904, "tweet_count": 17579, "listed_count": 1}, "location": "Lima", "username": "alejandroateo"}, {"verified": false, "name": "milagrosleiva", "id": "224916991", "public_metrics": {"followers_count": 2008635, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MilagrosLeivaG"}, {"verified": false, "name": "Lopes \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\u26ab\ud83d\udd34", "id": "361579572", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 679, "tweet_count": 61530, "listed_count": 1}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "Theuslopesc"}, {"verified": false, "name": "JaiquinMatias", "id": "2885580567", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 232, "tweet_count": 8414, "listed_count": 6}, "location": "San Petersburgo, Rusia", "username": "MaatyTkd"}, {"verified": false, "name": "Aldito", "id": "1050369238685405185", "public_metrics": {"followers_count": 3730, "following_count": 992, "tweet_count": 14751, "listed_count": 3}, "username": "AldoRichOk"}, {"verified": false, "name": "Emilyzinha\ud83d\udc86\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "846735275040686081", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 975, "tweet_count": 6437, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "emily_driguess"}, {"verified": false, "name": "Fluny", "id": "827545682512924672", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 19, "tweet_count": 17134, "listed_count": 0}, "username": "Fluny11"}, {"verified": false, "name": "victao \ud83d\udd77\ufe0f", "id": "2424981969", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 460, "tweet_count": 43771, "listed_count": 1}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "cyberneigro"}, {"verified": false, "name": "magnani \ud83e\udee7", "id": "491562194", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 226, "tweet_count": 67397, "listed_count": 1}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "dsolsm"}, {"verified": false, "name": "Mauricio M David", "id": "2887175775", "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 0, "tweet_count": 1006, "listed_count": 1}, "location": "Franca, Brasil", "username": "MauricioMDavid"}, {"verified": false, "name": "Miriam Bertran", "id": "133361326", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 497, "tweet_count": 16977, "listed_count": 15}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "jicara_Ideas"}, {"verified": false, "name": "Un Autoritario Charal", "id": "953422109505503234", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 390, "tweet_count": 1410, "listed_count": 0}, "username": "corvuscon"}, {"verified": false, "name": "maf\u00ea", "id": "928320546282131456", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 193, "tweet_count": 103492, "listed_count": 26}, "location": "ela/dela", "username": "bettyouth"}, {"verified": false, "name": "Morenah Canceriana \ud83c\udf3a\ud83c\udf37", "id": "1125459192976936961", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 625, "tweet_count": 10605, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "talitaenzodavi"}, {"verified": false, "name": "L.B", "id": "1187110369745162242", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 421, "tweet_count": 13443, "listed_count": 1}, "username": "AmaralLuydi"}, {"verified": false, "name": "Diego", "id": "1120794616301621249", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 607, "tweet_count": 15646, "listed_count": 2}, "location": "Los Cabos, Baja California Sur", "username": "itsvirgintho"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udcab", "id": "273216509", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 211, "tweet_count": 13570, "listed_count": 1}, "username": "rojasstamara"}, {"verified": false, "name": "Amanda\ud83d\udc51", "id": "702155033", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 448, "tweet_count": 13410, "listed_count": 0}, "location": "Argentina , Buenos Aires ", "username": "mandi_berto"}, {"verified": false, "name": "Jackie Daytona", "id": "65157898", "public_metrics": {"followers_count": 7757, "following_count": 431, "tweet_count": 73336, "listed_count": 40}, "location": "G\u00f3rdoba", "username": "ffffauxpas"}, {"verified": false, "name": "Pendejis", "id": "147828844", "public_metrics": {"followers_count": 80506, "following_count": 492, "tweet_count": 200617, "listed_count": 314}, "location": "Argentina", "username": "OtraPendeja"}, {"verified": false, "name": "isabella", "id": "764179855915229184", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 463, "tweet_count": 10608, "listed_count": 1}, "location": "young & sweet & now past 18 \ud83d\ude2d", "username": "lostinjapxn"}, {"verified": false, "name": "isabelinha", "id": "752294094597156864", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 646, "tweet_count": 3704, "listed_count": 0}, "location": "BH", "username": "Isaapereiras"}, {"verified": false, "name": "Ana Arantes", "id": "4895704077", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 735, "tweet_count": 42074, "listed_count": 7}, "username": "aarantesg_"}, {"verified": false, "name": "ma", "id": "3099217619", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 2085, "tweet_count": 101256, "listed_count": 20}, "location": "brittana", "username": "riveradetails"}, {"verified": false, "name": "Cart19", "id": "82961792", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 456, "tweet_count": 26456, "listed_count": 1}, "username": "cart19"}, {"verified": false, "name": "Convoca", "id": "2775673675", "public_metrics": {"followers_count": 56591, "following_count": 1932, "tweet_count": 43067, "listed_count": 379}, "location": "Per\u00fa", "username": "ConvocaPe"}, {"verified": false, "name": "gi\u00f8", "id": "104970758", "public_metrics": {"followers_count": 9140, "following_count": 5616, "tweet_count": 147742, "listed_count": 46}, "location": "oldtown ", "username": "ladyhelaena"}, {"verified": false, "name": "sarinha harumi", "id": "826255555392131073", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1015, "tweet_count": 14191, "listed_count": 0}, "username": "saraharumi88"}, {"verified": false, "name": "julia", "id": "1941396835", "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 1779, "tweet_count": 27276, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas, Brasil", "username": "EcpJulinha"}, {"verified": false, "name": "Mauricio L Barros", "id": "3321729957", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 210, "tweet_count": 5066, "listed_count": 0}, "location": "Campinas - sp", "username": "zeze_mau"}, {"verified": false, "name": "El Venezolano", "id": "164908231", "public_metrics": {"followers_count": 80366, "following_count": 1920, "tweet_count": 1151118, "listed_count": 542}, "location": "Miami, Florida", "username": "Venezolanonews"}, {"verified": false, "name": "Pietro \ud83d\udc99 \u00ae\u2122", "id": "844953214478897152", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 281, "tweet_count": 20055, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "raphaeltitoo"}, {"verified": false, "name": "Madu", "id": "783835259452424192", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 340, "tweet_count": 39544, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dudsspam"}, {"verified": false, "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fRI", "id": "748677207279689728", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 312, "tweet_count": 3500, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Mari041200"}, {"verified": false, "name": "karla", "id": "1038190025152909313", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 118, "tweet_count": 11810, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "027_karlaa"}, {"verified": false, "name": "kaio", "id": "780566405561266176", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 453, "tweet_count": 37984, "listed_count": 0}, "username": "Kaio84_"}, {"verified": false, "name": "EL REY DEL MALIANTEO\ud83e\ude90\ud83d\udc41\ufe0f", "id": "830892574135173120", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 65, "tweet_count": 5143, "listed_count": 2}, "username": "rey_malianteo"}, {"verified": false, "name": "Jonnathan Firmino", "id": "770431745112014848", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 887, "tweet_count": 9991, "listed_count": 1}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "popzeira"}, {"verified": false, "name": "agrad\u00e1vel", "id": "35376532", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 848, "tweet_count": 49157, "listed_count": 18}, "location": "Macei\u00f3, Brazil", "username": "oagra"}, {"verified": false, "name": "Elena\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "616523363", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1104, "tweet_count": 121203, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "GelenDays"}, {"verified": false, "name": "Julieta", "id": "137727943", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 255, "tweet_count": 38658, "listed_count": 1}, "username": "JuliReboredo"}, {"verified": false, "name": "luiza", "id": "992948637071216640", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 698, "tweet_count": 33661, "listed_count": 0}, "username": "luizapettini"}, {"verified": false, "name": "Vladimir E. M.", "id": "78673142", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 1415, "tweet_count": 12597, "listed_count": 2}, "location": "Cusco, Per\u00fa", "username": "guayototo"}, {"verified": false, "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto"}, {"verified": false, "name": "Aries Queen \u2648\ufe0e \ud83e\udd8b", "id": "3039520305", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 255, "tweet_count": 34718, "listed_count": 1}, "location": "Nicaragua", "username": "Ana_Navarrete16"}, {"verified": false, "name": "Orne \u2661", "id": "1623864794", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 618, "tweet_count": 57864, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "Orneemorante"}, {"verified": false, "name": "melox \ud83e\udd95", "id": "963876919983988736", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1175, "tweet_count": 14144, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "meloxalice"}, {"verified": false, "name": "Henrique Alves\ud83e\udde1", "id": "798270259295821824", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 4603, "tweet_count": 198928, "listed_count": 3}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Henriqu23673678"}, {"verified": false, "name": "GN", "id": "884185909368901633", "public_metrics": {"followers_count": 47668, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}, "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "username": "GNGeekNation"}, {"verified": false, "name": "Jenn", "id": "774430900985540608", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 125, "tweet_count": 7637, "listed_count": 0}, "username": "anaid_mng"}, {"verified": false, "name": "juli\u0251", "id": "1031708692964671488", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 735, "tweet_count": 6870, "listed_count": 5}, "location": "\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e/\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e \u2606", "username": "YJaeBummie"}, {"verified": false, "name": "Fabian Lira", "id": "190797261", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1601, "tweet_count": 14579, "listed_count": 70}, "location": "Mexico City", "username": "Lira7F"}, {"verified": false, "name": "duds", "id": "2153114100", "public_metrics": {"followers_count": 2775, "following_count": 2583, "tweet_count": 121525, "listed_count": 21}, "username": "spideyzmendes"}, {"verified": false, "name": "Yiyu \u265b", "id": "1429176126", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 447, "tweet_count": 12116, "listed_count": 0}, "username": "JuudithArroyo"}, {"verified": false, "name": "b3stia p0p", "id": "735471084343070720", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 412, "tweet_count": 19528, "listed_count": 0}, "location": "La Playosa", "username": "BrendaBenedett3"}, {"verified": false, "name": "L \ud83e\udd8b", "id": "757778099287257088", "public_metrics": {"followers_count": 2783, "following_count": 653, "tweet_count": 24903, "listed_count": 1}, "username": "Larissa_ale14"}, {"verified": false, "name": "sarbocu", "id": "990160988216360965", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 131, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "username": "sarrebocu"}, {"verified": false, "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "id": "1415979499", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}, "location": "Majadahonda, Madrid. ", "username": "psicourgencias"}, {"verified": false, "name": "Diana Estrella", "id": "815063596640116736", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 490, "tweet_count": 14157, "listed_count": 1}, "location": "Tarapoto, Peru", "username": "Dianaeb28"}, {"verified": false, "name": "jheny \ud83e\ude78", "id": "231081526", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 3791, "tweet_count": 147292, "listed_count": 35}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Jhenycriss_"}, {"verified": false, "name": "@catarsis \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc99", "id": "835122943822725122", "public_metrics": {"followers_count": 4267, "following_count": 5000, "tweet_count": 92547, "listed_count": 0}, "location": "Moreno,Buenos Aires, Argentina", "username": "IonnaNorma"}, {"verified": false, "name": "eduardo rodriguez", "id": "2667545393", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 650, "tweet_count": 73638, "listed_count": 2}, "location": "Olivos", "username": "ehrodriguez2075"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc7b\ud83c\udf83pana jalowin\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "id": "176672616", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 755, "tweet_count": 11440, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "_nikte_ha"}, {"verified": false, "name": "verti\ud83e\uddde", "id": "883078294622674944", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 992, "tweet_count": 27011, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jazz_crf"}, {"verified": false, "name": "Lu", "id": "942156499606032386", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 1046, "tweet_count": 110015, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "rabelocrf"}, {"verified": false, "name": "2L\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "id": "4211875997", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 350, "tweet_count": 49807, "listed_count": 0}, "username": "2L_Moura"}, {"verified": false, "name": "Jaque \ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b", "id": "1018200858620817408", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 937, "tweet_count": 13412, "listed_count": 0}, "location": "Enzo Gabriel \ud83d\udc99\ud83d\udc76", "username": "ninitaenzo"}, {"verified": false, "name": "kau", "id": "1104800764394909696", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 431, "tweet_count": 5503, "listed_count": 0}, "location": "na mente dele", "username": "KauanyMotaA"}, {"verified": false, "name": "m i l a g r o s \u2728", "id": "1200102080691789824", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 13, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "miliiichio"}, {"verified": false, "name": "klaudia \u270c\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "164067168", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 673, "tweet_count": 8320, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "klautafi8"}, {"verified": false, "name": "Francisco Soto", "id": "2483122313", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1416, "tweet_count": 112106, "listed_count": 5}, "username": "fasb12"}, {"verified": false, "name": "ju", "id": "1048692151528427521", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 970, "tweet_count": 46612, "listed_count": 1}, "username": "_jumouraa"}, {"verified": false, "name": "Sixtynine6969", "id": "1061750490818637825", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}, "username": "Sixtynine69691"}, {"verified": false, "name": "Luis Carlos Santa Mar\u00eda", "id": "1158427532", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 227, "tweet_count": 14300, "listed_count": 20}, "location": "Trujillo - Per\u00fa", "username": "_LuCaSantaMaria"}, {"verified": true, "name": "Panam\u00e1Am\u00e9rica", "id": "250341631", "public_metrics": {"followers_count": 300146, "following_count": 1669, "tweet_count": 811032, "listed_count": 1191}, "location": "Panam\u00e1", "username": "PanamaAmerica"}, {"verified": false, "name": "@minovlar", "id": "892132452", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 627, "tweet_count": 33995, "listed_count": 0}, "username": "ivonnebruzual"}, {"verified": false, "name": "Carlos AsuajeSequera", "id": "111387402", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 448, "tweet_count": 28640, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "username": "CarlosAsuajeS"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd53\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "id": "850732524229799940", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 925, "tweet_count": 21286, "listed_count": 0}, "username": "mnrGb05"}, {"verified": false, "name": "Antonio A.A Rocha", "id": "966482717792788480", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 918, "tweet_count": 41324, "listed_count": 0}, "username": "antoniorocha196"}, {"verified": false, "name": "Yesee", "id": "409279805", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 588, "tweet_count": 16434, "listed_count": 0}, "location": "Arrecifes ", "username": "Yeseeek"}, {"verified": false, "name": "Abisantacruz", "id": "1202661332207710208", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 2, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "username": "Abisantacruz1"}, {"verified": true, "name": "Zaira", "id": "74622617", "public_metrics": {"followers_count": 2498917, "following_count": 613, "tweet_count": 15522, "listed_count": 6969}, "username": "zairana"}, {"verified": false, "name": "Bento City News", "id": "1202324790863912960", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 61, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "location": "Seu cora\u00e7\u00e3o", "username": "bento_news"}, {"verified": false, "name": "lady L \u2c7d\u2071\u02b3\u1d4d\u1d52'\u02e2 \u1d33\u02b3\u1d52\u1d52\u1d5b\u1d49", "id": "323245185", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1344, "tweet_count": 65165, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "_amethystcia"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83e\udd8b", "id": "842483942158680065", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 377, "tweet_count": 21803, "listed_count": 0}, "username": "_MiArujo"}, {"verified": false, "name": "SucodeFruta", "id": "842826890666790913", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 295, "tweet_count": 6533, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "icaroalt"}, {"verified": false, "name": "P\u00e1gina que criei p parar de encher minha galeria", "id": "4850197355", "public_metrics": {"followers_count": 111150, "following_count": 98, "tweet_count": 33539, "listed_count": 88}, "location": "ES", "username": "apaginafoda"}, {"verified": false, "name": "kat \u2728", "id": "1080682630117580801", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 235, "tweet_count": 8470, "listed_count": 0}, "username": "kathleenpns0"}, {"verified": false, "name": "ale", "id": "266125048", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 159, "tweet_count": 25622, "listed_count": 3}, "username": "AlexandreHK"}, {"verified": false, "name": "marri", "id": "724235520910483456", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 48, "tweet_count": 7538, "listed_count": 0}, "username": "arribatoro"}, {"verified": true, "name": "Birds of Prey", "id": "1029092401262948352", "public_metrics": {"followers_count": 61913, "following_count": 11, "tweet_count": 671, "listed_count": 359}, "username": "birdsofpreywb"}, {"verified": false, "name": "Laura", "id": "3237421799", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1325, "tweet_count": 17714, "listed_count": 1}, "username": "dwercy"}, {"verified": false, "name": "eme\ud83c\udf77", "id": "837398173052194816", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1679, "tweet_count": 85226, "listed_count": 3}, "location": "ordo realitas | she/ela | 19 ", "username": "caesarcohen"}, {"verified": false, "name": "v", "id": "872982032498003968", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 2354, "tweet_count": 102494, "listed_count": 1}, "location": "princess park", "username": "shsmrless"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd40\u2124\ud835\udd38 \u2077\ud83d\udc3e", "id": "1127951260903251968", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1300, "tweet_count": 25731, "listed_count": 1}, "location": "\ud83d\udc30+\ud83d\udc25", "username": "jikookarttt"}, {"verified": false, "name": "\u273f\ua9bf \u06eb\u0589\u0ebc Seokmi \u25b9 \ud83c\udfa9\u05bb\u0ecb\u074a\u0a6d\u20d7", "id": "1074864171848744961", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 324, "tweet_count": 9478, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Guarulhos", "username": "Mi_chelly5"}, {"verified": false, "name": "Davo", "id": "2501104233", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 944, "tweet_count": 15912, "listed_count": 0}, "location": "La Florida, Chile", "username": "dcancino302"}, {"verified": false, "name": "Thiago", "id": "2271742533", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 395, "tweet_count": 51396, "listed_count": 2}, "username": "ThiagoLudita"}, {"verified": false, "name": "lana del rey da silva", "id": "3290311577", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 364, "tweet_count": 14314, "listed_count": 0}, "location": "Mariana, Brasil", "username": "luisinharadicau"}, {"verified": false, "name": "la\u00eds \u26a2", "id": "1024833088596176896", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 295, "tweet_count": 14659, "listed_count": 0}, "username": "laisthomxzs"}, {"verified": false, "name": "Cla!", "id": "74353543", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 414, "tweet_count": 48925, "listed_count": 20}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ClarisaRome"}, {"verified": false, "name": "Prozac\ud83e\udde3", "id": "2230567164", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 188, "tweet_count": 48631, "listed_count": 15}, "location": "El pa\u00eds de las sombras largas.", "username": "ProzacPizarnik"}, {"verified": false, "name": "Gustavinho\ud83e\udd34", "id": "1140815888918163458", "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 1322, "tweet_count": 17707, "listed_count": 0}, "username": "Guss0100"}, {"verified": false, "name": "Mrs Duarte", "id": "558563234", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 2898, "tweet_count": 17792, "listed_count": 4}, "username": "_mrsduarte_"}, {"verified": false, "name": "kaori", "id": "1025069623010619393", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 169, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}, "location": "le spole tempianion leviton je", "username": "karineeex"}, {"verified": false, "name": "Izabele Oliveira", "id": "3331756468", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 215, "tweet_count": 7699, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "izabeledg"}, {"verified": false, "name": "emyav", "id": "1169375222052659200", "public_metrics": {"followers_count": 3759, "following_count": 2653, "tweet_count": 132021, "listed_count": 23}, "location": "blackpink", "username": "scarletyuqi"}, {"verified": false, "name": "Terraverso", "id": "894401356689231877", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terraverso"}, {"verified": false, "name": "Gabriel\u26a1\ufe0f", "id": "1426613731", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 276, "tweet_count": 14509, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "gabriellucas_rm"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "609584675", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 491, "tweet_count": 26669, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "username": "souzaanamaria_"}, {"verified": false, "name": "manuela", "id": "185801685", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 346, "tweet_count": 28888, "listed_count": 0}, "location": "RS", "username": "cardosomanu_"}, {"verified": true, "name": "Jornal Meia Hora", "id": "20766595", "public_metrics": {"followers_count": 93960, "following_count": 5656, "tweet_count": 177764, "listed_count": 858}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "meiahora"}, {"verified": false, "name": "Pim #SPFC", "id": "207173384", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 992, "tweet_count": 831924, "listed_count": 34}, "location": "22 Acacia Avenue  HELL", "username": "PimMaiden"}, {"verified": false, "name": "\u24c2\ufe0f", "id": "1057595126212632577", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 435, "tweet_count": 10180, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria", "username": "___Mickaely"}, {"verified": false, "name": "Spooky Mulder \ud83e\udd8a\ud83d\udc7d\ud83d\udef8", "id": "731957826684375040", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 4952, "tweet_count": 67015, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "username": "Pedrinhomac6"}, {"verified": false, "name": "Lele", "id": "2925686554", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 163, "tweet_count": 54188, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "leeilei"}, {"verified": false, "name": "Bianca", "id": "31584978", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 864, "tweet_count": 76770, "listed_count": 24}, "username": "bibiv_"}, {"verified": false, "name": "lucas #hotd", "id": "1112116230268350464", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2016, "tweet_count": 44071, "listed_count": 8}, "username": "kylekestis"}, {"verified": false, "name": "P. JAREDE", "id": "1451900834", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 370, "tweet_count": 30893, "listed_count": 0}, "location": "Onde s\u00f3 tem cria, n\u00e3o criado !", "username": "Levado1967"}, {"verified": false, "name": "#fechadocomBolsonaro", "id": "695689310482382849", "public_metrics": {"followers_count": 2582, "following_count": 4256, "tweet_count": 74775, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "caner_sonia"}, {"verified": false, "name": "Carso (Dr. Hater)", "id": "780111365021270016", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1291, "tweet_count": 2762, "listed_count": 7}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "QuestionMetal"}, {"verified": false, "name": "Grace", "id": "101078314", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 4919, "tweet_count": 56877, "listed_count": 9}, "location": "Tlalpan - Morelia", "username": "graceatomic"}, {"verified": false, "name": "Rosa salcedo", "id": "753646022824460289", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 753, "tweet_count": 66710, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "ada_rengifo"}, {"verified": false, "name": "hugo villavicencio", "id": "1584638496", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 1192, "tweet_count": 38305, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru", "username": "hugovillavicen7"}, {"verified": false, "name": "Ptzinho\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "id": "703745852607692800", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 1334, "tweet_count": 9999, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Psouza258"}, {"verified": false, "name": "Priscy", "id": "528770241", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1788, "tweet_count": 25504, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "loswipecyz"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\u2b50\u2b50", "id": "809184506", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 103, "tweet_count": 1218, "listed_count": 0}, "location": "Uruguay , Carmelo ", "username": "betiana_raffo"}, {"verified": false, "name": "Daniel Garcia Sol\u00e0", "id": "2228188124", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 526, "tweet_count": 63577, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "dgsola"}, {"verified": false, "name": "Alan Rodrigues", "id": "75264243", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "username": "alanrodrigues14"}, {"verified": false, "name": "kiwizito", "id": "356178826", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 94, "tweet_count": 7354, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mn_kiwii"}, {"verified": false, "name": "Piloto_CL", "id": "2521122175", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 266, "tweet_count": 1608, "listed_count": 0}, "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "username": "Cleisantos9"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Vitor", "id": "1174082224347594752", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 119, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "JooVito24296798"}, {"verified": false, "name": "JuanEduardoGuerrero", "id": "483257576", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2619, "tweet_count": 54860, "listed_count": 29}, "location": "Medellin, Colombia", "username": "ideasysalud"}, {"verified": false, "name": "Alberto Luque", "id": "1123056290", "public_metrics": {"followers_count": 17409, "following_count": 12778, "tweet_count": 12884, "listed_count": 389}, "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "username": "AlbertoLuque5"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udca2Henrique", "id": "1185975481788780550", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 255, "tweet_count": 799, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "HenriqueGobo"}, {"verified": false, "name": "vit\u00f3rinha", "id": "1018875251210452992", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 320, "tweet_count": 12344, "listed_count": 0}, "location": "Toledo, Paran\u00e1", "username": "vitoria_krahl"}, {"verified": false, "name": "\u2b05\ufe0fC\ud83c\udd70\ufe0fDU C \ud83d\udea9\uea00", "id": "8569652", "public_metrics": {"followers_count": 7887, "following_count": 6911, "tweet_count": 34339, "listed_count": 14}, "location": "GersonLand", "username": "carloscamargo"}, {"verified": false, "name": "Diana Paola Le\u00f3n Fern\u00e1ndez", "id": "1201199897405534211", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 31, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}, "username": "DianaPaolaLenF2"}, {"verified": false, "name": "\u2733\ufe0f Por un Mundo m\u00e1s Justo (M+J)", "id": "268393678", "public_metrics": {"followers_count": 11116, "following_count": 1381, "tweet_count": 19217, "listed_count": 253}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "mundo_mas_justo"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "1006360419458482184", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 123, "tweet_count": 4972, "listed_count": 0}, "username": "nacassidsa"}, {"verified": false, "name": "Pierocf", "id": "1097272774459039746", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 44, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}, "username": "pi33rogmailcom1"}, {"verified": false, "name": "Igor Domingos \ud83d\udc08 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "244264759", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1336, "tweet_count": 46853, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cenourinho"}, {"verified": false, "name": "Fran\u00e7a...\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83e\udd49", "id": "1169052735066517505", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 503, "tweet_count": 10321, "listed_count": 0}, "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "euwallaceRangel"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "3405163726", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 194, "tweet_count": 57008, "listed_count": 0}, "username": "Ebxx____"}, {"verified": false, "name": "Chikara Kenji", "id": "961434248933773313", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 359, "tweet_count": 24371, "listed_count": 0}, "username": "Chikara_Kenji"}, {"verified": false, "name": "Cinema com Rapadura", "id": "17054785", "public_metrics": {"followers_count": 94581, "following_count": 97, "tweet_count": 66788, "listed_count": 881}, "location": "Brasil", "username": "rapadura"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude90\ud835\ude90\ud835\ude92\ud835\ude8e.", "id": "1127598312553680896", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 95, "tweet_count": 5696, "listed_count": 0}, "username": "maggggggie6"}, {"verified": false, "name": "queen o\u2019brien || \ud83c\udf83", "id": "1605363169", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 4705, "tweet_count": 90531, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "username": "spnkpholland"}, {"verified": false, "name": "Legado Plus", "id": "1173118435326382080", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 5, "tweet_count": 905, "listed_count": 3}, "username": "legadoplus"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Marcos", "id": "2330582360", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 4795, "tweet_count": 113109, "listed_count": 0}, "username": "jmm45_"}, {"verified": false, "name": "vitorinha", "id": "958525539903508480", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 190, "tweet_count": 7327, "listed_count": 0}, "location": "paraiba", "username": "viclore_"}, {"verified": false, "name": "Natal", "id": "1130649974474190848", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 47, "tweet_count": 1598, "listed_count": 0}, "username": "natalneto_"}, {"verified": false, "name": "lila do lula", "id": "67948150", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 390, "tweet_count": 70802, "listed_count": 90}, "username": "twitsmaah"}, {"verified": false, "name": "Abrah\u00e3o", "id": "297977509", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 395, "tweet_count": 15656, "listed_count": 0}, "username": "abrahaocorrea"}, {"verified": false, "name": "Wagner Diniz", "id": "26233594", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1017, "tweet_count": 20248, "listed_count": 2}, "username": "Wagner_Diniz"}, {"verified": false, "name": "Brittney", "id": "948652741764694016", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 551, "tweet_count": 54325, "listed_count": 0}, "location": "Kitchener, Ontario", "username": "BrittneyH1999"}, {"verified": false, "name": "\u2728lyvss\u2728", "id": "1091599406019854337", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 725, "tweet_count": 17596, "listed_count": 1}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "capotekkj"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udcad", "id": "1455564152", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 348, "tweet_count": 64528, "listed_count": 15}, "location": " ", "username": "filmsbydelrey"}, {"verified": false, "name": "Fabricio Ayres", "id": "868173419006894082", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1046, "tweet_count": 95953, "listed_count": 0}, "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "username": "fabricioayress2"}, {"verified": false, "name": "Ana.\ud83d\udda4\ud83e\udd7a", "id": "733694776860639232", "public_metrics": {"followers_count": 4340, "following_count": 1500, "tweet_count": 120398, "listed_count": 1}, "location": "Filha do ca\u00e7ador.\ud83c\udff9\ud83d\udc9a", "username": "aniinhaa_bjjs"}, {"verified": false, "name": "kurtz", "id": "2377331473", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 154, "tweet_count": 6133, "listed_count": 0}, "username": "victorrrbmx1"}, {"verified": false, "name": "gisele maria vargas", "id": "3018925035", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 986, "tweet_count": 25781, "listed_count": 0}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "Giseleevargas"}, {"verified": false, "name": "Sailor Vivi\u2077\ud83c\udf19 THE ASTRONAUT is Coming", "id": "3245671912", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2008, "tweet_count": 216345, "listed_count": 17}, "location": "Loonaverse", "username": "sailorvivi8"}, {"verified": false, "name": "h\ud83e\udd0d", "id": "4633232715", "public_metrics": {"followers_count": 3977, "following_count": 204, "tweet_count": 67094, "listed_count": 1}, "username": "badgall_2j"}, {"verified": false, "name": "Miss Becker \ud83d\udc8b", "id": "409976159", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 295, "tweet_count": 21819, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MyllaBecker"}, {"verified": false, "name": "GOMES", "id": "3432265125", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 523, "tweet_count": 35956, "listed_count": 0}, "username": "gomeslucas0"}, {"verified": false, "name": "j\u00f8\u0101\u00f8", "id": "732357055609085952", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 4887, "tweet_count": 114908, "listed_count": 5}, "location": "midnights. \ud83d\udd5b", "username": "jaoandtheniners"}, {"verified": false, "name": "fernanda", "id": "1017938537952395264", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 396, "tweet_count": 12240, "listed_count": 0}, "username": "efedefoco"}, {"verified": false, "name": "umrique", "id": "428707298", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1474, "tweet_count": 25662, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, E.S", "username": "HenriqueAner"}, {"verified": false, "name": "allex", "id": "299191394", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1511, "tweet_count": 195599, "listed_count": 33}, "location": "\ud83c\udfaf", "username": "allexm7"}, {"verified": false, "name": "O Sheik de Krypton", "id": "68724167", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 532, "tweet_count": 51750, "listed_count": 2}, "username": "PedroHCouto"}, {"verified": false, "name": "Dan Olson", "id": "344331268", "public_metrics": {"followers_count": 161024, "following_count": 330, "tweet_count": 76941, "listed_count": 599}, "location": "Calgary, Canada", "username": "FoldableHuman"}, {"verified": false, "name": "\u2605\u5f61\u0432i\u03b1 \u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1", "id": "863408845527420928", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 952, "tweet_count": 117176, "listed_count": 18}, "username": "miss_nothingO1"}, {"verified": false, "name": "Dentro da Caixa", "id": "49538261", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 322, "tweet_count": 7122, "listed_count": 1}, "username": "dentro_da_caixa"}, {"verified": false, "name": "rebeca", "id": "923330848241410048", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 714, "tweet_count": 36464, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Beca_Bernardes"}, {"verified": false, "name": ".\u00b0vic\u00b0.", "id": "1162846832575340545", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 397, "tweet_count": 4718, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "br3ndav1toria"}, {"verified": false, "name": "Breno", "id": "729037024850808832", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1748, "tweet_count": 12931, "listed_count": 0}, "username": "breno_januzzi"}, {"verified": false, "name": "Svnny", "id": "153642876", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1310, "tweet_count": 47956, "listed_count": 12}, "location": "Brazil - SP", "username": "svnnyght"}, {"verified": false, "name": "duda", "id": "1040702016287371265", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 1378, "tweet_count": 54112, "listed_count": 17}, "location": "aninha ", "username": "thetargryen"}, {"verified": false, "name": "b.", "id": "875886606460350464", "public_metrics": {"followers_count": 7854, "following_count": 8575, "tweet_count": 43134, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "username": "mxonlght"}, {"verified": false, "name": "Aimara Garc\u00eda", "id": "143304842", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 591, "tweet_count": 51713, "listed_count": 2}, "username": "aimaragarciav"}, {"verified": false, "name": "matthew chadd", "id": "341180120", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 4999, "tweet_count": 113902, "listed_count": 82}, "location": "lelant", "username": "matthewchadd1"}, {"verified": false, "name": "\u02ac\u2078\u2074Juh Targaryen Bridgerton \ud83d\udc1d", "id": "2781226624", "public_metrics": {"followers_count": 4805, "following_count": 5284, "tweet_count": 40467, "listed_count": 4}, "location": "Valyria", "username": "JaliniaAraujo"}, {"verified": false, "name": "Abraham E Fortuna Terrero", "id": "1198626429963046913", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 0, "tweet_count": 478, "listed_count": 0}, "location": "National District, Dominican R", "username": "Abrahamfortuna2"}, {"verified": false, "name": "isamtz", "id": "2915931629", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 429, "tweet_count": 4116, "listed_count": 0}, "username": "ImsMartinez"}, {"verified": true, "name": "Carlos Bravo Regidor", "id": "334479182", "public_metrics": {"followers_count": 108490, "following_count": 7093, "tweet_count": 33012, "listed_count": 718}, "location": "CDMX", "username": "carlosbravoreg"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude6a\ud835\ude67 \ud835\ude5a\u0301 \ud835\udfed\ud835\udfef \ud83d\udea9", "id": "1159849277390249984", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 687, "tweet_count": 47938, "listed_count": 0}, "location": "recently deceased", "username": "skullaur"}, {"verified": false, "name": "nali\u00b9\u2079", "id": "50296171", "public_metrics": {"followers_count": 3481, "following_count": 771, "tweet_count": 120179, "listed_count": 117}, "location": "lesbian \u2022 she/her \u2022 28", "username": "chastaein"}, {"verified": false, "name": "Cacau", "id": "187387803", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1784, "tweet_count": 157721, "listed_count": 11}, "location": "Brasil", "username": "thesouloshea"}, {"verified": false, "name": "juliana", "id": "1132659113844977664", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 89, "tweet_count": 1817, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "julianaklopes"}, {"verified": false, "name": "Vit\u235fr \u2735\u15e2 Alycia' s BDAY", "id": "1036524755392909312", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 0, "tweet_count": 168888, "listed_count": 15}, "username": "galwlarson"}, {"verified": false, "name": "Rihkaty \ud83c\udf44", "id": "278588512", "public_metrics": {"followers_count": 3013, "following_count": 1735, "tweet_count": 81512, "listed_count": 26}, "username": "onebadlove"}, {"verified": false, "name": "Henrique \ud83e\udd81\ud83e\udd34\ud83e\udd4b", "id": "732723003470020608", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1522, "tweet_count": 37713, "listed_count": 2}, "location": "Cpx do pira \ud83d\udea9", "username": "Hnsoares10"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud83e\udd85", "id": "1041473709658308608", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2735, "tweet_count": 124173, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "haguiar_"}, {"verified": false, "name": "Kaoh23", "id": "739776000209346560", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 162, "tweet_count": 448, "listed_count": 0}, "username": "marina_aa23"}, {"verified": false, "name": "Lady Gaskell\ud83d\udc2f\ud83e\udd43\ud83c\udf68\u2708\ud83c\udf86\ud83c\udfb6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc60\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "2302557168", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 472, "tweet_count": 49117, "listed_count": 0}, "username": "csolinesds"}, {"verified": true, "name": "La Rep\u00fablica EC", "id": "246507155", "public_metrics": {"followers_count": 151377, "following_count": 1593, "tweet_count": 290409, "listed_count": 828}, "location": "Ecuador", "username": "larepublica_ec"}, {"verified": false, "name": "Tozo\ud83c\udde8\ud83c\udded", "id": "1014339079578767365", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 390, "tweet_count": 5437, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "yhagoRamo"}, {"verified": false, "name": "\u2b50\ufe0f Sinsentido Com\u00fan \u2b50\ufe0f", "id": "1004261237650350081", "public_metrics": {"followers_count": 4524, "following_count": 1097, "tweet_count": 14258, "listed_count": 21}, "location": "Chile", "username": "SinsentidoC"}, {"verified": false, "name": "erreeemeiese", "id": "747448181089275904", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 628, "tweet_count": 46329, "listed_count": 10}, "location": "Puerto Montt, Chile", "username": "erreeemeiese"}, {"verified": false, "name": "Juma \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "3782806348", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 733, "tweet_count": 46390, "listed_count": 0}, "username": "_jojomorena"}, {"verified": false, "name": "jooj\u2122 popstar \u00a1! \ud83d\udcda", "id": "797484289382318080", "public_metrics": {"followers_count": 3042, "following_count": 3798, "tweet_count": 118295, "listed_count": 24}, "location": "*thimking*", "username": "thisinbcily"}, {"verified": false, "name": "Ariel Abad Morel", "id": "258807369", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 755, "tweet_count": 2211, "listed_count": 0}, "location": "R.D, Santo Domingo", "username": "PsArielAMorel"}, {"verified": false, "name": "Bruno Henrique", "id": "339324968", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1208, "tweet_count": 30696, "listed_count": 1}, "location": "BH - MG", "username": "brunocruzeirao"}, {"verified": false, "name": "D@nny Carmo (Danielly) \ud83d\udd34\u26aa\u26ab \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "99114044", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 8050, "tweet_count": 900687, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "dannysthilld"}, {"verified": false, "name": "T. Rialli", "id": "181011891", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1017, "tweet_count": 7611, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "thiagorialli"}, {"verified": true, "name": "Esporte Clube Bahia", "id": "33625790", "public_metrics": {"followers_count": 1558252, "following_count": 89, "tweet_count": 83236, "listed_count": 1373}, "location": "Salvador", "username": "ECBahia"}, {"verified": false, "name": "Nick\u2077 \u2022 bad decisions", "id": "711287890634997760", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 766, "tweet_count": 49628, "listed_count": 2}, "location": "\u2661 BTS SUPREMACY \u2661", "username": "Bangtan2000on"}, {"verified": false, "name": "Diego Lacan", "id": "407119088", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 413, "tweet_count": 34179, "listed_count": 2}, "location": "Santiago Atitlan, Guatemala", "username": "Diego_Lacan"}, {"verified": false, "name": "cami", "id": "2586195402", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1925, "tweet_count": 86126, "listed_count": 6}, "location": "Ciudad de Mendoza", "username": "camiladiaz181"}, {"verified": false, "name": "Packo Urbina", "id": "287517062", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 879, "tweet_count": 65553, "listed_count": 17}, "location": "Donde habita el olvido", "username": "pacKoUrbina"}, {"verified": false, "name": "SIL \ud83d\udc9a", "id": "188894117", "public_metrics": {"followers_count": 3684, "following_count": 3876, "tweet_count": 43856, "listed_count": 10}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Sil_PauliterBTR"}, {"verified": false, "name": "Fran\u00e7a\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb", "id": "997658753540481026", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 2031, "tweet_count": 5223, "listed_count": 0}, "location": "Toledo/PR/ Brasil", "username": "JonathanJ21"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1041114640770637824", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 56, "tweet_count": 2202, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "annanovocado"}, {"verified": false, "name": "Baby D\u00e9bora\u2764", "id": "1086006434389770246", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1842, "tweet_count": 71574, "listed_count": 17}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Dbora14975647"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd8b\ud835\udd91\ud835\udd9e", "id": "1050740874664132608", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 182, "tweet_count": 20435, "listed_count": 0}, "location": "cg", "username": "koene_0"}, {"verified": false, "name": "NAT \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "id": "737827799927558144", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 327, "tweet_count": 11694, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "nanat_l"}, {"verified": false, "name": "mileninha furac\u00e3o \ud83c\udf2a", "id": "838546855818637312", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 364, "tweet_count": 4183, "listed_count": 0}, "username": "miih_piassetta"}, {"verified": false, "name": "ju", "id": "1106924715380260864", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 399, "tweet_count": 11121, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "httpdesire"}, {"verified": false, "name": "gabi veloso", "id": "718211179412385792", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 355, "tweet_count": 22881, "listed_count": 0}, "location": "Pindorama, Belo Horizonte", "username": "gabivelos0"}, {"verified": false, "name": "~Mari \ud83d\udc9c", "id": "3369979125", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 163, "tweet_count": 5375, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mari_matias21"}, {"verified": false, "name": "heroi do olimpo", "id": "1190365424355033091", "public_metrics": {"followers_count": 23290, "following_count": 6631, "tweet_count": 85944, "listed_count": 185}, "username": "nicoanjo"}, {"verified": false, "name": "Diego Rouco Ferrer\u00eda", "id": "823901212059766784", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 340, "tweet_count": 39433, "listed_count": 2}, "location": "San Cosme de Barreiros", "username": "roucoferreria"}, {"verified": true, "name": "Antena 3 Noticias", "id": "145992645", "public_metrics": {"followers_count": 2065816, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "username": "A3Noticias"}, {"verified": false, "name": "rosecoloredgirl\ud83d\udd70\ufe0f", "id": "841840024916246528", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 726, "tweet_count": 12008, "listed_count": 0}, "location": "Stargazing", "username": "dishonor_inyou"}, {"verified": false, "name": "Leyendas del Multiverso DC", "id": "1141387491167088641", "public_metrics": {"followers_count": 10421, "following_count": 379, "tweet_count": 33806, "listed_count": 79}, "location": "Val\u00e8ncia", "username": "LeyendasMDC"}, {"verified": false, "name": "Thaigor\u2022", "id": "736726589266907137", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1036, "tweet_count": 13638, "listed_count": 0}, "username": "schakowoskii"}, {"verified": false, "name": "Juliana Machado \u2764\ufe0f", "id": "69953092", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 1584, "tweet_count": 126292, "listed_count": 24}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_machadojuh"}, {"verified": false, "name": "Rainha Nefertari futura Aino\u00e3", "id": "261828743", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 101, "tweet_count": 38501, "listed_count": 2}, "location": "Seguida pela @AishaJambo  ", "username": "SophiaTopzeira"}, {"verified": false, "name": "Luli \ud83d\udcae", "id": "4910998461", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 3046, "tweet_count": 521283, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CarolinneNasci2"}, {"verified": false, "name": "promovida a ot\u00e1ria", "id": "1046800999", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 614, "tweet_count": 89540, "listed_count": 2}, "location": "\u2765 \ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8f, \ud835\udfd0\ud835\udfd3.\ud835\udfce\ud835\udfd3 \u2765", "username": "_yumezilla"}, {"verified": false, "name": "Lourdes Herrera", "id": "1542059142", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 758, "tweet_count": 23854, "listed_count": 3}, "location": "Quer\u00e9taro, Qro. M\u00e9xico", "username": "LurdesHerreraM"}, {"verified": false, "name": "Kayo Marru\u00e1", "id": "976293014", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 3232, "tweet_count": 263671, "listed_count": 5}, "username": "KayoJovovich15"}, {"verified": false, "name": "TET\u00c9 FAJRE", "id": "1118884618600615937", "public_metrics": {"followers_count": 2725, "following_count": 2816, "tweet_count": 179477, "listed_count": 3}, "location": "TUCUMAN,me un\u00ed a tw en 1918", "username": "Maria_Tetefaj"}, {"verified": false, "name": "Nel13\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "880847110660345856", "public_metrics": {"followers_count": 7657, "following_count": 7036, "tweet_count": 33329, "listed_count": 12}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "RamosEneildes"}, {"verified": false, "name": "Zel Florizel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udd75\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fSiga a @AuditoriaCidada", "id": "245387166", "public_metrics": {"followers_count": 23251, "following_count": 23007, "tweet_count": 145263, "listed_count": 362}, "location": "Marte ", "username": "ZellFlorizel"}, {"verified": false, "name": "Ceci", "id": "1058623578021728256", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 96, "tweet_count": 10406, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MariaCe05975636"}, {"verified": false, "name": "ed", "id": "4056559762", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 459, "tweet_count": 64930, "listed_count": 0}, "location": "\u266a\u300cele/ela/elu \u300d\u266a", "username": "bamisouth"}, {"verified": false, "name": "carolzinha", "id": "933174976928247808", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 218, "tweet_count": 26375, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "username": "vidalcarolzinha"}, {"verified": false, "name": "hellen", "id": "810558368444284928", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 512, "tweet_count": 15430, "listed_count": 0}, "username": "HellenKostiu"}, {"verified": false, "name": "PRINCESiNHA \ud83d\udc78\ud83c\udffc", "id": "1184215671497994242", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 507, "tweet_count": 1875, "listed_count": 0}, "location": "Na casa do karlh \ud83d\ude17", "username": "BeaatrizKS2"}, {"verified": false, "name": "Alexandrius", "id": "981484498788511744", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 438, "tweet_count": 8177, "listed_count": 0}, "location": "Ipiranga,  S\u00e3o Paulo", "username": "eualexkaffer"}, {"verified": false, "name": "nubia", "id": "982805576320274433", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 373, "tweet_count": 11690, "listed_count": 0}, "location": "Ipanema, Brasil", "username": "_nubiamagalhaes"}, {"verified": false, "name": "B.P", "id": "1141021505675038720", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 372, "tweet_count": 8946, "listed_count": 0}, "username": "Bernardo_pires0"}, {"verified": false, "name": "\u1d0darcy \u2077 \ud83e\udd8b", "id": "1735282332", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1389, "tweet_count": 286869, "listed_count": 5}, "username": "lovelymcll"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udc9e\ud83d\udea9Ma\u00edsa Jecusan\ud83d\udea9\u2b50\ud83d\udea9\ud83d\udcaf", "id": "350970970", "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 4996, "tweet_count": 55471, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Luis-Maranh\u00e3o", "username": "mluizajcsantos"}, {"verified": false, "name": "Martinha \ud83d\udcaf%PT 13 \ud83e\udd85", "id": "56814907", "public_metrics": {"followers_count": 18619, "following_count": 18406, "tweet_count": 111659, "listed_count": 18}, "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "username": "DfMartinha"}, {"verified": false, "name": "M\u00e1rio", "id": "1118629993070891008", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 224, "tweet_count": 56429, "listed_count": 3}, "username": "Mario_99999"}, {"verified": false, "name": "Glauce", "id": "72048231", "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 407, "tweet_count": 70093, "listed_count": 8}, "location": "Rio", "username": "marotamor"}, {"verified": false, "name": "George M. \ud83c\udf19", "id": "2317220708", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 3065, "tweet_count": 95568, "listed_count": 2}, "location": "Rio de janeiro", "username": "MeChameDe_G"}, {"verified": true, "name": "Destak", "id": "306455439", "public_metrics": {"followers_count": 137960, "following_count": 262, "tweet_count": 55536, "listed_count": 228}, "location": "Brasil", "username": "destak"}, {"verified": false, "name": "Bio_Sg_01", "id": "1197823598246936576", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 24, "tweet_count": 640, "listed_count": 0}, "username": "BioS013"}, {"verified": false, "name": "Don Vito", "id": "1733398962", "public_metrics": {"followers_count": 26754, "following_count": 26843, "tweet_count": 34552, "listed_count": 35}, "location": "Corleone, Sicilia", "username": "Dn_Vitocorleone"}, {"verified": false, "name": "cau\u00ea \ud83c\udd74\ufe0e", "id": "4830386266", "public_metrics": {"followers_count": 6224, "following_count": 5967, "tweet_count": 31410, "listed_count": 6}, "location": "Paradis ", "username": "gunthoughts"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "username": "jcaurichz"}, {"verified": false, "name": "APRA", "id": "924332864786784256", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}, "location": "PERU", "username": "APRA_CNdeAccion"}, {"verified": false, "name": "Junior7Snc\ud83d\ude0e\ud83d\udc82\ud83d\udcad", "id": "1026490254537183234", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 182, "tweet_count": 2024, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "junior7Scn"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd95 \u2614\ufe0f\ud83d\udc00", "id": "1046197525093511169", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 374, "tweet_count": 6648, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "username": "matheuswav_"}, {"verified": true, "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a", "id": "1562061097", "public_metrics": {"followers_count": 2535875, "following_count": 77, "tweet_count": 68644, "listed_count": 1285}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Cruzeiro"}, {"verified": false, "name": "Saligia", "id": "1031597423410462721", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 459, "tweet_count": 38766, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "FilhadaLucelia"}, {"verified": false, "name": "nana: vota 13 \u262d", "id": "1064220925128843266", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 3421, "tweet_count": 45500, "listed_count": 14}, "location": "ela/dela | ele/dele ", "username": "itshibergom"}, {"verified": false, "name": "Alicia Mellado", "id": "1167535483515285512", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 706, "tweet_count": 17053, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "AliciaMellado2"}, {"verified": false, "name": "a\u035b\u035b\u035bl\u035b\u035b\u035bd\u035b\u035b\u035ba\u035b\u035b\u035bn\u035b\u035b\u035ba\u035b\u035b\u035b", "id": "3119567787", "public_metrics": {"followers_count": 2874, "following_count": 1892, "tweet_count": 56341, "listed_count": 7}, "location": "Argentina", "username": "sunriselalisa"}, {"verified": false, "name": "Gabriel", "id": "315199734", "public_metrics": {"followers_count": 6091, "following_count": 4521, "tweet_count": 26950, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "eugabrielreis"}, {"verified": false, "name": "alias", "id": "757708045925376004", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 717, "tweet_count": 53680, "listed_count": 1}, "username": "ed_demigod"}, {"verified": false, "name": "Adryzinha\ud83d\udc02", "id": "995791406705905664", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 344, "tweet_count": 25344, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "AdryGama2"}, {"verified": false, "name": "topa tudo por dinheiro", "id": "2936450411", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 505, "tweet_count": 7207, "listed_count": 0}, "location": "na paz", "username": "onicolindo"}, {"verified": false, "name": "uracu", "id": "1049097198334558210", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 274, "tweet_count": 9615, "listed_count": 0}, "username": "putinh4borteira"}, {"verified": false, "name": "Gabriela", "id": "1057080298901569536", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 157, "tweet_count": 2810, "listed_count": 0}, "location": "Toledo, Brasil", "username": "araujo_carraro"}, {"verified": false, "name": "Sabrina \u26a1\ufe0fAd\u00e3o Negro\u26a1\ufe0f", "id": "2816670455", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 4697, "tweet_count": 106086, "listed_count": 8}, "location": "Brasil", "username": "Brifernands16"}, {"verified": false, "name": "niemand", "id": "269054500", "public_metrics": {"followers_count": 7486, "following_count": 5153, "tweet_count": 97185, "listed_count": 39}, "username": "batwondxr"}, {"verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "public_metrics": {"followers_count": 461224, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "name": "SCHAINE", "id": "83386816", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 81, "tweet_count": 19683, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "schainefrizzo"}, {"verified": false, "name": "lulu\u00edza \ud83c\udf77", "id": "2837732740", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 981, "tweet_count": 162292, "listed_count": 16}, "location": "bh", "username": "luluketaf"}, {"verified": false, "name": "Jennifer Godoy Bueno", "id": "1092763879728386049", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1087, "tweet_count": 3676, "listed_count": 2}, "location": "Ibitinga, Brasil", "username": "_jennifergodoy"}, {"verified": false, "name": "Butterfly viu a Demi \ud83e\ude78", "id": "133681524", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 3757, "tweet_count": 168252, "listed_count": 11}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "surtadapelopop"}, {"verified": false, "name": "Lou15el", "id": "293712339", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 131, "tweet_count": 2573, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "lou15el"}, {"verified": false, "name": "Iluminada\u2728", "id": "3816107992", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 1125, "tweet_count": 75754, "listed_count": 0}, "location": "\ud83e\udd0d", "username": "Raquel_Santtos7"}, {"verified": false, "name": "bebeca", "id": "838809794261680129", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 363, "tweet_count": 35428, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "RebecaSergo"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd25Carola \ud83d\udd25\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "494457145", "public_metrics": {"followers_count": 14816, "following_count": 5909, "tweet_count": 360214, "listed_count": 45}, "location": "Aqui y ahora!", "username": "Gatubela_C"}, {"verified": false, "name": "Rodney Balzano", "id": "868174945", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 804, "tweet_count": 13146, "listed_count": 1}, "location": "Puerto Ordaz", "username": "rodneybalzano"}, {"verified": false, "name": "\u200e\u0618bren \ud83e\udd85 cr: the love hypothesis", "id": "1700438761", "public_metrics": {"followers_count": 11311, "following_count": 5489, "tweet_count": 101640, "listed_count": 5}, "location": "cr: lua nova", "username": "corinthwains"}, {"verified": false, "name": "brunaaa", "id": "864984448747655168", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 297, "tweet_count": 13244, "listed_count": 0}, "location": "infelizmente valparaiso", "username": "brunacosmee"}, {"verified": false, "name": "Lucas", "id": "938592170856144896", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 320, "tweet_count": 11602, "listed_count": 0}, "username": "lucasbene21"}, {"verified": false, "name": "marcelo buenos aires", "id": "126943836", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 2145, "tweet_count": 27201, "listed_count": 5}, "location": "www.marcelokmsc.webnode.com.ar", "username": "marcelokmsc"}, {"verified": false, "name": "picezah", "id": "995304179072724993", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 582, "tweet_count": 41599, "listed_count": 0}, "location": "campo grande ms", "username": "fanielison"}, {"verified": false, "name": "Katiucha Barcelos \ud83e\udde3", "id": "19578196", "public_metrics": {"followers_count": 63931, "following_count": 709, "tweet_count": 22172, "listed_count": 130}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "Katiucha"}, {"verified": false, "name": "LabJor FAAP", "id": "911423302857629696", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 171, "tweet_count": 986, "listed_count": 1}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "labjorfaap"}, {"verified": false, "name": "Jurandir Filho", "id": "8703862", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "jurandirfilho"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "3293666663", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 802, "tweet_count": 83559, "listed_count": 12}, "username": "chirimboloo"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Florencia\ud83d\udc9a", "id": "149303116", "public_metrics": {"followers_count": 8811, "following_count": 3286, "tweet_count": 103205, "listed_count": 19}, "username": "FlorSaucedo13"}, {"verified": false, "name": "Marcos Arellano", "id": "23113271", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 1869, "tweet_count": 420106, "listed_count": 35}, "location": "Orem, Utah", "username": "marcosarellano"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd1e", "id": "552643211", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 143, "tweet_count": 48592, "listed_count": 0}, "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "LuisaRiveraC"}, {"verified": false, "name": "A n a a \u27b0", "id": "1115392790668750848", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 53, "tweet_count": 48678, "listed_count": 0}, "location": "Em algum lugar do Brasil \ud83d\udc83\ud83c\udffb", "username": "anaacoments"}, {"verified": false, "name": "maria.", "id": "1099129376468287488", "public_metrics": {"followers_count": 3132, "following_count": 354, "tweet_count": 96137, "listed_count": 9}, "location": "sp", "username": "mariatuitteira"}, {"verified": false, "name": "Eduarda.\ud83e\udd8b", "id": "1086481306370957312", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 321, "tweet_count": 45731, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc96", "username": "cr_fduda"}, {"verified": false, "name": "JOICE - Enfermeira com consci\u00eancia pol\u00edtica\ud83d\udc9a.", "id": "1154823477217648640", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 254, "tweet_count": 15156, "listed_count": 2}, "location": "Sampa - BR - Cidad\u00e3 da terra", "username": "JoiceStsGomes"}, {"verified": true, "name": "Z\u00e9lia Duncan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "40878069", "public_metrics": {"followers_count": 607217, "following_count": 678, "tweet_count": 55411, "listed_count": 1443}, "location": "Brasil", "username": "zeliaduncan"}, {"verified": false, "name": "ScarLate", "id": "1176836506910113792", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 36, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "location": "Luzi\u00e2nia, Brasil", "username": "CPG_ScarLate"}, {"verified": false, "name": "Evil Rick \ud83d\udd1e", "id": "1196714884890800128", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 194, "tweet_count": 4580, "listed_count": 2}, "username": "RicardoERGrim"}, {"verified": false, "name": "$", "id": "995837850674397185", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 369, "tweet_count": 52310, "listed_count": 0}, "username": "llxrs_"}, {"verified": false, "name": "\u2580\u2584\u2580\u15ea\ud835\udd1e \u2776\u277b\u0298 \u2584\u2580\u2584\ud83d\ude80", "id": "971245474463342593", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1273, "tweet_count": 4269, "listed_count": 0}, "location": "Vila Norma, S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "username": "Criadachm10"}, {"verified": false, "name": "mari\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "id": "3345591609", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 705, "tweet_count": 38578, "listed_count": 2}, "location": "Beverly Hills, CA", "username": "olvr_mari"}, {"verified": false, "name": "fer \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "221964335", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 651, "tweet_count": 24505, "listed_count": 0}, "location": "Honduras, Lastimosamente ", "username": "horchatahelada"}, {"verified": false, "name": "Lila", "id": "23105848", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 884, "tweet_count": 70817, "listed_count": 34}, "location": "Palmas, Tocantins, Brasil", "username": "lilavss"}, {"verified": false, "name": "Stephanon Muller", "id": "81951435", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 501, "tweet_count": 51260, "listed_count": 1}, "location": "Vitoria", "username": "Mullerando"}, {"verified": false, "name": "Leo Coachinho", "id": "28702624", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 970, "tweet_count": 43433, "listed_count": 18}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "LeoCoachinho"}, {"verified": false, "name": "Jared Leto Brasil", "id": "3389473157", "public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 51, "tweet_count": 35017, "listed_count": 15}, "username": "BRJaredLeto"}, {"verified": false, "name": "lev \ud83e\udd8a\ud83d\udc3a #1 gaon lover", "id": "1036269503699550208", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 497, "tweet_count": 30514, "listed_count": 23}, "location": "stay st. ", "username": "bobajiseok"}, {"verified": false, "name": "SYBILLA GOMEZ \ud83d\udd90\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc9a \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\ude3a", "id": "892024975128920064", "public_metrics": {"followers_count": 6241, "following_count": 6185, "tweet_count": 114621, "listed_count": 1}, "location": "CABA, Argentina ", "username": "Sybilla1201"}, {"verified": false, "name": "alimentando neuras", "id": "42277305", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 461, "tweet_count": 42523, "listed_count": 13}, "username": "katiadel"}, {"verified": false, "name": "Maria \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2720", "id": "777670231506448384", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 1231, "tweet_count": 48775, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MEDU4RD2"}, {"verified": false, "name": "Melissa L\u00f3pez", "id": "3182287086", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 402, "tweet_count": 10035, "listed_count": 1}, "username": "melissalp46"}, {"verified": false, "name": "cattt", "id": "1633864230", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 184, "tweet_count": 6398, "listed_count": 3}, "username": "catabrusco"}, {"verified": false, "name": "Graciela Bellucci \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\ude3a\ud83d\udcaa#SoyDelCuarentaydos", "id": "144289696", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 677, "tweet_count": 255286, "listed_count": 6}, "location": "luj\u00e1n,bsas.argentina", "username": "gracybellu"}, {"verified": false, "name": "Fernanda M\ud83e\udd8b", "id": "939523829210238976", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 81, "tweet_count": 652, "listed_count": 0}, "username": "_xyFernanda"}, {"verified": false, "name": "Fabi\u00e1n Rodrigo", "id": "812791110846255106", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 744, "tweet_count": 2348, "listed_count": 0}, "location": "Special", "username": "altocondor"}, {"verified": false, "name": "Mc Bain", "id": "2330097281", "public_metrics": {"followers_count": 19583, "following_count": 555, "tweet_count": 65737, "listed_count": 10}, "username": "Rainier_W0lf"}, {"verified": false, "name": "pepsi cola", "id": "138635152", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 2259, "tweet_count": 105598, "listed_count": 5}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "NDaverson"}, {"verified": false, "name": "Maria Rosa Torras", "id": "3590551882", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 5042, "tweet_count": 94651, "listed_count": 15}, "location": "Barcelona Catalonia", "username": "MariaRosaTorras"}, {"verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"followers_count": 288957, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao"}, {"verified": false, "name": "heroina do lixo", "id": "500290601", "public_metrics": {"followers_count": 122425, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo"}, {"verified": false, "name": "ChancletaVoladora", "id": "1162829027683516416", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1280, "tweet_count": 86602, "listed_count": 0}, "username": "ChancletaV"}, {"verified": false, "name": "priscila", "id": "878255094248202240", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 526, "tweet_count": 33393, "listed_count": 3}, "location": "na casa do caralho ", "username": "eiprisciu"}, {"verified": false, "name": "Eipril \ud83c\udf3b", "id": "928786963246780416", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 261, "tweet_count": 8039, "listed_count": 0}, "username": "x_xRUBI_x"}, {"verified": false, "name": "Mili \u2728", "id": "275785571", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 591, "tweet_count": 8663, "listed_count": 0}, "username": "MiliiAgustina15"}, {"verified": false, "name": "Maria Venera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2463073418", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 760, "tweet_count": 181883, "listed_count": 9}, "location": "Lazio, Italia", "username": "mariavenera2"}, {"verified": false, "name": "tatiana josipovic\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "133692338", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 1803, "tweet_count": 128116, "listed_count": 24}, "location": "Lombardia Italia", "username": "tatjana31"}, {"verified": false, "name": "Mariana\u2728", "id": "805485665341374464", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 129, "tweet_count": 8317, "listed_count": 0}, "username": "oliveira96mari"}, {"verified": false, "name": "DayDaddyNightGamer", "id": "1063075842866270208", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 329, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "username": "DaddyNightGamer"}, {"verified": false, "name": "\u20e2\u20e2\u20e2W aayse \ud83e\udda6", "id": "1132694737859862528", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 725, "tweet_count": 3594, "listed_count": 0}, "username": "waayse"}, {"verified": false, "name": "#EraMacri", "id": "749995562058051584", "public_metrics": {"followers_count": 15269, "following_count": 9600, "tweet_count": 196669, "listed_count": 1}, "location": "Moreno, Argentina", "username": "Crisantikukas22"}, {"verified": false, "name": "Mina\ud83e\udec0", "id": "956381876", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 375, "tweet_count": 6997, "listed_count": 16}, "username": "1reneMina"}, {"verified": false, "name": "DC Comics - Universo", "id": "2255625498", "public_metrics": {"followers_count": 223603, "following_count": 279, "tweet_count": 110214, "listed_count": 322}, "location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta"}, {"verified": false, "name": "anton Reina", "id": "120156336", "public_metrics": {"followers_count": 4084, "following_count": 3010, "tweet_count": 23574, "listed_count": 51}, "location": "Murcia \u00b7 Spain \u00b7 Ant\u00f3n", "username": "antonReina"}, {"verified": false, "name": "Anthony Schneider\u2665", "id": "1125823664551809024", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 68, "tweet_count": 16866, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "AnthonyDaniiel1"}, {"verified": false, "name": "Alexis L\u00f3pez Salinas", "id": "132334031", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 861, "tweet_count": 278112, "listed_count": 4}, "username": "alex_lopezs"}, {"verified": false, "name": "insta:solmacedo03 \ud83d\udc78\ud83c\udffb", "id": "2212818155", "public_metrics": {"followers_count": 4394, "following_count": 2530, "tweet_count": 12071, "listed_count": 0}, "location": "Sant\u00edssimo, Rio de Janeiro", "username": "Crvgsol12"}, {"verified": false, "name": "Mell", "id": "1095861234572976128", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 1633, "tweet_count": 40239, "listed_count": 3}, "location": "Dragonspine", "username": "meruruwu"}, {"verified": false, "name": "goma", "id": "1108503404492525568", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 685, "tweet_count": 21614, "listed_count": 1}, "location": "Ele/dele", "username": "OdimogAmog"}, {"verified": false, "name": "bunny girl senpai", "id": "1010225696868831232", "public_metrics": {"followers_count": 3095, "following_count": 456, "tweet_count": 59463, "listed_count": 2}, "location": "031", "username": "livia_coelho28"}, {"verified": false, "name": "Ramoses", "id": "301153763", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 561, "tweet_count": 38552, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "webnamorado_"}, {"verified": false, "name": "S\u0336T\u0336I\u0336F\u0336L\u0336E\u0336R\u0336\ud83d\udea9", "id": "1144267107749826561", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 384, "tweet_count": 2835, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "costa_crr"}, {"verified": false, "name": "Jhuan \ud83d\udc3a\ud83d\udcb8", "id": "861844290603016192", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 1311, "tweet_count": 23007, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "username": "delvito01"}, {"verified": false, "name": "\u0e52\u0433\u01b9\u0e20\u0e4f \u0e23\u03c2\u0452\u0e22lz \ud83c\udf40", "id": "739969226241388544", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 325, "tweet_count": 9465, "listed_count": 1}, "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "username": "ox_breno"}, {"verified": false, "name": "Sol", "id": "201011482", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 156, "tweet_count": 6815, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "deVerao"}, {"verified": false, "name": "maia.", "id": "914292946756923392", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 427, "tweet_count": 15450, "listed_count": 0}, "location": "Inferno", "username": "maiadud"}, {"verified": false, "name": "angel morales alban", "id": "302443466", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 11, "tweet_count": 3808, "listed_count": 0}, "username": "aries6531"}, {"verified": false, "name": "\u2022Priscila\u2022", "id": "1008064940", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 945, "tweet_count": 71226, "listed_count": 0}, "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "username": "PriGonzalez99"}, {"verified": false, "name": "Don't turn, just walk \u2661 \ud83e\udd27", "id": "4568600141", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1432, "tweet_count": 34746, "listed_count": 2}, "location": "fan account", "username": "asongofkhaleesi"}, {"verified": false, "name": "Lula l\u00e1 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "883080857828851714", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 135, "tweet_count": 2436, "listed_count": 0}, "username": "vemhit"}, {"verified": false, "name": "Klelia Silva #GrandezadeMexico", "id": "93341904", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 893, "tweet_count": 179078, "listed_count": 25}, "location": "Cya/Aguas/Carretera", "username": "kleliasilva"}, {"verified": false, "name": "Antonio Garci Nieto", "id": "237809423", "public_metrics": {"followers_count": 162438, "following_count": 1382, "tweet_count": 126273, "listed_count": 566}, "location": "M\u00e9xico DF", "username": "Garcimonero"}, {"verified": false, "name": "#CFKporSiempre", "id": "153921292", "public_metrics": {"followers_count": 6995, "following_count": 6161, "tweet_count": 16986, "listed_count": 16}, "location": "Monte Grande, y CABA", "username": "Toti1500"}, {"verified": false, "name": "Cerveja Picanha e Xereca", "id": "56819028", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 382, "tweet_count": 693742, "listed_count": 32}, "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "username": "arioldo"}, {"verified": false, "name": "Voncita", "id": "1494453025", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 80, "tweet_count": 7007, "listed_count": 1}, "username": "sevein333"}, {"verified": false, "name": "Ultimas Noticias de Puebla", "id": "1141865103203196928", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 716, "tweet_count": 18381, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "UNoticiasPuebla"}, {"verified": false, "name": "Est\u00ea (\ud83c\udf77)", "id": "760130722220867584", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 377, "tweet_count": 9776, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "ciaoestevao"}, {"verified": false, "name": "S\u00e9rie do senhor dos anais os anais do poder", "id": "900487863988572162", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 428, "tweet_count": 55602, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "godofwardoplay2"}, {"verified": false, "name": "' Srta\u00b0 Dandara \ud83e\udd8b", "id": "3408762190", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 1103, "tweet_count": 103301, "listed_count": 2}, "location": "Copacabana - RJ ", "username": "dandanegra"}, {"verified": false, "name": "lica \u273f migrei pra outra conta", "id": "1088865178438025216", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 960, "tweet_count": 28800, "listed_count": 5}, "location": "MISA AMANE !!!!", "username": "rckylolita"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udfd5", "id": "3016227923", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 146, "tweet_count": 57458, "listed_count": 6}, "username": "gabrjeI_"}, {"verified": false, "name": "naluca", "id": "1014988907870674944", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 346, "tweet_count": 18050, "listed_count": 0}, "username": "naluzics"}, {"verified": false, "name": "di.\u2694 // HOTD SPOILERS", "id": "4827556420", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 3190, "tweet_count": 35999, "listed_count": 1}, "location": "\u096a \u1d2c\u02e2\u1d4d\u1d43\u02b3\u1d48\ufe60\u1d40\u02b0\u1d49\u1d50\u02b8\u02e2\u1d9c\u1da4\u02b3\u1d43 \u2389", "username": "feyaelin"}, {"verified": false, "name": "carol; tistreza \u2b50", "id": "518719829", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 3009, "tweet_count": 259236, "listed_count": 20}, "location": " beomgyu's collector \ud83d\udc3b", "username": "hannipeaches"}, {"verified": false, "name": "\u0192\u0251\u0253\u0253\u0253\u263b\ufe0e", "id": "353327037", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 462, "tweet_count": 46247, "listed_count": 0}, "location": "El Salvador", "username": "iFabiolaea"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc1e\ud835\udc32\ud835\udc2b\ud835\udc32\u2600\ufe0f", "id": "230517749", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 565, "tweet_count": 31569, "listed_count": 2}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "keyrym_"}, {"verified": false, "name": "Amorina De Mercurio", "id": "1064639533222903809", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 60, "tweet_count": 16372, "listed_count": 1}, "username": "de_amorina"}, {"verified": false, "name": "kafaknaum 12", "id": "142842799", "public_metrics": {"followers_count": 4453, "following_count": 4289, "tweet_count": 124329, "listed_count": 21}, "username": "KAFAGNA"}, {"verified": false, "name": "labriega", "id": "800882745899683841", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 506, "tweet_count": 52122, "listed_count": 0}, "username": "selffconscious"}, {"verified": false, "name": "Samuel Silva Borges", "id": "47766262", "public_metrics": {"followers_count": 44319, "following_count": 1590, "tweet_count": 26540, "listed_count": 190}, "location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina", "username": "SamuelSilvaFB"}, {"verified": false, "name": "\u273f \ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc86 \u273f ela/dela", "id": "718909840203128832", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1117, "tweet_count": 105904, "listed_count": 19}, "location": "Brasil", "username": "rlicarioanavito"}, {"verified": false, "name": "cris dias", "id": "2876592790", "public_metrics": {"followers_count": 451829, "following_count": 998, "tweet_count": 15516, "listed_count": 606}, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "username": "crisayonara"}, {"verified": false, "name": "M. Carolina Nu\u00f1ez A.", "id": "2350959348", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 1228, "tweet_count": 571261, "listed_count": 40}, "username": "MCarolaNunez"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude9e", "id": "3002651591", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 538, "tweet_count": 61104, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "bruhmontes"}, {"verified": false, "name": "biel \ud83d\udc1d", "id": "1157001883799752704", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 472, "tweet_count": 17700, "listed_count": 6}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "beyemotions"}, {"verified": false, "name": "Pana Edu", "id": "464125143", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 536, "tweet_count": 10913, "listed_count": 3}, "username": "Edupedraza95"}, {"verified": false, "name": "Nayersita \u2728", "id": "709810950094856192", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 316, "tweet_count": 13813, "listed_count": 1}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "Nayer693"}, {"verified": false, "name": "duda", "id": "1067558115871256576", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 751, "tweet_count": 20367, "listed_count": 19}, "username": "sawayung"}, {"verified": false, "name": "Wellington Torrejais da Silva \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "37937416", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 5000, "tweet_count": 128520, "listed_count": 22}, "location": "Maring\u00e1, Paran\u00e1, Brasil", "username": "Wellington_Tds"}, {"verified": true, "name": "Band Jornalismo", "id": "31201557", "public_metrics": {"followers_count": 791376, "following_count": 80, "tweet_count": 89280, "listed_count": 4460}, "location": "Brasil", "username": "BandJornalismo"}, {"verified": false, "name": "\uff25\uff24\uff35\uff21\uff32\uff24\uff2f", "id": "1932803113", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1383, "tweet_count": 149467, "listed_count": 14}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "EduduLuz"}, {"verified": false, "name": "Philipe Baumhardt \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "198654847", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 438, "tweet_count": 1773, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "oiphe"}, {"verified": false, "name": "venla faxina", "id": "208144775", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 768, "tweet_count": 79321, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "verysweetmango"}, {"verified": false, "name": "Pedro", "id": "3021336076", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 7, "tweet_count": 2316, "listed_count": 0}, "username": "dioselnota"}, {"verified": true, "name": "laSexta Noticias", "id": "82084630", "public_metrics": {"followers_count": 1242307, "following_count": 319, "tweet_count": 324595, "listed_count": 8032}, "username": "sextaNoticias"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "744012553026691072", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 753, "tweet_count": 279111, "listed_count": 40}, "location": "Antiguo Cuscatlan, El Salvador", "username": "Alianza724"}, {"verified": false, "name": "LG.Ramos", "id": "1056014712641634304", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1690, "tweet_count": 13759, "listed_count": 1}, "location": "Nuevo Cuscatlan, El Salvador", "username": "ramos_ludwing"}, {"verified": false, "name": "casale", "id": "3359451737", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 309, "tweet_count": 14628, "listed_count": 3}, "username": "https_casaan"}, {"verified": false, "name": "Luiza", "id": "1163246187446710273", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 294, "tweet_count": 799, "listed_count": 0}, "username": "luizaciprianos"}, {"verified": false, "name": "Brenno Braz\u00e3o", "id": "50353408", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1298, "tweet_count": 51183, "listed_count": 8}, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "brennolorran"}, {"verified": false, "name": "rodrigo", "id": "191626008", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 647, "tweet_count": 90389, "listed_count": 15}, "username": "rodrigomaguila_"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "1202034784320544769", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 210, "tweet_count": 22847, "listed_count": 0}, "username": "anarlk22"}, {"verified": false, "name": "JCMojica\u2122", "id": "504595465", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 2402, "tweet_count": 369833, "listed_count": 31}, "location": "Referirse a Poema de amor", "username": "jcmojica2000"}, {"verified": false, "name": "Cipriano \ud83d\ude1c", "id": "1147236879282126849", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 571, "tweet_count": 1705, "listed_count": 0}, "username": "LeozinhoCipria2"}, {"verified": false, "name": "garcia", "id": "829126522816573440", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 280, "tweet_count": 17013, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "hrfgarciax"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud83e\udee7", "id": "1357359025", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 778, "tweet_count": 25079, "listed_count": 1}, "location": "222 \u263c", "username": "gihac_"}, {"verified": false, "name": "matt", "id": "1101251918054256647", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 824, "tweet_count": 114660, "listed_count": 20}, "location": "s\u00e3o paulo", "username": "primadonnr1"}, {"verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1050408426365431811", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 1787, "tweet_count": 23194, "listed_count": 6}, "location": "\u262f\ufe0e", "username": "ranpoemo"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd04\ud835\udd2f\ud835\udd36\ud83d\udc06", "id": "857044893130260480", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 340, "tweet_count": 46988, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "Vix_Aryanne"}, {"verified": false, "name": "Marco", "id": "1085592647639683072", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 762, "tweet_count": 14051, "listed_count": 2}, "location": "A capirlo...", "username": "Space_Time_Guy"}, {"verified": false, "name": "Francesco Gubbiani (Occidentali\u2019s Kakka)", "id": "396474774", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 721, "tweet_count": 29312, "listed_count": 3}, "location": "Roma", "username": "AntonioLaurenzi"}, {"verified": false, "name": "Golden Trash Production", "id": "1097494925170692096", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 37, "tweet_count": 253, "listed_count": 0}, "location": "Nei vostri cuori", "username": "golden_trash"}, {"verified": false, "name": "byellow", "id": "1101689029903482880", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 258, "tweet_count": 1133, "listed_count": 0}, "username": "MrsSoares2"}, {"verified": false, "name": "Sergio Carlos Romero", "id": "297236950", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1386, "tweet_count": 7705, "listed_count": 2}, "location": "Valenciana, Es", "username": "cloussiot"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Fernanda", "id": "129689635", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 104, "tweet_count": 20948, "listed_count": 2}, "username": "vzfm_"}, {"verified": false, "name": "Arnaldo Walter Romero", "id": "190841514", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1774, "tweet_count": 52623, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "arnaldocaldo"}, {"verified": false, "name": "Diego De Fusco", "id": "1581812348", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 293, "tweet_count": 4643, "listed_count": 0}, "username": "Gardeela"}, {"verified": false, "name": "single & fabulous?", "id": "44728229", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 1097, "tweet_count": 63124, "listed_count": 8}, "location": "pensionato mamistchesca", "username": "agressivictor"}, {"verified": false, "name": "p", "id": "2273113047", "public_metrics": {"followers_count": 8405, "following_count": 594, "tweet_count": 201554, "listed_count": 35}, "username": "paulomatangi"}, {"verified": false, "name": "Lucas \ud83c\udfae\ud83c\udde7\ud83c\uddfc | #RagnarokIsComing", "id": "1140365264330137600", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 763, "tweet_count": 18025, "listed_count": 0}, "username": "LKBR86"}, {"verified": false, "name": "Sida / Tuco / Chino", "id": "126137149", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37219, "listed_count": 3}, "location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "situchidacono"}, {"verified": true, "name": "Ministerio P\u00fablico", "id": "302151609", "public_metrics": {"followers_count": 703657, "following_count": 49, "tweet_count": 27010, "listed_count": 976}, "location": "Av. Abancay cuadra 5 S/N, Lima", "username": "FiscaliaPeru"}, {"verified": false, "name": "Cyn Montes", "id": "132360976", "public_metrics": {"followers_count": 5859, "following_count": 503, "tweet_count": 16144, "listed_count": 52}, "location": "Per\u00fa", "username": "cynthyamontes"}, {"verified": false, "name": "Le", "id": "2314246488", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1156, "tweet_count": 71646, "listed_count": 8}, "location": "Brazil", "username": "louder100"}, {"verified": false, "name": "Boltzin finale", "id": "3236268395", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 236, "tweet_count": 6713, "listed_count": 0}, "username": "dxnigga"}, {"verified": false, "name": "Vaness\u00e3o 13 \u2b50", "id": "949801770347352064", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 72, "tweet_count": 5270, "listed_count": 0}, "username": "1vainessa"}, {"verified": false, "name": "Noktair", "id": "711358303180361728", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 258, "tweet_count": 6071, "listed_count": 0}, "location": "Hyrule", "username": "Noktair"}, {"verified": false, "name": "Teorab", "id": "159172901", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 892, "tweet_count": 46294, "listed_count": 7}, "location": "BsAs Argentina", "username": "TeoraB"}, {"verified": false, "name": "julia", "id": "1890844465", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 314, "tweet_count": 158414, "listed_count": 29}, "location": "s\u00e3o paulo", "username": "waldurfs"}, {"verified": false, "name": "eren", "id": "1008455194206720001", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 123, "tweet_count": 10246, "listed_count": 0}, "username": "artxme"}, {"verified": false, "name": "bby", "id": "1111119082659725312", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 67, "tweet_count": 6127, "listed_count": 0}, "username": "nejitensai_"}, {"verified": false, "name": "Rafaa DELPHINA \ud83d\udca8", "id": "1042214989766041606", "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 1426, "tweet_count": 27738, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Santa cruz.", "username": "RafaelyDelphi"}, {"verified": false, "name": "j\u00falinha", "id": "1080604453756129281", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 564, "tweet_count": 31962, "listed_count": 0}, "location": "maca\u00e9/cabo frio", "username": "juliafxa"}, {"verified": false, "name": "soca fofo", "id": "777155323341709312", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 3318, "tweet_count": 60435, "listed_count": 0}, "location": "Austin", "username": "michacrvg"}, {"verified": false, "name": "Oliveira \u2720", "id": "721813972786266113", "public_metrics": {"followers_count": 5028, "following_count": 4870, "tweet_count": 43845, "listed_count": 1}, "location": "Bxd-Bel", "username": "luksoliveeira"}, {"verified": false, "name": "doutora rhaenys cuidar\u00e1 disso", "id": "1084160993024987137", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 271, "tweet_count": 18105, "listed_count": 0}, "username": "beforesurnset"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ggYXWvQQd2", "expanded_url": "https://twitter.com/Astronomiaum/status/1202394940241780738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ggYXWvQQd2", "media_key": "3_1202394935741341697"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202394940241780738"], "created_at": "2019-12-05T01:11:07.000Z", "id": "1202394940241780738", "author_id": "764141902572691456", "text": "Se voc\u00ea pudesse livrar a terra de uma coisa. O que seria? https://t.co/ggYXWvQQd2", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 2715, "like_count": 5181, "quote_count": 4943}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.8314, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/8yMpZWm2WP", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1202743230711894017/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yMpZWm2WP", "media_key": "7_1202743150277775361"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 168, "end": 181, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202743230711894017"], "created_at": "2019-12-06T00:15:06.000Z", "id": "1202743230711894017", "author_id": "1249923061", "text": "Margot falou que como n\u00e3o queria deixar de interpretar a #HarleyQuinn ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida, ela foi pesquisar mais sobre a personagem e ler as HQs, e ficou obcecada! #AvesdeRapina (V\u00eddeo por todasgeek) https://t.co/8yMpZWm2WP", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 173, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/xTjeSGz4tS", "expanded_url": "https://twitter.com/OCerebr0/status/1124453748347154437", "display_url": "twitter.com/OCerebr0/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1124842154495479808"], "created_at": "2019-05-05T01:04:02.000Z", "id": "1124842154495479808", "author_id": "3397848735", "text": "se a cobra n\u00e3o matou os socorristas mataram https://t.co/xTjeSGz4tS", "public_metrics": {"retweet_count": 27035, "reply_count": 808, "like_count": 51027, "quote_count": 1362}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 67, "username": "franpetrozzi", "id": "1495965524379017223"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "EdmerTrujilloM", "id": "829700099110473728"}, {"start": 175, "end": 191, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 232, "end": 248, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 259, "end": 273, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7906, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 204, "end": 205, "probability": 0.7135, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202621575519985664"], "created_at": "2019-12-05T16:11:41.000Z", "id": "1202621575519985664", "author_id": "111815940", "text": "Como no funciona el Congreso, no se pudo interpelar a @franpetrozzi como ahora no se podr\u00e1 hacer con @MTC_GobPeru @EdmerTrujilloM ni se podr\u00e1 investigar la grave denuncia  de @ContraloriaPeru del pago de US$ 41\u2019 en Moquegua, cuando @MartinVizcarraC presid\u00eda.\n@Politica_ECpe", "public_metrics": {"retweet_count": 414, "reply_count": 451, "like_count": 966, "quote_count": 56}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/V7UsC9lw2B", "expanded_url": "https://twitter.com/aokstachido/status/1202480212929216514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V7UsC9lw2B", "media_key": "3_1202480205069078528"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202480212929216514"], "created_at": "2019-12-05T06:49:58.000Z", "id": "1202480212929216514", "author_id": "1635114859", "text": "yo tuiteando q me quiero suicidar/que estoy en el psiqui\u00e1trico y me quieren internar por planeacion suicida/que estoy en tratamiento por depresi\u00f3n: \nmis \u201camigas\u201d:.......... \nyo tuiteando q tengo un vibrador: \nmis \u201camigas\u201d: https://t.co/V7UsC9lw2B", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 76, "like_count": 3168, "quote_count": 83}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "BUNITINHO"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7938, "type": "Person", "normalized_text": "AKELES"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0wt9h6ZhTS", "expanded_url": "https://twitter.com/Dedinho_Guarabu/status/1202574797496111105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0wt9h6ZhTS", "media_key": "3_1202574792060211201"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202574797496111105"], "created_at": "2019-12-05T13:05:49.000Z", "id": "1202574797496111105", "author_id": "1021223624181764097", "text": "BUNITINHO SE RENDEU FALOU QUE ERA MORADOR , MESMO ASSIM AKELES MERDA DO BOPE MATOU O CARA E O EMPRES\u00c1RIO DELE , FAVELA N\u00c3O SO TEM BANDIDO NAO , TEM MORADOR , CRIAN\u00c7AS , PESSOAS DE BEM , VAMOS DIVULGAR POR QUE A CULPA \u00c9 DO GOVERNADOR , T\u00c3O FAZENDO MUITA COVARDIA NAS NOSSAS.... https://t.co/0wt9h6ZhTS", "public_metrics": {"retweet_count": 1571, "reply_count": 34, "like_count": 3007, "quote_count": 60}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202589717084151810"], "created_at": "2019-12-05T14:05:06.000Z", "id": "1202589717084151810", "author_id": "2735759828", "text": "Cada vez me sorprende mas lo lela y suicida que puedo ser para cruzar la calle", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "918529065321148421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202646408081231872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202646409759141888"], "created_at": "2019-12-05T17:50:22.000Z", "id": "1202646409759141888", "author_id": "918529065321148421", "text": "14)\nHo vaig dir fa temps, i ho torno a repetir ara: \"Mariano Rajoy NO \u00e9s un problema per als independentistes; \u00e9s un perill per a Espanya\". Aquella dita que assegura que \"Moure's \u00e9s arriscat. No moure's \u00e9s su\u00efcida\" \u00e9s el que va acabar, paradoxalment, amb Rajoy.", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 1, "like_count": 370, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8021, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.7827, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "Mirros"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202536832812113922"], "created_at": "2019-12-05T10:34:57.000Z", "id": "1202536832812113922", "author_id": "919279623522971648", "text": "S\u00e9rio, nada me irrita mais do que kpoppers n\u00e3o-ahgases usando o Jackson nessas listas de idols com depress\u00e3o ou tratando ele como suicida por causa da doen\u00e7a, fazendo alarde. Jackson j\u00e1 esclareceu que faz tratamento e o \u00e1lbum Mirros foi uma forma dele lidar com isso. +", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 5, "like_count": 331, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8459, "type": "Other", "normalized_text": "CadenaNacional"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 18, "tag": "CadenaNacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202757748716457986"], "created_at": "2019-12-06T01:12:48.000Z", "id": "1202757748716457986", "author_id": "124779370", "text": "La #CadenaNacional la suben a Netflix? Alguien sabe? Hay otra temporada o est\u00e1 fue la \u00fanica?", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 171, "like_count": 572, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "AmericanAir", "id": "22536055"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "BAENegocios", "id": "295860511"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8444, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.8792, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 84, "end": 99, "probability": 0.6858, "type": "Other", "normalized_text": "DaLocoReMalaOnda"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/bNrLblfPpL", "expanded_url": "https://www.baenegocios.com/negocios/Cordoba-se-quedara-sin-vuelos-a-Miami-20191205-0052.html", "display_url": "baenegocios.com/negocios/Cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.baenegocios.com/negocios/Cordoba-se-quedara-sin-vuelos-a-Miami-20191205-0052.html"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "DaLocoReMalaOnda"}, {"start": 101, "end": 117, "tag": "IgualQu\u00e9Importa"}, {"start": 118, "end": 137, "tag": "EnMiamiNoHayFernet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202754565160022017"], "created_at": "2019-12-06T01:00:09.000Z", "id": "1202754565160022017", "author_id": "176979194", "text": "La aerol\u00ednea @AmericanAir cancel\u00f3 la conexi\u00f3n C\u00f3rdoba-Miami porque no era rentable\n#DaLocoReMalaOnda #IgualQu\u00e9Importa #EnMiamiNoHayFernet\n@BAENegocios \nhttps://t.co/bNrLblfPpL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.666, "type": "Other", "normalized_text": "Cadena Nacional"}, {"start": 114, "end": 136, "probability": 0.7344, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Mar\u00eda Dominguez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202699498457354242"], "created_at": "2019-12-05T21:21:20.000Z", "id": "1202699498457354242", "author_id": "325951462", "text": "Posta va a hacer una Cadena Nacional el tipo que no puede hablar de corrido?\ud83d\ude33\n\nPrefiero ver 5 programas viejos de Claudio Mar\u00eda Dominguez  de corrido\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 62, "like_count": 290, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3307357282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202728508042227714"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8887, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.3207, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.6905, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/F6UGgKMgde", "expanded_url": "https://twitter.com/mulhernocinema/status/1202731380918145024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6UGgKMgde", "media_key": "3_1202731374551195648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202731380918145024"], "created_at": "2019-12-05T23:28:01.000Z", "id": "1202731380918145024", "author_id": "3307357282", "text": "Margot Robbie disse que quis fazer \u201cAves de Rapina\u201d porque \u201cn\u00e3o estava pronta para se despedir da Arlequina depois de Esquadr\u00e3o Suicida\u201d https://t.co/F6UGgKMgde", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 193, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6353, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Lara Alencar"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/pspmghfck1", "expanded_url": "http://r7.com/imru", "display_url": "r7.com/imru", "status": 200, "unwound_url": "https://recordtv.r7.com/topissima/videos/antonio-relembra-momentos-com-sophia-e-quer-encontrar-verdadeiro-assassino-05122019"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 113, "tag": "Top\u00edssima"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202663930977509377"], "created_at": "2019-12-05T19:00:00.000Z", "id": "1202663930977509377", "author_id": "1113118628050800640", "text": "Ap\u00f3s a condena\u00e7\u00e3o da amada, Ant\u00f4nio fica pensativo e se compromete a encontrar quem matou Lara Alencar #Top\u00edssima https://t.co/pspmghfck1", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202363737920937987"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Mayra Cardi"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/wDT4Puaf7r", "expanded_url": "https://twitter.com/quem/status/1202363737920937987", "display_url": "twitter.com/quem/status/12\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202600126277128192"], "created_at": "2019-12-05T14:46:27.000Z", "id": "1202600126277128192", "author_id": "1421461146", "text": "Mayra Cardi, a life coach que quer mandar em todo mundo, mas n\u00e3o organiza nem a pr\u00f3pria vida e acabou virando b\u00edgama. https://t.co/wDT4Puaf7r", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "776958254", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Jesus__IsTheWay", "id": "776958254"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Bienvenidos13", "id": "1428099482005250053"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.3596, "type": "Organization", "normalized_text": "Social"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 259, "tag": "NoMasMarchas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202710822901993472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202757139183415299"], "created_at": "2019-12-06T01:10:22.000Z", "id": "1202757139183415299", "author_id": "2310907670", "text": "@Jesus__IsTheWay @marchevaldivie @Bienvenidos13 Cuando el Movimiento Social termina en despidos, cierres de puestos de trabajo, cesant\u00eda... Algo debe sonar en alguna parte de nuestra cabeza como pa continuar en esta ola suicida y autoflagelante. #NoMasMarchas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.6896, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9892, "type": "Product", "normalized_text": "PS1"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.764, "type": "Product", "normalized_text": "PS2"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "Sony"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.8568, "type": "Other", "normalized_text": "GoW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202249448686071813"], "created_at": "2019-12-04T15:32:59.000Z", "id": "1202249448686071813", "author_id": "308247492", "text": "Relaxa, o Gamepass n\u00e3o vai matar a ind\u00fastria, nem a pirataria no PS1 e PS2 que muito dos senhores contribuiu matou..\n\nAgora vem a d\u00favida..\n\nSe o Gamepass fosse da Sony, estaria matando a ind\u00fastria tamb\u00e9m? Estariam inconformados de jogar GoW por 1 real?", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 15, "like_count": 257, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 200, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Keller"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202741314141523969"], "created_at": "2019-12-06T00:07:29.000Z", "geo": {"place_id": "d862adecd71aa2a2"}, "id": "1202741314141523969", "author_id": "290419538", "text": "El pecado es un acto suicida de la voluntad. Es algo parecido a tomar un f\u00e1rmaco adictivo. \nAl principio, puede sentirse maravilloso, pero cada vez se har\u00e1 m\u00e1s dif\u00edcil no volver a hacerlo. \n\u2014Tim Keller", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1026930066696093697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FlixEnrique13", "id": "1026930066696093697"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Carrillo"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.5695, "type": "Person", "normalized_text": "Egb"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5265, "type": "Person", "normalized_text": "Esther"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "Bentin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202756478190227456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202756971868368896"], "created_at": "2019-12-06T01:09:42.000Z", "id": "1202756971868368896", "author_id": "749794833334579201", "text": "@FlixEnrique13 @Renegardotcom Carrillo es de Egb. Esther grande de Bentin. Sabes qui\u00e9n es ella? Jajaja dale cuando ganen algo me dices porque creo que no llegan ni a 50 partidos en alianza juntos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 187, "end": 197, "username": "Surrebire", "id": "574161119"}, {"start": 199, "end": 213, "username": "TercerDiaRock", "id": "871953451"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 160, "probability": 0.5735, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}, {"start": 215, "end": 224, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "Carpinchos"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "El And\u00e9n"}, {"start": 237, "end": 248, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Nota Suicida"}, {"start": 252, "end": 259, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "Vasstago"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zx7FwOTPmW", "expanded_url": "https://twitter.com/martinsjullie/status/1202741581251567616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zx7FwOTPmW", "media_key": "3_1202741568588992513"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202741581251567616"], "created_at": "2019-12-06T00:08:33.000Z", "id": "1202741581251567616", "author_id": "53587095", "text": "A felicidade se descreve nessa foto, pois 7 anos de altos e baixos. Um ciclo se fecha para abrir um novo com o diploma t\u00e3o esperado em m\u00e3os. Aprovad\u00edssima no TCC!\n\nAgradezco los pibes de @Surrebire, @TercerDiaRock, Carpinchos, El And\u00e9n, Nota Suicida e Vasstago por el aguante! https://t.co/zx7FwOTPmW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2323412245", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ztfeelings", "id": "2323412245"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.994, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202756037457170433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202756692452270084"], "created_at": "2019-12-06T01:08:36.000Z", "id": "1202756692452270084", "author_id": "1171847465462566915", "text": "@ztfeelings Contra o River acho q o time entrou desconcentrado e nervoso. Apenas isso. A\u00ed se perdeu. Eles tem a viv\u00eancia de 5 anos fazendo esse tipo de jogo. A gente , 38 anos que n\u00e3o sabia, po.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/Ter0Fh5ZDU", "expanded_url": "https://t.co/Ter0Fh5ZDU", "display_url": "t.co/Ter0Fh5ZDU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202755789485756418"], "created_at": "2019-12-06T01:05:00.000Z", "id": "1202755789485756418", "author_id": "549656117", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\n\nEu n\u00e3o vivi meu ensino fundamental/m\u00e9dio direito https://t.co/Ter0Fh5ZDU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 9}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8662, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6922, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 259, "end": 260, "probability": 0.4477, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.7833, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/uHLqTGTwbb", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1202736644752859136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uHLqTGTwbb", "media_key": "3_1202736639426093061"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "CCXP19"}, {"start": 75, "end": 87, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 245, "end": 251, "tag": "Joker"}, {"start": 252, "end": 257, "tag": "DCEU"}, {"start": 258, "end": 261, "tag": "DC"}, {"start": 262, "end": 269, "tag": "Cinema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202736644752859136"], "created_at": "2019-12-05T23:48:56.000Z", "id": "1202736644752859136", "author_id": "1079488472136716293", "text": "Noticias: Tras clip mostrado en la #CCXP19, se confirma que en la pel\u00edcula #BirdsOfPrey veremos al Joker de Jared Leto, a modo de recuerdo o flashbacks utilizando escenas no utilizadas de Escuadron Suicida. Joker aparecer\u00e1 en recuerdos!! Hype?\n\n#Joker #DCEU #DC #Cinema https://t.co/uHLqTGTwbb", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 10, "like_count": 120, "quote_count": 9}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 217, "end": 231, "username": "Bienvenidos13", "id": "1428099482005250053"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6034, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.6655, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/gXdeH25KZJ", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/economia/negocios-y-empresas/2019/12/05/reubico-a-4-mil-empleados-pero-no-podra-evitar-despidos-las-medidas-mixtas-de-walmart-ante-crisis.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/econo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/economia/negocios-y-empresas/2019/12/05/reubico-a-4-mil-empleados-pero-no-podra-evitar-despidos-las-medidas-mixtas-de-walmart-ante-crisis.shtml"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Walmart"}, {"start": 111, "end": 133, "tag": "GraciasFlorenciaLagos"}, {"start": 137, "end": 157, "tag": "ComunistasGolpistas"}, {"start": 233, "end": 249, "tag": "Cesant\u00edaEnChile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202710822901993472"], "created_at": "2019-12-05T22:06:20.000Z", "id": "1202710822901993472", "author_id": "776958254", "text": "#Walmart \nReubic\u00f3 a 4 mil empleados, pero no podr\u00e1 evitar despidos: las medidas mixtas de Walmart ante crisis.\n#GraciasFlorenciaLagos la #ComunistasGolpistas siempre destruyendo naciones \nY sus \u201cmovimientos sociales\u201d @Bienvenidos13 \n#Cesant\u00edaEnChile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\nhttps://t.co/gXdeH25KZJ", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Marinero"}, {"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/UvqFPDUm8V", "expanded_url": "https://cnn.it/2DYBXw1", "display_url": "cnn.it/2DYBXw1"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/6Uv0CppT00", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1202427059018125318/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Uv0CppT00", "media_key": "3_1202427057168359424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202427059018125318"], "created_at": "2019-12-05T03:18:45.000Z", "id": "1202427059018125318", "author_id": "33884545", "text": "\u00daLTIMA HORA \nMarinero estadounidense le dispara a tres empleados en la base Pearl Harbor y luego se suicida https://t.co/UvqFPDUm8V https://t.co/6Uv0CppT00", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 8, "like_count": 179, "quote_count": 48}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/nQSD9C2hXc", "expanded_url": "https://twitter.com/Iuisafujimoto/status/1202687481264713734", "display_url": "twitter.com/Iuisafujimoto/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202754810669404160"], "created_at": "2019-12-06T01:01:07.000Z", "id": "1202754810669404160", "author_id": "718831756993015809", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/nQSD9C2hXc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.465, "type": "Other", "normalized_text": "Once"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/9hPrQcSVYq", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/ricardo-jaime-rompio-silencio-no-tengo-ninguna-nid2312922", "display_url": "lanacion.com.ar/politica/ricar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/ricardo-jaime-rompio-silencio-no-tengo-ninguna-nid2312922/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202644390352695297"], "created_at": "2019-12-05T17:42:21.000Z", "id": "1202644390352695297", "author_id": "169622154", "text": "\"Lo mandaron a chocar el tren\", dijo Jaime. No s\u00f3lo es una burla a los familiares de la tragedia de Once, es una enorme subestimaci\u00f3n a la inteligencia de todos los que lo escuchan.\n\nhttps://t.co/9hPrQcSVYq", "public_metrics": {"retweet_count": 1462, "reply_count": 196, "like_count": 2541, "quote_count": 99}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2653509947", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rikardomcarvalh", "id": "2653509947"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202751881145176064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202754723146797056"], "created_at": "2019-12-06T01:00:46.000Z", "id": "1202754723146797056", "author_id": "1684155642", "text": "@rikardomcarvalh S\u00e3o estilos diferentes, mas esse Trem para Paris \u00e9 mal dirigido, p\u00e9ssimo roteiro, p\u00e9ssimo elenco, p\u00e9ssimo em tudo. Esquadr\u00e3o suicida me divertiu ao menos, minha expectativa n\u00e3o era alta mesmo rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1684155642", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "micheleslima", "id": "1684155642"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7833, "type": "Other", "normalized_text": "Trem para"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.679, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.4386, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 203, "end": 219, "probability": 0.95, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202750898822406148"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202751881145176064"], "created_at": "2019-12-06T00:49:29.000Z", "id": "1202751881145176064", "author_id": "2653509947", "text": "@micheleslima KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK Sei n\u00e3o, hein? Se olhar por um lado, \"Trem para Paris\" \u00e9 mais um document\u00e1rio que um filme. Ent\u00e3o acho que n\u00e3o d\u00e1 para comparar. \n\nMas tipo, a Arlequina estava em \"Esquadr\u00e3o Suicida\" e nem ela conseguiu salvar aquela bosta de filme. kkkkk\n\n\ud83d\udc40", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/VZJuos7RMW", "expanded_url": "https://twitter.com/rahm3sh/status/1202426032525053952/video/1", "display_url": "twitter.com/rahm3sh/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202624301050060800"], "created_at": "2019-12-05T16:22:31.000Z", "id": "1202624301050060800", "author_id": "2574521813", "text": "eu gelei e depois quase ri  https://t.co/VZJuos7RMW", "public_metrics": {"retweet_count": 5398, "reply_count": 208, "like_count": 14089, "quote_count": 1203}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202751023607103488"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/EyFhoSglwR", "expanded_url": "https://twitter.com/luizapettini/status/1202751023607103488", "display_url": "twitter.com/luizapettini/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202751324426772481"], "created_at": "2019-12-06T00:47:16.000Z", "id": "1202751324426772481", "author_id": "1119186168422309890", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/EyFhoSglwR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "843591950561415170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RedesFNP", "id": "843591950561415170"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "VinicioSenador", "id": "2525837216"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "farmaceutico", "id": "278714291"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "BaezRiquel", "id": "993168849137782785"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "MargaritaP118", "id": "347231790"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "MNdeAviles", "id": "148138049"}, {"start": 79, "end": 88, "username": "drfermin", "id": "124355274"}, {"start": 89, "end": 101, "username": "DuanerLopez", "id": "621441957"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "mcheinsen", "id": "2165067692"}, {"start": 130, "end": 141, "username": "monica2570", "id": "264174879"}, {"start": 142, "end": 158, "username": "namphirodriguez", "id": "2893419627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202506448342847489"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202734700608905216"], "created_at": "2019-12-05T23:41:13.000Z", "id": "1202734700608905216", "author_id": "4071757145", "text": "@RedesFNP @VinicioSenador @farmaceutico @BaezRiquel @MargaritaP118 @MNdeAviles @drfermin @DuanerLopez @daysiesepulveda @mcheinsen @monica2570 @namphirodriguez A que no llega a los 150 votos esta vez...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Vicente"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.7218, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/NXjmykFsjA", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/12/homem-atira-em-companheira-mata-mais-quatro-e-se-suicida-em-sp.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202552054419542017"], "created_at": "2019-12-05T11:35:26.000Z", "id": "1202552054419542017", "author_id": "58951368", "text": "Homem atira na mulher em S\u00e3o Vicente (SP), vai \u00e0 casa de parentes dela, mata quatro pessoas (inclusive um idoso e uma crian\u00e7a) e se suicida.\nhttps://t.co/NXjmykFsjA", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 224, "like_count": 1256, "quote_count": 88}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1041171977342464000", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "joshua_aoki", "id": "2737860853"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202272488400543745"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202738127040851968"], "created_at": "2019-12-05T23:54:49.000Z", "id": "1202738127040851968", "author_id": "1036347654383525889", "text": "@Luaankkk @joshua_aoki olha o pinto caindo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/krINYzAJ6u", "expanded_url": "https://twitter.com/Pocsilla/status/1202692397811060749/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/krINYzAJ6u", "media_key": "3_1202692386004094989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202692397811060749"], "created_at": "2019-12-05T20:53:07.000Z", "id": "1202692397811060749", "author_id": "113457290", "text": "Es necesario que esta do\u00f1a suba esta foto casi en cueros? Es como de wey me vale madre tu pensamiento suicida, yo estoy bien sabrosa y lo dem\u00e1s no me importa, es m\u00e1s, no s\u00e9 qui\u00e9n eres, BAIS! https://t.co/krINYzAJ6u", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/zGTqWDVxOu", "expanded_url": "https://twitter.com/FrasesTipicasPy/status/1202297617545408517/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zGTqWDVxOu", "media_key": "7_1202297213663268871"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202360268178804738"], "created_at": "2019-12-04T22:53:21.000Z", "id": "1202360268178804738", "author_id": "749375168141729792", "text": "LA QUIERO PRESA https://t.co/zGTqWDVxOu", "public_metrics": {"retweet_count": 3042, "reply_count": 354, "like_count": 9930, "quote_count": 5526}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Bela\u00fande"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.5255, "type": "Organization", "normalized_text": "Vizcarra Pol\u00edtica"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/CH6s9cL4MZ", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/victor-garcia-belaunde-pide-investigar-pago-irregular-durante-gestion-de-martin-vizcarra-en-moquegua-927328/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/victo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariocorreo.pe/politica/victor-garcia-belaunde-pide-investigar-pago-irregular-durante-gestion-de-martin-vizcarra-en-moquegua-927328/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202751816514985985"], "created_at": "2019-12-06T00:49:13.000Z", "id": "1202751816514985985", "author_id": "224916991", "text": "Garc\u00eda Bela\u00fande pide investigar pago a consorcio en gesti\u00f3n de Vizcarra Pol\u00edtica | Correo https://t.co/CH6s9cL4MZ", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 136, "like_count": 382, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/UyFCqY68fh", "expanded_url": "https://twitter.com/AldoRichOk/status/1202351318339330050/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UyFCqY68fh", "media_key": "7_1202351179868585986"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202351318339330050"], "created_at": "2019-12-04T22:17:47.000Z", "id": "1202351318339330050", "author_id": "1050369238685405185", "text": "M\u00e1s motochorros voladores, la bonaerense est\u00e1 en su mejor momento. https://t.co/UyFCqY68fh", "public_metrics": {"retweet_count": 10802, "reply_count": 408, "like_count": 55213, "quote_count": 2506}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "MARGOT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202746942482194432"], "created_at": "2019-12-06T00:29:51.000Z", "id": "1202746942482194432", "author_id": "491562194", "text": "MEU DEUS A MARGOT \u00c9 PERFEITA O FILME T\u00c1 PERFEITO Q ELENCO Q DIRETORA MEU DEUS EU TO MUITO EM CHOQ CAD\u00ca FEVEREIRO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "133361326", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "fer_cota", "id": "1269014300854607873"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "anagupin", "id": "158894773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202709945205972992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202711971470233601"], "created_at": "2019-12-05T22:10:53.000Z", "id": "1202711971470233601", "author_id": "953422109505503234", "text": "@alimenycultura @fer_cota @anagupin Lo que le de la gana...como fingir un secuestro?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "273216509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202723498210267137"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202746322576723968"], "created_at": "2019-12-06T00:27:23.000Z", "id": "1202746322576723968", "author_id": "702155033", "text": "@ThamRojas Y si, sigo tratando de encontrarle la vuelta a la foto porque es imposible que de la nada digan AY SE ME OCURRIO UNA IDEA PARA UNA FOTO, VOS ME AGARRAS MIENTRAS TOMAS LA FOTO Y YO ME CUELGO AL VAC\u00cdO, TE VA??? O sea, no jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202731656416772096"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/Lm0imqXzmc", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriellucas_rm/status/1202731656416772096", "display_url": "twitter.com/gabriellucas_r\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202747292702445570"], "created_at": "2019-12-06T00:31:15.000Z", "id": "1202747292702445570", "author_id": "4895704077", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705 https://t.co/Lm0imqXzmc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.6501, "type": "Person", "normalized_text": "Geovanna Mori"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.6141, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 85, "end": 106, "probability": 0.7434, "type": "Person", "normalized_text": "Deily Pereda Rodr\u00edguez"}, {"start": 215, "end": 229, "probability": 0.6884, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sarVillanueva"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/J3Apt4VCI6", "expanded_url": "https://buff.ly/2QWE6A0", "display_url": "buff.ly/2QWE6A0"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/WGfdBV73Zh", "expanded_url": "https://twitter.com/ConvocaPe/status/1202732105668734976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WGfdBV73Zh", "media_key": "3_1202732089063432192"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 69, "tag": "LavaJato"}, {"start": 214, "end": 230, "tag": "C\u00e9sarVillanueva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202732105668734976"], "created_at": "2019-12-05T23:30:54.000Z", "id": "1202732105668734976", "author_id": "2775673675", "text": "La fiscal Geovanna Mori decidi\u00f3 apartar del Equipo Especial #LavaJato a su asistente Deily Pereda Rodr\u00edguez, luego de que se conociera que es investigada por el presunto delito de tr\u00e1fico de influencias a favor de #C\u00e9sarVillanueva. https://t.co/J3Apt4VCI6 https://t.co/WGfdBV73Zh", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 10, "like_count": 161, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/b1kOwMQivU", "expanded_url": "https://twitter.com/thu4nne/status/1202723503658676224", "display_url": "twitter.com/thu4nne/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202749800904642560"], "created_at": "2019-12-06T00:41:13.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1202749800904642560", "author_id": "783835259452424192", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705 https://t.co/b1kOwMQivU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2653509947", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rikardomcarvalh", "id": "2653509947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202750192304431105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202750898822406148"], "created_at": "2019-12-06T00:45:34.000Z", "id": "1202750898822406148", "author_id": "1684155642", "text": "@rikardomcarvalh Ent\u00e3o, imposs\u00edvel ser pior que esse!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202612289456787456"], "created_at": "2019-12-05T15:34:47.000Z", "id": "1202612289456787456", "author_id": "780566405561266176", "text": "at\u00e9 quando vai ser essa mesma desculpinha? \"confundido com bandido\", tira\u00e7\u00e3o, matou pq quis, tem essa n\u00e3o, se n\u00e3o sabe reconhecer, n\u00e3o estar preparado p vestir a farda!!", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202658302292905984"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/y4GfSmoC8R", "expanded_url": "https://twitter.com/meloxalice/status/1202658302292905984", "display_url": "twitter.com/meloxalice/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202751023607103488"], "created_at": "2019-12-06T00:46:04.000Z", "id": "1202751023607103488", "author_id": "992948637071216640", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/y4GfSmoC8R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "Cortina"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.5904, "type": "Person", "normalized_text": "Pais"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/GOGWL6OVRk", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714052356714501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOGWL6OVRk", "media_key": "3_1202714035097153539"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/GOGWL6OVRk", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714052356714501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOGWL6OVRk", "media_key": "3_1202714037915660288"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/GOGWL6OVRk", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714052356714501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOGWL6OVRk", "media_key": "3_1202714045733838851"}, {"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/GOGWL6OVRk", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1202714052356714501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GOGWL6OVRk", "media_key": "3_1202714050276270081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581801522384896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202714052356714501"], "created_at": "2019-12-05T22:19:10.000Z", "id": "1202714052356714501", "author_id": "415001653", "text": "@esquinabaja @elcomercio_peru Cortina NO puede ser mas grande como la que utilizo el Suicida para encubrir todo el desastre economico. La fruta no cae muy lejos del arbol. Recuerde lo que el Suicida hizo en primer gobierno, dejo Pais en la mas desastrosa debacle Economica en era Republicana lea y recomiende. https://t.co/GOGWL6OVRk", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202615773849624576"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/GgADMHwvRu", "expanded_url": "https://twitter.com/ittrizz/status/1202615773849624576", "display_url": "twitter.com/ittrizz/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658302292905984"], "created_at": "2019-12-05T18:37:38.000Z", "id": "1202658302292905984", "author_id": "963876919983988736", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:  \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/GgADMHwvRu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.7848, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Cassandra"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/GDwLp4Bsi5", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1202742987882729477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GDwLp4Bsi5", "media_key": "3_1202742972997128192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202742987882729477"], "created_at": "2019-12-06T00:14:08.000Z", "id": "1202742987882729477", "author_id": "884185909368901633", "text": "A Harley causa um inc\u00eandio de prop\u00f3sito na empresa de produtos qu\u00edmicos que o Coringa jogou ela, tem algumas cenas de Esquadr\u00e3o Suicida, uma sequ\u00eancia foda da Harley num ringue de patins com uma roupa que remete ao figurino cl\u00e1ssico enquanto a Cassandra assiste e admira ela. https://t.co/GDwLp4Bsi5", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 141, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1429176126", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuudithArroyo", "id": "1429176126"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202620080019914752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202733382414802954"], "created_at": "2019-12-05T23:35:58.000Z", "id": "1202733382414802954", "author_id": "735471084343070720", "text": "@JuudithArroyo A qu\u00e9 se debe tantos palos che", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/uLX67kpp4s", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform?usp=fb_send_twt", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202631347593994240"], "created_at": "2019-12-05T16:50:31.000Z", "id": "1202631347593994240", "author_id": "1415979499", "text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida. https://t.co/uLX67kpp4s", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "749995562058051584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Crisantikukas22", "id": "749995562058051584"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Zulma29562403", "id": "1190447401238192128"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202732861046034433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202734870742683648"], "created_at": "2019-12-05T23:41:53.000Z", "id": "1202734870742683648", "author_id": "2667545393", "text": "@Crisantikukas22 @Zulma29562403 El mejor presidente en mis 65 a\u00f1os de vida. \u00a1 Que vocaci\u00f3n de suicida tiene Argentina!", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202413126546853888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8639, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Melnick"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/gYzxHoUIzu", "expanded_url": "https://twitter.com/sandonaegui/status/1202413126546853888", "display_url": "twitter.com/sandonaegui/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202727940645117954"], "created_at": "2019-12-05T23:14:21.000Z", "id": "1202727940645117954", "author_id": "2483122313", "text": "Por lo menos Allende ten\u00eda pinta no como el guat\u00f3n culiao de Melnick que te comiste https://t.co/gYzxHoUIzu", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 25, "like_count": 111, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 43, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 61, "end": 73, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 247, "end": 252, "username": "upao", "id": "20298414"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.6085, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.7436, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7142, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 223, "end": 244, "probability": 0.6788, "type": "Organization", "normalized_text": "Privada Antenor Orrego"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/fwngdPIM26", "expanded_url": "https://twitter.com/_LuCaSantaMaria/status/1202658864635596800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwngdPIM26", "media_key": "3_1202658855794044928"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 99, "tag": "Trujillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202658864635596800"], "created_at": "2019-12-05T18:39:52.000Z", "id": "1202658864635596800", "author_id": "1158427532", "text": "Los periodistas Beto Ortiz (@malditaternura) y Carla Garc\u00eda (@esquinabaja) presentar\u00e1n en #Trujillo el libro Metamemorias, obra p\u00f3stuma del presidente Alan Garc\u00eda. \nViernes 13 de diciembre a las 7:00 p.m. en la Universidad Privada Antenor Orrego (@upao). \nIngreso libre. https://t.co/fwngdPIM26", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 43, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202560978342359051"], "created_at": "2019-12-05T12:10:54.000Z", "id": "1202560978342359051", "author_id": "111387402", "text": "El corrupto es el enemigo N\u00b0 1 de la sociedad. Debe ser castigado penalmente y rechazado socialmente. Es suicida considerar la corrupci\u00f3n como \"muchachada\" de los pol\u00edticos.", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202699662383341570"}], "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 197, "probability": 0.2376, "type": "Other", "normalized_text": "Leunis"}, {"start": 223, "end": 234, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Seok-Jin"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/ErbjbJGcMf", "expanded_url": "https://twitter.com/telefe/status/1202699662383341570", "display_url": "twitter.com/telefe/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202706220831977475"], "created_at": "2019-12-05T21:48:02.000Z", "id": "1202706220831977475", "author_id": "74622617", "text": "Lamento much\u00edsimo el mal entendido que se gener\u00f3 sobre la lista de \u201clos hombres m\u00e1s lindos del mundo\u201d. Vuelvo a aclarar que cuando digo que parec\u00eda el \u201cchino\u201d me refer\u00eda a mi compa\u00f1ero \u201cchino Leunis\u201d y siempre destaqu\u00e9 que Kim Seok-Jin ten\u00eda hermoso rasgos. (Sigue) https://t.co/ErbjbJGcMf", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1202, "like_count": 321, "quote_count": 126}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/D1SOWE91T3", "expanded_url": "https://twitter.com/mixkkkk/status/1202719392523603968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D1SOWE91T3", "media_key": "7_1202719232238194689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202719392523603968"], "created_at": "2019-12-05T22:40:23.000Z", "id": "1202719392523603968", "author_id": "4850197355", "text": "https://t.co/D1SOWE91T3", "public_metrics": {"retweet_count": 15402, "reply_count": 870, "like_count": 41718, "quote_count": 4078}, "lang": "zxx"}, {"in_reply_to_user_id": "1029092401262948352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202728466111533058"}], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xQ6lyzVsIr", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1202728532670967810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xQ6lyzVsIr", "media_key": "3_1202728528241815552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202728532670967810"], "created_at": "2019-12-05T23:16:42.000Z", "id": "1202728532670967810", "author_id": "1029092401262948352", "text": "https://t.co/xQ6lyzVsIr", "public_metrics": {"retweet_count": 1012, "reply_count": 33, "like_count": 3138, "quote_count": 154}, "lang": "zxx"}, {"in_reply_to_user_id": "1152919857903624192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202306069680328706"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.8881, "type": "Organization", "normalized_text": "Army"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646504646807554"], "created_at": "2019-12-05T17:50:45.000Z", "id": "1202646504646807554", "author_id": "1074864171848744961", "text": "@fairyhng Anjo se existe boicote todo mundo leva, t\u00e1 achando que o BTS j\u00e1 debutou famoso ? Que o fandom n\u00e3o se matou pra dar aos meninos oque eles merecem ? N\u00e3o adianta chorar quando for falar de pr\u00eamio, se quisesse ter ganhado que votasse, fosse atr\u00e1s. Army faz Isso e sempre leva ent\u00e3o..", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2501104233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dcancino302", "id": "2501104233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202733087798394880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202747580691693569"], "created_at": "2019-12-06T00:32:23.000Z", "id": "1202747580691693569", "author_id": "2271742533", "text": "@dcancino302 @PaoladrateleSUR Vai se danar. Matou e cegou mais de cem. Vai se danar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202747767363440640"], "created_at": "2019-12-06T00:33:08.000Z", "id": "1202747767363440640", "author_id": "1024833088596176896", "text": "to com dor na ap\u00eandice \ntomara que estoure e eu morra de infec\u00e7\u00e3o generalizada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/U74vPodi8x", "expanded_url": "https://twitter.com/ProzacPizarnik/status/1202746821581230080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U74vPodi8x", "media_key": "3_1202746817495986176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202746821581230080"], "created_at": "2019-12-06T00:29:22.000Z", "id": "1202746821581230080", "author_id": "2230567164", "text": "Ya casi est\u00e1 lleno el frasquito suicida.\n\ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1 https://t.co/U74vPodi8x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2271742533", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ThiagoLudita", "id": "2271742533"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202453995031351296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202733087798394880"], "created_at": "2019-12-05T23:34:48.000Z", "geo": {"place_id": "00fb0fc66a6dde3f"}, "id": "1202733087798394880", "author_id": "2501104233", "text": "@ThiagoLudita @PaoladrateleSUR Deixa pra l\u00e1 Thiago n\u00e3o vem que n\u00e3o tem a policia ainda n\u00e3o matou ninguem , mas que merece, merece e muito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.85, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 165, "end": 175, "probability": 0.8067, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.6902, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 163, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 164, "end": 176, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 177, "end": 184, "tag": "CCXP19"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202738599965417472"], "created_at": "2019-12-05T23:56:42.000Z", "id": "1202738599965417472", "author_id": "894401356689231877", "text": "Margot Robbie disse que n\u00e3o consegue escolher um figurino preferido, pois agora est\u00e1 gravando o novo Esquadr\u00e3o Suicida e h\u00e1 outros figurinos tamb\u00e9m.\n\n#AvesDeRapina #BirdsOfPrey #CCXP19", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 229, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/8GxwMFD46y", "expanded_url": "https://twitter.com/uaidedekkj/status/1202639461303115776", "display_url": "twitter.com/uaidedekkj/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202731656416772096"], "created_at": "2019-12-05T23:29:07.000Z", "id": "1202731656416772096", "author_id": "1426613731", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u2705\ndiretoria:\u2705.                                                  Eu suempre fui famosa https://t.co/8GxwMFD46y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "spotify"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.6209, "type": "Other", "normalized_text": "anavitoria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202673300297662465"], "created_at": "2019-12-05T19:37:14.000Z", "id": "1202673300297662465", "author_id": "185801685", "text": "vendo as retrospectivas de 2019 do spotify de voc\u00eas e s\u00f3 consigo pensar: como que algu\u00e9m consegue ouvir anavitoria", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "224916991", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202662378027905024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202710543037009921"], "created_at": "2019-12-05T22:05:13.000Z", "id": "1202710543037009921", "author_id": "1584638496", "text": "@MilagrosLeivaG Eso hace m\u00e1s meritorio el trabajo del Equipo Especial Lava Jato,  ya el corrupto cobarde suicida hab\u00eda adelantado que la mafia ten\u00eda topos en la fiscal\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4488, "type": "Other", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4835, "type": "Person", "normalized_text": "Sophia"}, {"start": 155, "end": 167, "probability": 0.381, "type": "Organization", "normalized_text": "Grupo Alencar"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/yg0Iex7S75", "expanded_url": "http://r7.com/f7WM", "display_url": "r7.com/f7WM", "status": 200, "unwound_url": "https://recordtv.r7.com/topissima/videos/andre-pede-atuacao-de-perito-especial-no-assassinato-de-lara-alencar-05122019"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 179, "tag": "Top\u00edssima"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202694129978769408"], "created_at": "2019-12-05T21:00:00.000Z", "id": "1202694129978769408", "author_id": "1113118628050800640", "text": "Andr\u00e9 acredita que Sophia n\u00e3o matou a m\u00e3e e pede uma nova an\u00e1lise do caso. Enquanto isso, Minha Flor questiona M\u00e3o de Vaca se ele matou a ex-presidente do Grupo Alencar #Top\u00edssima https://t.co/yg0Iex7S75", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Breve"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Ca1CYLEaVo", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/viewform", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd9iNIOMN9BRQh51XLXHNF1Lv1Klx2DZOxb9QSiTaxmI3PN7w/closedform"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202696965215178757"], "created_at": "2019-12-05T21:11:16.000Z", "id": "1202696965215178757", "author_id": "1123056290", "text": "Cuestionario Breve sobre conducta suicida.\n\u00bfNos dedicas un par de minutos? \ud83d\ude4f  https://t.co/Ca1CYLEaVo", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 49, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202330337851908097"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/jySTLJ0OD0", "expanded_url": "https://twitter.com/Luscazeera/status/1202330337851908097", "display_url": "twitter.com/Luscazeera/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202611069388251136"], "created_at": "2019-12-05T15:29:57.000Z", "id": "1202611069388251136", "author_id": "1018875251210452992", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque  \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nsuspenso:\u274c\nexpulso: \u274c https://t.co/jySTLJ0OD0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "268393678", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202645404929740800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/RBbdj6V2lC", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-Catalunya-expulsado_0_962753865.html", "display_url": "m.eldiario.es/catalunya/migr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/catalunya/migrante-extutelado-suicida-catalunya-expulsado_1_1262165.html"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 166, "tag": "hogar"}, {"start": 193, "end": 201, "tag": "jovenes"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "infancia"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202646370219417602"], "created_at": "2019-12-05T17:50:13.000Z", "id": "1202646370219417602", "author_id": "268393678", "text": "Hace un mes, un chico llamado Omar se suicid\u00f3 poco despu\u00e9s de que se le decretara mayor de edad, dej\u00e1ndole sin plaza en el centro que se hab\u00eda convertido en su #hogar.\nhttps://t.co/RBbdj6V2lC\n\n#jovenes #infancia #Espa\u00f1a", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8759, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.3101, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.7564, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.6939, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.6608, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/2OYZ1S783W", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1202737915006267392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2OYZ1S783W", "media_key": "3_1202737888150118403"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 165, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 166, "end": 173, "tag": "CCXP19"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202737915006267392"], "created_at": "2019-12-05T23:53:59.000Z", "id": "1202737915006267392", "author_id": "17054785", "text": "Margot Robbie diz que James Gunn mandou um oi pro Brasil! A atriz est\u00e1 interpretando a Arlequina novamente no novo Esquadr\u00e3o Suicida dirigido por Gunn! #AvesDeRapina #CCXP19 https://t.co/2OYZ1S783W", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 231, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6221, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7775, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.8714, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6605, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/w72GkNUSJL", "expanded_url": "https://twitter.com/legadoplus/status/1202730011758911491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w72GkNUSJL"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Cxo0Fpg4aP", "expanded_url": "https://twitter.com/legadoplus/status/1202731408764088320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cxo0Fpg4aP", "media_key": "3_1202731395749158912"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 67, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "CCXP19"}, {"start": 142, "end": 147, "tag": "CCXP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202731408764088320"], "created_at": "2019-12-05T23:28:08.000Z", "id": "1202731408764088320", "author_id": "1173118435326382080", "text": "Margot (sua linda!) acabou de dizer que decidiu fazer #AvesDeRapina porque n\u00e3o conseguiu deixar a personagem ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida #CCXP19 ! #CCXP https://t.co/w72GkNUSJL https://t.co/Cxo0Fpg4aP", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "297977509", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "abrahaocorrea", "id": "297977509"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "pedrovitorcmaia", "id": "991790291370807296"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "bozi_fabio", "id": "229278868"}, {"start": 61, "end": 70, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202734256205774853"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202743385037180929"], "created_at": "2019-12-06T00:15:43.000Z", "id": "1202743385037180929", "author_id": "26233594", "text": "@abrahaocorrea @pedrovitorcmaia @bozi_fabio @Francis40199918 @andrizek Cara, eu nao quero entrar no merito da rea\u00e7\u00e3o da PM. Morreram 9 pessoas. Isso que importa. S\u00e3o pessoas que tiveram suas vidas interrompidas por uma a\u00e7\u00e3o deaastrosa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202696755789418496"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/JZuuJPi4wY", "expanded_url": "https://twitter.com/ox_breno/status/1202696755789418496", "display_url": "twitter.com/ox_breno/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202733854366339072"], "created_at": "2019-12-05T23:37:51.000Z", "id": "1202733854366339072", "author_id": "3018925035", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nBrigou com a diretora e depois virou nora dela: \u274c https://t.co/JZuuJPi4wY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.8361, "type": "Other", "normalized_text": "The Snyder Cut"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "WB"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Zack"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5544, "type": "Person", "normalized_text": "Joss"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202461937054842880"], "created_at": "2019-12-05T05:37:21.000Z", "id": "1202461937054842880", "author_id": "344331268", "text": "Everyone thirsting for The Snyder Cut should be grateful that WB fired Zack and pushed Joss around. You've all been given an unobtainable object to fetishize for the rest of your lives. If they hadn't, all you'd have gotten was a mediocre movie.", "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 84, "like_count": 4044, "quote_count": 49}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Magaloni"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00edos"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.4179, "type": "Person", "normalized_text": "Farjat"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvarez"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Magaloni"}, {"start": 100, "end": 114, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "TooGoodToBeTrue"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 115, "tag": "TooGoodToBeTrue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202730012874379265"], "created_at": "2019-12-05T23:22:35.000Z", "id": "1202730012874379265", "author_id": "334479182", "text": "122 votos. 2/3 partes ser\u00edan 82.\n\nMagaloni: 25 \nR\u00edos Farjat: 94\n\u00c1lvarez: 1\n\nLo dicho, Magaloni era #TooGoodToBeTrue. L\u00e1stima.", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 22, "like_count": 575, "quote_count": 25}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.4549, "type": "Place", "normalized_text": "PearlHarbor"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/esJW0y8hRU", "expanded_url": "https://www.larepublica.ec/blog/sociedad/2019/12/05/militar-mata-dos-personas-luego-suicida-pearl-harbor/", "display_url": "larepublica.ec/blog/sociedad/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "PearlHarbor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202741693466005504"], "created_at": "2019-12-06T00:09:00.000Z", "id": "1202741693466005504", "author_id": "246507155", "text": "Militar mata a dos personas y luego se suicida en #PearlHarbor    https://t.co/esJW0y8hRU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202741674516111360"], "created_at": "2019-12-06T00:08:55.000Z", "id": "1202741674516111360", "author_id": "33625790", "text": "39'/2\u00ba - Gol do Vasco.", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 220, "like_count": 1949, "quote_count": 31}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "188894117", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202740729916903424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202741687061221376"], "created_at": "2019-12-06T00:08:58.000Z", "id": "1202741687061221376", "author_id": "188894117", "text": "\"Te ped\u00ed perd\u00f3n, no te Vi\" me empieza a bardear m\u00e1s todavia... Agarre y le dije \"qu\u00e9 mal educada que esos... Eso le ense\u00f1\u00e1s a tu nena?\" Saben qu\u00e9 hizo? Me sigui\u00f3 bardeando \n\nTANTO ODIO TEN\u00c9S QUE NO PODES ENTENDER QUE NO LO HICE A PROPOSITO? QUE POR DESGRACIA DE MEDIO OJO NO VEO?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202611069388251136"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/cLOf9dpDgW", "expanded_url": "https://twitter.com/vitoria_krahl/status/1202611069388251136", "display_url": "twitter.com/vitoria_krahl/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202633102406881282"], "created_at": "2019-12-05T16:57:30.000Z", "id": "1202633102406881282", "author_id": "1041114640770637824", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque  \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nsuspenso:\u274c\nexpulso: \u274c https://t.co/cLOf9dpDgW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3709, "type": "Other", "normalized_text": "IFPR"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/OWB2FAjKpG", "expanded_url": "https://twitter.com/JuO_Rodrigues/status/1202625378533154816", "display_url": "twitter.com/JuO_Rodrigues/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202697316865576960"], "created_at": "2019-12-05T21:12:40.000Z", "id": "1202697316865576960", "author_id": "1106924715380260864", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nconsiderando IFPR: \n\nBrigou \u274c\nNota vermelha \u274c\nReprova\u00e7\u00e3o \u274c\nDepend\u00eancia \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u274c \nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque\u2705\nSe populariziou \u274c https://t.co/OWB2FAjKpG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Pearl Harbor"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fZzqXUt7bb", "expanded_url": "http://atres.red/0vd0p1", "display_url": "atres.red/0vd0p1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/militar-mata-dos-personas-despues-suicida-base-militar-pearl-harbor_201912055de8b6020cf29389df928555.html"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202495398880915456"], "created_at": "2019-12-05T07:50:19.000Z", "id": "1202495398880915456", "author_id": "145992645", "text": "\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA Un militar mata a dos personas y despu\u00e9s se suicida en la base militar de Pearl Harbor https://t.co/fZzqXUt7bb", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 7, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1079488472136716293", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8791, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202736644752859136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202739605784674304"], "created_at": "2019-12-06T00:00:42.000Z", "id": "1202739605784674304", "author_id": "1141387491167088641", "text": "@AtlantidaDCita Es el Joker de Leto, pero NO es Jared. Es un doble que han usado de espaldas para, como bien dices, alg\u00fan flashback. No le vamos a ver de frente, al parecer XD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4147, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 92, "tag": "topissima143"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202737319561838592"], "created_at": "2019-12-05T23:51:37.000Z", "id": "1202737319561838592", "author_id": "261828743", "text": "Gente j\u00e1 pensou se fosse a Andr\u00e9a que matou a Lara? O choque que n\u00e3o ia ser??  #topissima143", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 136, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/QU5Bho4gW3", "expanded_url": "https://youtu.be/5zBcRIsWrqM", "display_url": "youtu.be/5zBcRIsWrqM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202723436717658118"], "created_at": "2019-12-05T22:56:27.000Z", "id": "1202723436717658118", "author_id": "245387166", "text": "Sabemos quem matou em Parais\u00f3polis? Que temas s\u00e3o importantes no pa\u00eds? Se indigne na dire\u00e7\u00e3o certa! https://t.co/QU5Bho4gW3 via @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.6517, "type": "Place", "normalized_text": "Metr\u00f4."}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202323770960228354"], "created_at": "2019-12-04T20:28:19.000Z", "id": "1202323770960228354", "author_id": "56814907", "text": "Aconteceu um crime b\u00e1rbaro aqui em Bras\u00edlia cometido por um empregado do Metr\u00f4. O sujeito matou o filho de 1 ano de idade para se vingar da m\u00e3e e da ex-sogra, ele tinha a guarda compartilhada e buscou o filho na creche no dia do crime.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "72048231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202739195023892481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202739400762953733"], "created_at": "2019-12-05T23:59:53.000Z", "id": "1202739400762953733", "author_id": "72048231", "text": "@Mario_Do_Bem Passaram uns trechos do filme.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "306455439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202737790531837952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.541, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 100, "end": 110, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "CCXP19"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202738200931897349"], "created_at": "2019-12-05T23:55:07.000Z", "id": "1202738200931897349", "author_id": "306455439", "text": "A Margot Robbie disse que est\u00e1 gravando o pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida e que James Gunn mandou um oi! #BirdsOfPrey #CCXP19", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.5854, "type": "Person", "normalized_text": "Florencia Lagos"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrcTDVFQXF", "expanded_url": "https://twitter.com/Dn_Vitocorleone/status/1202595812284534786/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrcTDVFQXF", "media_key": "7_1202589477757181954"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202595812284534786"], "created_at": "2019-12-05T14:29:19.000Z", "id": "1202595812284534786", "author_id": "1733398962", "text": "Este es el Para\u00edso Cubano de Florencia Lagos.\nSeg\u00fan ella est\u00e1n mucho mejor que en Chile. https://t.co/nrcTDVFQXF", "public_metrics": {"retweet_count": 4129, "reply_count": 535, "like_count": 4139, "quote_count": 336}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/PPjJL7l7F6", "expanded_url": "https://ojo-publico.com/1400/san-martin-pago-s106-millones-chang-y-altos-funcionarios", "display_url": "ojo-publico.com/1400/san-marti\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202725366550466561"], "created_at": "2019-12-05T23:04:07.000Z", "id": "1202725366550466561", "author_id": "924332864786784256", "text": "Que dira Chang? tendra que dar cuenta de las personas que se beneficiaron y por que de ese carnaval de sueldos, premios e incentivos.\n\nhttps://t.co/PPjJL7l7F6", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 6, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7436, "type": "Organization", "normalized_text": "GRExCRU"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.5926, "type": "Organization", "normalized_text": "PeloCruzeiro"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 33, "tag": "GRExCRU"}, {"start": 34, "end": 47, "tag": "PeloCruzeiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202738827162476544"], "created_at": "2019-12-05T23:57:36.000Z", "id": "1202738827162476544", "author_id": "1562061097", "text": "84'/2:0 - Gol do Gr\u00eamio. #GRExCRU #PeloCruzeiro", "public_metrics": {"retweet_count": 4697, "reply_count": 2181, "like_count": 20628, "quote_count": 1614}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202697316865576960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3709, "type": "Other", "normalized_text": "IFPR"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Zytt9Zei03", "expanded_url": "https://twitter.com/httpdesire/status/1202697316865576960", "display_url": "twitter.com/httpdesire/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202724416406335489"], "created_at": "2019-12-05T23:00:21.000Z", "id": "1202724416406335489", "author_id": "2936450411", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nconsiderando IFPR: \n\nBrigou \u274c\nNota vermelha \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o \u2705\nDepend\u00eancia \u2705\nRecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nMatou aula \u2705\nFoi expulso de sala \u2705\nFoi expulso da escola \u274c\nAluno destaque\u2705\nSe populariziou \u274c https://t.co/Zytt9Zei03", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202732277001805824"], "created_at": "2019-12-05T23:31:35.000Z", "id": "1202732277001805824", "author_id": "1057080298901569536", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nsuspenso:\u274c\nexpulso: \u274c\n\nUm anjo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.975, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202737744910462977"], "created_at": "2019-12-05T23:53:18.000Z", "id": "1202737744910462977", "author_id": "72048231", "text": "Cara... \n\nAgora tenho altas expectativas para o filme \"Aves de Rapina\".\n\nQue perigo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/lLx4fEebTc", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/05/mauricio-mulder-el-fujimorismo-no-ha-hecho-mea-culpa-de-la-dictadura-que-hizo-alberto-fujimori-fuerza-popular", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/05/mauricio-mulder-el-fujimorismo-no-ha-hecho-mea-culpa-de-la-dictadura-que-hizo-alberto-fujimori-fuerza-popular/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202686162189635584"], "created_at": "2019-12-05T20:28:20.000Z", "id": "1202686162189635584", "author_id": "829750511624679424", "text": "Mauricio Mulder: El fujimorismo no ha hecho mea culpa por la dictadura que hizo https://t.co/lLx4fEebTc", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 175, "like_count": 69, "quote_count": 45}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "494457145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gatubela_C", "id": "494457145"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202606236119785472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202736313813913600"], "created_at": "2019-12-05T23:47:37.000Z", "id": "1202736313813913600", "author_id": "868174945", "text": "@Gatubela_C Estoy indeciso entre \"es marico\" o \"es suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1145838326437556224"], "created_at": "2019-07-01T23:35:20.000Z", "id": "1145838326437556224", "author_id": "938592170856144896", "text": "ter pensamento suicida \u00e9 um bgl fora do normal pra caralho.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.803, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202584558358663168"], "created_at": "2019-12-05T13:44:36.000Z", "id": "1202584558358663168", "author_id": "126943836", "text": "A nosotros como familia desde chile nadie nos ayuda y miramos como Chile se suicida solito . Ay cosas y leyes que Dios No acepta y esto llavara problemas a esta nacion", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "306455439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202735076892647426"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.7978, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "CCXP19"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202737790531837952"], "created_at": "2019-12-05T23:53:29.000Z", "id": "1202737790531837952", "author_id": "306455439", "text": "Mostraram um NOVO trailer que tem MUITA a\u00e7\u00e3o, \u00e9 super divertido e maravilhoso! Destaque para todas as personagens #BirdsOfPrey #CCXP19", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}, {"start": 88, "end": 101, "probability": 0.5579, "type": "Other", "normalized_text": "Ella Jay Basco"}, {"start": 104, "end": 122, "probability": 0.6062, "type": "Person", "normalized_text": "Jurnee Smollet-Bell"}, {"start": 125, "end": 135, "probability": 0.7309, "type": "Person", "normalized_text": "Rosie Perez"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "Mari Moon"}, {"start": 165, "end": 180, "probability": 0.6036, "type": "Other", "normalized_text": "LabJorFAAPnaCCXP"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 181, "tag": "LabJorFAAPnaCCXP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202729289227132928"], "created_at": "2019-12-05T23:19:42.000Z", "id": "1202729289227132928", "author_id": "911423302857629696", "text": "Come\u00e7a agora o painel das Aves de Rapina! Com participa\u00e7\u00e3o da Margot Robbie, Cathy Yan, Ella Jay Basco, Jurnee Smollet-Bell, Rosie Perez e modera\u00e7\u00e3o de Mari Moon! \n#LabJorFAAPnaCCXP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202730507181740039"], "created_at": "2019-12-05T23:24:33.000Z", "id": "1202730507181740039", "author_id": "149303116", "text": "Si al final no se suicida me voy a sentir estafada.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1115392790668750848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202736435989798912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202736741066661888"], "created_at": "2019-12-05T23:49:19.000Z", "id": "1202736741066661888", "author_id": "1099129376468287488", "text": "@eitaecomentando concordo, mas foi injusta e basta aceitar n\u00e9. agora quer ficar fazendo fuzu\u00ea e levantando tag todo dia, n\u00e3o adianta de nada!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202552054419542017"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/azSmxYs5bX", "expanded_url": "https://twitter.com/monicabergamo/status/1202552054419542017", "display_url": "twitter.com/monicabergamo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202694957817090052"], "created_at": "2019-12-05T21:03:17.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1202694957817090052", "author_id": "40878069", "text": "Feminicida Psicopata https://t.co/azSmxYs5bX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "161513759", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fIorecerte", "id": "161513759"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.7451, "type": "Other", "normalized_text": "El Tigre"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.6273, "type": "Other", "normalized_text": "el Drag\u00f3n"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.4781, "type": "Person", "normalized_text": "Mul\u00e1n"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/IBTYC76Ic1", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoERGrim/status/1202736150324154368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IBTYC76Ic1", "media_key": "3_1202736147996323840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202643183060033541"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202736150324154368"], "created_at": "2019-12-05T23:46:58.000Z", "id": "1202736150324154368", "author_id": "1196714884890800128", "text": "@fIorecerte Si, el dragoncito no queda, mejor pongamos una bruja que se transforma en p\u00e1jaro y a los Hunos corriendo por las paredes al estilo \"El Tigre y el Drag\u00f3n\", eso defiitivame te representa mejor la leyenda de Mul\u00e1n... https://t.co/IBTYC76Ic1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 176, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "tegucigalpa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202736106044874753"], "created_at": "2019-12-05T23:46:48.000Z", "id": "1202736106044874753", "author_id": "221964335", "text": "Con todo respeto al gremio verdad, pero los \u201cminions\u201d NO SIRVEN, causan m\u00e1s tr\u00e1fico \ud83d\ude42 ahorita casi nos vamos a los pu\u00f1os con uno. Dios dame paciencia para manejar en tegucigalpa.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "81951435", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mullerando", "id": "81951435"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "roronoakurosaki", "id": "2933793089"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "ArmandooLima", "id": "95719848"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "Jeosafa", "id": "1194445062282842112"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "4lifsclover", "id": "67757120"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202729675371556864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202731604126392320"], "created_at": "2019-12-05T23:28:54.000Z", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "id": "1202731604126392320", "author_id": "28702624", "text": "@Mullerando @roronoakurosaki @ArmandooLima @Jeosafa @FotoTrigueiro @4lifsclover @MussumAlive Ahhhh cara. Errado ele n\u00e3o t\u00e1 nessa. E vc pode ver que geralmente ele fica com remorso do caralho quando fala essas coisas. S\u00f3 n\u00e3o volta atr\u00e1s e pede desculpas (quase nunca) pq \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o do psicol\u00f3gico dele. Os dois representam coisas bem diferentes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6733, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.3779, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/LtjKaCGdP2", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1202735849571602432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LtjKaCGdP2", "media_key": "16_1202735838636982272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202735849571602432"], "created_at": "2019-12-05T23:45:46.000Z", "id": "1202735849571602432", "author_id": "3389473157", "text": "Pode espumar, hater. O Jared \u00c9 O JOKER da Harley da Margot, \u00c9 O JOKER do DCEU. https://t.co/LtjKaCGdP2", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 35, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "O Despertar da For\u00e7a"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7808, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/C8m8Tt9HPd", "expanded_url": "https://twitter.com/katiadel/status/1202736265847869441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C8m8Tt9HPd", "media_key": "3_1202736244452679681"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202736265847869441"], "created_at": "2019-12-05T23:47:26.000Z", "id": "1202736265847869441", "author_id": "42277305", "text": "Acabei de rever O Despertar da For\u00e7a (3\u00aa vez) e afff t\u00e3o lindo ver a Rey acabando com a ra\u00e7a do Kylo\n\nN\u00e3o sei como tem gente que shipa...que ship o que eu quero \u00e9 ela jantando ele com farinha e cuspindo o resto fora https://t.co/C8m8Tt9HPd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202606236119785472"], "created_at": "2019-12-05T15:10:44.000Z", "id": "1202606236119785472", "author_id": "494457145", "text": "A ver hombre que se mete en pleito de mujeres es ?? Los leo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 28, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8144, "type": "Other", "normalized_text": "LCDTM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202734347650060289"], "created_at": "2019-12-05T23:39:48.000Z", "id": "1202734347650060289", "author_id": "2330097281", "text": "LCDTM!!!\nArruinaste el pa\u00eds y no haces ni una minima autocr\u00edtica", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 18, "like_count": 213, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3584466916", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "patofanelli1", "id": "3584466916"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "DiamEsteves", "id": "1496162168340942857"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "x_xRUBI_x", "id": "928786963246780416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202714564657332224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202734944671412230"], "created_at": "2019-12-05T23:42:11.000Z", "id": "1202734944671412230", "author_id": "275785571", "text": "@patofanelli1 @Diamesteves @x_xRUBI_x @Sebasroman23 Mejor que siga viviendo as\u00ed se da cuenta del verdadero nochon que se perdi\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "601773356", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MaxSalini", "id": "601773356"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "forza_italia", "id": "147543162"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "berlusconi", "id": "920277002858500096"}, {"start": 183, "end": 199, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202581079519121412"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202729538679136264"], "created_at": "2019-12-05T23:20:42.000Z", "id": "1202729538679136264", "author_id": "133692338", "text": "@MaxSalini @forza_italia @berlusconi Il Presidente lo portiamo nel cuore da 25 anni con affetto/lealt\u00e0 ma oggi nn sappiamo + chi siamo e dove stiamo andando\nQuesto legame suicida con @matteosalvinimi e @GiorgiaMeloni (che continua stolkerare base elettorale x convincerci mollare Cav che \u00e8 finito) ci fa del gran male", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1063075842866270208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DaddyNightGamer", "id": "1063075842866270208"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "HuaweiMobileESP", "id": "957241218"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "elcorteingles", "id": "262541531"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "MediaMarkt_es", "id": "270302557"}, {"start": 64, "end": 73, "username": "Fnac_ESP", "id": "63182397"}, {"start": 74, "end": 88, "username": "pccomponentes", "id": "110231838"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "AliExpressES", "id": "2289268591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202691432357777413"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202725395298209792"], "created_at": "2019-12-05T23:04:14.000Z", "id": "1202725395298209792", "author_id": "1132694737859862528", "text": "@DaddyNightGamer @HuaweiMobileESP @elcorteingles @MediaMarkt_es @Fnac_ESP @pccomponentes @AliExpressES Pero si ya lo sabe todo el mundo adem\u00e1s a ver si te piensas que cuando vayas a gastarte los 1000 euros a la tienda no te van a informar de lo que tiene y lo que no... En fin", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202233903995662336"}], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/fAUB1o7F19", "expanded_url": "https://twitter.com/LoboDeCartola/status/1202233903995662336", "display_url": "twitter.com/LoboDeCartola/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202703532253728786"], "created_at": "2019-12-05T21:37:21.000Z", "id": "1202703532253728786", "author_id": "1108503404492525568", "text": "brigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\nso um delinquente https://t.co/fAUB1o7F19", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202694523740180500"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/kIb3SXUZ0N", "expanded_url": "https://twitter.com/_jessicalunaa/status/1202694523740180500", "display_url": "twitter.com/_jessicalunaa/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202696755789418496"], "created_at": "2019-12-05T21:10:26.000Z", "id": "1202696755789418496", "author_id": "739969226241388544", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nBrigou com a diretora e depois virou genro dela: \u2705 https://t.co/kIb3SXUZ0N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "306455439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202729115549421568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "HarleyQuinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202729627044720640"], "created_at": "2019-12-05T23:21:03.000Z", "id": "1202729627044720640", "author_id": "306455439", "text": "\"Eu n\u00e3o estava preparada para dizer adeus para #HarleyQuinn depois de Esquadr\u00e3o Suicida\", disse Margot Robbie sobre fazer um filmo solo, que ela produz e estrela!", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202633170186854400"], "created_at": "2019-12-05T16:57:46.000Z", "id": "1202633170186854400", "author_id": "237809423", "text": "Chairos, \u00bfya vieron que este gobierno que dijo que no iba a subir ni a crear impuestos quiere poner un pago de tenencia por tener mascotas?\nYa ni solitarias vamos a poder tener los mexicanos.\nEspero sus bonitas maromas.", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 50, "like_count": 858, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 217, "end": 229, "username": "alecafierro", "id": "394449238"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5163, "type": "Place", "normalized_text": "Sears"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/RQ9igZ0qTk", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaUltimas/status/1202676000598966272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RQ9igZ0qTk", "media_key": "7_1202675881447239685"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ULTIMAHORA"}, {"start": 28, "end": 34, "tag": "Sears"}, {"start": 158, "end": 165, "tag": "Puebla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202676000598966272"], "created_at": "2019-12-05T19:47:57.000Z", "id": "1202676000598966272", "author_id": "1141865103203196928", "text": "#ULTIMAHORA\n Trabajadora de #Sears trat\u00f3 de suicidarse, al aventarse desde la azotea de la tienda departamental, ubicada en la 3 pte, del Centro Hist\u00f3rico de #Puebla. La mujer de 30 a\u00f1os de edad se reporta grave.\nV\u00eda @alecafierro https://t.co/RQ9igZ0qTk", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 8, "like_count": 147, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202732788480393217"], "created_at": "2019-12-05T23:33:37.000Z", "id": "1202732788480393217", "author_id": "3016227923", "text": "Foda pensar que um filme vez sucesso e ganhou sequ\u00eancia, pq as pessoas gostaram da forma que uma personagem se veste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1064639533222903809", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "hmg_contador", "id": "926628873890140161"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.6287, "type": "Person", "normalized_text": "Mary"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202730392312274946"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202731450149351425"], "created_at": "2019-12-05T23:28:18.000Z", "id": "1202731450149351425", "author_id": "1064639533222903809", "text": "@BeluLombardi_ @hmg_contador Poque le cag\u00f3 fuego en la cabeza a lo pobre Mary, redulta que el tal jes\u00fas es alto mago poeque separa el mar en dos, camina sobre el agua y le pega la orega a un loco que se la cortaron, no mas que viene el judas forro y lo re traiciona el chabon, cero codigos el loco lo agarran+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "47766262", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202716280698085378"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202717002881814530"], "created_at": "2019-12-05T22:30:53.000Z", "id": "1202717002881814530", "author_id": "47766262", "text": "N\u00e3o falou da v\u00edtima, um jovem pobre, deprimido e sem perspectiva. Que n\u00e3o portava uma arma de fogo. Estava l\u00e1 performando uma atitude desesperada e suicida, que como costuma ser o caso, \u00e9 uma forma (muito) problem\u00e1tica de pedir socorro, de dizer que n\u00e3o aguenta mais essa vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2876592790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202583031845916673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "jeffrey epstein"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.3666, "type": "Organization", "normalized_text": "victoria\u2019s secret"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/9tDyzQSGS1", "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1202585030473797632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tDyzQSGS1", "media_key": "3_1202585024316530689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202585030473797632"], "created_at": "2019-12-05T13:46:28.000Z", "id": "1202585030473797632", "author_id": "2876592790", "text": "jeffrey epstein que estava ligado aos esc\u00e2ndalos sexuais em torno da victoria\u2019s secret, aguardava seu julgamento por tr\u00e1fico sexual quando se suicidou dentro da pris\u00e3o https://t.co/9tDyzQSGS1", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 11, "like_count": 1538, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "464125143", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Edupedraza95", "id": "464125143"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "beto12_sanfer", "id": "2564147032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202731927553359872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202732134408040450"], "created_at": "2019-12-05T23:31:01.000Z", "id": "1202732134408040450", "author_id": "709810950094856192", "text": "@Edupedraza95 @beto12_sanfer \u00bfNo ser\u00e1s una tostadora??\nPorque me quiero meter contigo en la ba\u00f1era ;););)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "JornaldaBand"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.6845, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 247, "end": 249, "probability": 0.8879, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/W33eGOswNG", "expanded_url": "https://youtu.be/Sw0bR4mAsYQ", "display_url": "youtu.be/Sw0bR4mAsYQ"}, {"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/pdpJ80VsX1", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1202708040102957057/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pdpJ80VsX1", "media_key": "7_1202707861345837056"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "JornaldaBand"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202708040102957057"], "created_at": "2019-12-05T21:55:16.000Z", "id": "1202708040102957057", "author_id": "31201557", "text": "No #JornaldaBand desta quinta (05), voc\u00ea vai ver:\n\n&gt; Saidinha de banco \u00e9 o 2\u00ba crime mais praticado na \u00e9poca perto do Natal;\n&gt; Pre\u00e7o do p\u00e3ozinho pode ser impactado pela alta do d\u00f3lar;\n&gt; Homem mata 4 e se suicida ap\u00f3s resultado de teste de DNA.\n\n\u00c9 \u00e0s 19h20: https://t.co/W33eGOswNG. https://t.co/pdpJ80VsX1", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9497, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202731368888881152"], "created_at": "2019-12-05T23:27:58.000Z", "id": "1202731368888881152", "author_id": "208144775", "text": "o \u00fanico dia que eu resolvo voltar de metr\u00f4 pra casa: usu\u00e1rio na via\n\nolha eu prefiro que meu nome vai parar no serasa de tanto cart\u00e3o de cr\u00e9dito em uber do que ficar passando raiva desse jeito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TKaGfNkxE5", "expanded_url": "http://atres.red/olliz1", "display_url": "atres.red/olliz1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/victima-violencia-machista-asesinada-2017-habia-pedido-proteccion-dos-meses-antes-denego_201912055de930c30cf29389df93466b.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202729362820358145"], "created_at": "2019-12-05T23:20:00.000Z", "id": "1202729362820358145", "author_id": "82084630", "text": "Una v\u00edctima de violencia machista hab\u00eda pedido protecci\u00f3n dos meses antes y se le deneg\u00f3 https://t.co/TKaGfNkxE5", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "ARENAOFICIAL", "id": "84123779"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202727111750029313"], "created_at": "2019-12-05T23:11:03.000Z", "id": "1202727111750029313", "author_id": "1056014712641634304", "text": "La fiera @ARENAOFICIAL est\u00e1 herida de muerte y en su \u00faltimo acto va a lanzarse con todo al estilo suicida.\nNOSOTROS tranquilos afilando la guarizama para el 2021.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9589, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8935, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2HItFpW61x", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1202728940906917890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2HItFpW61x", "media_key": "3_1202728886544535552"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2HItFpW61x", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1202728940906917890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2HItFpW61x", "media_key": "3_1202728886540361732"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2HItFpW61x", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1202728940906917890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2HItFpW61x", "media_key": "3_1202728886536196097"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2HItFpW61x", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1202728940906917890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2HItFpW61x", "media_key": "3_1202728886536167424"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 93, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202728940906917890"], "created_at": "2019-12-05T23:18:19.000Z", "id": "1202728940906917890", "author_id": "500290601", "text": "Novos posters de Birds Of Prey. Eu to apaixonada, olha os figurinos das meninas. #BirdsOfPrey https://t.co/2HItFpW61x", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 6, "like_count": 1703, "quote_count": 66}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/vzWNBfWYwN", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigomaguila_/status/1202603790215602176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vzWNBfWYwN", "media_key": "3_1202603778043731968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202603790215602176"], "created_at": "2019-12-05T15:01:01.000Z", "id": "1202603790215602176", "author_id": "191626008", "text": "Algum jovem disposto a me explicar que diabos \u00e9 post-grunge? https://t.co/vzWNBfWYwN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3307357282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202725621824135169"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/l6py92ojjA", "expanded_url": "https://twitter.com/mulhernocinema/status/1202728508042227714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l6py92ojjA", "media_key": "3_1202728501662617606"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202728508042227714"], "created_at": "2019-12-05T23:16:36.000Z", "id": "1202728508042227714", "author_id": "3307357282", "text": "Vai come\u00e7ar! https://t.co/l6py92ojjA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202727388423098368"], "created_at": "2019-12-05T23:12:09.000Z", "id": "1202727388423098368", "author_id": "1101251918054256647", "text": "algu\u00e9m pulou no trilho do metr\u00f4 da linha azul agora essa merda NAO ANDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202724238723080192"], "created_at": "2019-12-05T22:59:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 53, "tag": "Adrian"}, {"start": 54, "end": 62, "tag": "Adrian2"}]}, "id": "1202724238723080192", "author_id": "396474774", "text": "ADRIAN 2 LA VENDETTA\n\nPiersilvio si suicida.\n\n#Adrian\n#Adrian2", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/uBKCErogoj", "expanded_url": "https://twitter.com/gab_luc/status/1202727840170598401", "display_url": "twitter.com/gab_luc/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202730235323703296"], "created_at": "2019-12-05T23:23:28.000Z", "id": "1202730235323703296", "author_id": "2273113047", "text": "credo eu ja penso NAQUELE f\u00e3 dela https://t.co/uBKCErogoj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202725850812239873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.5106, "type": "Other", "normalized_text": "Ju\u00e1rez Atoche"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.7956, "type": "Place", "normalized_text": "Piura"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.5132, "type": "Other", "normalized_text": "Humala Heredia"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "Vela"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/l0nlHD8SPR", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarRomeroC/status/1202725850812239873", "display_url": "twitter.com/CesarRomeroC/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202728851480203264"], "created_at": "2019-12-05T23:17:58.000Z", "id": "1202728851480203264", "author_id": "132360976", "text": "Bien pi\u00f1a Ju\u00e1rez Atoche \u00bfno? Sus adjuntos en tr\u00e1fico de influencias, y otro antes en Piura denunciado por recibir dinero del tr\u00e1fico de drogas. \u00c9l mismo en denuncias por \u201carreglar\u201d una colaboraci\u00f3n contra los Humala Heredia. La pregunta es \u00bfC\u00f3mo Vela no lo sab\u00eda, o lo sab\u00eda? https://t.co/l0nlHD8SPR", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "711358303180361728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Noktair", "id": "711358303180361728"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5711, "type": "Person", "normalized_text": "Norman"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202726532516589569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1202728899911831554"], "created_at": "2019-12-05T23:18:10.000Z", "id": "1202728899911831554", "author_id": "159172901", "text": "@Noktair ojo, que aca querr\u00eda aclarar. Norman s\u00ed es valiente y transparente. Lo suficientemente transparente para que Emma le pudiera decir tan asertivamente lo que le pasaba.\nEmma lo que tiene es que no deja que lo l\u00f3gico la limite lo posible.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201955047149576195"}], "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/sSy7iTH5SJ", "expanded_url": "https://twitter.com/arthu666/status/1201955047149576195", "display_url": "twitter.com/arthu666/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1202728069070544897"], "created_at": "2019-12-05T23:14:51.000Z", "id": "1202728069070544897", "author_id": "1111119082659725312", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/sSy7iTH5SJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1202685395273736197"], "created_at": "2019-12-05T20:25:17.000Z", "id": "1202685395273736197", "author_id": "721813972786266113", "text": "Ningu\u00e9m tem culpa de morar na favela, ms infelizmente o bonitinho estava com quem n\u00e3o prestava e acabou com a sua pr\u00f3pria vida. Estava com pessoas erradas na hora errada.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "70d9237ded8be5f4"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Honduras", "id": "d862adecd71aa2a2"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}]}, "errors": [{"value": "1202754613323161601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202754613323161601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202754613323161601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202753978276237312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202753978276237312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202753978276237312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1139572188590354432", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1139572188590354432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139572188590354432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202741439085580294", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202741439085580294].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202741439085580294", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202748614377922560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202748614377922560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202748614377922560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202751520103714816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202751520103714816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202751520103714816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202748108184195072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202748108184195072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202748108184195072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1033547526895489024", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1033547526895489024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1033547526895489024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202745305801863169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202745305801863169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202745305801863169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202620541212995586", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202620541212995586].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202620541212995586", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202696996013953026", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202696996013953026", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202696996013953026].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "764188532441174016", "value": "764188532441174016", "detail": "User has been suspended: [764188532441174016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202721132853547008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202721132853547008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202721132853547008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202647095498416128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202647095498416128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202647095498416128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202726551353208833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202726551353208833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202726551353208833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202738744333414400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202738744333414400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202738744333414400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "794031294644649984", "value": "794031294644649984", "detail": "User has been suspended: [794031294644649984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202739143551393792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202739143551393792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202739143551393792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "300304395", "value": "300304395", "detail": "User has been suspended: [300304395].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202216034918420480", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202216034918420480", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202216034918420480].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202735245524643840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202735245524643840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202735245524643840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202732861046034433", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202732861046034433", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202732861046034433].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202734130976440321", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202734130976440321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202734130976440321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202731309883383809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202731309883383809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202731309883383809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1202714368460214272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202714368460214272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202714368460214272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1202032592658272256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1202032592658272256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1202032592658272256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1202660406025691138", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1202660406025691138].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1202660406025691138", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1202729779260280837", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1202729779260280837", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1202729779260280837].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1202759571846156288", "oldest_id": "1202729654236405761", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vf3yvilr7z0kn6hvu0nu7kxx9x9"}}