{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.4871, "type": "Other", "normalized_text": "Lim\u00edtrofe"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "Borderline"}]}, "text": "Acabei de descobrir que um conhecido, com o mesmo diagn\u00f3stico que eu, de Transtorno de Personalidade Lim\u00edtrofe/Borderline, se suicidou. Logo hoje, no dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, no setembro amarelo. Cada not\u00edcia dessas que ou\u00e7o morre um pouco de mim.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171616550006210560"], "created_at": "2019-09-11T02:48:47.000Z", "author_id": "46200708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1171616550006210560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616533153378304"], "created_at": "2019-09-11T02:48:43.000Z", "author_id": "957736603409031168", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "id": "1171616533153378304"}, {"text": "Gente ele se matou https://t.co/GCktwvUGQx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171616520767713280"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/GCktwvUGQx", "expanded_url": "https://t.co/GCktwvUGQx", "display_url": "t.co/GCktwvUGQx"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:48:40.000Z", "author_id": "2484652634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171616520767713280"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616457203093505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:48:25.000Z", "author_id": "2447717582", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171616457203093505"}, {"text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616453403058176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:48:24.000Z", "author_id": "106828972", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171616453403058176"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616432469229568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:48:19.000Z", "author_id": "110894704", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171616432469229568"}, {"text": "RT @GobTam_Norte: Una persona suicida da muchas se\u00f1ales, es importante hacerle sentir que no est\u00e1 sola y que existen opciones de ayuda. \n#D\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616428304285696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GobTam_Norte", "id": "850440511899004929"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:48:18.000Z", "author_id": "844327546187644934", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171438278135836677"}], "id": "1171616428304285696"}, {"text": "Q triste ...... c/40 segundos se suicida una persona ..... https://t.co/629R19zEOA", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171616395467067400"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/629R19zEOA", "expanded_url": "https://twitter.com/180uy/status/1171576337028370432", "display_url": "twitter.com/180uy/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:48:10.000Z", "author_id": "343104275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171576337028370432"}], "id": "1171616395467067400"}, {"text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616354019004416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:48:01.000Z", "author_id": "79064577", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171616354019004416"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616296376688640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:47:47.000Z", "author_id": "828762189456629760", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171616296376688640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "ALCOHOL"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.432, "type": "Place", "normalized_text": "CANNABIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bibliotecacij", "id": "87542992"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "ALCOHOL"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "CANNABIS"}, {"start": 52, "end": 61, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "adolescentes"}]}, "text": "RT @bibliotecacij: #ALCOHOL, #CANNABIS E INTENTO DE #SUICIDIO. En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616278454272000"], "created_at": "2019-09-11T02:47:43.000Z", "author_id": "137713445", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171452802536591361"}], "id": "1171616278454272000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171616278181752832"], "created_at": "2019-09-11T02:47:42.000Z", "author_id": "33800204", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171616278181752832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 146, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 147, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos en el mundo. Hay que estar atentos y ayudar a las personas deprimidas...a tiempo\n#WorldSuicidePreventionDay", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171616274545348609"], "created_at": "2019-09-11T02:47:42.000Z", "author_id": "114917727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171616274545348609"}, {"text": "RT @ignatiuswilde: Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616241502605312"], "created_at": "2019-09-11T02:47:34.000Z", "author_id": "295815636", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171601295909765120"}], "id": "1171616241502605312"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616240005263365"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:47:33.000Z", "author_id": "915791762", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171616240005263365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Frank"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.978, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "neuraivan", "id": "161500314"}]}, "text": "RT @NeuraIvan: Frank llega a un acuerdo con el FBI para declarar en contra de Michael. El d\u00eda de la audiencia, Michael aparece con el herma\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616212628987904"], "created_at": "2019-09-11T02:47:27.000Z", "author_id": "297065705", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171423670541012992"}], "id": "1171616212628987904"}, {"text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616200289390593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:47:24.000Z", "author_id": "3432020806", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "id": "1171616200289390593"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616151157256193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:47:12.000Z", "author_id": "1036007359", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171616151157256193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616105749725184"], "created_at": "2019-09-11T02:47:01.000Z", "author_id": "928876204765122560", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "id": "1171616105749725184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Vc nunca vai ser enganado por algu\u00e9m quanto o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida te enganou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171616079485067264"], "created_at": "2019-09-11T02:46:55.000Z", "author_id": "983327756640489473", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171616079485067264"}, {"text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171616038234066944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:46:45.000Z", "author_id": "4867893808", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "id": "1171616038234066944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171616002053943296"], "created_at": "2019-09-11T02:46:37.000Z", "author_id": "928876204765122560", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "id": "1171616002053943296"}, {"text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615989903056896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:46:34.000Z", "author_id": "1017437332381863936", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171615989903056896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 75, "probability": 0.6278, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno del Comportamiento"}]}, "text": "RT @MinisterioNQN: \ud83d\ude22Cuando una persona sufre un Trastorno del Comportamiento Suicida padece un problema multicausal y complejo, que deterio\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615981191553024"], "created_at": "2019-09-11T02:46:32.000Z", "author_id": "729996644989718529", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454978751250433"}], "id": "1171615981191553024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615972823838720"], "created_at": "2019-09-11T02:46:30.000Z", "author_id": "725458508439785472", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "id": "1171615972823838720"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615956709326849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:46:26.000Z", "author_id": "1125176805269352448", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171615956709326849"}, {"text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615900258062336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:46:12.000Z", "author_id": "3314554584", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "id": "1171615900258062336"}, {"text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615828132937729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:45:55.000Z", "author_id": "2539300031", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171615828132937729"}, {"text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615809220829186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:45:51.000Z", "author_id": "828448858124480513", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "id": "1171615809220829186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/MB92T85W3G", "expanded_url": "https://twitter.com/jaran_13/status/1171579868028514304", "display_url": "twitter.com/jaran_13/statu\u2026"}]}, "text": "Cuando el borracho cobarde nos quiso dominar por el est\u00f3mago.. Chile con calles libres del nombre del cobarde suicida \ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/MB92T85W3G", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0177fcb947770473"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171615780389212161"], "created_at": "2019-09-11T02:45:44.000Z", "author_id": "611805420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171579868028514304"}], "id": "1171615780389212161"}, {"text": "RT @hectoralonso: Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615749263319040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:45:36.000Z", "author_id": "231187090", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171255697239158787"}], "id": "1171615749263319040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171615713699803138"], "created_at": "2019-09-11T02:45:28.000Z", "author_id": "2482945382", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171615713699803138"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615699342712832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:45:24.000Z", "author_id": "1034209357498642437", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171615699342712832"}, {"text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615682624204800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:45:20.000Z", "author_id": "2539300031", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171615682624204800"}, {"text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615682443788289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:45:20.000Z", "author_id": "152321917", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171615682443788289"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 la gente se suicida? Una especialista responde - https://t.co/DYi3H9QsCU https://t.co/8C02i345NP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615634536488962"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/DYi3H9QsCU", "expanded_url": "https://www.elvocero.com.ec/2019/09/10/por-que-la-gente-se-suicida-una-especialista-responde/", "display_url": "elvocero.com.ec/2019/09/10/por\u2026"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/8C02i345NP", "expanded_url": "https://twitter.com/elvoceroec/status/1171615634536488962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8C02i345NP", "media_key": "3_1171615633018183681"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:45:09.000Z", "author_id": "1030572765273878529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171615634536488962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nicoambrogi", "id": "298553510"}]}, "text": "RT @Nicoambrogi: Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615622905683969"], "created_at": "2019-09-11T02:45:06.000Z", "author_id": "733487908691279872", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171462317042622464"}], "id": "1171615622905683969"}, {"text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615607281856513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:45:02.000Z", "author_id": "102569821", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171615607281856513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.8206, "type": "Other", "normalized_text": "UTPS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "180uy", "id": "158751170"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "jorgewlarranaga", "id": "17740491"}]}, "text": "@180uy UTPS (un tambo para cada suicida)\ncc: @jorgewlarranaga", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615575682035713"], "created_at": "2019-09-11T02:44:55.000Z", "author_id": "328227169", "in_reply_to_user_id": "158751170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171576337028370432"}], "id": "1171615575682035713"}, {"text": "RT @almendra_gd: Seg\u00fan estudios cada 40 segundos, una persona se suicida. El suicidio no es querer morir, es no saber c\u00f3mo seguir viviendo.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615567117193216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "almendra_gd", "id": "366433088"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:44:53.000Z", "author_id": "23378828", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171592466585346048"}], "id": "1171615567117193216"}, {"text": "RT @ignatiuswilde: Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615452369424384"], "created_at": "2019-09-11T02:44:26.000Z", "author_id": "1109807403493744640", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171601295909765120"}], "id": "1171615452369424384"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615416340406272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:44:17.000Z", "author_id": "176185604", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171615416340406272"}, {"text": "RT @anakakalks: mais um pastor que se suicidou..... igreja \u00e9 mais que marcar presen\u00e7a todo domingo, nos minist\u00e9rios ou apenas ser l\u00edder por\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171615376788131840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anakakalks", "id": "3033575841"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:44:08.000Z", "author_id": "187274020", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171579376581959686"}], "id": "1171615376788131840"}, {"text": "#INTERNACIONALES OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos https://t.co/K0zBuLSwJq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615344106123268"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/K0zBuLSwJq", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/10/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo-cada-40-segundos/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/10/oms\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "INTERNACIONALES"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:44:00.000Z", "author_id": "144558275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171615344106123268"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615335872638976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:43:58.000Z", "author_id": "1064676481870307328", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171615335872638976"}, {"text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615314385281024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:43:53.000Z", "author_id": "20817076", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171615314385281024"}, {"text": "RT @hospitalposadas: 10 de #Septiembre \ud83d\uddd3\n\n\u27a1\ufe0f D\u00cdA INTERNACIONAL DE #PREVENCI\u00d3N DEL #SUICIDIO\n\n\ud83d\udd39Centro de Asistencia al #Suicida \u27a1\ufe0f L\u00ednea gra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615289236176897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospitalposadas", "id": "2237584224"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 38, "tag": "Septiembre"}, {"start": 66, "end": 77, "tag": "PREVENCI\u00d3N"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:43:47.000Z", "author_id": "2352723157", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171480879320879105"}], "id": "1171615289236176897"}, {"text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615278247096321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:43:44.000Z", "author_id": "1063940003015913474", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "id": "1171615278247096321"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615250573123584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:43:37.000Z", "author_id": "2539300031", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171615250573123584"}, {"text": "RT @opsargentina: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615242972991489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:43:36.000Z", "author_id": "2352723157", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171544084240097281"}], "id": "1171615242972991489"}, {"text": "RT @ABCDigital: \ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es h\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615235821711365"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABCDigital", "id": "28191953"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:43:34.000Z", "author_id": "74878230", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171506199465881600"}], "id": "1171615235821711365"}, {"text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615218981625857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:43:30.000Z", "author_id": "338091902", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171615218981625857"}, {"text": "RT @_Pedro__Souza_: Alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que v\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171615173179785216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_pedro__souza_", "id": "1058417381154963456"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:43:19.000Z", "author_id": "1131175331065470977", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171593620983562242"}], "id": "1171615173179785216"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615143882571776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:43:12.000Z", "author_id": "1336836926", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171615143882571776"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171615072189321216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:42:55.000Z", "author_id": "905103535020363776", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171615072189321216"}, {"text": "\"ih, al\u00e1, minha amiga se matou, foi por falta do curso de franc\u00eas, certeza, 188?\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171615000928161792"], "created_at": "2019-09-11T02:42:38.000Z", "author_id": "949664375836639232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171615000928161792"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614975602896897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:42:32.000Z", "author_id": "66440721", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171614975602896897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171614940274319360"], "created_at": "2019-09-11T02:42:23.000Z", "author_id": "380725562", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171614940274319360"}, {"text": "RT @ignatiuswilde: Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614911463591937"], "created_at": "2019-09-11T02:42:17.000Z", "author_id": "59672847", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171601295909765120"}], "id": "1171614911463591937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171614893021257728"], "created_at": "2019-09-11T02:42:12.000Z", "author_id": "889292892736552960", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171614893021257728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Beltr\u00e3o"}]}, "text": "Um jovem do quartel Francisco Beltr\u00e3o  se matou por volta das 17:00hs da tarde dessa ter\u00e7a feira, com um tiro na pr\u00f3pria cabe\u00e7a devido a depress\u00e3o.\nQuando falamos de depress\u00e3o podem existir mil ou milhares de motivos +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171614873962373126"], "created_at": "2019-09-11T02:42:08.000Z", "author_id": "966664070035394561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171614873962373126"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171614860343500801"], "created_at": "2019-09-11T02:42:04.000Z", "author_id": "345095170", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "id": "1171614860343500801"}, {"text": "RT @Soy_Vivianita: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ay\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614845449490432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soy_Vivianita", "id": "956024810588524556"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:42:01.000Z", "author_id": "138962385", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171430574520561667"}], "id": "1171614845449490432"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614841368391680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:42:00.000Z", "author_id": "1958937240", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171614841368391680"}, {"text": "fiquei 3 dias sem vim em casa e quando cheguei saimon quase me matou de tanto que se esfregou em mim e n\u00e3o quis sair do meu colo por NADA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171614816202579968"], "created_at": "2019-09-11T02:41:54.000Z", "author_id": "2742737501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171614816202579968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171614795910516742"], "created_at": "2019-09-11T02:41:49.000Z", "author_id": "1528837753", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171614795910516742"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614784531369984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:41:46.000Z", "author_id": "721038080308822017", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171614784531369984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "At\u00f3micas"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 92, "username": "plumasatomicas", "id": "876788725"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/YhQoltJnp5", "expanded_url": "https://plumasatomicas.com/explicandolanoticia/que-hacer-amigo-suicida/", "display_url": "plumasatomicas.com/explicandolano\u2026"}]}, "text": "\u00bfQu\u00e9 hago si conozco a alguien que se quiere suicidar? \u2013 Plumas At\u00f3micas v\u00eda @plumasatomicas https://t.co/YhQoltJnp5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614681582252032"], "created_at": "2019-09-11T02:41:22.000Z", "author_id": "26087033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171614681582252032"}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614604574822405"], "created_at": "2019-09-11T02:41:03.000Z", "author_id": "704773460296224769", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171614604574822405"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614562778517504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:40:53.000Z", "author_id": "83373366", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171614562778517504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8849, "type": "Other", "normalized_text": "Lost"}]}, "text": "Minha m\u00e3e vendo Lost: ser\u00e1 se ela se matou gente?\n\nEu toda perdida na s\u00e9rie: oxi ela j\u00e1 n\u00e3o tava morta?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171614535750496256"], "created_at": "2019-09-11T02:40:47.000Z", "author_id": "715345845609242624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171614535750496256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7414, "type": "Person", "normalized_text": "Yuli"}]}, "text": "Yuli de mal genio en la cicla como la mejor loca suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614532793507841"], "created_at": "2019-09-11T02:40:46.000Z", "author_id": "347556886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171614532793507841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171614521649242112"], "created_at": "2019-09-11T02:40:44.000Z", "author_id": "61896159", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171614521649242112"}, {"text": "RT @licedoida: falei p minha mae do menino q se matou disse q a gnt sofre mt pressao e ela respondeu \"que press\u00e3o? vcs nao sabem oq \u00e9 sofre\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171614391709683713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LiceDoida", "id": "1324594472735379456"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:40:13.000Z", "author_id": "1022230528131563521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171563248598028288"}], "id": "1171614391709683713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6042, "type": "Other", "normalized_text": "anamnesis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Erendiragm", "id": "85159273"}]}, "text": "RT @Erendiragm: En una adecuada anamnesis debemos preguntar si nuestro paciente ha tenido alguna conducta suicida,  o si la ha presentado a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614375242678272"], "created_at": "2019-09-11T02:40:09.000Z", "author_id": "153140677", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171544040493289472"}], "id": "1171614375242678272"}, {"text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614369303732225"], "created_at": "2019-09-11T02:40:07.000Z", "author_id": "2211206196", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "id": "1171614369303732225"}, {"text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614303834841088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:39:52.000Z", "author_id": "2330498700", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171614303834841088"}, {"text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614258968371200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:39:41.000Z", "author_id": "1057687026634506240", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "id": "1171614258968371200"}, {"text": "@oblopa suicida psic\u00f3pata el pendejo !!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614257651290112"], "created_at": "2019-09-11T02:39:41.000Z", "author_id": "1194557155", "in_reply_to_user_id": "563117043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171612500640616448"}], "id": "1171614257651290112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171614225367732225"], "created_at": "2019-09-11T02:39:33.000Z", "author_id": "828749785247121408", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171614225367732225"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614211207811072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:39:30.000Z", "author_id": "302347711", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171614211207811072"}, {"text": "Setembro amarelo \u00e9 s\u00f3 pra quem j\u00e1 se matou n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171614207877492737"], "created_at": "2019-09-11T02:39:29.000Z", "author_id": "1028277245432029189", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171614207877492737"}, {"text": "Mais um pastor que se suicida, mais um que d\u00e1 sua vida pela igreja e n\u00e3o consegue cuidar da pr\u00f3pria vida, por favor, orem por seus l\u00edderes e pastores", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171614188952838146"], "created_at": "2019-09-11T02:39:24.000Z", "author_id": "709027290408157185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1171614188952838146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614186515959808"], "created_at": "2019-09-11T02:39:24.000Z", "author_id": "347601475", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "id": "1171614186515959808"}, {"text": "@NayaraFelizardo @SF_Moro Ahhh, mas se a pol\u00edcia matou ent\u00e3o tudo bem. N\u00e3o \u00e9 mesmo @jairbolsonaro?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171614182111961088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NayaraFelizardo", "id": "134122186"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 83, "end": 97, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:39:23.000Z", "author_id": "135756478", "in_reply_to_user_id": "134122186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171613657064755200"}], "id": "1171614182111961088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171614163371794436"], "created_at": "2019-09-11T02:39:18.000Z", "author_id": "967030315972743168", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171614163371794436"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ8", "id": "325756456"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Letamendi"}]}, "text": "RT @Salud_CZ8: Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614161241092096"], "created_at": "2019-09-11T02:39:18.000Z", "author_id": "1029514542152409088", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548473285586945"}], "id": "1171614161241092096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "WA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ziintetiized", "id": "95282081"}]}, "text": "RT @Ziintetiized: El n\u00famero es 55 5533 5533.\nAparte es muy f\u00e1cil de recordar. \nPueden enviar WA o realizar una llamada, en caso de que teng\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614145172647938"], "created_at": "2019-09-11T02:39:14.000Z", "author_id": "34639316", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448099241254918"}], "id": "1171614145172647938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6475, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky"}]}, "text": "S\u00f3 rindo com o Ricky Falando que o peixe dele se suicidou Hahahahah pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171614118157127681"], "created_at": "2019-09-11T02:39:07.000Z", "author_id": "44202345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171614118157127681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}]}, "text": "RT @CNNEE: Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171614110871695362"], "created_at": "2019-09-11T02:39:06.000Z", "author_id": "1359954590", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171542625062719488"}], "id": "1171614110871695362"}, {"text": "\u201cEl suicida quiere dejar de vivir\u201d\nNo! S\u00f3lo quiere dejar de vivir c\u00f3mo est\u00e1 viviendo!\nTiende tu mano, una palabra de aliento, una visi\u00f3n diferente, atenci\u00f3n oportuna. Puedes salvar una vida.\n#DiaMundialPrevencionDelSuicidio", "lang": "es", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171614008664711170"], "created_at": "2019-09-11T02:38:41.000Z", "author_id": "738079313807822852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171614008664711170", "entities": {"hashtags": [{"start": 191, "end": 223, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613980231528448"], "created_at": "2019-09-11T02:38:35.000Z", "author_id": "1095655777681911810", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "id": "1171613980231528448"}, {"text": "RT @Ireene_6: \u00bfRealmente voltean a ver quien los necesita o quien tiene ideaci\u00f3n suicida? \u00bfPostean por postear o solo ayudan a sus amigos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613979384434688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ireene_6", "id": "1307036110057623552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:38:34.000Z", "author_id": "441284444", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171609639252705280"}], "id": "1171613979384434688"}, {"text": "RT @tbaader: Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en ado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613976419024897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:38:34.000Z", "author_id": "920152598", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588717817081856"}], "id": "1171613976419024897"}, {"text": "RT @cancerianxx: gente, n\u00e3o divulguem a forma e nem os tu\u00edtes da pessoa que se suicidou, a exposi\u00e7\u00e3o pode ativar gatilhos em mt gente, aler\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171613967535562752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cancerianxx", "id": "1358764641963241474"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:38:32.000Z", "author_id": "1149216423073505281", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516215925198849"}], "id": "1171613967535562752"}, {"text": "Um amigo das antigas do meu irm\u00e3o se matou hoje, orra essas coisas me deixam mto ruim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171613891622854656"], "created_at": "2019-09-11T02:38:13.000Z", "author_id": "3031309896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171613891622854656"}, {"text": "Cada vez que subo una historia de fortnite se suicida un seguidor mio ajsjjsjssj", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1171613846320091136"], "created_at": "2019-09-11T02:38:03.000Z", "author_id": "611380677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171613846320091136"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613840104185856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:38:01.000Z", "author_id": "1002075795882422273", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171613840104185856"}, {"text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613832990646277"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:37:59.000Z", "author_id": "3378175804", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "id": "1171613832990646277"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613814456037376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:37:55.000Z", "author_id": "324160498", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171613814456037376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171613799947931650"], "created_at": "2019-09-11T02:37:52.000Z", "author_id": "101304110", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171613799947931650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171613759724544000"], "created_at": "2019-09-11T02:37:42.000Z", "author_id": "4465581616", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171613759724544000"}, {"text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613726383976448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:37:34.000Z", "author_id": "45880220", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171613726383976448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 54, "probability": 0.7981, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 55, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "A mentira \u00e9 homicida e suicida tamb\u00e9m. #SetembroAmarelo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171613713998188547"], "created_at": "2019-09-11T02:37:31.000Z", "author_id": "983568319113498624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171613713998188547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}]}, "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171613643827552257"], "created_at": "2019-09-11T02:37:14.000Z", "author_id": "15476381", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}], "id": "1171613643827552257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9635, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 53, "end": 62, "tag": "Facebook"}]}, "text": "RT @lajornadaonline: #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio | #Facebook no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que muestren lesiones autoinfligidas en sus plataf\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613585451208704"], "created_at": "2019-09-11T02:37:00.000Z", "author_id": "568521750", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171558973889101824"}], "id": "1171613585451208704"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613578224459776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:36:59.000Z", "author_id": "92986048", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171613578224459776"}, {"text": "No importa la plata, es al pedo. Con la vocaci\u00f3n pago la luz, el gas, la comida y todo eso *se suicida* https://t.co/HkdUft1ybQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613554266574850"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/HkdUft1ybQ", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1171599427007582208", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:36:53.000Z", "author_id": "146855359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171599427007582208"}], "id": "1171613554266574850"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613550873325575"], "created_at": "2019-09-11T02:36:52.000Z", "author_id": "2692076577", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171613550873325575"}, {"text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613546142154752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:36:51.000Z", "author_id": "477251965", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171613546142154752"}, {"text": "RT @INPRFM: En el @INPRFM estamos hablando sobre redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n en la conducta suicida, en nuestro segundo d\u00eda del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613530853793792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:36:47.000Z", "author_id": "2984916569", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439130128945152"}], "id": "1171613530853793792"}, {"text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171613466471387136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:36:32.000Z", "author_id": "2374615897", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "id": "1171613466471387136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613448528175106"], "created_at": "2019-09-11T02:36:28.000Z", "author_id": "1625890422", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "id": "1171613448528175106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171613416114589697"], "created_at": "2019-09-11T02:36:20.000Z", "author_id": "804084655016345600", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171613416114589697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "text": "RT @ZAMENZA: Camila matou o Aziz s\u00f3 pq continuam se cagando de colocar um assassino \u00edntegro em qualquer novela. Tem sempre que ser algum ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171613352247926784"], "created_at": "2019-09-11T02:36:05.000Z", "author_id": "602504175", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171547079925260289"}], "id": "1171613352247926784"}, {"text": "https://t.co/O930wZbznt https://t.co/rp2zbtxhRB", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1171613333801308160"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/O930wZbznt", "expanded_url": "https://lnkd.in/dYXW5HA", "display_url": "lnkd.in/dYXW5HA"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/rp2zbtxhRB", "expanded_url": "https://lnkd.in/dfK5_fc", "display_url": "lnkd.in/dfK5_fc"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:36:00.000Z", "author_id": "423222805", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171613333801308160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613238519312385"], "created_at": "2019-09-11T02:35:38.000Z", "author_id": "3340030611", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "id": "1171613238519312385"}, {"text": "@Fllwwws nop, ele matou td mundo segundo em coisas q ele acreditava q seriam certas e as atitudes dele fez cm q o mundo se transformasse nisso, matar ele causaria grandes estragos sem d\u00favida. aconteceu poderia ter sido menos sofrido pras pessoas obv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171613173205667840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Fllwwws", "id": "817099933048250368"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:35:22.000Z", "author_id": "1038871320346415106", "in_reply_to_user_id": "817099933048250368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171610042128195584"}], "id": "1171613173205667840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171613168763883530"], "created_at": "2019-09-11T02:35:21.000Z", "author_id": "1638509401", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171613168763883530"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613144646606848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:35:15.000Z", "author_id": "1208978244", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171613144646606848"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613115940777985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:35:09.000Z", "author_id": "3300976395", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171613115940777985"}, {"text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613107585724417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:35:07.000Z", "author_id": "1325017380", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171613107585724417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.6594, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Leonor38556523", "id": "1141462061953757189"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "sanchifranc", "id": "902896368313933824"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "leosilveyra619", "id": "2651306344"}]}, "text": "RT @Leonor38556523: @sanchifranc @leosilveyra619 Pero no tiene l\u00edmites? Nadie puede, en resguardo de la Naci\u00f3n , por el futuro, ponerle fre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613078842204160"], "created_at": "2019-09-11T02:35:00.000Z", "author_id": "928153842", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548719436750849"}], "id": "1171613078842204160"}, {"text": "oigan hoy es el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, yo fui (soy) una persona suicida, tengo depresi\u00f3n severa (por la que estoy medicada desde hace muchos a\u00f1os) as\u00ed que si necesitan hablar de algo, necesitan descargarse con alguien hablenme, yo si los entiendo...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613074731802624"], "created_at": "2019-09-11T02:34:59.000Z", "author_id": "418001962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171613074731802624"}, {"text": "RT @echegaray_mili: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171613037477978112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "echegaray_mili", "id": "950455831836942336"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:34:50.000Z", "author_id": "1003417884574584835", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171407137924423681"}], "id": "1171613037477978112"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612963670777856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:34:32.000Z", "author_id": "4591630396", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171612963670777856"}, {"text": "Sali\u00f3 pacto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612888689184768"], "created_at": "2019-09-11T02:34:14.000Z", "author_id": "1653051115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171612888689184768"}, {"text": "Cacha\u00e7a, absinto e sexo violento\n\nEu sou uma alco\u00f3latra suicida q n\u00e3o quer morrer https://t.co/JuvSBwCLEY", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171612874990657536"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JuvSBwCLEY", "expanded_url": "https://twitter.com/motlyecrue/status/1170673411812712448", "display_url": "twitter.com/motlyecrue/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:34:11.000Z", "author_id": "269438295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171612874990657536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612854484688896"], "created_at": "2019-09-11T02:34:06.000Z", "author_id": "929763670409826304", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1171612854484688896"}, {"text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612828014469127"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:34:00.000Z", "author_id": "1011785647428947968", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171612828014469127"}, {"text": "RT @irisfigueiredo: Ela se matou pouco antes do casamento, em um churrasco em fam\u00edlia. Enquanto todo mundo se divertia no quintal, ela deit\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171612821177679874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "irisfigueiredo", "id": "230206226"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:33:58.000Z", "author_id": "1056980070244462593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171580160040153088"}], "id": "1171612821177679874"}, {"text": "Viendo fotos de mi perro sospecho que sea un pote.cial suicida https://t.co/JR6vCA1hpn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612797433782272"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/JR6vCA1hpn", "expanded_url": "https://twitter.com/nildarivotril/status/1171612797433782272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JR6vCA1hpn", "media_key": "3_1171612723580481536"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/JR6vCA1hpn", "expanded_url": "https://twitter.com/nildarivotril/status/1171612797433782272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JR6vCA1hpn", "media_key": "3_1171612746766573569"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/JR6vCA1hpn", "expanded_url": "https://twitter.com/nildarivotril/status/1171612797433782272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JR6vCA1hpn", "media_key": "3_1171612755905982464"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/JR6vCA1hpn", "expanded_url": "https://twitter.com/nildarivotril/status/1171612797433782272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JR6vCA1hpn", "media_key": "3_1171612788655083520"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:33:53.000Z", "author_id": "2576488853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171612797433782272"}, {"text": "RT @irisfigueiredo: Toda vez que eu penso em suic\u00eddio, n\u00e3o s\u00e3o as minhas tentativas que vem \u00e0 minha mente. A \u00fanica lembran\u00e7a que tenho \u00e9 de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171612734204653568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "irisfigueiredo", "id": "230206226"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:33:38.000Z", "author_id": "1056980070244462593", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171578979238723584"}], "id": "1171612734204653568"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612689380061184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:33:27.000Z", "author_id": "244358295", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171612689380061184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171612666865094657"], "created_at": "2019-09-11T02:33:21.000Z", "author_id": "67180139", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171612666865094657"}, {"text": "@IusSaturalismo Y despu\u00e9s qui\u00e9n me suicida a mi?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612633172250624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IusSaturalismo", "id": "582792593"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:33:13.000Z", "author_id": "1048221869722226688", "in_reply_to_user_id": "582792593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171612482932269056"}], "id": "1171612633172250624"}, {"text": "RT @jrzv68: diputado, la gente se suicida porque no tiene pega, ni plata, ni nada...  \u00bfno le parece que por ah\u00ed debe venir la soluci\u00f3n, si\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612629061840896"], "created_at": "2019-09-11T02:33:12.000Z", "author_id": "1676990611", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171602027966816256"}], "id": "1171612629061840896"}, {"text": "Uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque n\u00e3o queria ser estuprada pelo pai, e a\u00ed???? Voc\u00eas acham mesmo que educa\u00e7\u00e3o sexual tem que ser ensinada em casa?? Ou voc\u00eas s\u00f3 dizem isso porque n\u00e3o tem opini\u00e3o pr\u00f3pria e nem base pra concordar com essa opini\u00e3o?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171612568751882241"], "created_at": "2019-09-11T02:32:58.000Z", "author_id": "1109999399919407105", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171612568751882241"}, {"text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612564675076096"], "created_at": "2019-09-11T02:32:57.000Z", "author_id": "929763670409826304", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171612564675076096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "RT @CCNews__: De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan important\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612510996377606"], "created_at": "2019-09-11T02:32:44.000Z", "author_id": "2909426545", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458057773076481"}], "id": "1171612510996377606"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171612480071749632"], "created_at": "2019-09-11T02:32:37.000Z", "author_id": "88670306", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171612480071749632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612426170765312"], "created_at": "2019-09-11T02:32:24.000Z", "author_id": "274713067", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "id": "1171612426170765312"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612407535407104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:32:20.000Z", "author_id": "128672274", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171612407535407104"}, {"text": "RT @MujerMaryvilla: * Pacientes con antecedentes de patolog\u00edas psiqui\u00e1tricas (las m\u00e1s frecuentes):\n- Psic\u00f3ticas (ej. Esquizofrenia): por la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612356939587584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:32:08.000Z", "author_id": "244361424", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171550445027889157"}], "id": "1171612356939587584"}, {"text": "RT @tbaader: En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las condu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612284130643974"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:31:50.000Z", "author_id": "46278456", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512548790689792"}], "id": "1171612284130643974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171612223124496384"], "created_at": "2019-09-11T02:31:36.000Z", "author_id": "44888977", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171612223124496384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612131298615296"], "created_at": "2019-09-11T02:31:14.000Z", "author_id": "1128567472016252928", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171612131298615296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.5966, "type": "Person", "normalized_text": "Jon"}]}, "text": "(Se 1, ep 2)\n\nMano, o que aconteceu com o Jon? Desculpa mas eu acho que ele n\u00e3o se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171612127863418883"], "created_at": "2019-09-11T02:31:13.000Z", "author_id": "1153499264133341184", "in_reply_to_user_id": "1153499264133341184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171591798046765056"}], "id": "1171612127863418883"}, {"text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612084796309506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:31:03.000Z", "author_id": "354369203", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171612084796309506"}, {"text": "RT @DrHistrionico: #HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612075036225547"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:31:00.000Z", "author_id": "270097027", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171448011152445440"}], "id": "1171612075036225547"}, {"text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612071592701952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:31:00.000Z", "author_id": "354369203", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171612071592701952"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171612063942270980"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:30:58.000Z", "author_id": "354369203", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171612063942270980"}, {"text": "RT @E4TMX: \u00a1En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos \u203c\ufe0f Ya es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os.\n\nS\u00edn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611982107070464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "E4TMX", "id": "1084941201046978562"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:30:38.000Z", "author_id": "952654445405286402", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171547219654336513"}], "id": "1171611982107070464"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 el suicidio ser\u00eda cosa de cobardes? \u00bfPuedes siquiera intentar imaginar el millar de pensamientos que pasan por una persona suicida? #RepensemosElSuicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611881804455936"], "created_at": "2019-09-11T02:30:14.000Z", "author_id": "485296297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171611881804455936", "entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 162, "tag": "RepensemosElSuicidio"}]}}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611878126247936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:30:13.000Z", "author_id": "474433513", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171611878126247936"}, {"text": "RT @TeamPoetero: \u201cEl suicida\n\nSu boca blanca\nllama a la nieve de la muerte;\nsu coraz\u00f3n encadenado\nse entrega el \u00e1ngel negro de su pecho\nque\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611829791076353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TeamPoetero", "id": "1014586405"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:30:02.000Z", "author_id": "767531232968060928", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483815300042752"}], "id": "1171611829791076353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611795922051072"], "created_at": "2019-09-11T02:29:54.000Z", "author_id": "3396189418", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "id": "1171611795922051072"}, {"text": "RT @Univ_Justicia: \u00bfCu\u00e1les son las fases de un pensamiento suicida? https://t.co/MQGC9NCwXV https://t.co/3vkjUNGm00", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611768650530816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Univ_Justicia", "id": "395105411"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/MQGC9NCwXV", "expanded_url": "http://eluni.mx/jj9evknvpb", "display_url": "eluni.mx/jj9evknvpb"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3vkjUNGm00", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Justicia/status/1171608252062326785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vkjUNGm00", "media_key": "3_1171608235037667328"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:29:47.000Z", "author_id": "1153510381442228225", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608252062326785"}], "id": "1171611768650530816"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611761100886016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:29:45.000Z", "author_id": "15086595", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171611761100886016"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611684252848129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:29:27.000Z", "author_id": "274713067", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171611684252848129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EstefyPosadas", "id": "2418376646"}]}, "text": "RT @EstefyPosadas: PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611675541196800"], "created_at": "2019-09-11T02:29:25.000Z", "author_id": "285163943", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171582370467725312"}], "id": "1171611675541196800"}, {"text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611669077864453"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:29:24.000Z", "author_id": "927903796210143232", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "id": "1171611669077864453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9596, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SEL_Adventures", "id": "971761367156969474"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "M\u00e9xico"}]}, "text": "RT @SEL_Adventures: #M\u00e9xico El suicidio es la segunda causa de muerte de adolescentes (15 a 19) y la quinta entre los 10 y 14 a\u00f1os.\n\nNadie\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611654926168064"], "created_at": "2019-09-11T02:29:20.000Z", "author_id": "86445166", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171449732826202113"}], "id": "1171611654926168064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171611649461145600"], "created_at": "2019-09-11T02:29:19.000Z", "author_id": "763078478531063808", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171611649461145600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}]}, "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611628380532742"], "created_at": "2019-09-11T02:29:14.000Z", "author_id": "150728919", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "id": "1171611628380532742"}, {"text": "@MaLorenaCardozo Pero dos diferentes. Ac\u00e1 siempre se suicida el mismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611563515621376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MaLorenaCardozo", "id": "156874503"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:28:58.000Z", "author_id": "42540043", "in_reply_to_user_id": "156874503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171599245562040320"}], "id": "1171611563515621376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171611537909387269"], "created_at": "2019-09-11T02:28:52.000Z", "author_id": "142347970", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171611537909387269"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611499284107264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:28:43.000Z", "author_id": "25807573", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171611499284107264"}, {"text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611458209275904"], "created_at": "2019-09-11T02:28:33.000Z", "author_id": "273504446", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171611458209275904"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611438194057216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:28:29.000Z", "author_id": "321452703", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171611438194057216"}, {"text": "RT @camicardonam: Perd\u00f3n pero para m\u00ed es imposible ver buenas intenciones con una publicaci\u00f3n, cuando no se toma el m\u00ednimo trabajo ni la em\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611432288423938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "camicardonam", "id": "264451561"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:28:27.000Z", "author_id": "26662075", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604160833347586"}], "id": "1171611432288423938"}, {"text": "RT @CNNEE: \u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611396720734208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 99, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:28:19.000Z", "author_id": "137352841", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535591327977474"}], "id": "1171611396720734208"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611382267207680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:28:15.000Z", "author_id": "142084889", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171611382267207680"}, {"text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611381507997696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:28:15.000Z", "author_id": "865663958", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171611381507997696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611379029221376"], "created_at": "2019-09-11T02:28:14.000Z", "author_id": "3111145546", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "id": "1171611379029221376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171611372892950529"], "created_at": "2019-09-11T02:28:13.000Z", "author_id": "204806708", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171611372892950529"}, {"text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611372280524800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:28:13.000Z", "author_id": "865663958", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171611372280524800"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611367029268481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:28:12.000Z", "author_id": "865663958", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171611367029268481"}, {"text": "RT @Dadocanales: El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611360804737024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:28:10.000Z", "author_id": "2322938341", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171504437753368580"}], "id": "1171611360804737024"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611242005483520"], "created_at": "2019-09-11T02:27:42.000Z", "author_id": "1195436024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171611242005483520"}, {"text": "RT @tbaader: Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en ado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611189228593154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:27:29.000Z", "author_id": "404493584", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588717817081856"}], "id": "1171611189228593154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "Rotary"}]}, "text": "Parando pra pensar o Rotary n\u00e3o afetou apenas a minha sa\u00fade mental a f\u00edsica tbm, mds aquele col\u00e9gio ainda vai matar algu\u00e9m se j\u00e1 n\u00e3o matou n\u00e9.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171611182056296448"], "created_at": "2019-09-11T02:27:27.000Z", "author_id": "1135956951786033154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171611182056296448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7856, "type": "Other", "normalized_text": "AAron"}, {"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "TheVoiceBrasil"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "TheVoiceBr"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/r2UsMBbjeV", "expanded_url": "https://twitter.com/tuiteiitt/status/1171611084664528896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r2UsMBbjeV", "media_key": "16_1171611073184768002"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 61, "tag": "TheVoiceBrasil"}, {"start": 62, "end": 73, "tag": "TheVoiceBr"}]}, "text": "AAron ele mesmo se matou. N\u00e3o acredito nisso. #TheVoiceBrasil #TheVoiceBr https://t.co/r2UsMBbjeV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171611084664528896"], "created_at": "2019-09-11T02:27:04.000Z", "author_id": "3923178321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171611084664528896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.4109, "type": "Place", "normalized_text": "Arena"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9732, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "linhadeter\u00e7a"}]}, "text": "#linhadeter\u00e7a boa noite, esse esquema do Fluminense \u00e9 \"suicida\" vai jogar na Arena, contra o Palmeiras, e entra com um volante, dois meias super lentos e 3 atacantes,\u00e9  not\u00f3rio q iria tomar goleada, nem precisa ser g\u00eanio para saber disso...", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "b809c19facb61f8e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171611083435597824"], "created_at": "2019-09-11T02:27:04.000Z", "author_id": "1031209173600686080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171611083435597824"}, {"text": "RT @nexandxr: Ya estoy entrando en estado de depresi\u00f3n suicida..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611077945286656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nexandxr", "id": "1412092155515084804"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:27:03.000Z", "author_id": "241278686", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171605358642700295"}], "id": "1171611077945286656"}, {"text": "@iamsamanthardz Es el reto suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611072081481733"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "iamsamanthardz", "id": "3748544425"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:27:01.000Z", "author_id": "899322339271168000", "in_reply_to_user_id": "3748544425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171610772474073088"}], "id": "1171611072081481733"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611071758684162"], "created_at": "2019-09-11T02:27:01.000Z", "author_id": "4277323817", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171611071758684162"}, {"text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611019975843845"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:26:49.000Z", "author_id": "1035285597429092352", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "id": "1171611019975843845"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611008307224576"], "created_at": "2019-09-11T02:26:46.000Z", "author_id": "159214424", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1171611008307224576"}, {"text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171611006130409472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:26:45.000Z", "author_id": "287425387", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "id": "1171611006130409472"}, {"text": "Fiz um bglh que meu pai se matou rindo djdbsjsbs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171610979811110912"], "created_at": "2019-09-11T02:26:39.000Z", "author_id": "978781198888685568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171610979811110912"}, {"text": "@babegrl_ Se a batata n\u00e3o me matou nos meus 3 anos de faetec, n\u00e3o me mata mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171610939013128192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "babegrl_", "id": "2368180312"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:26:29.000Z", "author_id": "1423722589", "in_reply_to_user_id": "2368180312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171609711059378176"}], "id": "1171610939013128192"}, {"text": "RT @Gacela1980: No me sirvi\u00f3:\n- Insistirme en que la soluci\u00f3n pasaba por ingresar o medicaci\u00f3n\n- Ser ingresada o llevarme a urgencias o cua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610914300334080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gacela1980", "id": "116832572"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:26:24.000Z", "author_id": "765056062672236544", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171394248811393024"}], "id": "1171610914300334080"}, {"text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610909023920130"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:26:22.000Z", "author_id": "305350402", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171610909023920130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7422, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedrophilippe_", "id": "82920195"}]}, "text": "RT @pedrophilippe_: \u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171610892552810496"], "created_at": "2019-09-11T02:26:18.000Z", "author_id": "3331613579", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171520331086909440"}], "id": "1171610892552810496"}, {"text": "Mas, gente, isso n\u00e3o significa que eu t\u00f4 mal. Hoje t\u00f4 benzona, s\u00f3 o pitel. Mas depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a que pode ter reca\u00edda e a idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 um pensamento intrusivo, no qual a gente n\u00e3o tem controle (caso n\u00e3o seja acompanhado por profissionais).", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171610889046413318"], "created_at": "2019-09-11T02:26:18.000Z", "author_id": "56572231", "in_reply_to_user_id": "56572231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171609899874365441"}], "id": "1171610889046413318"}, {"text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610782615793664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:25:52.000Z", "author_id": "912752450", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "id": "1171610782615793664"}, {"text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610774139277313"], "created_at": "2019-09-11T02:25:50.000Z", "author_id": "159214424", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171610774139277313"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610749585756161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:25:44.000Z", "author_id": "890649922747412480", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171610749585756161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171610736931627014"], "created_at": "2019-09-11T02:25:41.000Z", "author_id": "63168109", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171610736931627014"}, {"text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610717071532032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:25:37.000Z", "author_id": "247570804", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171610717071532032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171610709869957121"], "created_at": "2019-09-11T02:25:35.000Z", "author_id": "910376545918873600", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171610709869957121"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610686662828032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:25:29.000Z", "author_id": "247570804", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171610686662828032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610676508467200"], "created_at": "2019-09-11T02:25:27.000Z", "author_id": "903101153885511680", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "id": "1171610676508467200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171610663493537792"], "created_at": "2019-09-11T02:25:24.000Z", "author_id": "754422582670192643", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171610663493537792"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610663388684288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:25:24.000Z", "author_id": "870112603", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171610663388684288"}, {"text": "ok eu t\u00f4 chorando muito por causa do garoto q se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171610607273074689"], "created_at": "2019-09-11T02:25:10.000Z", "author_id": "3006748205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171610607273074689"}, {"text": "RT @hospitalposadas: 10 de #Septiembre \ud83d\uddd3\n\n\u27a1\ufe0f D\u00cdA INTERNACIONAL DE #PREVENCI\u00d3N DEL #SUICIDIO\n\n\ud83d\udd39Centro de Asistencia al #Suicida \u27a1\ufe0f L\u00ednea gra\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610574225952768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hospitalposadas", "id": "2237584224"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 38, "tag": "Septiembre"}, {"start": 66, "end": 77, "tag": "PREVENCI\u00d3N"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:25:03.000Z", "author_id": "151842630", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171480879320879105"}], "id": "1171610574225952768"}, {"text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610459138658304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:24:35.000Z", "author_id": "341159315", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171610459138658304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610410983862272"], "created_at": "2019-09-11T02:24:24.000Z", "author_id": "1143495890", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171610410983862272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.4502, "type": "Other", "normalized_text": "Tecnolog\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elsolde_tampico", "id": "2460518449"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/e7hvFDDBQr", "expanded_url": "https://www.elsoldetampico.com.mx/finanzas/tecnologia/facebook-prohibe-imagenes-de-lesiones-autoinfligidas-dia-mundial-de-prevencion-del-suicidio-4163361.html", "display_url": "elsoldetampico.com.mx/finanzas/tecno\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "Tecnolog\u00eda"}]}, "text": "RT @elsolde_tampico: #Tecnolog\u00eda | La famosa red social endureci\u00f3 su pol\u00edtica sobre contenido suicida\n\nhttps://t.co/e7hvFDDBQr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610379870515202"], "created_at": "2019-09-11T02:24:16.000Z", "author_id": "562420013", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171609304165703680"}], "id": "1171610379870515202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.704, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jfncOJJOfs", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/esquadrao-suicida-equipe-ganhara-nova-formacao-nos-quadrinhos.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/esquadrao\u2026"}]}, "text": "RT @LegiaoDosHerois: Esquadr\u00e3o Suicida - Equipe ganhar\u00e1 nova forma\u00e7\u00e3o inusitada nos quadrinhos!\n\n&gt;&gt; https://t.co/jfncOJJOfs https://t.co/tr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171610304763052032"], "created_at": "2019-09-11T02:23:58.000Z", "author_id": "4718692360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171592553738702848"}], "id": "1171610304763052032"}, {"text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610291077079041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:23:55.000Z", "author_id": "234044836", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171610291077079041"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610276061437952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:23:51.000Z", "author_id": "234044836", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171610276061437952"}, {"text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610251004694529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:23:45.000Z", "author_id": "116044239", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171610251004694529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 138, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mund"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elbuho_pe", "id": "53443209"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 84, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "suicidio"}]}, "text": "RT @elbuho_pe: -SE PUEDE PREVENIR. Este martes es el d\u00eda mundial para la #prevenci\u00f3n del #suicidio. Seg\u00fan los datos de la Organizaci\u00f3n Mund\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610171673653249"], "created_at": "2019-09-11T02:23:27.000Z", "author_id": "870757549", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171605426384842753"}], "id": "1171610171673653249"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610146570739718"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:23:21.000Z", "author_id": "1131563821699600384", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171610146570739718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610114740105217"], "created_at": "2019-09-11T02:23:13.000Z", "author_id": "312290486", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "id": "1171610114740105217"}, {"text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610097342132225"], "created_at": "2019-09-11T02:23:09.000Z", "author_id": "312290486", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171610097342132225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4522, "type": "Organization", "normalized_text": "ASSE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aniiphoenix", "id": "75782659"}]}, "text": "RT @aniiphoenix: En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610073845698560"], "created_at": "2019-09-11T02:23:03.000Z", "author_id": "759442629893455873", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171427960877793280"}], "id": "1171610073845698560"}, {"text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171610071199113216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:23:03.000Z", "author_id": "452161729", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "id": "1171610071199113216"}, {"text": "RT @Floresdelaurel: 5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609982372057088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Floresdelaurel", "id": "144539373"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:22:41.000Z", "author_id": "3288001552", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171474512933609472"}], "id": "1171609982372057088"}, {"text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609765967011842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:21:50.000Z", "author_id": "876880983286579202", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171609765967011842"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609755019821058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:21:47.000Z", "author_id": "876880983286579202", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171609755019821058"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609736879513601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:21:43.000Z", "author_id": "3082766152", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171609736879513601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171609724783144965"], "created_at": "2019-09-11T02:21:40.000Z", "author_id": "392643365", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171609724783144965"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609690729525248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:21:32.000Z", "author_id": "43769493", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171609690729525248"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609653056348161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:21:23.000Z", "author_id": "141325204", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171609653056348161"}, {"text": "\u00bfRealmente voltean a ver quien los necesita o quien tiene ideaci\u00f3n suicida? \u00bfPostean por postear o solo ayudan a sus amigos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609639252705280"], "created_at": "2019-09-11T02:21:20.000Z", "author_id": "156765532", "in_reply_to_user_id": "156765532", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171609637872816128"}], "id": "1171609639252705280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171609638724354049"], "created_at": "2019-09-11T02:21:19.000Z", "author_id": "1060665185076211718", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171609638724354049"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609588342431744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:21:07.000Z", "author_id": "18081487", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171609588342431744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609578246692864"], "created_at": "2019-09-11T02:21:05.000Z", "author_id": "571182232", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1171609578246692864"}, {"text": "nossa o amigo do meu irm\u00e3o se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171609563587579905"], "created_at": "2019-09-11T02:21:02.000Z", "author_id": "987834246718021633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171609563587579905"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609558327816192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:21:00.000Z", "author_id": "3210651953", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171609558327816192"}, {"text": "RT @hectoralonso: Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609553970053121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "hectoralonso", "id": "54135935"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:20:59.000Z", "author_id": "1143999529", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171255697239158787"}], "id": "1171609553970053121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171609532147097600"], "created_at": "2019-09-11T02:20:54.000Z", "author_id": "2874136750", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171609532147097600"}, {"text": "RT @MechiValle: Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609529970302976"], "created_at": "2019-09-11T02:20:54.000Z", "author_id": "571182232", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597975132475392"}], "id": "1171609529970302976"}, {"text": "Suicida nivel: Se queda en una parada desolada esperando que pase la lluvia, porque anda limpia. \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609492427071489"], "created_at": "2019-09-11T02:20:45.000Z", "author_id": "417546982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171609492427071489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.6711, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FernandOdont", "id": "304697538"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "lisbethmarina", "id": "80224259"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "ernemogollones", "id": "117941367"}]}, "text": "RT @FernandOdont: @lisbethmarina @ernemogollones Lee esta noticia Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OtbQw7\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609483392487424"], "created_at": "2019-09-11T02:20:42.000Z", "author_id": "37718806", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171607437809508352"}], "id": "1171609483392487424"}, {"text": "RT @erregina: Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609438400262145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "erregina", "id": "775183902"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:20:32.000Z", "author_id": "37808858", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588939137900544"}], "id": "1171609438400262145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171609389381410816"], "created_at": "2019-09-11T02:20:20.000Z", "author_id": "1880568266", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171609389381410816"}, {"text": "#Internacional \n\n@WHO exhorta a prevenir suicidios como pol\u00edtica p\u00fablica; pues cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \n\n#Noticias\u00c9nfasis \n\nhttps://t.co/NpVY6oD1Am", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609320104124416"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 21, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/NpVY6oD1Am", "expanded_url": "https://noticiasenfasis.com.mx/oms-exhorta-a-prevenir-suicidios-como-politica-publica", "display_url": "noticiasenfasis.com.mx/oms-exhorta-a-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 134, "end": 150, "tag": "Noticias\u00c9nfasis"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:20:04.000Z", "author_id": "3872706554", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171609320104124416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}]}, "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609308750057472"], "created_at": "2019-09-11T02:20:01.000Z", "author_id": "604612564", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "id": "1171609308750057472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4418, "type": "Other", "normalized_text": "Tecnolog\u00eda"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/e7hvFDDBQr", "expanded_url": "https://www.elsoldetampico.com.mx/finanzas/tecnologia/facebook-prohibe-imagenes-de-lesiones-autoinfligidas-dia-mundial-de-prevencion-del-suicidio-4163361.html", "display_url": "elsoldetampico.com.mx/finanzas/tecno\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Tecnolog\u00eda"}]}, "text": "#Tecnolog\u00eda | La famosa red social endureci\u00f3 su pol\u00edtica sobre contenido suicida\n\nhttps://t.co/e7hvFDDBQr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609304165703680"], "created_at": "2019-09-11T02:20:00.000Z", "author_id": "2460518449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171609304165703680"}, {"text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171609249467850753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:19:47.000Z", "author_id": "1043320425042903040", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "id": "1171609249467850753"}, {"text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609160682807296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:19:26.000Z", "author_id": "853808959672733697", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171609160682807296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 141, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "FernandoFerreiradeLoanda"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/QI1pHl5uaL", "expanded_url": "https://poesiacuatro.blogspot.com/2019/09/fernando-ferreira-de-loanda_8.html?m=1", "display_url": "poesiacuatro.blogspot.com/2019/09/fernan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://poesiacuatro.blogspot.com/2019/09/fernando-ferreira-de-loanda_8.html?m=1"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 142, "tag": "FernandoFerreiradeLoanda"}]}, "text": "\"Pardo mundo incons\u00fatil,\nla ilusi\u00f3n navega\nbajo el extinto albedr\u00edo\ndel retardado suicida\nque purifica esperanzas\".\n\n#FernandoFerreiradeLoanda\n\nhttps://t.co/QI1pHl5uaL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609157348286465"], "created_at": "2019-09-11T02:19:25.000Z", "author_id": "410426874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1171609157348286465"}, {"text": "RT @irisfigueiredo: Toda vez que eu penso em suic\u00eddio, n\u00e3o s\u00e3o as minhas tentativas que vem \u00e0 minha mente. A \u00fanica lembran\u00e7a que tenho \u00e9 de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171609139988049921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "irisfigueiredo", "id": "230206226"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:19:21.000Z", "author_id": "836404818176577536", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171578979238723584"}], "id": "1171609139988049921"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609120509702147"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:19:16.000Z", "author_id": "336873034", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171609120509702147"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}]}, "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609041908436992"], "created_at": "2019-09-11T02:18:57.000Z", "author_id": "19854620", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "id": "1171609041908436992"}, {"text": "RT @tathiane_vidal: Caraca mano \nA mina se matou pq seria presa por 6 meses \n\nCrime dela: se vestir de homem pra tentar ver o time do cora\u00e7\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171608908869357568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tathiane_vidal", "id": "68503128"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:18:25.000Z", "author_id": "41963065", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171420057282306048"}], "id": "1171608908869357568"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608884693405698"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:18:20.000Z", "author_id": "1915712718", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171608884693405698"}, {"text": "RT @ntchile: \u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608881509928961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ntchile", "id": "118536654"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 71, "end": 77, "tag": "morir"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:18:19.000Z", "author_id": "88912891", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459896870522885"}], "id": "1171608881509928961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608869245739010"], "created_at": "2019-09-11T02:18:16.000Z", "author_id": "571182232", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "id": "1171608869245739010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.7393, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.6952, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "duhnia", "id": "124357599"}, {"start": 78, "end": 82, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "text": "RT @duhnia: Una persona se suicida cada 40 segundos a nivel mundial, seg\u00fan la @WHO. Hoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. htt\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608865907105794"], "created_at": "2019-09-11T02:18:15.000Z", "author_id": "17698458", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171455590775738368"}], "id": "1171608865907105794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "catanpeist", "id": "186595337"}]}, "text": "@catanpeist Cristo sab\u00eda que iba morir en la cruz (\"Padre, aparta de m\u00ed este caliz\"). Es, en ese aspecto, el primer suicida de nuestra era.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608768486002688"], "created_at": "2019-09-11T02:17:52.000Z", "author_id": "868140664852287489", "in_reply_to_user_id": "186595337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171552951715934208"}], "id": "1171608768486002688"}, {"text": "@GerardoQuirinoV D\u00eda para reflexionar sobre la conducta suicida!!! Solidaridad y apoyo total!!! \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608749246517249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GerardoQuirinoV", "id": "2496379940"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:17:47.000Z", "author_id": "1102614287695011840", "in_reply_to_user_id": "2496379940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171435810903576576"}], "id": "1171608749246517249"}, {"text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608729038594048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:17:43.000Z", "author_id": "2554730222", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171608729038594048"}, {"text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608693517037568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:17:34.000Z", "author_id": "2554730222", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171608693517037568"}, {"text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608687175249921"], "created_at": "2019-09-11T02:17:33.000Z", "author_id": "571182232", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171608687175249921"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608664261713921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:17:27.000Z", "author_id": "2554730222", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171608664261713921"}, {"text": "RT @MechiValle: Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608651901145088"], "created_at": "2019-09-11T02:17:24.000Z", "author_id": "571182232", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588490422890496"}], "id": "1171608651901145088"}, {"text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608651062272000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:17:24.000Z", "author_id": "929136991295475713", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171608651062272000"}, {"text": "RT @Univ_Justicia: \u00bfCu\u00e1les son las fases de un pensamiento suicida? https://t.co/MQGC9NCwXV https://t.co/3vkjUNGm00", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608648755351552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Univ_Justicia", "id": "395105411"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/MQGC9NCwXV", "expanded_url": "http://eluni.mx/jj9evknvpb", "display_url": "eluni.mx/jj9evknvpb"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/3vkjUNGm00", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Justicia/status/1171608252062326785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vkjUNGm00", "media_key": "3_1171608235037667328"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:17:23.000Z", "author_id": "16676396", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608252062326785"}], "id": "1171608648755351552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "majulluis", "id": "142684449"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "text": "@majulluis @alferdez @JuanGrabois @A24COM El que lo vota Fern\u00e1ndez es un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608626307489792"], "created_at": "2019-09-11T02:17:18.000Z", "author_id": "158218244", "in_reply_to_user_id": "142684449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171553697953984512"}], "id": "1171608626307489792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171608619953078272"], "created_at": "2019-09-11T02:17:17.000Z", "author_id": "4288453311", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171608619953078272"}, {"text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608618959028224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:17:16.000Z", "author_id": "3398959840", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171608618959028224"}, {"text": "RT @TeoCotidiana: Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608573194973184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TeoCotidiana", "id": "1164849072"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:17:05.000Z", "author_id": "772855801622962176", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171608353900027904"}], "id": "1171608573194973184"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608468308058112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:16:40.000Z", "author_id": "91709467", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171608468308058112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8511, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/n5nNtRHbtA", "expanded_url": "https://twitter.com/gi_bs3/status/1171537244265623552", "display_url": "twitter.com/gi_bs3/status/\u2026"}]}, "text": "Se eles existem gra\u00e7as a Deus \u00e9 pq o agrot\u00f3xico ainda n\u00e3o matou eles, agrade\u00e7a in\u00fatil https://t.co/n5nNtRHbtA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171608414243479553"], "created_at": "2019-09-11T02:16:28.000Z", "author_id": "2855708680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171608414243479553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171608393687142400"], "created_at": "2019-09-11T02:16:23.000Z", "author_id": "858434873794736128", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171608393687142400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608383784460289"], "created_at": "2019-09-11T02:16:20.000Z", "author_id": "929136991295475713", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "id": "1171608383784460289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}]}, "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608382802931713"], "created_at": "2019-09-11T02:16:20.000Z", "author_id": "392202545", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "id": "1171608382802931713"}, {"text": "Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en tu universidad o en tu casa... S\u00e9 el amor de Dios para esa persona.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608353900027904"], "created_at": "2019-09-11T02:16:13.000Z", "author_id": "1164849072", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "id": "1171608353900027904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608331963772928"], "created_at": "2019-09-11T02:16:08.000Z", "author_id": "176011143", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171608331963772928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "ALCOHOL"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.432, "type": "Place", "normalized_text": "CANNABIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bibliotecacij", "id": "87542992"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "ALCOHOL"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "CANNABIS"}, {"start": 52, "end": 61, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "adolescentes"}]}, "text": "RT @bibliotecacij: #ALCOHOL, #CANNABIS E INTENTO DE #SUICIDIO. En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608299726352384"], "created_at": "2019-09-11T02:16:00.000Z", "author_id": "316754317", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171452802536591361"}], "id": "1171608299726352384"}, {"text": "RT @PorcoDoFuturo: O primeiro tempo n\u00e3o me agradou, mas o time se soltou mais no segundo tempo e matou o jogo.\nApesar da boa vit\u00f3ria hoje o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171608276510920709"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PorcoDoFuturo", "id": "1179882907"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:15:55.000Z", "author_id": "365600212", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171602099022585856"}], "id": "1171608276510920709"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1les son las fases de un pensamiento suicida? https://t.co/MQGC9NCwXV https://t.co/3vkjUNGm00", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608252062326785"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/MQGC9NCwXV", "expanded_url": "http://eluni.mx/jj9evknvpb", "display_url": "eluni.mx/jj9evknvpb"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3vkjUNGm00", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Justicia/status/1171608252062326785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vkjUNGm00", "media_key": "3_1171608235037667328"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:15:49.000Z", "author_id": "395105411", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "id": "1171608252062326785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171608226720288773"], "created_at": "2019-09-11T02:15:43.000Z", "author_id": "871523573168566272", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171608226720288773"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171608221532004353"], "created_at": "2019-09-11T02:15:42.000Z", "author_id": "734787676256280576", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171608221532004353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171608206277320704"], "created_at": "2019-09-11T02:15:38.000Z", "author_id": "1008425915095900160", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171608206277320704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171608173586915328"], "created_at": "2019-09-11T02:15:30.000Z", "author_id": "143762433", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171608173586915328"}, {"text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608164736917505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:15:28.000Z", "author_id": "591216674", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171608164736917505"}, {"text": "RT @erregina: Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608149549342721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "erregina", "id": "775183902"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:15:24.000Z", "author_id": "59935803", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588939137900544"}], "id": "1171608149549342721"}, {"text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608137314578432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:15:22.000Z", "author_id": "1113803455", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171608137314578432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5756, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aritelch", "id": "93476700"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "Depresion"}, {"start": 130, "end": 139, "tag": "Ansiedad"}]}, "text": "RT @aritelch: El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608132507684865"], "created_at": "2019-09-11T02:15:20.000Z", "author_id": "1086480059341230080", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171598616953315328"}], "id": "1171608132507684865"}, {"text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608119434240000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:15:17.000Z", "author_id": "1041763686229135360", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171608119434240000"}, {"text": "RT @marthadebayle: \u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608020096356352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:14:54.000Z", "author_id": "1152336408423673859", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479345895919616"}], "id": "1171608020096356352"}, {"text": "#Infograf\u00edaLJM \n\nHoy es el #DiaMundialPrevencionSuicidio uno de los problemas de salud p\u00fablica m\u00e1s alarmantes y menos visibles.  https://t.co/lrpU2gQXeg https://t.co/H3LjGbCSj3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607971727597568"], "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/lrpU2gQXeg", "expanded_url": "https://www.lajornadamaya.mx/2019-09-09/Cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo--OMS", "display_url": "lajornadamaya.mx/2019-09-09/Cad\u2026"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/H3LjGbCSj3", "expanded_url": "https://twitter.com/LaJornadaMaya/status/1171607971727597568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H3LjGbCSj3", "media_key": "3_1171607952182169601"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Infograf\u00edaLJM"}, {"start": 27, "end": 56, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:14:42.000Z", "author_id": "2749764192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171607971727597568"}, {"text": "Denme una respuesta no suicida de por qu\u00e9 a veces me despierto y tengo ganas de llorar aunque no haya tenido pesadillas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607963573858305"], "created_at": "2019-09-11T02:14:40.000Z", "author_id": "500140269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171607963573858305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171607950231822336"], "created_at": "2019-09-11T02:14:37.000Z", "author_id": "536440937", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171607950231822336"}, {"text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607893164154880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:14:23.000Z", "author_id": "100086424", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171607893164154880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171607783298523136"], "created_at": "2019-09-11T02:13:57.000Z", "author_id": "44498007", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171607783298523136"}, {"text": "RT @Frei_Cebolinha: Jogo marmita fria de arroz, feij\u00e3o, chuchu refogado e zoiudo, mas o importante \u00e9 que matou a fome;  vieram os 3 pts. Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171607764243795969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Frei_Cebolinha", "id": "1005390422"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:13:53.000Z", "author_id": "4603485693", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171606090158694400"}], "id": "1171607764243795969"}, {"text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo: son 800.000 casos al a\u00f1o https://t.co/w73NXz6YZV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607760812859394"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/w73NXz6YZV", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/mundo/cada-40-segundos-suicida-persona-mundo-PP764280", "display_url": "pulzo.com/mundo/cada-40-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:13:52.000Z", "author_id": "65649595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171607760812859394"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607747261095938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:13:49.000Z", "author_id": "919448588", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171607747261095938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171607591220330496"], "created_at": "2019-09-11T02:13:11.000Z", "author_id": "3645915263", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171607591220330496"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607563353362432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:13:05.000Z", "author_id": "45294369", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171607563353362432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171607546278424576"], "created_at": "2019-09-11T02:13:01.000Z", "author_id": "3108724851", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171607546278424576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6053, "type": "Place", "normalized_text": "TABU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PitaOjedaSoy", "id": "102202370"}]}, "text": "@PitaOjedaSoy Hablar de suicidio sigue siendo TABU dentro las familias mexicanas cuando alguien se suicida la familia no lo acepta \"Tuvo un accidente\" \"Estaba malito\" \"Tenia una enfermedad\" y en la mayor\u00eda de los casos el estigma es muy DURO.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607516590923776"], "created_at": "2019-09-11T02:12:54.000Z", "author_id": "1157462743944876032", "in_reply_to_user_id": "102202370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171607516590923776"}, {"text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607515727126528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:12:53.000Z", "author_id": "765534577301520384", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171607515727126528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9591, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 204, "end": 212, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "palmeiras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlexMuller93", "id": "52408837"}]}, "text": "@AlexMuller93 Mais n\u00e3o foi o Palmeiras que bateu e sim o Fluminense que suicidou se\nTime do Fluminense estava mais lento que o time de \" casados\" do estaleiro naval que eu trabalhei\nN\u00e3o iluda o torcedor, palmeiras ganhou ,por\u00e9m o placar n\u00e3o traduz o jogo feito", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171607483032514571"], "created_at": "2019-09-11T02:12:46.000Z", "author_id": "857000189554544640", "in_reply_to_user_id": "52408837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171603225792995328"}], "id": "1171607483032514571"}, {"text": "RT @ignatiuswilde: Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607450077843456"], "created_at": "2019-09-11T02:12:38.000Z", "author_id": "521897094", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171601295909765120"}], "id": "1171607450077843456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.764, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lisbethmarina", "id": "80224259"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "ernemogollones", "id": "117941367"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/OtbQw7JYQu", "expanded_url": "https://cnn.it/2ZOKNJ6", "display_url": "cnn.it/2ZOKNJ6"}]}, "text": "@lisbethmarina @ernemogollones Lee esta noticia Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OtbQw7JYQu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607437809508352"], "created_at": "2019-09-11T02:12:35.000Z", "author_id": "304697538", "in_reply_to_user_id": "80224259", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171598918074978309"}], "id": "1171607437809508352"}, {"text": "RT @ignatiuswilde: Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607424681291777"], "created_at": "2019-09-11T02:12:32.000Z", "author_id": "38052170", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171601295909765120"}], "id": "1171607424681291777"}, {"text": "Sem contar aquela hist\u00f3ria infeliz do integrante de outro grupo que suicidou, e o fdp teve a pachorra de \"fazer react\". Se foder, mano.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171607418444353536"], "created_at": "2019-09-11T02:12:30.000Z", "author_id": "1160641210211549184", "in_reply_to_user_id": "1160641210211549184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171607082916884481"}], "id": "1171607418444353536"}, {"text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607357308190720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:12:16.000Z", "author_id": "152452783", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171607357308190720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171607310218776576"], "created_at": "2019-09-11T02:12:04.000Z", "author_id": "145423354", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171607310218776576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Jarrid Wilson"}]}, "text": "descobrir que o Jarrid Wilson tirou a pr\u00f3pria vida ontem acabou comigo agora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171607293693239296"], "created_at": "2019-09-11T02:12:00.000Z", "author_id": "929894824785965056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171607293693239296"}, {"text": "No le teme a la muerte alguien que vive como un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607285853904898"], "created_at": "2019-09-11T02:11:59.000Z", "author_id": "926525047816228864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171607285853904898"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607245932699649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:11:49.000Z", "author_id": "912028942676189190", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171607245932699649"}, {"text": "RT @MechiValle: Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607206996979712"], "created_at": "2019-09-11T02:11:40.000Z", "author_id": "3393117423", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597975132475392"}], "id": "1171607206996979712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607161618780160"], "created_at": "2019-09-11T02:11:29.000Z", "author_id": "373565760", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171607161618780160"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607121244368896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:11:19.000Z", "author_id": "844644110", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171607121244368896"}, {"text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607103238234112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:11:15.000Z", "author_id": "920794964212273152", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "id": "1171607103238234112"}, {"text": "RT @marsobernieves: En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607066185781249"], "created_at": "2019-09-11T02:11:06.000Z", "author_id": "802502107706380288", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171190034327900160"}], "id": "1171607066185781249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5719, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 67, "end": 81, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetclicPortugal", "id": "31427142"}]}, "text": "RT @BetclicPortugal: AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia c\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171607052155834369"], "created_at": "2019-09-11T02:11:03.000Z", "author_id": "1163840186641518592", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171439018598207488"}], "id": "1171607052155834369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}]}, "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607051077902343"], "created_at": "2019-09-11T02:11:03.000Z", "author_id": "312784108", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "id": "1171607051077902343"}, {"text": "a minha teoria sobre o filme psicopata americano:\n\nele n\u00e3o matou ningu\u00e9m tudo se tratava de um surto, o investigador nunca existiu era tudo fruto da cabe\u00e7a dele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171607038520156160"], "created_at": "2019-09-11T02:11:00.000Z", "author_id": "1155973976180572160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171607038520156160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 90, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pr_alvarenga", "id": "30875395"}]}, "text": "RT @pr_alvarenga: \u201cQuem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 assassino mas sim um suicida.\u201d (Mill\u00f4r Fernandes)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171607029544378368"], "created_at": "2019-09-11T02:10:57.000Z", "author_id": "108780544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171592088330391558"}], "id": "1171607029544378368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171607028902563841"], "created_at": "2019-09-11T02:10:57.000Z", "author_id": "822270072492269569", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171607028902563841"}, {"text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606997919260672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:10:50.000Z", "author_id": "1249827902", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171606997919260672"}, {"text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606965417467904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:10:42.000Z", "author_id": "407294179", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "id": "1171606965417467904"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171606952444608513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:10:39.000Z", "author_id": "2795890876", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "id": "1171606952444608513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171606925966041089"], "created_at": "2019-09-11T02:10:33.000Z", "author_id": "718581671315050496", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171606925966041089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "seguridad_news", "id": "1492654040"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 76, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 128, "end": 135, "tag": "g\u00e9nero"}]}, "text": "RT @seguridad_news: Cada dos horas y media se suicida una persona en #Espa\u00f1a, diez al d\u00eda. 80 veces m\u00e1s que los de violencia de #g\u00e9nero. 11\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606920177881088"], "created_at": "2019-09-11T02:10:31.000Z", "author_id": "702207254", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171369694785417218"}], "id": "1171606920177881088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171606913433444352"], "created_at": "2019-09-11T02:10:30.000Z", "author_id": "2953026459", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171606913433444352"}, {"text": "RT @lzepeda: El suicidio figura entre las 20 causas de defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Cada a\u00f1o se suicida ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606903727636481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lzepeda", "id": "28867948"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:10:27.000Z", "author_id": "4479473172", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171536673294843909"}], "id": "1171606903727636481"}, {"text": "RT @MechiValle: Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606892415729664"], "created_at": "2019-09-11T02:10:25.000Z", "author_id": "1430537942", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171589648503717889"}], "id": "1171606892415729664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PauloNetoSP", "id": "30216274"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "silveropereira", "id": "69727940"}]}, "text": "@PauloNetoSP @silveropereira Me lembrou o coringa do Esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171606841098416129"], "created_at": "2019-09-11T02:10:12.000Z", "author_id": "73243273", "in_reply_to_user_id": "30216274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167245029951361025"}], "id": "1171606841098416129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606820802224133"], "created_at": "2019-09-11T02:10:08.000Z", "author_id": "231655502", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171606820802224133"}, {"text": "RT @CINUmexico: #NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606773297549313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CINUmexico", "id": "37816856"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:09:56.000Z", "author_id": "162430235", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171447307843162114"}], "id": "1171606773297549313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7311, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ8", "id": "325756456"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 51, "tag": "Letamendi"}]}, "text": "RT @Salud_CZ8: Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606736018563072"], "created_at": "2019-09-11T02:09:47.000Z", "author_id": "910913326342864896", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171548473285586945"}], "id": "1171606736018563072"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606718138265601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:09:43.000Z", "author_id": "795815141573009413", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171606718138265601"}, {"text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606671703117824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:09:32.000Z", "author_id": "834016347709399041", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171606671703117824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171606661007663105"], "created_at": "2019-09-11T02:09:30.000Z", "author_id": "89348724", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171606661007663105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606651801145344"], "created_at": "2019-09-11T02:09:27.000Z", "author_id": "972060623222779904", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171606651801145344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "text": "RT @hookdump: MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606607744163845"], "created_at": "2019-09-11T02:09:17.000Z", "author_id": "834016347709399041", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514517903200256"}], "id": "1171606607744163845"}, {"text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606604984332288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:09:16.000Z", "author_id": "463176965", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171606604984332288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171606602694189056"], "created_at": "2019-09-11T02:09:16.000Z", "author_id": "50121820", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171606602694189056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3616, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "text": "RT @hookdump: MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para te\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606587884101634"], "created_at": "2019-09-11T02:09:12.000Z", "author_id": "834016347709399041", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514076368736258"}], "id": "1171606587884101634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "text": "RT @hookdump: MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un inten\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606564702232576"], "created_at": "2019-09-11T02:09:07.000Z", "author_id": "834016347709399041", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171513276636647424"}], "id": "1171606564702232576"}, {"text": "Ese suspiro largo y pensamiento suicida que nunca falta en las noches", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606540501028864"], "created_at": "2019-09-11T02:09:01.000Z", "author_id": "1071478970963640322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171606540501028864"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606526567563264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:08:57.000Z", "author_id": "425135557", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171606526567563264"}, {"text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606526206910464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:08:57.000Z", "author_id": "1060266082815143936", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "id": "1171606526206910464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "text": "RT @hookdump: MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606510759284737"], "created_at": "2019-09-11T02:08:54.000Z", "author_id": "834016347709399041", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171512138499624961"}], "id": "1171606510759284737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606485727678464"], "created_at": "2019-09-11T02:08:48.000Z", "author_id": "834016347709399041", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "id": "1171606485727678464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4823, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}, {"start": 187, "end": 218, "probability": 0.7665, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 82, "tag": "diamundialparalaprevenciondelsuicidio"}, {"start": 83, "end": 100, "tag": "suicideawareness"}, {"start": 101, "end": 110, "tag": "hablemos"}]}, "text": "D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio #diamundialparalaprevenciondelsuicidio #suicideawareness #hablemos \ud83e\udde1\ud83d\udda4\n\n\u201c... una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan nuevas cifras de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud...\u201d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606467817947136"], "created_at": "2019-09-11T02:08:43.000Z", "author_id": "248524474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171606467817947136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "text": "RT @hookdump: MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606439758094338"], "created_at": "2019-09-11T02:08:37.000Z", "author_id": "834016347709399041", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171509851064635393"}], "id": "1171606439758094338"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606433911250944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:08:35.000Z", "author_id": "4728338680", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171606433911250944"}, {"text": "RT @ignatiuswilde: Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606408992821250"], "created_at": "2019-09-11T02:08:29.000Z", "author_id": "52332942", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171601295909765120"}], "id": "1171606408992821250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}]}, "text": "RT @CNNEE: Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606405675196416"], "created_at": "2019-09-11T02:08:29.000Z", "author_id": "596841735", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171542625062719488"}], "id": "1171606405675196416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171606355850997760"], "created_at": "2019-09-11T02:08:17.000Z", "author_id": "931308902398021632", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171606355850997760"}, {"text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606303707414528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:08:04.000Z", "author_id": "286900080", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "id": "1171606303707414528"}, {"text": "@_DagnyTaggart_ Compartoooo emergencia suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606295675379714"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:08:02.000Z", "author_id": "1167080359126806529", "in_reply_to_user_id": "234925755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171605923896451072"}], "id": "1171606295675379714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171606277593718784"], "created_at": "2019-09-11T02:07:58.000Z", "author_id": "3106749664", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "id": "1171606277593718784"}, {"text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606160132247552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:07:30.000Z", "author_id": "1090575528602624001", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "id": "1171606160132247552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5675, "type": "Other", "normalized_text": "Creeper"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/2ZTqePQzCr", "expanded_url": "https://twitter.com/QBSLC/status/1171606156063776769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ZTqePQzCr", "media_key": "3_1171606153899511809"}]}, "text": "Creeper suicida le va justo XDDDDD https://t.co/2ZTqePQzCr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606156063776769"], "created_at": "2019-09-11T02:07:29.000Z", "author_id": "902197559078346753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171606156063776769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171606135188721664"], "created_at": "2019-09-11T02:07:24.000Z", "author_id": "201874662", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171606135188721664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606092696162306"], "created_at": "2019-09-11T02:07:14.000Z", "author_id": "3722917353", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171606092696162306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 148, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "L. Adriano"}], "mentions": [{"start": 257, "end": 269, "username": "manomenezes", "id": "27710376"}]}, "text": "Jogo marmita fria de arroz, feij\u00e3o, chuchu refogado e zoiudo, mas o importante \u00e9 que matou a fome;  vieram os 3 pts. Tirando o triplete do L. Adriano, pouco se aproveita. Tem muito jogador a\u00ed torcendo para as f\u00e9rias de dezembro chegarem logo, fique esperto @manomenezes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171606090158694400"], "created_at": "2019-09-11T02:07:13.000Z", "author_id": "1005390422", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1171606090158694400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171606087302373377"], "created_at": "2019-09-11T02:07:13.000Z", "author_id": "2719984231", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171606087302373377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171606018582880256"], "created_at": "2019-09-11T02:06:56.000Z", "author_id": "122444498", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171606018582880256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171605969769521154"], "created_at": "2019-09-11T02:06:45.000Z", "author_id": "191075795", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171605969769521154"}, {"text": "RT @almendra_gd: Seg\u00fan estudios cada 40 segundos, una persona se suicida. El suicidio no es querer morir, es no saber c\u00f3mo seguir viviendo.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605964266622976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "almendra_gd", "id": "366433088"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:06:43.000Z", "author_id": "359420148", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171592466585346048"}], "id": "1171605964266622976"}, {"text": "alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que te disseram? tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber ou era melhor n\u00e3o saber. a\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e fica se torturando?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171605954951073793"], "created_at": "2019-09-11T02:06:41.000Z", "author_id": "1163469015681044488", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171605954951073793"}, {"text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605927771934722"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:06:35.000Z", "author_id": "179756948", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171605927771934722"}, {"text": "Tambi\u00e9n habr\u00eda que declarar emergencia suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605923896451072"], "created_at": "2019-09-11T02:06:34.000Z", "author_id": "234925755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171605923896451072"}, {"text": "C\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse https://t.co/jmyZLnmST9 v\u00eda @cnnee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605922101288960"], "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/jmyZLnmST9", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:06:33.000Z", "author_id": "1012512330930941952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171605922101288960"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605806053285888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:06:06.000Z", "author_id": "180974776", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171605806053285888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.6141, "type": "Other", "normalized_text": "QRoo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Myrnation", "id": "60782634"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 98, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 131, "end": 136, "tag": "QRoo"}]}, "text": "RT @Myrnation: Les voy a hablar de algo neta... \u00bfSaben que hoy es el #DiaMundialPrevencionSuicidio ? Carnalitos, esto es serio, en #QRoo ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605771219537920"], "created_at": "2019-09-11T02:05:57.000Z", "author_id": "4769956687", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171605237649555456"}], "id": "1171605771219537920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "Emocional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 45, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "text": "RT @InjuveCDMX: #DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diver\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605763422216193"], "created_at": "2019-09-11T02:05:56.000Z", "author_id": "708127460861157377", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171479933157134337"}], "id": "1171605763422216193"}, {"text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605754660478976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:05:53.000Z", "author_id": "919984716715036672", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "id": "1171605754660478976"}, {"text": "hj minha prof falou sobre setembro amarelo e sobre uma aluna dela q se matou (q se mutilava) e n\u00e3o contive umas t\u00edmidas l\u00e1grimas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171605730421628928"], "created_at": "2019-09-11T02:05:48.000Z", "author_id": "215822684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171605730421628928"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605719600308225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:05:45.000Z", "author_id": "15085000", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171605719600308225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lukaisg", "id": "309175547"}]}, "text": "RT @lukaisg: hoje tive uma crise de choro no trabalho ao saber que o rapaz cometeu suic\u00eddio... parafraseando um amigo \u201ctoda vez que um LGTB\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171605687270563841"], "created_at": "2019-09-11T02:05:37.000Z", "author_id": "760602061218217984", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171535427901300736"}], "id": "1171605687270563841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3584, "type": "Other", "normalized_text": "CHERNOBYL"}]}, "text": "Eu ODEIO esse termo de internet:\n\"CHERNOBYL\" se vc usa n tem credibilidade nenhuma j\u00e1 q esse foi um dos acidentes + terr\u00edveis q aconteceu no mundo e matou v\u00e1rias pessoas , se vc usa essa palavra para designar pessoas por suas atitudes n venham dizer q os outros \u00e9 q s\u00e3o \"t\u00f3xicos\".", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171605674020810753"], "created_at": "2019-09-11T02:05:34.000Z", "author_id": "4634665654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171605674020810753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 138, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mund"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elbuho_pe", "id": "53443209"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 84, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "suicidio"}]}, "text": "RT @elbuho_pe: -SE PUEDE PREVENIR. Este martes es el d\u00eda mundial para la #prevenci\u00f3n del #suicidio. Seg\u00fan los datos de la Organizaci\u00f3n Mund\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605666466795520"], "created_at": "2019-09-11T02:05:32.000Z", "author_id": "232690082", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171605426384842753"}], "id": "1171605666466795520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605649052065793"], "created_at": "2019-09-11T02:05:28.000Z", "author_id": "890401375158505472", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}], "id": "1171605649052065793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171605639421923333"], "created_at": "2019-09-11T02:05:26.000Z", "author_id": "1661032770", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171605639421923333"}, {"text": "Mira esta noticia https://t.co/jmyZLnmST9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605623957524481"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/jmyZLnmST9", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/suicidio-como-ayudar-suicida-telefono-redes-sociales-chat/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/10/sui\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:05:22.000Z", "author_id": "1012512330930941952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171605623957524481"}, {"text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605615019532290"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:05:20.000Z", "author_id": "4760302517", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171605615019532290"}, {"text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605609545949184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:05:19.000Z", "author_id": "391693939", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171605609545949184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171605382659227648"], "created_at": "2019-09-11T02:04:25.000Z", "author_id": "210456168", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171605382659227648"}, {"text": "Ya estoy entrando en estado de depresi\u00f3n suicida..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605358642700295"], "created_at": "2019-09-11T02:04:19.000Z", "author_id": "1110055401888845824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171605358642700295"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 66, "probability": 0.606, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.6025, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CAMISA33", "id": "68919117"}]}, "text": "RT @CAMISA33: Hoje, 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. Tamb\u00e9m estamos no Setembro Amarelo. H\u00e1 um dia e um m\u00eas dedicados a est\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171605316242481153"], "created_at": "2019-09-11T02:04:09.000Z", "author_id": "268793051", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426986394148871"}], "id": "1171605316242481153"}, {"text": "RT @DrHistrionico: En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605272068014081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:03:58.000Z", "author_id": "74878230", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171594762484211712"}], "id": "1171605272068014081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171605258252029952"], "created_at": "2019-09-11T02:03:55.000Z", "author_id": "450977600", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171605258252029952"}, {"text": "RT @lzepeda: El suicidio figura entre las 20 causas de defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Cada a\u00f1o se suicida ca\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605244913938432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lzepeda", "id": "28867948"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:03:52.000Z", "author_id": "4857661375", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171536673294843909"}], "id": "1171605244913938432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.7352, "type": "Other", "normalized_text": "QRoo"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 83, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 116, "end": 121, "tag": "QRoo"}]}, "text": "Les voy a hablar de algo neta... \u00bfSaben que hoy es el #DiaMundialPrevencionSuicidio ? Carnalitos, esto es serio, en #QRoo cada 40 segundos una persona se suicida y en su mayor\u00eda son j\u00f3venes y adolescentes... \u00a1No est\u00e1n solos! Si alguna vez lo necesitas, B\u00daSCAME. \u00a1No est\u00e1s solo!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605237649555456"], "created_at": "2019-09-11T02:03:50.000Z", "author_id": "60782634", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171605237649555456"}, {"text": "RT @justjarr: Esta padre que les ofrezcan caf\u00e9 a las personas con pensamientos suicidas pero esta m\u00e1s padre que les ayuden a una apropiada\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605177683476481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "justjarr", "id": "44656403"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:03:36.000Z", "author_id": "252202470", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591939239677958"}], "id": "1171605177683476481"}, {"text": "RT @justjarr: Esta padre que les ofrezcan caf\u00e9 a las personas con pensamientos suicidas pero esta m\u00e1s padre que les ayuden a una apropiada\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605171434119168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "justjarr", "id": "44656403"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:03:34.000Z", "author_id": "240306295", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591939239677958"}], "id": "1171605171434119168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171605154187108352"], "created_at": "2019-09-11T02:03:30.000Z", "author_id": "190101547", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171605154187108352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171605117029801984"], "created_at": "2019-09-11T02:03:21.000Z", "author_id": "3378081059", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171605117029801984"}, {"text": "RT @ArthurWeint: @MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171605091486507008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:03:15.000Z", "author_id": "209934138", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171291005091491840"}], "id": "1171605091486507008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "text": "RT @aguantelabanda: LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605071957831680"], "created_at": "2019-09-11T02:03:11.000Z", "author_id": "577330138", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483381164412930"}], "id": "1171605071957831680"}, {"text": "RT @Suicida_29: https://t.co/ERAWmAAeYh", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1171605061031645184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Suicida_29", "id": "3437392601"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/ERAWmAAeYh", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida_29/status/661900545226088449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ERAWmAAeYh", "media_key": "16_661900485293645824"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:03:08.000Z", "author_id": "994414106911346689", "public_metrics": {"retweet_count": 289, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "661900545226088449"}], "id": "1171605061031645184"}, {"text": "RT @ibarreche60: Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605058993184769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ibarreche60", "id": "2315660803"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:03:08.000Z", "author_id": "593887454", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428844269527043"}], "id": "1171605058993184769"}, {"text": "RT @gabuleta: Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al su\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605050151636993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:03:05.000Z", "author_id": "305693224", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171568935528992769"}], "id": "1171605050151636993"}, {"text": "RT @soybendechu: Ha intentado previamente el suicidio. Si una persona tiene tendencias suicidas, no puedes dejarla sola en una crisis. Tamp\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605030245478401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:03:01.000Z", "author_id": "3171624861", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171231965204402176"}], "id": "1171605030245478401"}, {"text": "RT @soybendechu: Se despide. El suicida avisa y se despide. Soluciona problemas y termina asuntos. Adem\u00e1s, te dir\u00e1 que pronto se ir\u00e1, que n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605017222160384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:02:58.000Z", "author_id": "3171624861", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171231825055715328"}], "id": "1171605017222160384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/GTlHk49fFT", "expanded_url": "https://twitter.com/senadorquintana/status/1171547441016922112", "display_url": "twitter.com/senadorquintan\u2026"}]}, "text": "Senador, usted es un care raja, sin el nefasto gobierno de Allende (borracho, adultero, traidor y suicida), no habr\u00eda v\u00edctimas de militares ni de guerrilleros y terroristas. https://t.co/GTlHk49fFT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605004639199232"], "created_at": "2019-09-11T02:02:55.000Z", "author_id": "88037238", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171547441016922112"}], "id": "1171605004639199232"}, {"text": "RT @erregina: Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605003083165696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "erregina", "id": "775183902"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:02:54.000Z", "author_id": "635558695", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588939137900544"}], "id": "1171605003083165696"}, {"text": "RT @soybendechu: Tiene preocupaci\u00f3n constante por la muerte. El posible suicida suele estar preocupado por las formas en las que morir\u00e1. In\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604984519172098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:02:50.000Z", "author_id": "3171624861", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171231078499135488"}], "id": "1171604984519172098"}, {"text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604975518011392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:02:48.000Z", "author_id": "264998282", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171604975518011392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 101, "username": "EL", "id": "902526380746866688"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Oa4b9MjByU", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "elnacional.com/venezuela/madu\u2026"}]}, "text": "\u00abMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u00bb https://t.co/Oa4b9MjByU v\u00eda @EL NACIONAL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604929103847424"], "created_at": "2019-09-11T02:02:37.000Z", "author_id": "3295760536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171604929103847424"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604902868652032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:02:30.000Z", "author_id": "3171624861", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171604902868652032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "text": "RT @UniversoDCnauta: Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171604866839568385"], "created_at": "2019-09-11T02:02:22.000Z", "author_id": "3633334995", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171445384998113281"}], "id": "1171604866839568385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 87, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "alan garcia"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "@_CarlitaRocha @MartinVizcarraC Lo cierto es que eres waripolera del suicida alan garcia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604852490821632"], "created_at": "2019-09-11T02:02:18.000Z", "author_id": "1070142473345871873", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168309752549597184"}], "id": "1171604852490821632"}, {"text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604819502600199"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:02:10.000Z", "author_id": "2294722600", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171604819502600199"}, {"text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604806949097473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:02:07.000Z", "author_id": "2294722600", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171604806949097473"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604794332602369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:02:04.000Z", "author_id": "2294722600", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171604794332602369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171604760048394242"], "created_at": "2019-09-11T02:01:56.000Z", "author_id": "2925520690", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171604760048394242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171604744172949505"], "created_at": "2019-09-11T02:01:53.000Z", "author_id": "104310108", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171604744172949505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}]}, "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604710232600578"], "created_at": "2019-09-11T02:01:44.000Z", "author_id": "271607151", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "id": "1171604710232600578"}, {"text": "RT @DrJoaquinMateu: La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604701676281856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "\u00e1nimo"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:01:42.000Z", "author_id": "228889868", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171435495559069696"}], "id": "1171604701676281856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171604693417693186"], "created_at": "2019-09-11T02:01:40.000Z", "author_id": "19499563", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171604693417693186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "alan garcia"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}]}, "text": "@_CarlitaRocha @MavilaHuertasC Y tu como la waripolera del suicida alan garcia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604641999724544"], "created_at": "2019-09-11T02:01:28.000Z", "author_id": "1070142473345871873", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158225072643088386"}], "id": "1171604641999724544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604598680932358"], "created_at": "2019-09-11T02:01:18.000Z", "author_id": "2402611542", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1171604598680932358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "RT @Centraldcnauta: Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma cria\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171604537486073857"], "created_at": "2019-09-11T02:01:03.000Z", "author_id": "1080763808828805121", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171240661514895361"}], "id": "1171604537486073857"}, {"text": "A gente pode parar e pensar nos dois, nas duas fam\u00edlias. Mas vcs acham mesmo que a fam\u00edlia da menina ta pensando em sentimento do cara q matou o familiar deles? Se pra mim q to de fora ja foi dif\u00edcil pensar no menino, imagina a fam\u00edlia dela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171604513008103424"], "created_at": "2019-09-11T02:00:57.000Z", "author_id": "775449097381765120", "in_reply_to_user_id": "775449097381765120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171604148929867778"}], "id": "1171604513008103424"}, {"text": "Y c\u00f3mo har\u00e1n para encontrar al #Asesino? La ley permite juzgar por #Asesino al #SUICIDA? https://t.co/TADs5GfYOe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604466510061570"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/TADs5GfYOe", "expanded_url": "https://twitter.com/VillarruelDario/status/1171487648700981248", "display_url": "twitter.com/VillarruelDari\u2026"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 39, "tag": "Asesino"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "Asesino"}, {"start": 79, "end": 87, "tag": "SUICIDA"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:00:46.000Z", "author_id": "1163915195489693696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171487648700981248"}], "id": "1171604466510061570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171604463787884545"], "created_at": "2019-09-11T02:00:46.000Z", "author_id": "1526215448", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171604463787884545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 60, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}]}, "text": "RT @InjuveCDMX: En los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE) atendemos desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos problemas emocionales,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604370951028737"], "created_at": "2019-09-11T02:00:24.000Z", "author_id": "1065657732454277120", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171553444974485511"}], "id": "1171604370951028737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 49, "end": 71, "probability": 0.6962, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mariasolborja", "id": "161356536"}]}, "text": "RT @mariasolborja: Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604359186190336"], "created_at": "2019-09-11T02:00:21.000Z", "author_id": "349176141", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171604257176477697"}], "id": "1171604359186190336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171604304618242048"], "created_at": "2019-09-11T02:00:08.000Z", "author_id": "1616024582", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171604304618242048"}, {"text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604295311089678"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:00:06.000Z", "author_id": "325756456", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171604295311089678"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "Little Mix"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.951, "type": "Other", "normalized_text": "LaSopa"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fo61gdCLUC", "expanded_url": "http://bit.ly/2LnK61i", "display_url": "bit.ly/2LnK61i"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 64, "tag": "LaSopa"}]}, "text": "\u00a1\u00bbOh my god\u00bb! Integrante de Little Mix casi se suicida.- #LaSopa https://t.co/fo61gdCLUC", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171604272607387651"], "created_at": "2019-09-11T02:00:00.000Z", "author_id": "301831339", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171604272607387651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/YxxqAq5uw6", "expanded_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/", "display_url": "gk.city/2018/06/14/por\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568636220820885507/UePOJYtq?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 504}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568636220820885507/UePOJYtq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Patricia Aguirre:\u00a0\u201cDetr\u00e1s de un potencial suicida hay una enfermedad mental y no simplemente una conducta\u201d", "description": "Tras el suicidio de personas aparentemente feliz, muchos se preguntan por qu\u00e9 la gente se suicida. Una psic\u00f3loga explica las posibles causas.", "unwound_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/"}]}, "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema. \n\nSi t\u00fa, un familiar o un amigo necesita ayuda para encontrar asistencia en salud mental escribe a saludmental@gk.city\n\nhttps://t.co/YxxqAq5uw6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604257176477697"], "created_at": "2019-09-11T01:59:56.000Z", "author_id": "161356536", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "id": "1171604257176477697"}, {"text": "RT @jrzv68: diputado, la gente se suicida porque no tiene pega, ni plata, ni nada...  \u00bfno le parece que por ah\u00ed debe venir la soluci\u00f3n, si\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604242966175744"], "created_at": "2019-09-11T01:59:53.000Z", "author_id": "73465860", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171602027966816256"}], "id": "1171604242966175744"}, {"text": "De vez en mes\nLa cig\u00fce\u00f1a se suicida\nY ah\u00ed estas t\u00fa tan deprimida\nBusc\u00e1ndole una explicaci\u00f3n \ud83d\ude2d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604242039287809"], "created_at": "2019-09-11T01:59:53.000Z", "author_id": "164290557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171604242039287809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/cubX7kGLJo", "expanded_url": "https://twitter.com/JarridWilson/status/1171166658829803520", "display_url": "twitter.com/JarridWilson/s\u2026"}]}, "text": "o cara escreveu isso ontem e se suicidou hoje meu Deus \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/cubX7kGLJo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171604241154215936"], "created_at": "2019-09-11T01:59:53.000Z", "author_id": "174672139", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171166658829803520"}], "id": "1171604241154215936"}, {"text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604241045172224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:59:53.000Z", "author_id": "1094037422286036993", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "id": "1171604241045172224"}, {"text": "@chufita_ Hay que quitar las PASO y no tienen que volver y nadie se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604232639787008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chufita_", "id": "136868295"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:59:51.000Z", "author_id": "289538947", "in_reply_to_user_id": "136868295", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171604023713173505"}], "id": "1171604232639787008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.7385, "type": "Other", "normalized_text": "GTFOH"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/i3aYXZkCuU", "expanded_url": "https://twitter.com/camicardonam/status/1171604160833347586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i3aYXZkCuU", "media_key": "3_1171604150683152384"}]}, "text": "Perd\u00f3n pero para m\u00ed es imposible ver buenas intenciones con una publicaci\u00f3n, cuando no se toma el m\u00ednimo trabajo ni la empat\u00eda de pensar lo que se escribe y se dice. \n\n\u00bfLoquito suicida? GTFOH. https://t.co/i3aYXZkCuU", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171604160833347586"], "created_at": "2019-09-11T01:59:33.000Z", "author_id": "264451561", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "id": "1171604160833347586"}, {"text": "RT @emma_sar: Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, esti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604113244618752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "emma_sar", "id": "450310216"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:59:22.000Z", "author_id": "143195520", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171314980739829760"}], "id": "1171604113244618752"}, {"text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604111315390465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:59:22.000Z", "author_id": "177415693", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}], "id": "1171604111315390465"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604099596529666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:59:19.000Z", "author_id": "745272283736973312", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171604099596529666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604053626949632"], "created_at": "2019-09-11T01:59:08.000Z", "author_id": "152049730", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}], "id": "1171604053626949632"}, {"text": "RT @MechiValle: Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604040255496193"], "created_at": "2019-09-11T01:59:05.000Z", "author_id": "1038742273", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171597975132475392"}], "id": "1171604040255496193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 60, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}]}, "text": "RT @InjuveCDMX: En los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE) atendemos desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos problemas emocionales,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604003597279232"], "created_at": "2019-09-11T01:58:56.000Z", "author_id": "2470665361", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171553444974485511"}], "id": "1171604003597279232"}, {"text": "RT @UnoAR: \u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603995590311936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "UnoAR", "id": "702867448681385985"}, {"start": 75, "end": 79, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 55, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:58:54.000Z", "author_id": "1004812547491614720", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171426851945897984"}], "id": "1171603995590311936"}, {"text": "Ningu\u00e9m tem o direito de julgar nada, s\u00f3 eu sei oq eu passei, como me desgastei, como as a\u00e7\u00f5es de quem nunca se importou me matou por dentro, S\u00d3 EU!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171603994625609728"], "created_at": "2019-09-11T01:58:54.000Z", "author_id": "3796871308", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1171603994625609728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9111, "type": "Other", "normalized_text": "Shadowplay"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "PUBG Steam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Uchih4maru", "id": "1007659642581897216"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/H3jFTpOnXK", "expanded_url": "http://PUBG.report", "display_url": "PUBG.report"}]}, "text": "RT @Uchih4maru: N\u00e3o estava com o Shadowplay ligado, mas o legal do PUBG Steam \u00e9 o https://t.co/H3jFTpOnXK que mostra se quem voc\u00ea matou tav\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171603951722082305"], "created_at": "2019-09-11T01:58:44.000Z", "author_id": "1160804182976270336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171458730333851651"}], "id": "1171603951722082305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.4988, "type": "Other", "normalized_text": "ALCOHOL"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.432, "type": "Place", "normalized_text": "CANNABIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bibliotecacij", "id": "87542992"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "ALCOHOL"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "CANNABIS"}, {"start": 52, "end": 61, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "adolescentes"}]}, "text": "RT @bibliotecacij: #ALCOHOL, #CANNABIS E INTENTO DE #SUICIDIO. En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603932277133312"], "created_at": "2019-09-11T01:58:39.000Z", "author_id": "43278754", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171452802536591361"}], "id": "1171603932277133312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603910110449664"], "created_at": "2019-09-11T01:58:34.000Z", "author_id": "1107863142904799232", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171178975042949120"}], "id": "1171603910110449664"}, {"text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603898592845826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:58:31.000Z", "author_id": "452161729", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "id": "1171603898592845826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171603895212290048"], "created_at": "2019-09-11T01:58:30.000Z", "author_id": "700495959525093376", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171603895212290048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603888539090945"], "created_at": "2019-09-11T01:58:29.000Z", "author_id": "177415693", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171603888539090945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.4336, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5547, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.358, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}]}, "text": "RT @MechiValle: Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-113\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603861813059596"], "created_at": "2019-09-11T01:58:22.000Z", "author_id": "42537961", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171591936467189760"}], "id": "1171603861813059596"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Ass\u00fa"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9379, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.3836, "type": "Place", "normalized_text": "Assu"}]}, "text": "Eu sempre falo de Ass\u00fa (bem mal), a\u00ed comecei a assistir Elite essa semana e lembrei da minha escola em Assu, t\u00e3o t\u00f3xica como na s\u00e9rie. hoje dia 10 de setembro que tem toda essa farsa de preocupa\u00e7\u00e3o com a vida, um aluno com 13 anos de l\u00e1 se suicidou. Sem palavra, s\u00f3 dor a sentir.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171603831819579393"], "created_at": "2019-09-11T01:58:15.000Z", "author_id": "1104374407622021120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171603831819579393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171603784239407108"], "created_at": "2019-09-11T01:58:04.000Z", "author_id": "4684936770", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171603784239407108"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171603768657534976"], "created_at": "2019-09-11T01:58:00.000Z", "author_id": "933832354421977089", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171603768657534976"}, {"text": "RT @tbaader: Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en ado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603764165455872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:57:59.000Z", "author_id": "152452783", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588717817081856"}], "id": "1171603764165455872"}, {"text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603753587367936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:57:56.000Z", "author_id": "204908914", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "id": "1171603753587367936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.8305, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joisaguiecu", "id": "973939754889773058"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/rbqpfZNQPW", "expanded_url": "http://ow.ly/ATtm50w3HDo", "display_url": "ow.ly/ATtm50w3HDo"}]}, "text": "RT @joisaguiecu: Seg\u00fan la OMS,  cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo (800.000 al a\u00f1o) https://t.co/rbqpfZNQPW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603649732235264"], "created_at": "2019-09-11T01:57:32.000Z", "author_id": "69904735", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171549288142442497"}], "id": "1171603649732235264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 60, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}]}, "text": "RT @InjuveCDMX: En los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE) atendemos desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos problemas emocionales,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603626428719104"], "created_at": "2019-09-11T01:57:26.000Z", "author_id": "93122465", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171553444974485511"}], "id": "1171603626428719104"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603619914944518"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:57:24.000Z", "author_id": "765224404934619136", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171603619914944518"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603541921861633"], "created_at": "2019-09-11T01:57:06.000Z", "author_id": "414673997", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171603541921861633"}, {"text": "@eldestapeweb Es un suicida \"intelectual\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603536586706946"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:57:05.000Z", "author_id": "803667752", "in_reply_to_user_id": "2792557771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171254482669322246"}], "id": "1171603536586706946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171603532597944320"], "created_at": "2019-09-11T01:57:04.000Z", "author_id": "906638060867158016", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171603532597944320"}, {"text": "Ent\u00e9rate. \u00bfCu\u00e1les son las fases de un pensamiento suicida? https://t.co/2H60WKHqw8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603482039738368"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/2H60WKHqw8", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/sociedad/cuales-son-las-fases-de-un-pensamiento-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/nacion/socieda\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:56:52.000Z", "author_id": "1326309806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171603482039738368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4193, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "linda_de_Romeo", "id": "39193542"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/O0hi8ogD0H", "expanded_url": "http://www.diariodeinteres.com/2019/09/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo.html", "display_url": "diariodeinteres.com/2019/09/oms-un\u2026"}]}, "text": "RT @linda_de_Romeo: OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos. https://t.co/O0hi8ogD0H", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603476268376064"], "created_at": "2019-09-11T01:56:50.000Z", "author_id": "2484693110", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171489105110155268"}], "id": "1171603476268376064"}, {"text": "RT @tbaader: Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en ado\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603453145210883"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "tbaader", "id": "423047776"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:56:45.000Z", "author_id": "1074741977915277317", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588717817081856"}], "id": "1171603453145210883"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5733, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/bqP0aBKpNm", "expanded_url": "http://bit.ly/2lJ0rTW", "display_url": "bit.ly/2lJ0rTW"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/NtT6Iz7eCK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1171595292015235073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtT6Iz7eCK", "media_key": "3_1171595260478332934"}]}, "text": "RT @omelete: Esquadr\u00e3o Suicida ganhar\u00e1 nova HQ nos EUA a partir de dezembro: https://t.co/bqP0aBKpNm https://t.co/NtT6Iz7eCK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171603425999630336"], "created_at": "2019-09-11T01:56:38.000Z", "author_id": "70508612", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171595292015235073"}], "id": "1171603425999630336"}, {"text": "RT @M_BananaFish: @KolaShyler @StefydeShy Te ment\u00ed \nA final se suicida y su ex hace una banda de rock :v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603417569136641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "M_BananaFish", "id": "132725129"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "KolaShyler", "id": "1047625108230209536"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:56:36.000Z", "author_id": "2151885536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171576570605182976"}], "id": "1171603417569136641"}, {"text": "RT @AlexCarmonaMD: Los mayores obst\u00e1culos para la adecuada atenci\u00f3n de una persona con ideaci\u00f3n suicida son la ignorancia y el estigma. Cui\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603394550796288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlexCarmonaMD", "id": "4770463940"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:56:31.000Z", "author_id": "95460650", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171588656974446592"}], "id": "1171603394550796288"}, {"text": "RT @ignatiuswilde: Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603365618491392"], "created_at": "2019-09-11T01:56:24.000Z", "author_id": "120401446", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171601295909765120"}], "id": "1171603365618491392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603338040872961"], "created_at": "2019-09-11T01:56:17.000Z", "author_id": "63506794", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "id": "1171603338040872961"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603313399406592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:56:11.000Z", "author_id": "26881758", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171603313399406592"}, {"text": "RT @ignatiuswilde: Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas?\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603279727476743"], "created_at": "2019-09-11T01:56:03.000Z", "author_id": "39832954", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171601295909765120"}], "id": "1171603279727476743"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.531, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "text": "@AliciaVery tengo presente la imagen de los polic\u00edas arrinconados en el Congreso con un estado imp\u00e1vido dejando pasarlos por encima. La gente no puede ser suicida, para eso est\u00e1n las fuerzas del orden que siguen brillando por su ausencia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603210378850305"], "created_at": "2019-09-11T01:55:47.000Z", "author_id": "2491343600", "in_reply_to_user_id": "2151523741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171561857095798784"}], "id": "1171603210378850305"}, {"text": "RT @opsargentina: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603199758938113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Hablemos"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:55:44.000Z", "author_id": "819210483676942336", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171544084240097281"}], "id": "1171603199758938113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 138, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuic"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "DrKing_s", "id": "795431699475595264"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "text": "RT @EsquiviasMx: Hoy estuvo @DrKing_s en el curso taller del @INPRFM sobre Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida. \n\n#WorldSuic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603196705431552"], "created_at": "2019-09-11T01:55:44.000Z", "author_id": "95460650", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171522289050906626"}], "id": "1171603196705431552"}, {"text": "RT @_Pedro__Souza_: Alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que v\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171603168486219776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_pedro__souza_", "id": "1058417381154963456"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:55:37.000Z", "author_id": "1124875171536490496", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171593620983562242"}], "id": "1171603168486219776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}]}, "text": "RT @carloscezarcjr: 18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171603127474315265"], "created_at": "2019-09-11T01:55:27.000Z", "author_id": "126729164", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171543206489731075"}], "id": "1171603127474315265"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603115541446656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:55:24.000Z", "author_id": "156469331", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171603115541446656"}, {"text": "o menino se matou, ele se matou. eu nem sei quem ele era mas eu to muito triste por tudo q ele relata na carta \ud83d\ude22", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171603058318610432"], "created_at": "2019-09-11T01:55:11.000Z", "author_id": "725773264950317056", "in_reply_to_user_id": "725773264950317056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171602802352803841"}], "id": "1171603058318610432"}, {"text": "RT @VickyHanami: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayud\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603015532449792"], "created_at": "2019-09-11T01:55:00.000Z", "author_id": "2617213356", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171395425229840384"}], "id": "1171603015532449792"}, {"text": "RT @anibalgaviria: Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171603012927856640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anibalgaviria", "id": "37758638"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:55:00.000Z", "author_id": "821410986", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171470855529885706"}], "id": "1171603012927856640"}, {"text": "RT @cancerianxx: gente, n\u00e3o divulguem a forma e nem os tu\u00edtes da pessoa que se suicidou, a exposi\u00e7\u00e3o pode ativar gatilhos em mt gente, aler\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171603000118448129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cancerianxx", "id": "1358764641963241474"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:54:57.000Z", "author_id": "113169240", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171516215925198849"}], "id": "1171603000118448129"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171602900482699265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:54:33.000Z", "author_id": "112114403", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171602900482699265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171602888252166144"], "created_at": "2019-09-11T01:54:30.000Z", "author_id": "114450980", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171602888252166144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "bullying"}]}, "text": "RT @colmedchile: El #bullying es uno de los principales causantes de la conducta suicida en escolares, por eso es muy importante que la pre\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171602887182565377"], "created_at": "2019-09-11T01:54:30.000Z", "author_id": "165173930", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171493033969250306"}], "id": "1171602887182565377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171602863526744064"], "created_at": "2019-09-11T01:54:24.000Z", "author_id": "1099025214", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171602863526744064"}, {"text": "RT @DraHarleen: \"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171602825706651649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:54:15.000Z", "author_id": "95460650", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171459662652178432"}], "id": "1171602825706651649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6838, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JanDeLaRosa", "id": "141627379"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 63, "tag": "CDMX"}]}, "text": "RT @JanDeLaRosa: Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, c\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171602818999947265"], "created_at": "2019-09-11T01:54:14.000Z", "author_id": "1129190627500072961", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171443974986354688"}], "id": "1171602818999947265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171602818173689856"], "created_at": "2019-09-11T01:54:13.000Z", "author_id": "1025398110841982978", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171602818173689856"}, {"text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171602783490867200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:54:05.000Z", "author_id": "115838943", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1171602783490867200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171602754692890625"], "created_at": "2019-09-11T01:53:58.000Z", "author_id": "877541354653569025", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}], "id": "1171602754692890625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171602746832805888"], "created_at": "2019-09-11T01:53:56.000Z", "author_id": "292958458", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1171602746832805888"}, {"text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171602746589569024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:53:56.000Z", "author_id": "821691444343799808", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "id": "1171602746589569024"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "46200708", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 4999, "tweet_count": 163785, "listed_count": 24}, "location": "Esteio, Brasil", "username": "luizameira", "name": "Luiza Meira (Lume in Borderland) \u2b50\u2728"}, {"verified": false, "id": "957736603409031168", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 628, "tweet_count": 983, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "sam_sucky", "name": "SuckySam"}, {"verified": true, "id": "966358516108873729", "public_metrics": {"followers_count": 109957, "following_count": 269, "tweet_count": 73746, "listed_count": 199}, "location": "M\u00e9xico", "username": "CCNews__", "name": "Cultura Colectiva News"}, {"verified": false, "id": "2484652634", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1461, "tweet_count": 32717, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos", "username": "BoyAnitter", "name": "BOY \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2447717582", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1155, "tweet_count": 26005, "listed_count": 0}, "location": "Mentalmente en Tucacas", "username": "CoachAdjudicato", "name": "Adjudicator"}, {"verified": false, "id": "6558552", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "106828972", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1329, "tweet_count": 26880, "listed_count": 27}, "location": "David, Chiriqu\u00ed - Panam\u00e1", "username": "albatistag", "name": "Dr. Alcib\u00edades Batista Gonz\u00e1lez"}, {"verified": true, "id": "22276965", "public_metrics": {"followers_count": 424550, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "location": "Am\u00e9ricas", "username": "opsoms", "name": "OPS/OMS"}, {"verified": false, "id": "110894704", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 166, "tweet_count": 13192, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru", "username": "NoheMarq92", "name": "Nohely \ud83c\udf40"}, {"verified": false, "id": "844327546187644934", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 178, "tweet_count": 24895, "listed_count": 14}, "username": "elahoratams", "name": "elahoratamaulipas"}, {"verified": true, "id": "850440511899004929", "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 27, "tweet_count": 3010, "listed_count": 39}, "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "username": "GobTam_Norte", "name": "Gobierno Tamaulipas"}, {"verified": false, "id": "343104275", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 510, "tweet_count": 28765, "listed_count": 8}, "location": "Uruguay", "username": "TamaraRudnitzki", "name": "Tamara Rudnitzki"}, {"verified": true, "id": "158751170", "public_metrics": {"followers_count": 266025, "following_count": 24, "tweet_count": 49373, "listed_count": 527}, "location": "Montevideo, Uruguay.", "username": "180uy", "name": "180"}, {"verified": false, "id": "79064577", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 472, "tweet_count": 15805, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "imlanaye", "name": "L A U \u2728"}, {"verified": false, "id": "828762189456629760", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 232, "tweet_count": 9105, "listed_count": 0}, "location": "Uruguay", "username": "supercoke77", "name": "Bo Tarado!"}, {"verified": false, "id": "137713445", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 711, "tweet_count": 9290, "listed_count": 8}, "username": "geo_tierra", "name": "Gina"}, {"verified": false, "id": "87542992", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 2095, "tweet_count": 3193, "listed_count": 35}, "location": "M\u00e9xico", "username": "bibliotecacij", "name": "Biblioteca CIJ"}, {"verified": false, "id": "33800204", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1877, "tweet_count": 25396, "listed_count": 1}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "wallcs", "name": "Wallace Costa\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab"}, {"verified": false, "id": "2959459379", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}, "location": "Brasil", "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos"}, {"verified": false, "id": "114917727", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1087, "tweet_count": 6425, "listed_count": 5}, "location": "Caracas", "username": "doctoravalarino", "name": "Doctora Valarino"}, {"verified": false, "id": "295815636", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 415, "tweet_count": 45518, "listed_count": 7}, "username": "oramcas", "name": "Oscar Ram\u00edrez"}, {"verified": true, "id": "1618289516", "public_metrics": {"followers_count": 240685, "following_count": 1126, "tweet_count": 9425, "listed_count": 305}, "location": "Chile", "username": "ignaciobriones_", "name": "Ignacio Briones"}, {"verified": false, "id": "915791762", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 938, "tweet_count": 23647, "listed_count": 1}, "location": "Huixquilucan, M\u00e9xico", "username": "feer_sgc", "name": "M."}, {"verified": false, "id": "297065705", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1489, "tweet_count": 15212, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "username": "salazar_liliana", "name": "liliana salazar"}, {"verified": false, "id": "161500314", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1287, "tweet_count": 10304, "listed_count": 7}, "location": "1984", "username": "neuraivan", "name": "Iv\u00e1n Neira"}, {"verified": false, "id": "3432020806", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 288, "tweet_count": 27153, "listed_count": 1}, "location": "General Pinto", "username": "cyntia2810", "name": "Cynn Acosta"}, {"verified": false, "id": "950455831836942336", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 272, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}, "location": "Germania Bueno Aires, Argentin", "username": "echegaray_mili", "name": "Mili \ud83d\udca5"}, {"verified": false, "id": "1036007359", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 926, "tweet_count": 7106, "listed_count": 0}, "location": "Rockaway Beach", "username": "lnianvavi", "name": "Anvavi"}, {"verified": false, "id": "275751639", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "username": "soybendechu", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "928876204765122560", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 480, "tweet_count": 6668, "listed_count": 0}, "username": "gxrlkdk", "name": "Valentina"}, {"verified": false, "id": "983327756640489473", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 346, "tweet_count": 26666, "listed_count": 4}, "location": "011", "username": "LGiral10", "name": "LUTO ETERNO MC IT\u00c1LIA"}, {"verified": false, "id": "4867893808", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 890, "tweet_count": 13721, "listed_count": 2}, "username": "xwoIfgawng", "name": "le"}, {"verified": false, "id": "1093345772341473285", "public_metrics": {"followers_count": 4746, "following_count": 879, "tweet_count": 19232, "listed_count": 36}, "location": "gw: 40.", "username": "madfatbody", "name": "\u2661"}, {"verified": false, "id": "1017437332381863936", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 576, "tweet_count": 9268, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "tgarelaggg", "name": "tama\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "729996644989718529", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 328, "tweet_count": 569, "listed_count": 1}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "tomolmedo", "name": "Tom Olmedo"}, {"verified": false, "id": "1604935801", "public_metrics": {"followers_count": 4969, "following_count": 257, "tweet_count": 6842, "listed_count": 22}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "secseguridadNQN", "name": "Secretar\u00eda de Seguridad"}, {"verified": false, "id": "725458508439785472", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 1865, "tweet_count": 109074, "listed_count": 0}, "username": "cchiinb", "name": "valen"}, {"verified": false, "id": "75782659", "public_metrics": {"followers_count": 5559, "following_count": 2401, "tweet_count": 154518, "listed_count": 11}, "location": "Uruguay", "username": "aniiphoenix", "name": "Ani Fata Morgana"}, {"verified": false, "id": "1125176805269352448", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 4336, "tweet_count": 73275, "listed_count": 2}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "EmiMM2021", "name": "Emilce"}, {"verified": false, "id": "3314554584", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 606, "tweet_count": 8132, "listed_count": 2}, "username": "Migueldlr16", "name": "Miguel De la Rosa"}, {"verified": false, "id": "240306295", "public_metrics": {"followers_count": 9890, "following_count": 1477, "tweet_count": 57182, "listed_count": 22}, "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "username": "DrHistrionico", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "2539300031", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 74, "tweet_count": 15019, "listed_count": 1}, "location": "Virgol\u00e2ndia, Brasil", "username": "EgirlHumilde", "name": "Nalgotika"}, {"verified": false, "id": "828448858124480513", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 321, "tweet_count": 3345, "listed_count": 0}, "username": "MartitaFlores26", "name": "Martha Flores"}, {"verified": false, "id": "611805420", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 713, "tweet_count": 54702, "listed_count": 0}, "location": "Arica, Chile", "username": "jennydearica", "name": "jenny alvarez zela"}, {"verified": false, "id": "111996704", "public_metrics": {"followers_count": 10768, "following_count": 11464, "tweet_count": 111182, "listed_count": 24}, "location": "Buin - Chile", "username": "jaran_13", "name": "Caminante..."}, {"verified": false, "id": "231187090", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 322, "tweet_count": 256167, "listed_count": 18}, "location": "El Mundo", "username": "jeykiragomez", "name": "Kira \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "54135935", "public_metrics": {"followers_count": 17962, "following_count": 19289, "tweet_count": 48638, "listed_count": 74}, "location": "Caracas-Venezuela.", "username": "hectoralonso", "name": "H\u00e8ctor Alonso L\u00f2pez"}, {"verified": false, "id": "2482945382", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 683, "tweet_count": 1848, "listed_count": 0}, "username": "pgaugusto1", "name": "Paulo Augusto"}, {"verified": false, "id": "1034209357498642437", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 556, "tweet_count": 16825, "listed_count": 0}, "location": "Taekook Forever \ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "username": "Vkook28241226", "name": "\ud83c\udd32\ud83c\udd30\ud83c\udd3c\ud83c\udd38 \u2219\ud83c\udd43\ud83c\udd3a\u2219 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "id": "152321917", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 281, "tweet_count": 14101, "listed_count": 2}, "username": "DeliaTelaina", "name": "Cheryl"}, {"verified": false, "id": "175619477", "public_metrics": {"followers_count": 127084, "following_count": 641, "tweet_count": 219696, "listed_count": 770}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "gabuleta", "name": "Gabu"}, {"verified": false, "id": "1030572765273878529", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 823, "tweet_count": 12399, "listed_count": 5}, "location": "Babahoyo, Ecuador", "username": "elvoceroec", "name": "El Vocero"}, {"verified": false, "id": "733487908691279872", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 212, "tweet_count": 3976, "listed_count": 1}, "location": "Mariano Acosta, Argentina", "username": "RickyRuizBj", "name": "Ricky Ruiz"}, {"verified": false, "id": "298553510", "public_metrics": {"followers_count": 78013, "following_count": 1125, "tweet_count": 41669, "listed_count": 169}, "username": "Nicoambrogi", "name": "Nicolas Ambrogi \u2b50 72 \u2b50"}, {"verified": false, "id": "102569821", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 566, "tweet_count": 41164, "listed_count": 7}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "JamesPSullivaan", "name": "Cara de tapete"}, {"verified": false, "id": "328227169", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 109, "tweet_count": 1160, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo", "username": "mansocastro", "name": "Manso"}, {"verified": true, "id": "23378828", "public_metrics": {"followers_count": 40915, "following_count": 632, "tweet_count": 62661, "listed_count": 117}, "location": "Neverland", "username": "MariPiliBarreda", "name": "Mari Pili Barreda"}, {"verified": true, "id": "366433088", "public_metrics": {"followers_count": 45898, "following_count": 715, "tweet_count": 7848, "listed_count": 79}, "location": "Peru", "username": "almendra_gd", "name": "Almendra Gomelsky"}, {"verified": false, "id": "1109807403493744640", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 193, "tweet_count": 5056, "listed_count": 0}, "username": "Miguel65688291", "name": "Miguel Nos\u00e9"}, {"verified": false, "id": "176185604", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 377, "tweet_count": 27447, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "ElisabetWolff", "name": "PolloJamasSonrie"}, {"verified": false, "id": "187274020", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 2783, "tweet_count": 46613, "listed_count": 29}, "location": "Brasil/MG-BH", "username": "BieelFernandes_", "name": "Gabriel Fernandes \u1d33\u1d2c\u1d38\u1d3c"}, {"verified": false, "id": "3033575841", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 290, "tweet_count": 40989, "listed_count": 12}, "username": "anakakalks", "name": "ana"}, {"verified": false, "id": "144558275", "public_metrics": {"followers_count": 193632, "following_count": 1964, "tweet_count": 880888, "listed_count": 1102}, "location": "Punto Fijo, Estado Falc\u00f3n.", "username": "NOTIFALCON", "name": "Diario NotiFalc\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1064676481870307328", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 199, "tweet_count": 3216, "listed_count": 0}, "username": "CeciliaBelenRa1", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcd4\ud835\udcd2\ud835\udcd8\ud835\udcdb\ud835\udcd8\ud835\udcd0 \ud835\udcd1\ud835\udcd4\ud835\udcdb\ud835\udcd4\ud835\udcdd"}, {"verified": false, "id": "20817076", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 2282, "tweet_count": 63765, "listed_count": 22}, "location": "Santiago, Chile", "username": "IndieDanielle", "name": "Danielle Smith"}, {"verified": false, "id": "2352723157", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 587, "tweet_count": 15112, "listed_count": 69}, "location": "Argentina", "username": "MyFarmacia", "name": "MyFarmacia"}, {"verified": true, "id": "2237584224", "public_metrics": {"followers_count": 4611, "following_count": 45, "tweet_count": 7816, "listed_count": 15}, "location": "El Palomar - Buenos Aires", "username": "hospitalposadas", "name": "Hospital Posadas"}, {"verified": false, "id": "1063940003015913474", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 99, "tweet_count": 29148, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "JenyTepox", "name": "Jeny Tepox\ud83d\udc36\ud83e\udd70\ud83d\udc36\ud83d\udc36"}, {"verified": true, "id": "14689728", "public_metrics": {"followers_count": 2548991, "following_count": 390, "tweet_count": 147077, "listed_count": 4517}, "location": "Mexico", "username": "marthadebayle", "name": "marthadebayle"}, {"verified": true, "id": "1101368186", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9584, "listed_count": 225}, "location": "Buenos Aires", "username": "opsargentina", "name": "OPS/OMS Argentina"}, {"verified": false, "id": "74878230", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 310, "tweet_count": 61328, "listed_count": 12}, "location": "(Every)(No)(Any)(Else)where", "username": "Medussa_Head", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Miss Malatesta \ud83d\udc69\u200d\u2696\ufe0f"}, {"verified": true, "id": "28191953", "public_metrics": {"followers_count": 1238331, "following_count": 97, "tweet_count": 296658, "listed_count": 1939}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "ABCDigital", "name": "ABC Digital"}, {"verified": false, "id": "338091902", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 948, "tweet_count": 165669, "listed_count": 0}, "location": "N\u0454\u03c9\u0454\u2113\u2113 s O\u2113\u2202 B\u03c3ys", "username": "DamiHoule", "name": "Big D"}, {"verified": false, "id": "1131175331065470977", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 90, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}, "location": "Betim, Brasil", "username": "beattrrix", "name": "Bia"}, {"verified": false, "id": "828313031973158916", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 74, "tweet_count": 2608, "listed_count": 0}, "username": "p_asouz", "name": "p.souza"}, {"verified": false, "id": "1336836926", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1001, "tweet_count": 35252, "listed_count": 4}, "location": "Villa Minetti ", "username": "_DaiaCollado", "name": "Daia \ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "905103535020363776", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 450, "tweet_count": 10325, "listed_count": 0}, "username": "Moonchxld52", "name": "Moonchxld"}, {"verified": false, "id": "949664375836639232", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 509, "tweet_count": 19114, "listed_count": 0}, "location": "curibiba, paranelson", "username": "whosmorningstar", "name": "l\u00facifer"}, {"verified": false, "id": "66440721", "public_metrics": {"followers_count": 3286, "following_count": 2674, "tweet_count": 171938, "listed_count": 77}, "location": "Earth-199999", "username": "KakyRP", "name": "Kaky~ \ud83c\uddfa\ud83c\udde6F*ck war"}, {"verified": false, "id": "380725562", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 2579, "tweet_count": 3188, "listed_count": 0}, "location": "Belford Roxo, RJ", "username": "LeilanePaulo", "name": "Leilane Paulo"}, {"verified": false, "id": "59672847", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 3108, "tweet_count": 23787, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "claudiofuentesg", "name": "Claudio Fuentes-Gonz\u00e1lez"}, {"verified": false, "id": "889292892736552960", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 339, "tweet_count": 4235, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "palitoRuda", "name": "Eu nunca fui no novo est\u00e1dio do Palmeiras (\u00e9 caro)"}, {"verified": false, "id": "966664070035394561", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 484, "tweet_count": 105086, "listed_count": 0}, "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "euroggiaoficial", "name": "Elias Roggia"}, {"verified": false, "id": "345095170", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 972, "tweet_count": 43061, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "RhayahQ", "name": "Rh\u036aa\u0363ya\u0363h\u036a Q '-'"}, {"verified": false, "id": "1043931221796040705", "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}, "username": "dojazan", "name": "path"}, {"verified": false, "id": "138962385", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 397, "tweet_count": 20682, "listed_count": 3}, "location": "Salt Lake City, UT", "username": "roxyjzu", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udd01\ud835\udd02"}, {"verified": false, "id": "956024810588524556", "public_metrics": {"followers_count": 5926, "following_count": 400, "tweet_count": 28457, "listed_count": 6}, "location": "Eutingen im G\u00e4u, Deutschland", "username": "Soy_Vivianita", "name": "\ud83d\udc30\u0412\u0438\u0432\u0438\u0430\u043d\u0438\u0442\u0430"}, {"verified": false, "id": "1958937240", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 854, "tweet_count": 5468, "listed_count": 2}, "location": "Chile", "username": "cataclismxs", "name": "catalina"}, {"verified": false, "id": "2742737501", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 474, "tweet_count": 40441, "listed_count": 1}, "location": "022", "username": "layrocha_", "name": "laylla"}, {"verified": false, "id": "1528837753", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 3105, "tweet_count": 10059, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo - BR", "username": "pincelatonito", "name": "Pincel At\u00f4nito"}, {"verified": false, "id": "721038080308822017", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1754, "tweet_count": 108523, "listed_count": 11}, "location": "Argentina", "username": "nakadaez", "name": "tam KJD3"}, {"verified": false, "id": "26087033", "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 4943, "tweet_count": 161897, "listed_count": 79}, "location": "New York", "username": "Eckosbios", "name": "Eckosbios-et-Iphotoproyekt"}, {"verified": false, "id": "704773460296224769", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 49, "tweet_count": 5594, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udd7b\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94", "username": "onxlssx", "name": "\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "160731872", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 664, "tweet_count": 75003, "listed_count": 4}, "username": "maestralucifer", "name": "mrs luci"}, {"verified": false, "id": "83373366", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1630, "tweet_count": 96289, "listed_count": 14}, "location": "Nueva Esparta, Venezuela", "username": "Eliowar_", "name": "Putin el que Me Lenin"}, {"verified": false, "id": "715345845609242624", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 78, "tweet_count": 10364, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "rengel___", "name": "Dud\ud83c\udd70\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "347556886", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 738, "tweet_count": 10096, "listed_count": 2}, "location": "La noche estrellada - J\u00fapiter", "username": "Yulisogomez", "name": "Lunaris."}, {"verified": false, "id": "61896159", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 184, "tweet_count": 8179, "listed_count": 2}, "location": "Len\u00e7\u00f3is Paulista, Brasil", "username": "kevinmarshall08", "name": "Hard to Explain"}, {"verified": false, "id": "1022230528131563521", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 2200, "tweet_count": 11127, "listed_count": 16}, "location": "snowball squad.", "username": "bitchinsadie", "name": "leticia"}, {"verified": false, "id": "741061250", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 2153, "tweet_count": 64627, "listed_count": 3}, "location": "cora\u00e7\u00e3o do augusto", "username": "lilicedoida", "name": "alice 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\u2764\u2692"}, {"verified": false, "id": "153140677", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 699, "tweet_count": 2733, "listed_count": 5}, "location": "CDMX", "username": "pepealavez", "name": "Sue\u00f1o pand\u00e9mico"}, {"verified": false, "id": "85159273", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 381, "tweet_count": 2910, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Erendiragm", "name": "Er\u00e9ndira"}, {"verified": false, "id": "2211206196", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 425, "tweet_count": 16193, "listed_count": 0}, "location": "hdo, cba", "username": "amilagrosy", "name": "mili"}, {"verified": false, "id": "389287861", "public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}, "username": "LaMamaMaglione", "name": "Mama Maglione"}, {"verified": false, "id": "2330498700", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 2521, "tweet_count": 6051, "listed_count": 5}, "location": "UIO ", "username": "reneabarca85", "name": "Ren\u00e9 Marcelo Abarca \ud83c\uddea\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "1057687026634506240", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 182, "tweet_count": 1451, "listed_count": 0}, "username": "LoreHerasimchuk", "name": "Lorraine"}, {"verified": false, "id": "1164849072", "public_metrics": {"followers_count": 7008, "following_count": 4657, "tweet_count": 7131, "listed_count": 30}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "TeoCotidiana", "name": "@teocotidiana"}, {"verified": false, "id": "1194557155", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1042, "tweet_count": 30823, "listed_count": 40}, "location": "Negro R\u00edo - Argentina", "username": "SantosKrikorian", "name": "santos kri \ud83d\udd36\ud83c\udf40\ud83d\udca7"}, {"verified": false, "id": "828749785247121408", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 347, "tweet_count": 14758, "listed_count": 0}, "location": "Alto Tijuco Preto, ES - BRA", "username": "ewald_", "name": "Xermana"}, {"verified": false, "id": "302347711", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 2545, "tweet_count": 185222, "listed_count": 9}, "username": "badinlife99", "name": "N\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1028277245432029189", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 107, "tweet_count": 12629, "listed_count": 0}, "location": "Ego", "username": "maico_sz", "name": "Ex apaixonado \ud83d\udead (1337)"}, {"verified": false, "id": "709027290408157185", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 330, "tweet_count": 43132, "listed_count": 1}, "location": "@atl\u00e9ticoparanaense \ud83d\udda4\u2764", "username": "whofaellw", "name": "rafs"}, {"verified": false, "id": "347601475", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 590, "tweet_count": 19056, "listed_count": 2}, "username": "singingfae", "name": "\ud83c\udf38\ud83d\udcab\ud83c\udf80 Magical Girl Fae \ud83c\udf80\ud83d\udcab\ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "141627379", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 996, "tweet_count": 9665, "listed_count": 24}, "location": "CDMX v\u00eda MTY / NYC / Santiago", "username": "JanDeLaRosa", "name": "J\u039b\u041f"}, {"verified": false, "id": "135756478", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 375, "tweet_count": 38955, "listed_count": 4}, "location": "Osasco, Brasil", "username": "thiagodahora_", "name": "Thiago da Hora"}, {"verified": true, "id": "134122186", "public_metrics": {"followers_count": 52575, "following_count": 1324, "tweet_count": 19481, "listed_count": 253}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "NayaraFelizardo", "name": "Nayara Felizardo"}, {"verified": false, "id": "967030315972743168", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 172, "tweet_count": 3225, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "uainetto", "name": "PENSIONATO MAMISTCHESCA"}, {"verified": false, "id": "1029514542152409088", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 1121, "listed_count": 0}, "username": "JanethLucasQ1", "name": "Janeth Lucas Q"}, {"verified": false, "id": "325756456", "public_metrics": {"followers_count": 31004, "following_count": 461, "tweet_count": 123380, "listed_count": 70}, "location": "Guayaquil - Ecuador", "username": "Salud_CZ8", "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 8"}, {"verified": false, "id": "34639316", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 74, "tweet_count": 8223, "listed_count": 0}, "location": "Hogwarts/Genovia/Forks", "username": "Bellakaiser", "name": "Bella Kaiser \u26af\u035b"}, {"verified": false, "id": "95282081", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 167, "tweet_count": 67592, "listed_count": 8}, "location": "CDMX", "username": "Ziintetiized", "name": "Jozz"}, {"verified": false, "id": "44202345", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 542, "tweet_count": 4246, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "cibillo", "name": "Lucas"}, {"verified": false, "id": "1359954590", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 4804, "tweet_count": 42365, "listed_count": 15}, "location": "Venezuela", "username": "SCalamaris", "name": "Simeon Calamaris \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"verified": true, "id": "33884545", "public_metrics": {"followers_count": 22213467, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "location": "En todas partes", "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "738079313807822852", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 1342, "tweet_count": 8431, "listed_count": 14}, "location": "Mexico", "username": "Dra_deya", "name": "\u0394\u03b7\u03ca\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03c1\u03b1"}, {"verified": false, "id": "1095655777681911810", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 62, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "username": "Alberto35547802", "name": "Alberto Martinez"}, {"verified": false, "id": "441284444", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 376, "tweet_count": 8289, "listed_count": 3}, "location": "Piedras Negras, Coahuila de Za", "username": "Dr_Yisus_", "name": "Lord Lander"}, {"verified": false, "id": "156765532", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 194, "tweet_count": 5022, "listed_count": 1}, "username": "Irenn_e", "name": "\ud835\ude73 \ud835\ude81 \ud835\ude70. \ud835\ude7b \ud835\ude84 \ud835\ude7b \ud835\ude7b \ud835\ude70 \ud835\ude71 \ud835\ude88\u2728"}, {"verified": false, "id": "920152598", "public_metrics": {"followers_count": 8465, "following_count": 5221, "tweet_count": 83355, "listed_count": 77}, "location": "Santiago de Chile", "username": "rofaundezg", "name": "Roc\u00edo Fa\u00fandez"}, {"verified": false, "id": "423047776", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 82, "tweet_count": 172, "listed_count": 2}, "location": "Puerto Varas, Chile", "username": "tbaader", "name": "Tomas Baader"}, {"verified": false, "id": "1149216423073505281", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 177, "tweet_count": 4915, "listed_count": 0}, "username": "mirianmaisel", "name": "irismar"}, {"verified": false, "id": "1120382635816230913", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 552, "tweet_count": 12491, "listed_count": 0}, "location": "Cariri ", "username": "juIietacomromeu", "name": "picol\u00e9 caseiro cariri"}, {"verified": false, "id": "3031309896", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 283, "tweet_count": 9793, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "TalitaRamosO", "name": "taliiiiiiii"}, {"verified": false, "id": "611380677", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 276, "tweet_count": 13126, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Flakofps", "name": "Flako"}, {"verified": false, "id": "1002075795882422273", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 686, "tweet_count": 25184, "listed_count": 0}, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "username": "juanbarriosmx", "name": "Barrios \uea00"}, {"verified": false, "id": "3378175804", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1309, "tweet_count": 61090, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ElsaMarinovic", "name": "Elsa Marinovich"}, {"verified": false, "id": "37758638", "public_metrics": {"followers_count": 349904, "following_count": 766, "tweet_count": 16990, "listed_count": 618}, "location": "Antioquia, Colombia", "username": "anibalgaviria", "name": "An\u00edbal Gaviria Correa"}, {"verified": false, "id": "324160498", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1682, "tweet_count": 82110, "listed_count": 1}, "location": "La serena es Chile", "username": "CallejasRodrigo", "name": "#EmocionalmenteBerreta \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "101304110", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 416, "tweet_count": 16121, "listed_count": 5}, "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "username": "cei_londres", "name": "Brunow!"}, {"verified": false, "id": "4465581616", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 519, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Salvador", "username": "a_nascimento31", "name": "Anderson Nascimento"}, {"verified": false, "id": "45880220", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1547, "tweet_count": 18256, "listed_count": 6}, "location": "Antofagasta ", "username": "PsicopompoAle", "name": "38%"}, {"verified": false, "id": "983568319113498624", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 361, "tweet_count": 2420, "listed_count": 0}, "location": "Cumbica, Guarulhos", "username": "rondnellymb", "name": "\ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc9a\ud835\udc8e\ud835\udc83\u00ae\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "15476381", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 861, "tweet_count": 94551, "listed_count": 11}, "location": "themyscira", "username": "blamethealcohol", "name": "a misandrinha"}, {"verified": false, "id": "82920195", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 373, "tweet_count": 46684, "listed_count": 13}, "location": "Barbalha. Cariri. Cear\u00e1", "username": "pedrophilippe_", "name": "pedro philippe"}, {"verified": false, "id": "568521750", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 124, "tweet_count": 33810, "listed_count": 0}, "username": "coyolt4226", "name": "Bernardino Castillo"}, {"verified": true, "id": "35977487", "public_metrics": {"followers_count": 2770161, "following_count": 288, "tweet_count": 353265, "listed_count": 11776}, "location": "M\u00e9xico", "username": "lajornadaonline", "name": "La Jornada"}, {"verified": false, "id": "92986048", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1477, "tweet_count": 32477, "listed_count": 10}, "location": "Santiago, Chile", "username": "javieracarsm", "name": "Javiera C."}, {"verified": false, "id": "146855359", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 718, "tweet_count": 17494, "listed_count": 7}, "username": "EzequielBubello", "name": "Ezequiel Bubello"}, {"verified": true, "id": "8105922", "public_metrics": {"followers_count": 3444587, "following_count": 270, "tweet_count": 554385, "listed_count": 11531}, "location": "Argentina", "username": "clarincom", "name": "Clar\u00edn"}, {"verified": false, "id": "2692076577", "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 3432, "tweet_count": 240554, "listed_count": 51}, "username": "Joanenric67Joan", "name": "joan enric \ud83d\udcaf"}, {"verified": false, "id": "815994028189696004", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "477251965", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 288, "tweet_count": 12069, "listed_count": 2}, "username": "daniellasuarezg", "name": "\ud835\udd21\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd1e \ud83e\ude90"}, {"verified": false, "id": "872915593891946496", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}, "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "username": "DraHarleen", "name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03"}, {"verified": false, "id": "2984916569", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 201, "tweet_count": 7412, "listed_count": 0}, "username": "FridaMendesArmy", "name": "Cereza Mendes"}, {"verified": true, "id": "160062203", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "INPRFM", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM"}, {"verified": false, "id": "2374615897", "public_metrics": {"followers_count": 4241, "following_count": 3299, "tweet_count": 139326, "listed_count": 2}, "location": "M\ud83d\udccd", "username": "j0sane", "name": "forasteira"}, {"verified": false, "id": "1625890422", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 609, "tweet_count": 143963, "listed_count": 1}, "location": "Uruguay", "username": "Aguusspalmer", "name": "Gugui\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "804084655016345600", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 434, "tweet_count": 15593, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Jb_Hurts", "name": "bela apodrecida"}, {"verified": false, "id": "602504175", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1500, "tweet_count": 369049, "listed_count": 15}, "location": "Camaragibe, Brasil", "username": "EllenKaroline1", "name": "Ellen Karoline"}, {"verified": false, "id": "67656004", "public_metrics": {"followers_count": 222376, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "ZAMENZA", "name": "S\u00e9rgio Santos"}, {"verified": false, "id": "423222805", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 768, "tweet_count": 752, "listed_count": 5}, "location": "Firenze,Prato,Pistoia,Toscana", "username": "cooperativaeram", "name": "Cooperativa Er\u00e0m"}, {"verified": false, "id": "3340030611", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 442, "tweet_count": 7725, "listed_count": 0}, "location": "C-137 UP:-[\ud83d\udc08\ud83d\udc35", "username": "forgetboutjerry", "name": "\u2655 don\u010di\u0107 fan\u2655"}, {"verified": false, "id": "1038871320346415106", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 349, "tweet_count": 8723, "listed_count": 0}, "location": "Atibaia, Brasil", "username": "abrunocj", "name": "\u4e43\u5c3aU\u308c\u4e39\u53e3 \u30c4, \ud83e\udd77\ud83c\udffe"}, {"verified": false, "id": "1638509401", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 475, "tweet_count": 20240, "listed_count": 1}, "location": "na coxa do Harry ", "username": "anitsircsyaht", "name": "princesa nubia"}, {"verified": false, "id": "1208978244", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 877, "tweet_count": 28039, "listed_count": 6}, "location": "Chile", "username": "BELSB4E", "name": "personA"}, {"verified": false, "id": "3300976395", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 2073, "tweet_count": 36694, "listed_count": 4}, "location": " Venezuela", "username": "michaelchapters", "name": "g\u00e9nesis"}, {"verified": false, "id": "1325017380", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 317, "tweet_count": 18025, "listed_count": 2}, "username": "alitabenc", "name": "\ud83d\udc1e"}, {"verified": false, "id": "928153842", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 1100, "tweet_count": 247959, "listed_count": 0}, "location": "bs as", "username": "paloma74735236", "name": "paloma"}, {"verified": false, "id": "1141462061953757189", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 596, "tweet_count": 224858, "listed_count": 0}, "username": "Leonor38556523", "name": "Leonor"}, {"verified": false, "id": "418001962", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 771, "tweet_count": 45803, "listed_count": 12}, "username": "prozacpeople", "name": "\u272ed\u00e9bora/d\u00e9bo/d\u00e9b\u272e"}, {"verified": false, "id": "1003417884574584835", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 350, "tweet_count": 28922, "listed_count": 0}, "username": "ccamilaferro", "name": "\u1455\u15e9\u15f0I\u14aa\u15e9"}, {"verified": false, "id": "4591630396", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 549, "tweet_count": 23449, "listed_count": 5}, "username": "CamilaAndrrrea", "name": "Camilaa"}, {"verified": false, "id": "1653051115", "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 2313, "tweet_count": 88035, "listed_count": 10}, "location": "Soy de ning\u00fan lugar", "username": "_P4wla", "name": "CHUPAULA"}, {"verified": false, "id": "269438295", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 677, "tweet_count": 15050, "listed_count": 0}, "location": "fan acount ", "username": "bitchOfHogwarts", "name": "\u17f9 namorada do Itachi"}, {"verified": false, "id": "929763670409826304", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 191, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "location": "Posadas, Argentina", "username": "acostaarturo534", "name": "Arturo Acosta"}, {"verified": false, "id": "1011785647428947968", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 177, "tweet_count": 2150, "listed_count": 0}, "location": "Uruguay", "username": "LluvieraSofia", "name": "\u0282\u01a1\u0284\u0131"}, {"verified": false, "id": "1056980070244462593", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1136, "tweet_count": 108764, "listed_count": 12}, "username": "larindemizinha", "name": "n\u00e3o bin\u00e1rio g\u00f3tica"}, {"verified": false, "id": "230206226", "public_metrics": {"followers_count": 23096, "following_count": 1187, "tweet_count": 195278, "listed_count": 146}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ | ela/dela", "username": "irisfigueiredo", "name": "Iris Figueiredo \u2022 Um passo de cada vez \ud83c\udfb8"}, {"verified": false, "id": "2576488853", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 767, "tweet_count": 3301, "listed_count": 0}, "username": "nildabstinencia", "name": "zaj"}, {"verified": false, "id": "244358295", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 687, "tweet_count": 6966, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "RichyViajero", "name": "Richy"}, {"verified": false, "id": "67180139", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 198, "tweet_count": 5062, "listed_count": 1}, "username": "foimalmigs", "name": "Thais Paulon.go"}, {"verified": false, "id": "1048221869722226688", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 187, "tweet_count": 3630, "listed_count": 0}, "username": "Bielsista5", "name": "Bielsista"}, {"verified": false, "id": "582792593", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 380, "tweet_count": 22878, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "IusSaturalismo", "name": "Satomi"}, {"verified": false, "id": "1676990611", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 96, "tweet_count": 94407, "listed_count": 1}, "location": "Maipu", "username": "eliana_ugarte", "name": "eliana ugarte"}, {"verified": false, "id": "116008768", "public_metrics": {"followers_count": 7399, "following_count": 7246, "tweet_count": 46582, "listed_count": 16}, "location": "Chile", "username": "PiedraDelRayo", "name": "#LibertadAlosPresosPoliticosDeLaRevuelta"}, {"verified": false, "id": "1109999399919407105", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 207, "tweet_count": 15611, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "nicolydutraaa", "name": "Opala \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "2909426545", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 746, "tweet_count": 1522, "listed_count": 0}, "username": "rossaann06", "name": "Ross Le\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "88670306", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 499, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Brasil", "username": "pedroh_parana", "name": "Pedroh_parana"}, {"verified": false, "id": "274713067", "public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 2203, "tweet_count": 148559, "listed_count": 56}, "location": "Rocafuerte, Manab\u00ed", "username": "andreahuntress", "name": "Andrea MIDNIGHTS\u2077 \ud83c\uddea\ud83c\udde8 era de viuda"}, {"verified": false, "id": "128672274", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 2662, "tweet_count": 93221, "listed_count": 28}, "location": "Ca\u00f1a De Az\u00facar, Aragua", "username": "Antweetcuad0", "name": "Better Call Me\ud83d\udc41\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "244361424", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 2550, "tweet_count": 57235, "listed_count": 7}, "username": "mylelita", "name": "Adriana Benitez M"}, {"verified": false, "id": "142152819", "public_metrics": {"followers_count": 8345, "following_count": 1074, "tweet_count": 53811, "listed_count": 22}, "location": "Maracay, Venezuela.", "username": "MujerMaryvilla", "name": "Maryvilla la gochita coste\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "46278456", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 2993, "tweet_count": 258496, "listed_count": 94}, "location": "Marga-Marga, Chile", "username": "hernanver", "name": "Hern\u00e1n Vergara"}, {"verified": false, "id": "44888977", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 586, "tweet_count": 42753, "listed_count": 21}, "location": "Curitiba, Brazil", "username": "inha_r", "name": "inha"}, {"verified": false, "id": "1128567472016252928", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 449, "tweet_count": 1282, "listed_count": 0}, "location": "Sierra de Madrid (Espa\u00f1a)", "username": "JuanAlv82874249", "name": "Juan A. \u00c1lvarez, PhD, MBA, MDCM"}, {"verified": false, "id": "1153499264133341184", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 1694, "tweet_count": 14348, "listed_count": 16}, "location": "\u096a\u06de", "username": "franniecarroway", "name": "lana"}, {"verified": false, "id": "354369203", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 228, "tweet_count": 32980, "listed_count": 0}, "location": "PA|BA|ARG", "username": "Florojas6", "name": "Florencia \u2728"}, {"verified": false, "id": "270097027", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 956, "tweet_count": 2471, "listed_count": 1}, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "username": "Gine_gerardopr", "name": "Gerardo P\u00e9rez Rojas"}, {"verified": false, "id": "952654445405286402", "public_metrics": {"followers_count": 4126, "following_count": 4890, "tweet_count": 30280, "listed_count": 3}, "username": "TRUJILLOJESSFE1", "name": "JFTC"}, {"verified": false, "id": "1084941201046978562", "public_metrics": {"followers_count": 9005, "following_count": 950, "tweet_count": 4473, "listed_count": 29}, "location": "M\u00e9xico", "username": "E4TMX", "name": "Empresarios por la Cuarta Transformaci\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "485296297", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 411, "tweet_count": 11056, "listed_count": 1}, "username": "Follialoza", "name": "Hija de\u00abPoeta\u00bb"}, {"verified": false, "id": "474433513", "public_metrics": {"followers_count": 12875, "following_count": 3801, "tweet_count": 216877, "listed_count": 40}, "username": "tearinmyhearty", "name": "ana\u03c8"}, {"verified": false, "id": "767531232968060928", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 84, "tweet_count": 1763, "listed_count": 0}, "username": "LaMulanVega", "name": "Respiradero del Infierno"}, {"verified": false, "id": "1014586405", "public_metrics": {"followers_count": 52411, "following_count": 19507, "tweet_count": 18040, "listed_count": 326}, "username": "TeamPoetero", "name": "Team Poetero"}, {"verified": false, "id": "3396189418", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1856, "tweet_count": 21168, "listed_count": 12}, "location": "Venustiano Carranza", "username": "DiversexVC", "name": "Diversidad Sexual Venustiano Carranza"}, {"verified": false, "id": "1153510381442228225", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 37, "tweet_count": 10689, "listed_count": 0}, "location": "CDMX", "username": "angy_vid", "name": "M\u00e9xico DESPIERTA!"}, {"verified": false, "id": "395105411", "public_metrics": {"followers_count": 8956, "following_count": 2459, "tweet_count": 22259, "listed_count": 90}, "location": "M\u00e9xico DF", "username": "Univ_Justicia", "name": "El Universal Naci\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "15086595", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 350, "tweet_count": 157649, "listed_count": 11}, "location": "Wackyland", "username": "setsuka", "name": "\ud83c\udf83 MINMO \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "285163943", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1161, "tweet_count": 13263, "listed_count": 0}, "username": "Loren_17heart", "name": "Lorena Hernandez\u2661"}, {"verified": false, "id": "2418376646", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 205, "tweet_count": 1056, "listed_count": 2}, "username": "EstefyPosadas", "name": "lamagic"}, {"verified": false, "id": "927903796210143232", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 105, "tweet_count": 25563, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udccd San Salvador, El Salvador.", "username": "gonzalezmittt", "name": "\u303d\ufe0f.titti\u2605\ud83e\udec0"}, {"verified": false, "id": "105352833", "public_metrics": {"followers_count": 185037, "following_count": 486, "tweet_count": 19390, "listed_count": 257}, "location": "VENEZUELA", "username": "thairkassam", "name": "Dr. Thair Kassam"}, {"verified": false, "id": "86445166", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1580, "tweet_count": 9820, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico, DF", "username": "miri_carrillo", "name": "Miriam Carrillo"}, {"verified": false, "id": "971761367156969474", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 210, "tweet_count": 416, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico y EE. UU.", "username": "SEL_Adventures", "name": "SEL Adventures"}, {"verified": false, "id": "763078478531063808", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 133, "tweet_count": 23766, "listed_count": 0}, "username": "djose133", "name": "Z\u00e9"}, {"verified": false, "id": "150728919", "public_metrics": {"followers_count": 10183, "following_count": 7440, "tweet_count": 79782, "listed_count": 100}, "location": "Ecuador", "username": "Giseoficial", "name": "Gise"}, {"verified": false, "id": "161356536", "public_metrics": {"followers_count": 33406, "following_count": 1113, "tweet_count": 17521, "listed_count": 183}, "location": "Ecuador", "username": "mariasolborja", "name": "Mar\u00eda Sol Borja"}, {"verified": false, "id": "42540043", "public_metrics": {"followers_count": 29701, "following_count": 256, "tweet_count": 60343, "listed_count": 334}, "location": "Argentina", "username": "conejodede", "name": "#Masildo 6"}, {"verified": false, "id": "156874503", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 897, "tweet_count": 13015, "listed_count": 10}, "location": "Posadas Misiones", "username": "MaLorenaCardozo", "name": "LoLy  :)"}, {"verified": false, "id": "142347970", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 217, "tweet_count": 5652, "listed_count": 3}, "username": "lucas_mello_", "name": "Lucas Mello"}, {"verified": false, "id": "25807573", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 208, "tweet_count": 93969, "listed_count": 11}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "damacaguamas", "name": "\ud83c\udf83 Melissa \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "273504446", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 654, "tweet_count": 76446, "listed_count": 11}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "BiblioAye", "name": "Ayelen lvs\u300c\u30d6\u30eb\u30fc\u30ed\u30c3\u30af\u300d"}, {"verified": false, "id": "321452703", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 219, "tweet_count": 105456, "listed_count": 6}, "location": "istp. she/her", "username": "_spiritxbody", "name": "spooky yami lvs akutagawa"}, {"verified": false, "id": "26662075", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 257, "tweet_count": 29615, "listed_count": 1}, "location": "At the tea time zone", "username": "ssangregorio5", "name": "Stephanie Sangregorio"}, {"verified": false, "id": "264451561", "public_metrics": {"followers_count": 14531, "following_count": 416, "tweet_count": 34331, "listed_count": 9}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "camicardonam", "name": "\u041c\u0430r\u00eda Camila"}, {"verified": false, "id": "137352841", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 510, "tweet_count": 4140, "listed_count": 0}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "HildaDennisse", "name": "Hilda Denisse \u2665"}, {"verified": false, "id": "142084889", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 752, "tweet_count": 1113, "listed_count": 0}, "location": "Arroyo Cabral", "username": "LuciaScarafia", "name": "Lucia Scarafia"}, {"verified": false, "id": "865663958", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1277, "tweet_count": 43256, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "_LuGigena", "name": "Lil' soup"}, {"verified": false, "id": "3111145546", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 770, "tweet_count": 15655, "listed_count": 1}, "username": "03b869f654b24c9", "name": "Filomena Pacifico"}, {"verified": false, "id": "201872604", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 4395, "tweet_count": 174528, "listed_count": 35}, "username": "monicabastardo", "name": "M\u00f3nica Bastardo"}, {"verified": false, "id": "204806708", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1047, "tweet_count": 25023, "listed_count": 4}, "location": "Campina Grande Para\u00edba Brasil", "username": "clenisedantas", "name": "Clenise Dantas"}, {"verified": false, "id": "2322938341", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1253, "tweet_count": 6534, "listed_count": 8}, "location": "M\u00e9xico", "username": "SoniaGomesB", "name": "Sonia Gomes"}, {"verified": false, "id": "110055082", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "location": "D.F M\u00e9xico", "username": "Dadocanales", "name": "Dado Canales"}, {"verified": false, "id": "1195436024", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 824, "tweet_count": 103551, "listed_count": 4}, "username": "queenlizard6", "name": "\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "404493584", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1734, "tweet_count": 4228, "listed_count": 4}, "username": "dr_foz9", "name": "sebastian espinosa"}, {"verified": false, "id": "1135956951786033154", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 307, "tweet_count": 9298, "listed_count": 0}, "location": "Em algum lugar de feira ", "username": "Gustathedevil", "name": "Gustagusta"}, {"verified": false, "id": "3923178321", "public_metrics": {"followers_count": 6487, "following_count": 564, "tweet_count": 75236, "listed_count": 8}, "username": "tuiteiitt", "name": "bad \ud83c\udf29\u2696\ufe0f\u26bd\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1031209173600686080", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 59, "tweet_count": 299, "listed_count": 0}, "location": "Dias d'\u00c1vila, Brasil", "username": "AndrRei39642982", "name": "Andr\u00e9 Reis"}, {"verified": false, "id": "241278686", "public_metrics": {"followers_count": 4414, "following_count": 2743, "tweet_count": 102783, "listed_count": 59}, "location": "Caracas - Venezuela", "username": "NickWill55", "name": "Will"}, {"verified": false, "id": "1110055401888845824", "public_metrics": {"followers_count": 4067, "following_count": 1654, "tweet_count": 6688, "listed_count": 5}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "wildhenstxd", "name": "nexandxr"}, {"verified": false, "id": "899322339271168000", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1445, "tweet_count": 6066, "listed_count": 0}, "location": "un lugar pendejo e inseguro", "username": "tuDiosNegro", "name": "Francisco M.A."}, {"verified": false, "id": "3748544425", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 457, "tweet_count": 19670, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "iamsamanthardz", "name": "sammy\u2019s house"}, {"verified": false, "id": "4277323817", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 604, "tweet_count": 21162, "listed_count": 5}, "username": "Jpanjim", "name": "JuanAn"}, {"verified": false, "id": "1035285597429092352", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 711, "tweet_count": 8692, "listed_count": 1}, "username": "Helena458troya", "name": "Helena"}, {"verified": false, "id": "159214424", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1520, "tweet_count": 52450, "listed_count": 17}, "username": "soybatati", "name": "Batats\ud83c\udf60\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "287425387", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1233, "tweet_count": 13240, "listed_count": 2}, "location": "Guatemala", "username": "ck____n", "name": "yukito\ud83e\udee7"}, {"verified": false, "id": "978781198888685568", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 888, "tweet_count": 22946, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul,Porto Alegre", "username": "Manu__colorado", "name": "Emanuel \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1423722589", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 949, "tweet_count": 76078, "listed_count": 0}, "location": "Wakanda", "username": "_kelvynsant", "name": "Sapo l\u00edder dos sapos"}, {"verified": false, "id": "2368180312", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 430, "tweet_count": 24217, "listed_count": 1}, "username": "babegrl_", "name": "stella 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50"}, {"verified": false, "id": "765056062672236544", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 322, "tweet_count": 2575, "listed_count": 1}, "username": "Ginacarvajal8", "name": "La_mona"}, {"verified": false, "id": "116832572", "public_metrics": {"followers_count": 3874, "following_count": 3699, "tweet_count": 44028, "listed_count": 53}, "location": "Chamber\u00ed, Madrid", "username": "Gacela1980", "name": "Gacela \u2733\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "305350402", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 530, "tweet_count": 734, "listed_count": 0}, "location": "Bogota", "username": "andreapp26", "name": "Andrea Plaza"}, {"verified": false, "id": "3331613579", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 536, "tweet_count": 44547, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "username": "ferdinandspp", "name": "ferdinanda"}, {"verified": false, "id": "56572231", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 397, "tweet_count": 15615, "listed_count": 8}, "location": "Fortaleza", "username": "carolinalenk", "name": "Calorina"}, {"verified": false, "id": "912752450", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 359, "tweet_count": 15742, "listed_count": 0}, "username": "Larryserranop", "name": "RicardoserranoP\u00e9reze"}, {"verified": false, "id": "890649922747412480", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 356, "tweet_count": 15447, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "username": "Marcelthedude", "name": "Marcel Arcaya"}, {"verified": false, "id": "63168109", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 465, "tweet_count": 15744, "listed_count": 1}, "location": "Ibi\u00fana, Brasil", "username": "Olivia_Mariia", "name": "Ol\u00edvia Maria \ud83c\udff4"}, {"verified": false, "id": "247570804", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 752, "tweet_count": 82827, "listed_count": 3}, "username": "KareenRohr", "name": "Karen"}, {"verified": false, "id": "910376545918873600", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 553, "tweet_count": 65783, "listed_count": 0}, "location": "hotel san diego", "username": "devilwomancrybb", "name": "v\ud81a\udd10"}, {"verified": false, "id": "903101153885511680", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 374, "tweet_count": 32866, "listed_count": 0}, "username": "pilarrr19", "name": "pilar"}, {"verified": false, "id": "754422582670192643", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1735, "tweet_count": 33779, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "jeandijk_", "name": "scouser br"}, {"verified": false, "id": "870112603", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 405, "tweet_count": 48518, "listed_count": 2}, "location": "Uruwhy", "username": "palitonto", "name": "palito"}, {"verified": false, "id": "3006748205", "public_metrics": {"followers_count": 19270, "following_count": 13876, "tweet_count": 29336, "listed_count": 11}, "username": "alaskatired", "name": "a."}, {"verified": false, "id": "151842630", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 2388, "tweet_count": 23815, "listed_count": 7}, "location": "Argentina", "username": "PaulaRico2010", "name": "Paula Rico"}, {"verified": false, "id": "341159315", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 229, "tweet_count": 39758, "listed_count": 5}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "CaAlmadaMeneses", "name": "Cami \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1143495890", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1219, "tweet_count": 60508, "listed_count": 2}, "username": "jspm29", "name": "Juan S. Pastor Molina"}, {"verified": false, "id": "562420013", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 667, "tweet_count": 431, "listed_count": 0}, "location": "o", "username": "3evolucion", "name": "@Yahgrith H\u00e1san \u2744\ud83c\udd92"}, {"verified": false, "id": "2460518449", "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 108, "tweet_count": 286285, "listed_count": 171}, "location": "Tampico, Tamaulipas", "username": "elsolde_tampico", "name": "El Sol de Tampico"}, {"verified": false, "id": "4718692360", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 4997, "tweet_count": 100498, "listed_count": 4}, "location": "\u30bb\u30af\u30b7\u30e7\u30f313", "username": "psyberchan", "name": "Sam"}, {"verified": true, "id": "835045170", "public_metrics": {"followers_count": 160553, "following_count": 344, "tweet_count": 49651, "listed_count": 317}, "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "username": "LegiaoDosHerois", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is"}, {"verified": false, "id": "234044836", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 881, "tweet_count": 3082, "listed_count": 2}, "location": "Monterreina", "username": "valeriabigailp", "name": "Valeria Abigail"}, {"verified": false, "id": "116044239", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 367, "tweet_count": 8920, "listed_count": 4}, "location": "Benito Ju\u00e1rez, CDMX", "username": "Elismadelbarrio", "name": "Elisma"}, {"verified": false, "id": "870757549", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 572, "tweet_count": 6739, "listed_count": 27}, "location": "Arequipa Per\u00fa", "username": "MabelCaceresC", "name": "Mabel C\u00e1ceres"}, {"verified": false, "id": "53443209", "public_metrics": {"followers_count": 26233, "following_count": 666, "tweet_count": 54636, "listed_count": 285}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "elbuho_pe", "name": "El B\u00faho\ud83e\udd89"}, {"verified": false, "id": "1131563821699600384", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 431, "tweet_count": 15421, "listed_count": 7}, "username": "skitgoes", "name": "\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc2e\ud835\udc1e ! D-2"}, {"verified": false, "id": "312290486", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 244, "tweet_count": 39582, "listed_count": 2}, "username": "ClariGonzalezOK", "name": "Paris Geller \ud83d\udc9a\u270a\ud83c\udffb\ud83e\udde1"}, {"verified": false, "id": "759442629893455873", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 852, "tweet_count": 7731, "listed_count": 0}, "location": "Omb\u00faes de Lavalle", "username": "delesanti98", "name": "Santiago Dele\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "452161729", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 1399, "tweet_count": 235648, "listed_count": 27}, "username": "Vg8Maria", "name": "Mar\u00eda Vargas"}, {"verified": false, "id": "3288001552", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 1496, "tweet_count": 30326, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1 - Sahag\u00fan - Santa Marta", "username": "luisfer_julio", "name": "L U I S F E R N A N D O"}, {"verified": false, "id": "144539373", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 992, "tweet_count": 36360, "listed_count": 32}, "location": "De Pereira en Medell\u00edn", "username": "Floresdelaurel", "name": "Laura Isabel"}, {"verified": false, "id": "876880983286579202", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1764, "tweet_count": 96226, "listed_count": 2}, "location": "Tu mente, woosh.", "username": "MOOMOO_OT4_21", "name": "C\u00f1ora voladora"}, {"verified": false, "id": "3082766152", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 390, "tweet_count": 89348, "listed_count": 5}, "location": "Colonia, Uruguay", "username": "victoria_sr20", "name": "vicky"}, {"verified": false, "id": "392643365", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 245, "tweet_count": 1293, "listed_count": 0}, "username": "marcospettine", "name": "Marcos Pettine"}, {"verified": false, "id": "43769493", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 2505, "tweet_count": 96912, "listed_count": 8}, "location": "lima", "username": "em0globina", "name": "charo"}, {"verified": false, "id": "141325204", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 382, "tweet_count": 11973, "listed_count": 2}, "location": "Villa Pel\u00faa, Guayana Esquiva.", "username": "riosenjaula", "name": "J. Gregorio Maita"}, {"verified": false, "id": "1060665185076211718", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 492, "tweet_count": 21584, "listed_count": 0}, "location": "wakanda ", "username": "Pedrovisck01", "name": "2P \ud83d\ude82"}, {"verified": false, "id": "18081487", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 2532, "tweet_count": 119434, "listed_count": 56}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "lmbravo", "name": "Luis Miguel Bravo"}, {"verified": false, "id": "571182232", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1370, "tweet_count": 36047, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "JaazGz", "name": "Jaaz"}, {"verified": false, "id": "987834246718021633", "public_metrics": {"followers_count": 11713, "following_count": 12055, "tweet_count": 153819, "listed_count": 36}, "location": "Canela, Brasil", "username": "IEROC0RPSE", "name": "amandinha muitoemo"}, {"verified": false, "id": "3210651953", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 193, "tweet_count": 16025, "listed_count": 1}, "location": "\u2763", "username": "NyaCafe", "name": "Greiso"}, {"verified": false, "id": "1143999529", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 558, "tweet_count": 39475, "listed_count": 0}, "location": "Conserje de la Torre de Babel.", "username": "eagb2000", "name": "Eagb2000"}, {"verified": false, "id": "2874136750", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 2882, "tweet_count": 9475, "listed_count": 2}, "username": "AnaAnabeah", "name": "CORINTHI(ANA)"}, {"verified": false, "id": "417546982", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 283, "tweet_count": 12165, "listed_count": 3}, "username": "sm_2d0", "name": "Polly"}, {"verified": false, "id": "37718806", "public_metrics": {"followers_count": 4699, "following_count": 5182, "tweet_count": 47269, "listed_count": 146}, "location": "Caracas", "username": "ysabelvel", "name": "Ysabel Velasquez"}, {"verified": false, "id": "304697538", "public_metrics": {"followers_count": 6673, "following_count": 2275, "tweet_count": 34209, "listed_count": 13}, "username": "FernandOdont", "name": "BuenaMuela"}, {"verified": false, "id": "37808858", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 303, "tweet_count": 16484, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico, 27.", "username": "JackelineKraul", "name": "81\u202223"}, {"verified": false, "id": "775183902", "public_metrics": {"followers_count": 44541, "following_count": 282, "tweet_count": 30842, "listed_count": 112}, "username": "erregina", "name": "Brujina"}, {"verified": false, "id": "1880568266", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 934, "tweet_count": 9285, "listed_count": 1}, "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "adrieletico", "name": "Adriele Vasconcelos"}, {"verified": false, "id": "3872706554", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 3690, "tweet_count": 86337, "listed_count": 40}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "enfasisnoticias", "name": "Noticias \u00c9nfasis"}, {"verified": false, "id": "604612564", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 3595, "tweet_count": 33328, "listed_count": 53}, "location": "Riobamba, Ecuador", "username": "jfrodriguezn", "name": "Francisco Rodr\u00edguez Niama \ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udcda\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "1043320425042903040", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 130, "tweet_count": 4963, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "username": "oguilhermemilk", "name": "guilherme-soft-new-wave"}, {"verified": false, "id": "584385737", "public_metrics": {"followers_count": 19400, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "username": "trassssh", "name": "2006"}, {"verified": false, "id": "853808959672733697", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 111, "tweet_count": 5835, "listed_count": 0}, "username": "luuisiana89", "name": "\u2807\u2825\u280a\u280e\u280a\u2801\u281d\u2801\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "410426874", "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 493, "tweet_count": 31000, "listed_count": 41}, "location": "Mexico", "username": "Poesia4", "name": "Poesia"}, {"verified": false, "id": "836404818176577536", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 203, "tweet_count": 3070, "listed_count": 0}, "username": "vinideecastro", "name": "Vinni"}, {"verified": false, "id": "336873034", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 57, "tweet_count": 21369, "listed_count": 1}, "username": "undaresque", "name": "'"}, {"verified": false, "id": "19854620", "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 5672, "tweet_count": 136796, "listed_count": 96}, "location": "\ud83c\udfe1", "username": "santidavid", "name": "santidavid"}, {"verified": false, "id": "41963065", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 4838, "tweet_count": 93790, "listed_count": 26}, "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brazil", "username": "senna_4ever", "name": "Tiago Wakabayashi \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "68503128", "public_metrics": {"followers_count": 9132, "following_count": 2330, "tweet_count": 339252, "listed_count": 55}, "location": "ArenaCorinthians", "username": "tathiane_vidal", "name": "Short dobrado da Zanotti \u2764"}, {"verified": false, "id": "1915712718", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 541, "tweet_count": 9692, "listed_count": 0}, "username": "anagorlero1", "name": "anita"}, {"verified": false, "id": "88912891", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 551, "tweet_count": 8921, "listed_count": 7}, "location": "Tierra luchada- Araucan\u00eda", "username": "dami_elisabet", "name": "D. Elisabet Schmidt"}, {"verified": false, "id": "118536654", "public_metrics": {"followers_count": 9967, "following_count": 640, "tweet_count": 20379, "listed_count": 23}, "location": "Chile", "username": "ntchile", "name": "Nuevo Tiempo Chile"}, {"verified": false, "id": "17698458", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 1434, "tweet_count": 250133, "listed_count": 57}, "location": "Planeta Tierra", "username": "ssaenzb", "name": "Tefy san"}, {"verified": false, "id": "124357599", "public_metrics": {"followers_count": 4887, "following_count": 5321, "tweet_count": 138138, "listed_count": 28}, "location": "Peru", "username": "duhnia", "name": "Feminista iracunda 666 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Ella/Elle"}, {"verified": false, "id": "868140664852287489", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 678, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "JavierVLP221", "name": "Javier Villanueva"}, {"verified": false, "id": "1102614287695011840", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 37, "tweet_count": 3574, "listed_count": 0}, "username": "ThaniaMoralesR1", "name": "Thania Morales Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "2496379940", "public_metrics": {"followers_count": 5036, "following_count": 760, "tweet_count": 7049, "listed_count": 32}, "location": "Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga", "username": "GerardoQuirinoV", "name": "Gerardo Quirino"}, {"verified": false, "id": "2554730222", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1179, "tweet_count": 132881, "listed_count": 2}, "location": "Monte Grande, Argentina", "username": "alvaromatanza32", "name": "alVarito campe\u00f3n de Am\u00e9rica \ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "929136991295475713", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 474, "tweet_count": 38866, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "_Winchester_99", "name": "Moose"}, {"verified": true, "id": "16676396", "public_metrics": {"followers_count": 7064291, "following_count": 14339, "tweet_count": 1203589, "listed_count": 25149}, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "username": "El_Universal_Mx", "name": "El Universal"}, {"verified": false, "id": "158218244", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 3290, "tweet_count": 64815, "listed_count": 3}, "location": "De la Opulenta", "username": "bigger98", "name": "Libertad"}, {"verified": true, "id": "142684449", "public_metrics": {"followers_count": 820198, "following_count": 1155, "tweet_count": 51064, "listed_count": 2754}, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "majulluis", "name": "Luis Majul"}, {"verified": false, "id": "4288453311", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1849, "tweet_count": 8262, "listed_count": 0}, "username": "1303Renato", "name": "Renato Teixeira"}, {"verified": false, "id": "3398959840", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 216, "tweet_count": 81840, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "martuserrano00", "name": "\u2014M"}, {"verified": false, "id": "772855801622962176", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 465, "tweet_count": 2096, "listed_count": 0}, "username": "ferfranco86", "name": "FERNANDO ANDR\u00c9S FRANCO FL\u00d3REZ"}, {"verified": false, "id": "91709467", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 218, "tweet_count": 12761, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela", "username": "Karlamolina07", "name": "Karla Jos\u00e9."}, {"verified": false, "id": "2855708680", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 289, "tweet_count": 15371, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "username": "almeidakfd", "name": "K \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "858434873794736128", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1614, "tweet_count": 8345, "listed_count": 0}, "location": "Camp Half Blood ", "username": "BlackbearA", "name": "\u2022 \u02b0 \u02b8 \u1d58 \u1d4d \u1d43 \u2014 \u00d7 \u2014"}, {"verified": false, "id": "392202545", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 629, "tweet_count": 18612, "listed_count": 2}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "juancardenasM93", "name": "Juan C\u00e1rdenas Manrique"}, {"verified": false, "id": "176011143", "public_metrics": {"followers_count": 9338, "following_count": 10253, "tweet_count": 251708, "listed_count": 159}, "username": "ramondeveciana", "name": "Ram\u00f3n de Veciana Batlle"}, {"verified": false, "id": "316754317", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 492, "tweet_count": 2584, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico DF", "username": "Li_ZuPl", "name": "Lidia Z\u00fa\u00f1iga"}, {"verified": false, "id": "365600212", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 483, "tweet_count": 12053, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JBisteka", "name": "bis \u24df"}, {"verified": false, "id": "1179882907", "public_metrics": {"followers_count": 10022, "following_count": 3741, "tweet_count": 40988, "listed_count": 23}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "PorcoDoFuturo", "name": "Porco do Futuro \ud80c\udcdf"}, {"verified": false, "id": "871523573168566272", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 390, "tweet_count": 1709, "listed_count": 0}, "location": "From Here", "username": "gustavosilvagst", "name": "Gustavo Silva"}, {"verified": false, "id": "734787676256280576", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1379, "tweet_count": 1573, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "SIRIUS_C_M", "name": "Sirius_Canis_Majoris"}, {"verified": false, "id": "1008425915095900160", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 450, "tweet_count": 10480, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Espirito Santo", "username": "klsvnd", "name": "K"}, {"verified": false, "id": "143762433", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 358, "tweet_count": 216154, "listed_count": 9}, "location": "Buenos Aires", "username": "cegaliii", "name": "cuscuz paulista"}, {"verified": false, "id": "591216674", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 512, "tweet_count": 8175, "listed_count": 9}, "username": "mv_qf", "name": "Pamela Mu\u00f1oz"}, {"verified": false, "id": "59935803", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 159, "tweet_count": 14097, "listed_count": 1}, "location": "Zapopan, Jalisco", "username": "chapiscolonia", "name": "La Amyra"}, {"verified": false, "id": "1113803455", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 685, "tweet_count": 22844, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "hadaneurotica", "name": "Miss Cornudita (Taylors version)"}, {"verified": false, "id": "1086480059341230080", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 161, "tweet_count": 40508, "listed_count": 1}, "location": "Planeta Terra ", "username": "neto90714702", "name": "Ojitos"}, {"verified": true, "id": "93476700", "public_metrics": {"followers_count": 81348, "following_count": 1558, "tweet_count": 43476, "listed_count": 497}, "location": "Mexico D.F", "username": "aritelch", "name": "Ari Telch"}, {"verified": false, "id": "1041763686229135360", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 233, "tweet_count": 1489, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "VictorM_Barrera", "name": "V\u00edctor M. Barrera"}, {"verified": false, "id": "1152336408423673859", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 152, "tweet_count": 6617, "listed_count": 0}, "username": "RubyCceres3", "name": "Ruby C\u00e1ceres"}, {"verified": true, "id": "2749764192", "public_metrics": {"followers_count": 20648, "following_count": 1614, "tweet_count": 162304, "listed_count": 264}, "location": "Camp, Yuc, QRoo", "username": "LaJornadaMaya", "name": "La Jornada Maya"}, {"verified": false, "id": "500140269", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 323, "tweet_count": 25257, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "_Paxu", "name": "Paz"}, {"verified": false, "id": "536440937", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 759, "tweet_count": 73031, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "username": "badboypoetaa", "name": "GOWTHER \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa4"}, {"verified": false, "id": "100086424", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 163, "tweet_count": 11042, "listed_count": 0}, "username": "jojidiv", "name": "Jo"}, {"verified": false, "id": "44498007", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 318, "tweet_count": 34423, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "GabiMezzo", "name": "Gabi \ud83d\udc37\ud83d\udfe9\u2b1c"}, {"verified": false, "id": "4603485693", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1363, "tweet_count": 222864, "listed_count": 0}, "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "username": "carlos9770", "name": "Carlos Mendes"}, {"verified": false, "id": "1005390422", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 787, "tweet_count": 151891, "listed_count": 19}, "location": "Palo Alto, CA", "username": "Frei_Cebolinha", "name": "Frei Rambo."}, {"verified": false, "id": "65649595", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 3775, "tweet_count": 24370, "listed_count": 0}, "username": "tatodeoro", "name": "Tato De Oro P\u00e1ramo"}, {"verified": false, "id": "919448588", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 21, "tweet_count": 2174, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "latierralsol", "name": "As"}, {"verified": false, "id": "3645915263", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 735, "tweet_count": 9735, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Gui_Ferrante", "name": "Guilherme (\ud83e\uddc03-3)"}, {"verified": false, "id": "45294369", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 996, "tweet_count": 15916, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Peru", "username": "Naat18", "name": "Natalie"}, {"verified": false, "id": "3108724851", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 298, "tweet_count": 14026, "listed_count": 0}, "location": "G\u00e1vea, Rio de Janeiro", "username": "Salmo__23", "name": "Aos43Minutos #Qanon\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1157462743944876032", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 256, "tweet_count": 4195, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "XimenaGarciaMTX", "name": "XimenaGarcia / Matrix"}, {"verified": true, "id": "102202370", "public_metrics": {"followers_count": 24261, "following_count": 2330, "tweet_count": 30524, "listed_count": 94}, "location": "M\u00e9xico, DF", "username": "PitaOjedaSoy", "name": "Pita Ojeda"}, {"verified": false, "id": "765534577301520384", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 439, "tweet_count": 17657, "listed_count": 1}, "username": "flprenccia", "name": "\ua730\u029f\u1d0f\u0280\u1d07\u0274\u1d04\u026a\u1d00"}, {"verified": false, "id": "857000189554544640", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 490, "tweet_count": 7060, "listed_count": 0}, "username": "Correanikit", "name": "\ud83c\udd70\ufe0f\u03c0dr\u00e9 Corr\u00ea\ud83c\udd70\ufe0f \u203c\ufe0f"}, {"verified": true, "id": "52408837", "public_metrics": {"followers_count": 372968, "following_count": 3028, "tweet_count": 22094, "listed_count": 836}, "location": "Estou no mundo mas busco o c\u00e9u", "username": "AlexMuller93", "name": "AlexM\u00fcller"}, {"verified": false, "id": "521897094", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 390, "tweet_count": 3619, "listed_count": 2}, "location": "Puerto Varas, Los Lagos", "username": "AndresHoffmann1", "name": "Andres Hoffmann"}, {"verified": false, "id": "80224259", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 56, "tweet_count": 115442, "listed_count": 1}, "location": "In fucking hell ", "username": "lisbethmarina", "name": "L\u00edsbeth Marina"}, {"verified": false, "id": "38052170", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 1900, "tweet_count": 17749, "listed_count": 32}, "location": "Santiago de Chile", "username": "faguerov", "name": "Francisco Ag\u00fcero"}, {"verified": false, "id": "1160641210211549184", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 153, "tweet_count": 25657, "listed_count": 1}, "username": "ElsBTS2016", "name": "Ninha\u2077"}, {"verified": false, "id": "152452783", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 2384, "tweet_count": 13148, "listed_count": 5}, "location": "chile", "username": "karla_livres", "name": "Karla Livres"}, {"verified": false, "id": "145423354", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 319, "tweet_count": 24047, "listed_count": 4}, "username": "tadeuwaw", "name": "tadeu  w."}, {"verified": false, "id": "929894824785965056", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1292, "tweet_count": 20786, "listed_count": 30}, "location": "\ub354\ub85c\uc988 \u2022 \ud0dc\ubbfc ", "username": "therheartt", "name": "gio"}, {"verified": false, "id": "926525047816228864", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 52, "tweet_count": 5620, "listed_count": 0}, "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "username": "csaar96", "name": "-csar"}, {"verified": false, "id": "912028942676189190", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 2052, "tweet_count": 108646, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Yuujin_J", "name": "Jos\u00e9 M."}, {"verified": false, "id": "3393117423", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 440, "tweet_count": 4325, "listed_count": 1}, "username": "IansitoE", "name": "Ian."}, {"verified": false, "id": "373565760", "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 4983, "tweet_count": 192118, "listed_count": 0}, "username": "ReinaSolenopsis", "name": "Reina Solenopsis"}, {"verified": false, "id": "844644110", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 624, "tweet_count": 51578, "listed_count": 6}, "username": "tyuniall", "name": "\u08ea"}, {"verified": false, "id": "920794964212273152", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 490, "tweet_count": 12021, "listed_count": 0}, "username": "Andreaz1090", "name": "Andreazapata"}, {"verified": false, "id": "802502107706380288", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 118, "tweet_count": 14639, "listed_count": 0}, "username": "andreaaportell", "name": "andrea"}, {"verified": false, "id": "1163840186641518592", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 26, "tweet_count": 1916, "listed_count": 0}, "username": "cpscp9", "name": "Catarina"}, {"verified": true, "id": "31427142", "public_metrics": {"followers_count": 71852, "following_count": 482, "tweet_count": 217934, "listed_count": 42}, "location": "Portugal", "username": "BetclicPortugal", "name": "Betclic Portugal \ud83d\udd4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "312784108", "public_metrics": {"followers_count": 45207, "following_count": 1274, "tweet_count": 108675, "listed_count": 420}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "GKecuador", "name": "GK"}, {"verified": false, "id": "1155973976180572160", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 920, "tweet_count": 1559, "listed_count": 0}, "username": "vinpereiraa_", "name": "vinicius"}, {"verified": false, "id": "108780544", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 312, "tweet_count": 3172, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "username": "tassoalberto", "name": "Alberto Tasso Barros"}, {"verified": false, "id": "30875395", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 1907, "tweet_count": 8068, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, SP", "username": "pr_alvarenga", "name": "Carlos R.  Alvarenga"}, {"verified": false, "id": "822270072492269569", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 568, "tweet_count": 5034, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "raphael_jade", "name": "Janaina Andrade"}, {"verified": false, "id": "1249827902", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 974, "tweet_count": 230744, "listed_count": 48}, "username": "karlasayling", "name": "S A Y L I N G"}, {"verified": false, "id": "407294179", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 258, "tweet_count": 965, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Michell_MLM", "name": "Michell LM \ud83d\udc80"}, {"verified": false, "id": "2795890876", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 688, "tweet_count": 92683, "listed_count": 11}, "username": "buiareiswine", "name": "samurai"}, {"verified": true, "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010920, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"verified": false, "id": "718581671315050496", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 988, "tweet_count": 20389, "listed_count": 0}, "username": "8fahrenheit451", "name": "laurinha do SUS"}, {"verified": false, "id": "702207254", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 340, "tweet_count": 1461, "listed_count": 0}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "RSantamariaEC", "name": "RobertoSantamaria"}, {"verified": false, "id": "1492654040", "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 813, "tweet_count": 13311, "listed_count": 103}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "seguridad_news", "name": "Seguridad y Defensa \ud83c\udf10"}, {"verified": false, "id": "2953026459", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 118, "tweet_count": 47769, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "TheAsstronaut", "name": "p'e.d\u027e\u028a"}, {"verified": false, "id": "4479473172", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 4779, "tweet_count": 9971, "listed_count": 1}, "location": "Poza Rica de Hidalgo", "username": "HumbertoLuna_79", "name": "Humberto Luna"}, {"verified": false, "id": "28867948", "public_metrics": {"followers_count": 15454, "following_count": 11352, "tweet_count": 21657, "listed_count": 14}, "location": "Rep\u00fablica de Fifidonia", "username": "lzepeda", "name": "\ud83c\udf38\u018e \u0250p\u0259d\u0259Z \u018e \u0250\u0279n\u0250L \uea00\ud83c\udf38 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u00a6 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "1430537942", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 179, "tweet_count": 11991, "listed_count": 0}, "username": "_notsl_", "name": "sofi"}, {"verified": false, "id": "73243273", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1567, "tweet_count": 24509, "listed_count": 6}, "location": "Shangril\u00e1 ", "username": "ale_poulain", "name": "Al\u00ea Villanelle Poulain"}, {"verified": false, "id": "30216274", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 212, "tweet_count": 19486, "listed_count": 30}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "PauloNetoSP", "name": "Paulo Neto"}, {"verified": false, "id": "231655502", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 841, "tweet_count": 89419, "listed_count": 3}, "location": "Reino de Espa\u00f1a", "username": "Bachacoss", "name": "Bachacoss"}, {"verified": false, "id": "162430235", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 878, "tweet_count": 10323, "listed_count": 3}, "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "username": "Evil_rosalba", "name": "Rosalba"}, {"verified": true, "id": "37816856", "public_metrics": {"followers_count": 244025, "following_count": 649, "tweet_count": 46911, "listed_count": 1012}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "CINUmexico", "name": "ONU Noticias M\u00e9xico"}, {"verified": false, "id": "910913326342864896", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 19, "tweet_count": 171, "listed_count": 1}, "username": "marthaleyton8", "name": "martha leyton"}, {"verified": false, "id": "795815141573009413", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 170, "tweet_count": 40479, "listed_count": 2}, "username": "NomarCarpio", "name": "Rey de los silencios inc\u00f3modos."}, {"verified": false, "id": "834016347709399041", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1176, "tweet_count": 42259, "listed_count": 0}, "location": "Taekook", "username": "lytaekoo", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udd02\u2077//\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "89348724", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 78, "tweet_count": 582, "listed_count": 0}, "username": "camposfilho86", "name": "Antonio Campos"}, {"verified": false, "id": "972060623222779904", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 1313, "tweet_count": 1124, "listed_count": 1}, "username": "jolubak", "name": "jolubak"}, {"verified": false, "id": "463176965", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 511, "tweet_count": 24964, "listed_count": 2}, "location": "hasta donde el 55 me lleve", "username": "roovelaz", "name": "Rosario"}, {"verified": false, "id": "50121820", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1024, "tweet_count": 18669, "listed_count": 1}, "location": "Natal RN", "username": "magnahazevedo", "name": "\u00a3\u00f8\u00b5\u00aein@h"}, {"verified": false, "id": "1071478970963640322", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 248, "tweet_count": 1041, "listed_count": 0}, "location": "Noruega", "username": "BalsanoMati", "name": "Mati Balsano"}, {"verified": false, "id": "425135557", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 2749, "tweet_count": 91430, "listed_count": 32}, "location": "Buenos Aires- Argentina", "username": "SilviaChaves5", "name": "Silvia Chaves"}, {"verified": false, "id": "1060266082815143936", "public_metrics": {"followers_count": 1729, "following_count": 933, "tweet_count": 27085, "listed_count": 26}, "location": "ella/esta re loca", "username": "carowantsdie", "name": "carito"}, {"verified": false, "id": "248524474", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 300, "tweet_count": 1273, "listed_count": 0}, "location": "Fort Lauderdale, FL", "username": "nelitatrumpet", "name": "Marianela Cordoba"}, {"verified": false, "id": "4728338680", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 258, "tweet_count": 16589, "listed_count": 0}, "location": "Uruguay", "username": "_melcaceres", "name": "Melanie"}, {"verified": false, "id": "52332942", "public_metrics": {"followers_count": 2691, "following_count": 1473, "tweet_count": 14763, "listed_count": 17}, "location": "Chile", "username": "plamozak", "name": "Dr. Patricio Lamoza Kohan"}, {"verified": false, "id": "596841735", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 304, "tweet_count": 190548, "listed_count": 10}, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "luiszapata1892", "name": "\ud83d\udd2eTodo Un Don Juan\ud83d\udd2e"}, {"verified": false, "id": "931308902398021632", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 142, "tweet_count": 7325, "listed_count": 0}, "location": "Par\u00e1 de Minas, Brasil", "username": "Pedroassis58", "name": "Assis"}, {"verified": false, "id": "286900080", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 496, "tweet_count": 6380, "listed_count": 0}, "location": "San Diego Carabobo Venezuela ", "username": "elkamari30", "name": "Elka Maritza"}, {"verified": false, "id": "1167080359126806529", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1894, "tweet_count": 42647, "listed_count": 1}, "username": "Silviru2", "name": "Silviru"}, {"verified": false, "id": "234925755", "public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 765, "tweet_count": 128102, "listed_count": 30}, "location": "Peronia, Banaland", "username": "_DagnyTaggart_", "name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7"}, {"verified": false, "id": "3106749664", "public_metrics": {"followers_count": 16963, "following_count": 14616, "tweet_count": 162292, "listed_count": 6}, "location": "Itanha\u00e9m, Brasil", "username": "superaguia2000", "name": "ANTONIO#QueroBolsonaroAte2026 \ud83d\udc4922 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaf"}, {"verified": false, "id": "635764127", "public_metrics": {"followers_count": 161887, "following_count": 24755, "tweet_count": 54584, "listed_count": 128}, "location": "Brasil", "username": "carloscezarcjr", "name": "Carlos Cezar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1090575528602624001", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 177, "tweet_count": 645, "listed_count": 0}, "username": "DraDesastre", "name": "Dra desastre"}, {"verified": false, "id": "902197559078346753", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 60, "tweet_count": 4407, "listed_count": 0}, "location": "\u25cb\u25b3\u25a1", "username": "_QBSLC", "name": "\u4edd"}, {"verified": false, "id": "201874662", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 792, "tweet_count": 9943, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "jotequer", "name": "Joteque"}, {"verified": false, "id": "3722917353", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 174, "tweet_count": 11290, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "gho_unl", "name": "J. Marcelo Aguilar S"}, {"verified": false, "id": "2719984231", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1147, "tweet_count": 20914, "listed_count": 4}, "location": "Tomoeda", "username": "cidacardcaptor", "name": "de F\u00c9RIAS"}, {"verified": false, "id": "122444498", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 2927, "tweet_count": 84818, "listed_count": 5}, "location": "En el planeta tierra y t\u00fa?", "username": "lorenadriana1", "name": "Lorena \u2605\u2665"}, {"verified": false, "id": "191075795", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 388, "tweet_count": 44158, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul", "username": "1leine", "name": "Pitelzinho"}, {"verified": false, "id": "359420148", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 511, "tweet_count": 97012, "listed_count": 5}, "location": "Puebla de Zaragoza", "username": "mi_capullo", "name": "mi_capullo"}, {"verified": false, "id": "1163469015681044488", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 116, "tweet_count": 807, "listed_count": 0}, "username": "dramianca", "name": "c\u00e1c\u00e1 \u2728"}, {"verified": false, "id": "179756948", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 328, "tweet_count": 34787, "listed_count": 1}, "username": "lemongrrrl", "name": "chica de oro"}, {"verified": false, "id": "1012512330930941952", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 450, "tweet_count": 7647, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Gabriel35340550", "name": "Gabriela"}, {"verified": false, "id": "180974776", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 324, "tweet_count": 16340, "listed_count": 1}, "location": "Republica Dominicana", "username": "AndreaNathalieP", "name": "Andrea Perez Chain\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "2530052556", "public_metrics": {"followers_count": 60429, "following_count": 18114, "tweet_count": 22897, "listed_count": 331}, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1"}, {"verified": false, "id": "4769956687", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 434, "tweet_count": 11770, "listed_count": 19}, "location": "M\u00e9xico", "username": "nocircLat", "name": "Ometochtli\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "60782634", "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 2273, "tweet_count": 62137, "listed_count": 77}, "location": "Canc\u00fan, Mexico", "username": "Myrnation", "name": "\ud83c\udf12 \ud835\udd78\ud835\udd9e\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud83c\udf18"}, {"verified": false, "id": "708127460861157377", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 60, "tweet_count": 123, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "irissamano1", "name": "iris"}, {"verified": true, "id": "59246363", "public_metrics": {"followers_count": 98110, "following_count": 643, "tweet_count": 51369, "listed_count": 441}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "InjuveCDMX", "name": "INJUVE CIUDAD DE M\u00c9XICO"}, {"verified": false, "id": "919984716715036672", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 391, "tweet_count": 26410, "listed_count": 0}, "location": "Copacabana, Colombia", "username": "VictimasConVoz", "name": "Jorge Cardenas"}, {"verified": false, "id": "215822684", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 984, "tweet_count": 80189, "listed_count": 9}, "username": "messinhas", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 lu lal\u00e1"}, {"verified": false, "id": "15085000", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1238, "tweet_count": 83434, "listed_count": 11}, "location": "Ciudad Universitaria", "username": "gilao_pumas", "name": "gil"}, {"verified": false, "id": "760602061218217984", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1042, "tweet_count": 16164, "listed_count": 0}, "username": "cinnamonglr", "name": "habla y habla \ud83c\udf4a"}, {"verified": false, "id": "309175547", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 513, "tweet_count": 39805, "listed_count": 3}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "lukaisg", "name": "zeca pau gordinho"}, {"verified": false, "id": "4634665654", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 27, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}, "location": "Konoha", "username": "iane_____", "name": "IanE"}, {"verified": false, "id": "232690082", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1252, "tweet_count": 3136, "listed_count": 11}, "location": "Per\u00fa", "username": "CelinaBecerra", "name": "Ver\u00f3nica Becerra Arroyo"}, {"verified": false, "id": "890401375158505472", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 1635, "tweet_count": 35608, "listed_count": 8}, "location": "\u0fd4 \ud835\uddbb\u0332\ud835\uddba\u0332\ud835\ude57\u0332\ud835\ude6e\u0332  \u2022 \ud80c\udc83  \ud81a\udc3f  lys", "username": "pleighty_", "name": "criss \ud811\ude13"}, {"verified": false, "id": "1661032770", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 354, "tweet_count": 74427, "listed_count": 1}, "location": "Casa de carai", "username": "_abnss", "name": "Legendaddy \ud83d\udc10"}, {"verified": false, "id": "4760302517", "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 4999, "tweet_count": 44330, "listed_count": 2}, "location": "Nuestra Patria Grande", "username": "NikischCarolina", "name": "BAR-BI-JO"}, {"verified": false, "id": "391693939", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 139, "tweet_count": 5325, "listed_count": 0}, "username": "PaulaCaral", "name": "Paula Caral \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "210456168", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 250, "tweet_count": 40185, "listed_count": 1}, "location": "Campina Grande, Brasil", "username": "diellrenato", "name": "diell \ud83d\udd25\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf081\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "268793051", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1167, "tweet_count": 45679, "listed_count": 0}, "location": "Bai\u00e3o - Par\u00e1", "username": "marcospinajr", "name": "Pina J\u00fanior \ud83d\udcf7\ud83d\ude8d"}, {"verified": false, "id": "68919117", "public_metrics": {"followers_count": 12269, "following_count": 26, "tweet_count": 5703, "listed_count": 26}, "location": "Bel\u00e9m-Par\u00e1,Brasil", "username": "CAMISA33", "name": "Barra do Remo"}, {"verified": false, "id": "450977600", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 2017, "tweet_count": 12132, "listed_count": 2}, "location": "Goi\u00e2nia - GO", "username": "marcelobamba", "name": "Marcelo Bamba \u24df"}, {"verified": false, "id": "4857661375", "public_metrics": {"followers_count": 31408, "following_count": 15912, "tweet_count": 117359, "listed_count": 24}, "location": "Macedonia Oriental y Tracia, G", "username": "alex_dm71", "name": "P\u1d07\u0301\u0280\u026a\u1d1b\u1d00s."}, {"verified": false, "id": "252202470", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 478, "tweet_count": 2973, "listed_count": 2}, "location": "Monterrey, Nuevo Leon", "username": "kikperez", "name": "Enrique Ibarra"}, {"verified": false, "id": "44656403", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 478, "tweet_count": 15212, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey", "username": "justjarr", "name": "mindfixer\ud83c\udff9"}, {"verified": false, "id": "190101547", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 273, "tweet_count": 9686, "listed_count": 0}, "location": "Caxias do Sul", "username": "t_kaue", "name": "Kau\u00ea"}, {"verified": false, "id": "3378081059", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 166, "tweet_count": 6326, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MakerUniverse", "name": "\u24c5 \u24c1 \u24ba \u24c3 \u24b6"}, {"verified": false, "id": "209934138", "public_metrics": {"followers_count": 8091, "following_count": 7603, "tweet_count": 22687, "listed_count": 0}, "username": "MarcosGigante", "name": "Marcos S. Gigante"}, {"verified": true, "id": "1074209186752413696", "public_metrics": {"followers_count": 619820, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "ArthurWeint", "name": "Arthur Weintraub"}, {"verified": false, "id": "577330138", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 759, "tweet_count": 89608, "listed_count": 0}, "username": "GCuras", "name": "Graciela Curas"}, {"verified": false, "id": "67619109", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "username": "aguantelabanda", "name": "jorge"}, {"verified": false, "id": "994414106911346689", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 225, "tweet_count": 8994, "listed_count": 0}, "location": "Coronel Suarez, Santa Mar\u00eda ", "username": "Eveschofer_", "name": "Evelyn"}, {"verified": false, "id": "3437392601", "public_metrics": {"followers_count": 10606, "following_count": 2939, "tweet_count": 7224, "listed_count": 6}, "location": "como si te importara ", "username": "Suicida_29", "name": "ANGEL CA\u00cdDO ;"}, {"verified": false, "id": "593887454", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 1660, "tweet_count": 158483, "listed_count": 27}, "username": "BCN038", "name": "Liv"}, {"verified": false, "id": "2315660803", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 469, "tweet_count": 8578, "listed_count": 12}, "location": "El Blues", "username": "ibarreche60", "name": "Jos\u00e9 Ibarreche"}, {"verified": false, "id": "305693224", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 656, "tweet_count": 43953, "listed_count": 1}, "location": "Quilmes, Buenos Aires", "username": "LaaraZabala", "name": "Lara"}, {"verified": false, "id": "3171624861", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1138, "tweet_count": 65070, "listed_count": 1}, "location": "Barranquilla, Colombia.", "username": "imliana_", "name": "Liana \ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "88037238", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 504, "tweet_count": 6656, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "opinanteurbano", "name": "Reinaldo Uriz"}, {"verified": false, "id": "76683098", "public_metrics": {"followers_count": 65658, "following_count": 1335, "tweet_count": 10840, "listed_count": 475}, "location": "Temuco", "username": "senadorquintana", "name": "Jaime Quintana"}, {"verified": false, "id": "635558695", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 282, "tweet_count": 35404, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Mexico", "username": "rrojas_mtz", "name": "Rojas \u00ae\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "264998282", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 2148, "tweet_count": 1931, "listed_count": 0}, "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "username": "LucyGlzAlexz", "name": "Lucy G. Alexz"}, {"verified": false, "id": "3295760536", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 34, "tweet_count": 16, "listed_count": 0}, "username": "6f1d565fdcd740c", "name": "Delia Martin"}, {"verified": false, "id": "3633334995", "public_metrics": {"followers_count": 2483, "following_count": 1473, "tweet_count": 96494, "listed_count": 3}, "location": "sfv\u2022dpc\ud83d\udda4\ud83d\udc9b\u2022betinha", "username": "asgzrdloki", "name": "vit\u00f3ria.\ud83d\udd70"}, {"verified": false, "id": "2255625498", "public_metrics": {"followers_count": 223844, "following_count": 279, "tweet_count": 110260, "listed_count": 322}, "location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo"}, {"verified": false, "id": "1070142473345871873", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 629, "tweet_count": 18112, "listed_count": 0}, "username": "Davitec9", "name": "David Gomez"}, {"verified": false, "id": "2294722600", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 205, "tweet_count": 31987, "listed_count": 5}, "location": "She/Her | 21", "username": "dynaftmight", "name": "Lynx\ud83c\udfb4"}, {"verified": false, "id": "2925520690", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 425, "tweet_count": 15545, "listed_count": 1}, "location": "Ribeir\u00e3o Pires, S\u00e3o Paulo", "username": "lucas_avanzi", "name": "ByAvanzi"}, {"verified": false, "id": "104310108", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1420, "tweet_count": 78330, "listed_count": 3}, "username": "venzarmando", "name": "Armando Rangel"}, {"verified": false, "id": "271607151", "public_metrics": {"followers_count": 3654, "following_count": 2721, "tweet_count": 16613, "listed_count": 16}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "YauriGina", "name": "Gina Yauri"}, {"verified": false, "id": "228889868", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 4927, "tweet_count": 93350, "listed_count": 46}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "rconcha_7912", "name": "Ruth"}, {"verified": false, "id": "19499563", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1659, "tweet_count": 4075, "listed_count": 7}, "location": "Nova J\u00e9rsei, Estados Unidos", "username": "DanielSantos80", "name": "Daniel Santos"}, {"verified": false, "id": "2402611542", "public_metrics": {"followers_count": 23107, "following_count": 116, "tweet_count": 27815, "listed_count": 63}, "location": "Argentina", "username": "cutieSheElf", "name": "Yuki (he/him) \u2642\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1080763808828805121", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 775, "tweet_count": 124836, "listed_count": 6}, "location": "T.A.R.D.I.S.", "username": "ryusoulgeed", "name": "Pierre"}, {"verified": false, "id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"followers_count": 39917, "following_count": 1067, "tweet_count": 47947, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO"}, {"verified": false, "id": "775449097381765120", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 709, "tweet_count": 17759, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "username": "niinha_as", "name": "flavinha"}, {"verified": false, "id": "1163915195489693696", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 193, "tweet_count": 8751, "listed_count": 0}, "username": "OsvaldoPrajzne2", "name": "Osvaldo Prajzner"}, {"verified": false, "id": "1532852965", "public_metrics": {"followers_count": 162950, "following_count": 3692, "tweet_count": 12000, "listed_count": 305}, "username": "VillarruelDario", "name": "Dario Villarruel"}, {"verified": false, "id": "1526215448", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 601, "tweet_count": 1033, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte", "username": "PedroRezende90", "name": "Pedro Rezende"}, {"verified": false, "id": "1065657732454277120", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 164, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "location": "CDMX", "username": "JuanCrisCts", "name": "Juan Crist\u00f3bal"}, {"verified": false, "id": "349176141", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 835, "tweet_count": 25366, "listed_count": 0}, "location": "Kito con K", "username": "BetoSebas7", "name": "Sebasti\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "1616024582", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1207, "tweet_count": 21723, "listed_count": 0}, "username": "LucineiaGalera", "name": "Lucineia Galera"}, {"verified": true, "id": "301831339", "public_metrics": {"followers_count": 436096, "following_count": 112837, "tweet_count": 874578, "listed_count": 543}, "location": "Latinoam\u00e9rica", "username": "lasopa_news", "name": "La Sopa.Com"}, {"verified": false, "id": "73465860", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 1446, "tweet_count": 25076, "listed_count": 6}, "location": "Antofagasta", "username": "kalitruri", "name": "Cripto_Zorro #StackSats"}, {"verified": false, "id": "164290557", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 340, "tweet_count": 13459, "listed_count": 5}, "location": "Santiago, Chile", "username": "ZadJara", "name": "Zaddye Jaramillo"}, {"verified": false, "id": "174672139", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 238, "tweet_count": 26336, "listed_count": 3}, "location": "br", "username": "rafaeldeoliv_", "name": "rafael and the machine"}, {"verified": false, "id": "17076385", "public_metrics": {"followers_count": 69357, "following_count": 5436, "tweet_count": 54897, "listed_count": 0}, "location": "Southern California", "username": "JarridWilson", "name": "Jarrid Wilson"}, {"verified": false, "id": "1094037422286036993", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 100, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}, "username": "CorviancolF", "name": "Corviancol/fevcol"}, {"verified": false, "id": "289538947", "public_metrics": {"followers_count": 41766, "following_count": 712, "tweet_count": 136009, "listed_count": 393}, "location": "Buenos Aires", "username": "LaGuerrillaFood", "name": "El Guerrillero"}, {"verified": false, "id": "136868295", "public_metrics": {"followers_count": 17187, "following_count": 1298, "tweet_count": 164011, "listed_count": 39}, "location": "Buenos Aires | Argentina", "username": "chufita_", "name": "c h u f i \u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "143195520", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1340, "tweet_count": 38683, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Ric3ric", "name": "Richie Bernal"}, {"verified": false, "id": "450310216", "public_metrics": {"followers_count": 6253, "following_count": 564, "tweet_count": 3101, "listed_count": 23}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "emma_sar", "name": "Emmanuel Sarmiento"}, {"verified": false, "id": "177415693", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 4936, "tweet_count": 40877, "listed_count": 2}, "username": "MariaCedres", "name": "Maria Leonor Cedres"}, {"verified": false, "id": "745272283736973312", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 884, "tweet_count": 1565, "listed_count": 0}, "location": "Aragua, Venezuela", "username": "cecilia1684", "name": "Cecilia"}, {"verified": false, "id": "152049730", "public_metrics": {"followers_count": 4512, "following_count": 3496, "tweet_count": 386374, "listed_count": 71}, "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "belfromkrypton", "name": "bel."}, {"verified": false, "id": "1038742273", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 238, "tweet_count": 10078, "listed_count": 0}, "username": "hdanicaro", "name": "DaniCaro"}, {"verified": false, "id": "2470665361", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 130, "tweet_count": 647, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "MiguelDeLeones", "name": "Miguel de Le\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1004812547491614720", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 198, "tweet_count": 4405, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "PizarroMilka", "name": "Milka"}, {"verified": false, "id": "702867448681385985", "public_metrics": {"followers_count": 9213, "following_count": 3721, "tweet_count": 18281, "listed_count": 73}, "location": "Argentina", "username": "UnoAR", "name": "UNO \u26a1"}, {"verified": false, "id": "3796871308", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 667, "tweet_count": 17161, "listed_count": 0}, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "username": "santoiche", "name": "\ud835\udc8c \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1160804182976270336", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 164, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "NaibertJoao", "name": "Jo\u00e3o Vitor Naibert"}, {"verified": false, "id": "1007659642581897216", "public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 519, "tweet_count": 11371, "listed_count": 2}, "username": "Uchih4maru", "name": "Uchiha"}, {"verified": false, "id": "43278754", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 789, "tweet_count": 6582, "listed_count": 25}, "location": "MEXICO", "username": "DMValencia", "name": "Dulce Maria Valencia"}, {"verified": false, "id": "1107863142904799232", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 112, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}, "username": "Patriciadenis4", "name": "Patriciadenis"}, {"verified": false, "id": "700495959525093376", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 459, "tweet_count": 1407, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "UmVask", "name": "Vask"}, {"verified": false, "id": "42537961", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 594, "tweet_count": 27456, "listed_count": 22}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "nicocra", "name": "Nico"}, {"verified": false, "id": "1104374407622021120", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 188, "tweet_count": 7830, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "username": "carai_gabii", "name": "wednesday"}, {"verified": false, "id": "4684936770", "public_metrics": {"followers_count": 25765, "following_count": 2038, "tweet_count": 14504, "listed_count": 37}, "username": "SiteFotosdFatos", "name": "fotosdefatos.com"}, {"verified": false, "id": "933832354421977089", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 696, "tweet_count": 18637, "listed_count": 0}, "location": "serra zona norte", "username": "umtaldefera", "name": "ferazn"}, {"verified": false, "id": "204908914", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 279, "tweet_count": 34627, "listed_count": 3}, "location": "Paraguay", "username": "majotorales", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Torales"}, {"verified": false, "id": "69904735", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 1579, "tweet_count": 41352, "listed_count": 13}, "location": "Venezuela", "username": "AdianezAlarcon", "name": "AdianezAlarcon"}, {"verified": false, "id": "973939754889773058", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 91, "tweet_count": 1023, "listed_count": 0}, "username": "joisaguiecu", "name": "jois"}, {"verified": false, "id": "93122465", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 324, "tweet_count": 7502, "listed_count": 8}, "location": "CDMX", "username": "EdwinMisael", "name": "Pacster"}, {"verified": false, "id": "765224404934619136", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 988, "tweet_count": 11787, "listed_count": 0}, "username": "almond1102", "name": "sofia"}, {"verified": false, "id": "414673997", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 4927, "tweet_count": 65855, "listed_count": 6}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "Combarbala200", "name": "ALFONSO Vl"}, {"verified": false, "id": "803667752", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1537, "tweet_count": 37997, "listed_count": 0}, "location": "chubut", "username": "onicesusy", "name": "tayelchubut"}, {"verified": true, "id": "2792557771", "public_metrics": {"followers_count": 542173, "following_count": 489, "tweet_count": 149125, "listed_count": 1306}, "location": "Argentina", "username": "eldestapeweb", "name": "El Destape"}, {"verified": false, "id": "906638060867158016", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 345, "tweet_count": 8644, "listed_count": 0}, "location": "Caic\u00f3, Brasil", "username": "Lindebergue3", "name": "Lindebergue \ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2"}, {"verified": false, "id": "1326309806", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 2521, "tweet_count": 119780, "listed_count": 24}, "location": "TLAXCALA, M\u00c9XICO", "username": "ideastlaxcala", "name": "ideastlaxcala"}, {"verified": false, "id": "2484693110", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 561, "tweet_count": 485294, "listed_count": 199}, "location": "Michigan, USA", "username": "Dominica_Mora", "name": "D. Damali Edwards"}, {"verified": false, "id": "39193542", "public_metrics": {"followers_count": 6026, "following_count": 6538, "tweet_count": 459606, "listed_count": 62}, "location": "Rep.Dominicana", "username": "linda_de_Romeo", "name": "elvia dominguez"}, {"verified": false, "id": "1074741977915277317", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 706, "tweet_count": 16111, "listed_count": 2}, "username": "Marina_nefro", "name": "Marina\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "70508612", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 297, "tweet_count": 1995, "listed_count": 2}, "username": "juniorclamp", "name": "Little freak Jezebel"}, {"verified": true, "id": "9612112", "public_metrics": {"followers_count": 1768493, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"verified": false, "id": "2151885536", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1045, "tweet_count": 91185, "listed_count": 30}, "location": "Lotus pier", "username": "s0ftwuxian", "name": "miercoles"}, {"verified": false, "id": "132725129", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1223, "tweet_count": 83978, "listed_count": 21}, "location": "Marte", "username": "M_BananaFish", "name": "M\ud83c\udf4c\ud83d\udc20"}, {"verified": false, "id": "95460650", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 2618, "tweet_count": 24418, "listed_count": 10}, "location": "M\u00e9xico", "username": "psqivonne", "name": "Dra.IvBrown\ud83c\udf97"}, {"verified": false, "id": "4770463940", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 83, "tweet_count": 237, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "AlexCarmonaMD", "name": "Alejandro Carmona"}, {"verified": false, "id": "120401446", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1372, "tweet_count": 7948, "listed_count": 0}, "location": "chile", "username": "aldolorca", "name": "Aldo Lorca"}, {"verified": false, "id": "63506794", "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 3793, "tweet_count": 82937, "listed_count": 51}, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "username": "hectorherreramx", "name": "H\u00e9ctor R. Herrera\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "26881758", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 695, "tweet_count": 339383, "listed_count": 45}, "location": "at my desk", "username": "adrinila", "name": "AYI\ud83c\udf4a"}, {"verified": false, "id": "39832954", "public_metrics": {"followers_count": 21202, "following_count": 661, "tweet_count": 4173, "listed_count": 137}, "username": "gonzalomuller", "name": "Gonzalo M\u00fcller"}, {"verified": false, "id": "2491343600", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 531, "tweet_count": 16487, "listed_count": 0}, "location": "Pig\u00fc\u00e9.", "username": "AlejandroSaccom", "name": "Alejandro Saccomani"}, {"verified": false, "id": "2151523741", "public_metrics": {"followers_count": 16410, "following_count": 15469, "tweet_count": 225611, "listed_count": 32}, "location": "CORDOBA Capital - ARGENTINA", "username": "W11Alicia", "name": "ALICIA\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\uddc9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #StandWithUkraine"}, {"verified": false, "id": "819210483676942336", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 130, "tweet_count": 229, "listed_count": 0}, "username": "Pierg73", "name": "Sebasti\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "1014341196532060160", "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 1748, "tweet_count": 3527, "listed_count": 13}, "location": "Ciudad  de M\u00e9xico", "username": "DrEsquivias", "name": "H\u00e9ctor Esquivias"}, {"verified": false, "id": "1124875171536490496", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 790, "tweet_count": 27132, "listed_count": 0}, "location": "betim", "username": "madudupm", "name": "pa\u00e7oca"}, {"verified": false, "id": "126729164", "public_metrics": {"followers_count": 3758, "following_count": 3703, "tweet_count": 206116, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "username": "abripi", "name": "UniFrases - www.unifrases.com"}, {"verified": false, "id": "156469331", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 466, "tweet_count": 61706, "listed_count": 36}, "location": "Santiago, Chile", "username": "RaffaelRdriguez", "name": "\ud83e\udd8bRaffael"}, {"verified": false, "id": "725773264950317056", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 360, "tweet_count": 8651, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "lualuazitaa", "name": "lulinda"}, {"verified": false, "id": "2617213356", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 593, "tweet_count": 78513, "listed_count": 11}, "location": "they/she/he", "username": "wonder227", "name": "\u03b1\u03bb\u03b5\u03be \u06de"}, {"verified": false, "id": "1590846835", "public_metrics": {"followers_count": 18432, "following_count": 398, "tweet_count": 205795, "listed_count": 61}, "location": "Madrid por desgracia", "username": "gotohornyjail", "name": "Gordivina\ud83d\uded0"}, {"verified": false, "id": "821410986", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 239, "tweet_count": 9410, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "username": "KathryeU", "name": "Katry Urzola"}, {"verified": false, "id": "113169240", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 914, "tweet_count": 6807, "listed_count": 4}, "location": "Crato, Brasil", "username": "gvaraofc", "name": "GVAR\u00c1"}, {"verified": false, "id": "112114403", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1206, "tweet_count": 5268, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico, D. F.", "username": "Luispimentela", "name": "Luis Pimentel"}, {"verified": false, "id": "114450980", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 263, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}, "username": "biasclan", "name": "eu sou o Deidara"}, {"verified": false, "id": "165173930", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1104, "tweet_count": 7166, "listed_count": 0}, "username": "patrici_gavilan", "name": "Patricio Gavilan Bus"}, {"verified": true, "id": "633098103", "public_metrics": {"followers_count": 177576, "following_count": 1935, "tweet_count": 36379, "listed_count": 217}, "location": "Chile", "username": "colmedchile", "name": "Colegio M\u00e9dico de Chile - Colmed Chile"}, {"verified": false, "id": "1099025214", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 677, "tweet_count": 40762, "listed_count": 4}, "username": "Malagon7182", "name": "David Malag\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1129190627500072961", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 818, "tweet_count": 12954, "listed_count": 1}, "username": "2Di_Ai", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \u1d05\u03b9\u1d07\u0262\u1d0f \u1d00\u03b9\u1d0d\u1d07\u1d07 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u30c3"}, {"verified": false, "id": "1025398110841982978", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 759, "tweet_count": 41889, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - Ma", "username": "budha_se", "name": "Buda-se \ud83e\udeac"}, {"verified": false, "id": "115838943", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 161, "tweet_count": 21838, "listed_count": 1}, "username": "KozmicBlues_22", "name": "Carol B."}, {"verified": false, "id": "877541354653569025", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 258, "tweet_count": 5846, "listed_count": 0}, "username": "JrJuunin", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd97"}, {"verified": false, "id": "292958458", "public_metrics": {"followers_count": 11315, "following_count": 10690, "tweet_count": 45387, "listed_count": 7}, "username": "AleGarciaPerez", "name": "Ale"}, {"verified": false, "id": "821691444343799808", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 309, "tweet_count": 25470, "listed_count": 0}, "username": "gatitamanhosa", "name": "FLAMENGUISTA CAMPE\u00c3"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.802, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/PSrIhBKa1b", "expanded_url": "https://twitter.com/CCNews__/status/1171458057773076481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSrIhBKa1b", "media_key": "3_1171457995709878273"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 108, "tag": "D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "De acuerdo con la OMS. cada 40 segundos se suicida una persona, por eso el #D\u00edaMundialParaPrevenci\u00f3nSuicidio es tan importante. Si conoces a alguien que puede necesitar ayuda, exti\u00e9ndele una mano y consulta a un especialista. https://t.co/PSrIhBKa1b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171458057773076481"], "created_at": "2019-09-10T16:19:00.000Z", "author_id": "966358516108873729", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "id": "1171458057773076481"}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488"}, {"text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"], "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "author_id": "22276965", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "id": "1171475926842040320"}, {"text": "Una persona suicida da muchas se\u00f1ales, es importante hacerle sentir que no est\u00e1 sola y que existen opciones de ayuda. \n#D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/0KRAEoKLxS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171438278135836677"], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/0KRAEoKLxS", "expanded_url": "https://twitter.com/GobTam_Norte/status/1171438278135836677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0KRAEoKLxS", "media_key": "16_1171438240806531072"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 157, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:00:24.000Z", "author_id": "850440511899004929", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1171438278135836677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 57, "probability": 0.6915, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Tedros Adhanom"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/znIvXv39AM", "expanded_url": "https://www.180.com.uy/articulo/80944_pese-a-los-progresos-cada-40-segundos-alguien-se-suicida", "display_url": "180.com.uy/articulo/80944\u2026"}]}, "text": "El director General de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, Tedros Adhanom, dijo que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/znIvXv39AM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171576337028370432"], "created_at": "2019-09-11T00:09:00.000Z", "author_id": "158751170", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "id": "1171576337028370432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.4468, "type": "Other", "normalized_text": "ALCOHOL"}, {"start": 11, "end": 18, "probability": 0.5624, "type": "Place", "normalized_text": "CANNABIS"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 279, "username": "CIJ_Adicciones", "id": "127919893"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/1TAPlmEPai", "expanded_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx", "display_url": "biblioteca.cij.gob.mx", "status": 200, "title": "Biblioteca Virtual en Adicciones", "description": "Neurociencias y adicciones a las sustancias OBJETIVO: Conocer los fundamentos teo\u0301ricos de la neurobiologi\u0301a general, el neurodesarrollo y la neurobiologi\u0301a de las adicciones a las sustancias psicoactivas y las te\u0301cnicas de rehabilitacio\u0301n neurocognitiva asociadas al consumo consuetudinario de drogas. informes.capacitacion@cij.gob.mx Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus El Centro de Informaci\u00f3n de Coronavirus de Elsevier ofrece informaci\u00f3n sobre el Coronavirus (Tambi\u00e9n conocido como el COVID-19 ).El", "unwound_url": "http://www.biblioteca.cij.gob.mx"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bGsDy7sUdf", "expanded_url": "https://twitter.com/bibliotecacij/status/1171452802536591361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bGsDy7sUdf", "media_key": "3_1171452797159526401"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ALCOHOL"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "CANNABIS"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 80, "end": 93, "tag": "adolescentes"}]}, "text": "#ALCOHOL, #CANNABIS E INTENTO DE #SUICIDIO. En este estudio prospectivo a 1,071 #adolescentes, se descubri\u00f3 que el alto uso de cannabis antes de los 15 a\u00f1os, aument\u00f3 la ideaci\u00f3n suicida. El art\u00edculo en https://t.co/1TAPlmEPai con la palabra clave: SuicidioM\u00e9xico. @CIJ_Adicciones https://t.co/bGsDy7sUdf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171452802536591361"], "created_at": "2019-09-10T15:58:07.000Z", "author_id": "87542992", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1171452802536591361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "author_id": "2959459379", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "id": "1171518193547931648"}, {"text": "Sobre rol d t\u00e9cnicos: se imagina el crucial debate cambio clim\u00e1tico sin evidencia cient\u00edfica? El urbano sin urbanistas? El d la salud sin m\u00e9dicos? En todos ellos,soluci\u00f3n t\u00e9cnica es intermediada x la pol\u00edtica y es bueno q as\u00ed sea. Pero ser\u00eda suicida sacudirse d la mejor evidencia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171601295909765120"], "created_at": "2019-09-11T01:48:10.000Z", "author_id": "1618289516", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "id": "1171601295909765120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8359, "type": "Person", "normalized_text": "Frank"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9767, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Frank"}, {"start": 151, "end": 164, "probability": 0.537, "type": "Person", "normalized_text": "Frank temeroso"}, {"start": 235, "end": 244, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "Padrino II"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "text": "Frank llega a un acuerdo con el FBI para declarar en contra de Michael. El d\u00eda de la audiencia, Michael aparece con el hermano de Frank. Al verlos, un Frank temeroso se retracta y descarrila el caso del gobierno. Luego se suicida.\n\nEl Padrino II, sobre la indagatoria a Uribe.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171423670541012992"], "created_at": "2019-09-10T14:02:21.000Z", "author_id": "161500314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171423670541012992"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171407137924423681"], "created_at": "2019-09-10T12:56:40.000Z", "author_id": "950455831836942336", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "id": "1171407137924423681"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "author_id": "275751639", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "id": "1171229730567327744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/djs2JZPMjS", "expanded_url": "https://twitter.com/hookdump/status/1171252419289894912", "display_url": "twitter.com/hookdump/statu\u2026"}]}, "text": "MITO #7 - \"Toda persona que se suicida est\u00e1 deprimida\"\nAunque toda persona deprimida tiene posibilidades de realizar un intento de suicidio no todas las que lo hacen padecen depresi\u00f3n.\n\nPara m\u00e1s info sobre la depresi\u00f3n, ver este hilo:\nhttps://t.co/djs2JZPMjS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171513276636647424"], "created_at": "2019-09-10T19:58:25.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 230, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171252419289894912"}, {"type": "replied_to", "id": "1171512592201744386"}], "id": "1171513276636647424"}, {"text": "eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, auto destrutiva. n\u00e3o sei por que ainda me atrevo a tentar, sou s\u00f3 um atraso na vida das pessoas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170755780854845441"], "created_at": "2019-09-08T17:48:24.000Z", "author_id": "1093345772341473285", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "id": "1170755780854845441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7051, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "text": "MITO #5 - \"La persona que se repone de una crisis suicida no corre peligro de recaer\"\nLa crisis suicida surge de un proceso q se desarrolla a veces durante a\u00f1os. Que se calmen las aguas no significa que haya pasado el peligro. Si no se aborda la causa, la crisis puede repetirse.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171512138499624961"], "created_at": "2019-09-10T19:53:54.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 309, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511403271704583"}], "id": "1171512138499624961"}, {"text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1171281952990814208"}, {"text": "\ud83d\ude22Cuando una persona sufre un Trastorno del Comportamiento Suicida padece un problema multicausal y complejo, que deteriora su salud mental.\n\ud83d\udc49El suicidio no es una decisi\u00f3n repentina, tampoco una decisi\u00f3n personal; SE PUEDE PREVENIR\n(sigue)#10Sep #DiaMundialPrevencionDelSuicidio https://t.co/d4mlM6TCZw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454978751250433"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/d4mlM6TCZw", "expanded_url": "https://twitter.com/MinisterioNQN/status/1171454978751250433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4mlM6TCZw", "media_key": "7_1171454802070401027"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 245, "tag": "10Sep"}, {"start": 246, "end": 278, "tag": "DiaMundialPrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:06:46.000Z", "author_id": "1604935801", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1171454978751250433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4689, "type": "Other", "normalized_text": "ASSE"}]}, "text": "En el d\u00eda mundial de prevenci\u00f3n del suicidio, quiero compartir este resumen de ASSE que apunta a los familiares y allegados a la persona con posible conducta suicida. \nAyudar a personas en riesgo no es f\u00e1cil; debilita, angustia, desespera y es importante saber que hacer y que no.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171427960877793280"], "created_at": "2019-09-10T14:19:24.000Z", "author_id": "75782659", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "id": "1171427960877793280"}, {"text": "En m\u00e9dicos, el riesgo suicida es mas del doble que en poblaci\u00f3n general.\nPide ayuda, ac\u00e9rcate al departamento de psicolog\u00eda/psiquiatr\u00eda de tu hospital/universidad.\nAceptar que algunas cosas no puedes manejarlas solo NO es signo de debilidad\n#SuicidePrevention \n#ComandoPsycho https://t.co/xrPp611N5o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171594762484211712"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/xrPp611N5o", "expanded_url": "https://twitter.com/RawdyReales/status/1171580401523015685", "display_url": "twitter.com/RawdyReales/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 259, "tag": "SuicidePrevention"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:22:13.000Z", "author_id": "240306295", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171580401523015685"}], "id": "1171594762484211712"}, {"text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "id": "1171282996047073280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.7511, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "text": "@melnicksergio Sin un sistema capitalista explotador, concentrador de riquezas y destructor del planeta...no hay Allende, tampoco una de las dictaduras c\u00edvico militar  m\u00e1s aberrante de la historia de la humanidad....te recuerdo, donde fuiste funcionario.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171579868028514304"], "created_at": "2019-09-11T00:23:02.000Z", "author_id": "111996704", "in_reply_to_user_id": "622098575", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 40, "like_count": 27, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171552067841921026"}], "id": "1171579868028514304"}, {"text": "Aferrarse al poder matando de hambre a los dem\u00e1s, es s\u00f3lo posible de un genocida sobreestimado o de un suicida enloquecido.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171255697239158787"], "created_at": "2019-09-10T02:54:53.000Z", "author_id": "54135935", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "id": "1171255697239158787"}, {"text": "Igual qu\u00e9 plato hablar de prevenci\u00f3n del suicidio en un pa\u00eds donde es tan dif\u00edcil comunicarse con una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que termin\u00e1s pensando si no te est\u00e1n queriendo decir algo. No hay salud mental sin un estado que invierta en eso. Bendiciones.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171568935528992769"], "created_at": "2019-09-10T23:39:35.000Z", "author_id": "175619477", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 6, "like_count": 1174, "quote_count": 6}, "id": "1171568935528992769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Merlos"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "Newells - Central"}]}, "text": "Suicida mandar a Merlos como \u00e1rbitro de Newells - Central. No termina bien eso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171462317042622464"], "created_at": "2019-09-10T16:35:55.000Z", "author_id": "298553510", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 6, "like_count": 215, "quote_count": 2}, "id": "1171462317042622464"}, {"text": "Seg\u00fan estudios cada 40 segundos, una persona se suicida. El suicidio no es querer morir, es no saber c\u00f3mo seguir viviendo. Amemos vivir, agradezcamos por lo que tenemos, demostr\u00e9mosles a los nuestros lo importantes que son en nuestra vida. \u2665\ufe0f\n#DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/fFF0mT8vtC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171592466585346048"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/fFF0mT8vtC", "expanded_url": "https://twitter.com/almendra_gd/status/1171592466585346048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fFF0mT8vtC", "media_key": "3_1171592438621847552"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 272, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:13:05.000Z", "author_id": "366433088", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "id": "1171592466585346048"}, {"text": "mais um pastor que se suicidou..... igreja \u00e9 mais que marcar presen\u00e7a todo domingo, nos minist\u00e9rios ou apenas ser l\u00edder por cargo, se n\u00e3o cuidamos do corpo de nada vale \ud83d\udc4d\ud83c\udffc \n\na igreja precisa de cuidado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171579376581959686"], "created_at": "2019-09-11T00:21:04.000Z", "author_id": "3033575841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1171579376581959686"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 185, "probability": 0.4643, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/VaZpswxJiB", "expanded_url": "https://twitter.com/hospitalposadas/status/1171480879320879105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VaZpswxJiB", "media_key": "3_1171480864812752896"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 17, "tag": "Septiembre"}, {"start": 45, "end": 56, "tag": "PREVENCI\u00d3N"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "Suicida"}, {"start": 156, "end": 165, "tag": "Hospital"}, {"start": 207, "end": 223, "tag": "HospitalPosadas"}, {"start": 226, "end": 239, "tag": "SaludP\u00fablica"}]}, "text": "10 de #Septiembre \ud83d\uddd3\n\n\u27a1\ufe0f D\u00cdA INTERNACIONAL DE #PREVENCI\u00d3N DEL #SUICIDIO\n\n\ud83d\udd39Centro de Asistencia al #Suicida \u27a1\ufe0f L\u00ednea gratuita \u260e\ufe0f 135 \n\n\ud83d\udd39Pod\u00e9s consultar en el #Hospital\n\n\u26a0\ufe0f Guardia de Salud Mental las 24 hs. \n\n#HospitalPosadas \ud83c\udfe5\n#SaludP\u00fablica \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/VaZpswxJiB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171480879320879105"], "created_at": "2019-09-10T17:49:41.000Z", "author_id": "2237584224", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171480879320879105"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 hacer o a d\u00f3nde acudir ante un suicidio?\n-Tomen en serio todo comportamiento, aviso o amenaza suicida.\n-Rega\u00f1ar o castigar solo va a empeorar las cosas.\n-Conversen de esto en familia. \n-El suicidio es un enemigo que ataca desde adentro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171479345895919616"], "created_at": "2019-09-10T17:43:35.000Z", "author_id": "14689728", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 12, "like_count": 191, "quote_count": 1}, "id": "1171479345895919616"}, {"text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. NO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio  #SaludParaTodos https://t.co/OVzJVnNzGE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171544084240097281"], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/OVzJVnNzGE", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1171544084240097281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OVzJVnNzGE", "media_key": "3_1171544082373627905"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 217, "end": 249, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:00:50.000Z", "author_id": "1101368186", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 6}, "id": "1171544084240097281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 220, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Mendoza"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/SfYFGnahcE", "expanded_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/", "display_url": "abc.com.py/especiales/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.com.py/especiales/2019/08/30/hablemos-de-salud-mental-depresion-suicidio-y-otros-demonios/"}], "hashtags": [{"start": 224, "end": 246, "tag": "D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "text": "\ud83d\ude4f Ante la m\u00e1s m\u00ednima duda de que alg\u00fan pensamiento suicida est\u00e9 rondando en la mente de un conocido, lo m\u00e1s importante es hablar del tema.\n\n\u261d\ufe0f \u201cLo peor que podemos hacer es guardar silencio\u201d, refiere la Dra. Mirta Mendoza.\n\n#D\u00edaPrevenci\u00f3nSuicidio \n\nhttps://t.co/SfYFGnahcE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171506199465881600"], "created_at": "2019-09-10T19:30:18.000Z", "author_id": "28191953", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "id": "1171506199465881600"}, {"text": "Alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo q vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171593620983562242"], "created_at": "2019-09-11T01:17:41.000Z", "author_id": "828313031973158916", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "id": "1171593620983562242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}]}, "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "author_id": "1043931221796040705", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "id": "1170858065698185217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979102209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535970705408"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430536000094209"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/phV1mWimRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Vivianita/status/1171430574520561667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/phV1mWimRd", "media_key": "3_1171430535979130881"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay https://t.co/phV1mWimRd", "lang": "es", "geo": {"place_id": "72ee18b0510eb501"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171430574520561667"], "created_at": "2019-09-10T14:29:47.000Z", "author_id": "956024810588524556", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 3, "like_count": 426, "quote_count": 13}, "id": "1171430574520561667"}, {"text": "En mi tw puede parecer que estoy feliz, luego triste, luego enamorada, luego suicida ... y as\u00ed. Y ustedes nunca sabr\u00e1n cual es. JAJAJJAAJA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171190034327900160"], "created_at": "2019-09-09T22:33:58.000Z", "author_id": "160731872", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "id": "1171190034327900160"}, {"text": "falei p minha mae do menino q se matou disse q a gnt sofre mt pressao e ela respondeu \"que press\u00e3o? vcs nao sabem oq \u00e9 sofrer na vida\" hahahahajahajjajahahahahahahahahhahahsha vai se foder porra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171563248598028288"], "created_at": "2019-09-10T23:16:59.000Z", "author_id": "741061250", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1171563248598028288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "anamnesis"}, {"start": 254, "end": 266, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/tHyh28vo54", "expanded_url": "https://twitter.com/Erendiragm/status/1171544040493289472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tHyh28vo54", "media_key": "3_1171544038702403585"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 214, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 216, "end": 222, "tag": "10Sep"}, {"start": 223, "end": 252, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 253, "end": 267, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "text": "En una adecuada anamnesis debemos preguntar si nuestro paciente ha tenido alguna conducta suicida,  o si la ha presentado alg\u00fan familiar para lograr una intervenci\u00f3n adecuada en tiempo y forma. \n#HablemosDeSuicidio \n#10Sep #DiaMundialPrevencionSuicidio #ComandoPsycho https://t.co/tHyh28vo54", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171544040493289472"], "created_at": "2019-09-10T22:00:40.000Z", "author_id": "85159273", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171544040493289472"}, {"text": "Por empezar, existe un dicho que reza \"Si se quiere matar no lo hubiera dicho\". Mentira. El suicida muchas veces llama la atenci\u00f3n porque esa es su forma de pedir auxilio.\nTambi\u00e9n sucede que no est\u00e1 100% determinado o se arrepiente en el \u00faltimo segundo. Siempre presten atenci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171588490422890496"], "created_at": "2019-09-11T00:57:17.000Z", "author_id": "389287861", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 1, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588473133907968"}], "id": "1171588490422890496"}, {"text": "Seguramente, a veces sin que lo sepas, hay un posible suicida que se sienta cerca de ti en tu iglesia, en tu trabajo, en tu universidad o en tu casa... S\u00e9 el amor de Dios para esa persona.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608353900027904"], "created_at": "2019-09-11T02:16:13.000Z", "author_id": "1164849072", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "id": "1171608353900027904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8436, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 226, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/FnjLeQs0v9", "expanded_url": "https://twitter.com/JanDeLaRosa/status/1171443974986354688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FnjLeQs0v9", "media_key": "16_1171443963548450816"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 46, "tag": "CDMX"}, {"start": 231, "end": 260, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "text": "Mujeres transg\u00e9nero y transexuales en la #CDMX revelan que 41% ha considerado quitarse la vida y un 22% lo ha intentado, cifras mucho mayores de la poblaci\u00f3n general, donde la ideaci\u00f3n suicida ronda el 8% de acuerdo al @INPRFM \ud83d\ude15\ud83d\udc9c\ud83c\udf08 #DiaMundialPrevencionSuicidio https://t.co/FnjLeQs0v9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171443974986354688"], "created_at": "2019-09-10T15:23:02.000Z", "author_id": "141627379", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "id": "1171443974986354688"}, {"text": "Ei, @SF_Moro, olha isso sobre aquilo que fal\u00e1vamos mais cedo. https://t.co/Xat2p5j48c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171613657064755200"], "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 12, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Xat2p5j48c", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalnacional/status/1171542294371151873", "display_url": "twitter.com/jornalnacional\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:37:18.000Z", "author_id": "134122186", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171542294371151873"}], "id": "1171613657064755200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8679, "type": "Place", "normalized_text": "Letamendi"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PZB5uNVOFa", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ8/status/1171548473285586945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PZB5uNVOFa", "media_key": "3_1171548468181184513"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 36, "tag": "Letamendi"}, {"start": 94, "end": 126, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 127, "end": 142, "tag": "SaludParaTodos"}, {"start": 143, "end": 164, "tag": "MSPdeTodosyParaTodos"}]}, "text": "Comunidad de la parroquia #Letamendi se informan sobre c\u00f3mo identificar a un presunto suicida #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos #MSPdeTodosyParaTodos https://t.co/PZB5uNVOFa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171548473285586945"], "created_at": "2019-09-10T22:18:17.000Z", "author_id": "325756456", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1171548473285586945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.8047, "type": "Other", "normalized_text": "WA"}]}, "text": "El n\u00famero es 55 5533 5533.\nAparte es muy f\u00e1cil de recordar. \nPueden enviar WA o realizar una llamada, en caso de que tengan alg\u00fan pensamiento que llegue a incomodarles, ya sea ideaci\u00f3n suicida, ansiedad, o solamente quieran platicar con alguien.\n\nEs gratis. :)", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-99.05910837, 19.44953918]}, "place_id": "6f1840cee437e17a"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171448099241254918"], "created_at": "2019-09-10T15:39:25.000Z", "author_id": "95282081", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1171448099241254918"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xgWUdvt9LT", "expanded_url": "https://cnn.it/34FQTLF", "display_url": "cnn.it/34FQTLF"}]}, "text": "Conoce c\u00f3mo puedes ayudar si est\u00e1s en EE.UU. y tambi\u00e9n a nivel internacional https://t.co/xgWUdvt9LT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171542625062719488"], "created_at": "2019-09-10T21:55:02.000Z", "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "id": "1171542625062719488"}, {"text": "\u00bfRealmente voltean a ver quien los necesita o quien tiene ideaci\u00f3n suicida? \u00bfPostean por postear o solo ayudan a sus amigos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609639252705280"], "created_at": "2019-09-11T02:21:20.000Z", "author_id": "156765532", "in_reply_to_user_id": "156765532", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171609637872816128"}], "id": "1171609639252705280"}, {"text": "Actividad Internacional que estamos organizando en torno a la comprensi\u00f3n m\u00e1s profunda de la conducta de riesgo suicida en adolescentes desde una mirada intercultural https://t.co/vt3rYbDwjc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171588717817081856"], "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701220212736"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701224407041"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/vt3rYbDwjc", "expanded_url": "https://twitter.com/tbaader/status/1171588717817081856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt3rYbDwjc", "media_key": "3_1171588701232816128"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:58:12.000Z", "author_id": "423047776", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "id": "1171588717817081856"}, {"text": "gente, n\u00e3o divulguem a forma e nem os tu\u00edtes da pessoa que se suicidou, a exposi\u00e7\u00e3o pode ativar gatilhos em mt gente, alertar \u00e9 diferente de expor", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171516215925198849"], "created_at": "2019-09-10T20:10:06.000Z", "author_id": "1120382635816230913", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "id": "1171516215925198849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Salud"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Y6fcW7IcZm", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "text": "Es una realidad de la que poco hablamos. Pero, para darle prioridad, estamos proponiendo a los antioque\u00f1os Salud para el Alma, primer programa para promover la salud mental y prevenir flagelos como el suicidio.  https://t.co/Y6fcW7IcZm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171470855529885706"], "created_at": "2019-09-10T17:09:51.000Z", "author_id": "37758638", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "id": "1171470855529885706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9198, "type": "Place", "normalized_text": "Barbalha"}]}, "text": "\u00c1lvaro, 16 anos, gay, se matou ontem em Barbalha. disse j\u00e1 estar \"vivendo no inferno\" - dentro de casa\n\nem um tweet de alguns dias atr\u00e1s disse que \u00e9 hipocrisia falar em valoriza\u00e7\u00e3o da vida, mas n\u00e3o valorizar o mundo, no sentido de criar um mundo onde pessoas como ele possam viver", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171520331086909440"], "created_at": "2019-09-10T20:26:27.000Z", "author_id": "82920195", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 12, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "id": "1171520331086909440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9728, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/m9Dh2zK5k8", "expanded_url": "http://bit.ly/2Q2firq", "display_url": "bit.ly/2Q2firq"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "Facebook"}]}, "text": "#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio | #Facebook no permitir\u00e1 m\u00e1s im\u00e1genes que muestren lesiones autoinfligidas en sus plataformas, en un endurecimiento de su pol\u00edtica sobre contenido suicida y moderaci\u00f3n de contenido violento y peligroso.\n\nhttps://t.co/m9Dh2zK5k8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171558973889101824"], "created_at": "2019-09-10T23:00:00.000Z", "author_id": "35977487", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1171558973889101824"}, {"text": "Hay que sumar incentivos para atraer a los j\u00f3venes a la profesi\u00f3n docente https://t.co/s3QujC8BSt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171599427007582208"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/s3QujC8BSt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/sociedad/sumar-incentivos-atraer-jovenes-profesion-docente_0_D5hQyNmef.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568166044", "display_url": "clarin.com/sociedad/sumar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/sociedad/sumar-incentivos-atraer-jovenes-profesion-docente_0_D5hQyNmef.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568166044"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:40:45.000Z", "author_id": "8105922", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 29, "like_count": 11, "quote_count": 46}, "id": "1171599427007582208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "author_id": "815994028189696004", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "id": "1171336245911400456"}, {"text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"], "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "author_id": "872915593891946496", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "id": "1171454395357126656", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 158, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "Educaci\u00f3nContinuaINPRFM"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 13, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/M9Hw7aFzPz", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1171439130128945152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M9Hw7aFzPz", "media_key": "3_1171439127369117700"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 159, "tag": "Educaci\u00f3nContinuaINPRFM"}]}, "text": "En el @INPRFM estamos hablando sobre redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n en la conducta suicida, en nuestro segundo d\u00eda del curso.\n#Educaci\u00f3nContinuaINPRFM https://t.co/M9Hw7aFzPz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171439130128945152"], "created_at": "2019-09-10T15:03:47.000Z", "author_id": "160062203", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "id": "1171439130128945152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Aziz"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.5299, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00e2nia"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.4011, "type": "Person", "normalized_text": "sheik"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SjiEayoFZo", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1171547079925260289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjiEayoFZo", "media_key": "3_1171547055405314049"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 280, "tag": "OrfaosDaTerra"}]}, "text": "Camila matou o Aziz s\u00f3 pq continuam se cagando de colocar um assassino \u00edntegro em qualquer novela. Tem sempre que ser algum mau-car\u00e1ter, msm matando um ser desprez\u00edvel. R\u00e2nia matando ao menos teria todos os motivos. Camila mata depois de receber o suborno do sheik..#OrfaosDaTerra https://t.co/SjiEayoFZo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171547079925260289"], "created_at": "2019-09-10T22:12:44.000Z", "author_id": "67656004", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 10, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "id": "1171547079925260289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.4488, "type": "Organization", "normalized_text": "CAS"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5766, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.3688, "type": "Organization", "normalized_text": "GBA"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/m8eGAcvyrF", "expanded_url": "http://Www.casbuenosaires.com.ar", "display_url": "casbuenosaires.com.ar", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=orig", "width": 440, "height": 440}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582515041479233536/z4UaYhck?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Centro de Asistencia al Suicida | Prevenci\u00f3n del Suicidio | Argentina", "description": "Brindamos asistencia gratuita a personas en crisis y difundimos los conceptos b\u00e1sicos de la prevenci\u00f3n del suicidio para que todos podamos ser preventores.", "unwound_url": "https://www.asistenciaalsuicida.org.ar/"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/bT6opAQpYA", "expanded_url": "http://www.sosunamigoanonimo.com.ar", "display_url": "sosunamigoanonimo.com.ar"}]}, "text": "Cuarto: Si necesit\u00e1s ayuda, llam\u00e1 al CAS (Centro de Asistencia al Suicida) marcando el 135 desde CABA y GBA, (011) 5275-1135 desde todo el pa\u00eds. Entr\u00e1 a https://t.co/m8eGAcvyrF o https://t.co/bT6opAQpYA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171591936467189760"], "created_at": "2019-09-11T01:10:59.000Z", "author_id": "389287861", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 1, "like_count": 195, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171590507392356354"}], "id": "1171591936467189760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7071, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sanchifranc", "id": "902896368313933824"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "leosilveyra619", "id": "2651306344"}]}, "text": "@sanchifranc @leosilveyra619 Pero no tiene l\u00edmites? Nadie puede, en resguardo de la Naci\u00f3n , por el futuro, ponerle freno a esta locura suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171548719436750849"], "created_at": "2019-09-10T22:19:15.000Z", "author_id": "1141462061953757189", "in_reply_to_user_id": "902896368313933824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171429351306354698"}], "id": "1171548719436750849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}]}, "text": "Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, laburo...\". Le falta algo: el buen funcionamiento de sus neurotransmisores.\nEsa frase suena linda, pero le mete culpa y puede empeorar la situaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171599899881852928"], "created_at": "2019-09-11T01:42:38.000Z", "author_id": "389287861", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 353, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597975132475392"}], "id": "1171599899881852928"}, {"text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}], "id": "1171526267381796866"}, {"text": "Ela se matou pouco antes do casamento, em um churrasco em fam\u00edlia. Enquanto todo mundo se divertia no quintal, ela deitava usando o vestido de noiva e engolia veneno de rato. Minha av\u00f3 foi uma das primeiras pessoas a encontrar. Sempre achei que parecia hist\u00f3ria inventada.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171580160040153088"], "created_at": "2019-09-11T00:24:11.000Z", "author_id": "230206226", "in_reply_to_user_id": "230206226", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171579876626882564"}], "id": "1171580160040153088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.4684, "type": "Other", "normalized_text": "Luci"}]}, "text": "Toda vez que eu penso em suic\u00eddio, n\u00e3o s\u00e3o as minhas tentativas que vem \u00e0 minha mente. A \u00fanica lembran\u00e7a que tenho \u00e9 de Luci, afilhada dos meus av\u00f4s maternos, que se suicidou com veneno de rato, usando um vestido de noiva, um ano antes da minha m\u00e3e nascer.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171578979238723584"], "created_at": "2019-09-11T00:19:30.000Z", "author_id": "230206226", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "id": "1171578979238723584"}, {"text": "diputado, la gente se suicida porque no tiene pega, ni plata, ni nada...  \u00bfno le parece que por ah\u00ed debe venir la soluci\u00f3n, si ello es posible? https://t.co/TWOR0lhQQS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171602027966816256"], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/TWOR0lhQQS", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielboric/status/1171561946757439489", "display_url": "twitter.com/gabrielboric/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:51:05.000Z", "author_id": "116008768", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171561946757439489"}], "id": "1171602027966816256"}, {"text": "Segundo: la gente amada se suicida. La gente alegre se suicida. La gente que \"tiene todo\" se suicida. La familia, la pareja y los amigos a veces no son m\u00e1s fuertes que los qu\u00edmicos en el cerebro. No es tu culpa, no sos insuficiente. Tampoco es tu culpa si no detectaste a tiempo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171589648503717889"], "created_at": "2019-09-11T01:01:53.000Z", "author_id": "389287861", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 3, "like_count": 458, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171588490422890496"}], "id": "1171589648503717889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4571, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "text": "MITO #2 - \"La persona que lo dice no lo hace\"\nToda persona que se suicida expresa con palabras, amenazas, gestos o cambios de conducta lo que ocurrir\u00e1. Todos estos signos deben ser tenidos en cuenta como se\u00f1ales de alerta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171509851064635393"], "created_at": "2019-09-10T19:44:48.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 256, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171509849407967232"}], "id": "1171509851064635393"}, {"text": "* Pacientes con antecedentes de patolog\u00edas psiqui\u00e1tricas (las m\u00e1s frecuentes):\n- Psic\u00f3ticas (ej. Esquizofrenia): por la presencia de alucinaciones auditivas tipo fonema imperativo que ordenan hacerse da\u00f1o.\n- Trastornos del \u00e1nimo: por \u00e1nimo triste prolongado e ideaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171550445027889157"], "created_at": "2019-09-10T22:26:07.000Z", "author_id": "142152819", "in_reply_to_user_id": "142152819", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171550438392565762"}], "id": "1171550445027889157"}, {"text": "En el d\u00eda internacional de la prevenci\u00f3n del suicidio , celebramos todas las iniciativas que vayan a prevenir una de las conductas m\u00e1s dolorosas de personas sufrientes , que es la conducta suicida. Debemos unir  fuerzas y estrategias para potenciar su efectividad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171512548790689792"], "created_at": "2019-09-10T19:55:31.000Z", "author_id": "423047776", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "id": "1171512548790689792"}, {"text": "(Season 1, ep 1)\n\nMEU DEUS EU AMO ESSA S\u00c9RIE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171591798046765056"], "created_at": "2019-09-11T01:10:26.000Z", "author_id": "1153499264133341184", "in_reply_to_user_id": "1153499264133341184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171591570824601600"}], "id": "1171591798046765056"}, {"text": "#HablemosDeSuicidio \nSi pienses que alguien tiene riesgo suicida, preg\u00fantale! Preg\u00fantale directamente!\nEs un mito que el preguntarle provocar\u00e1 la aparici\u00f3n de ideaci\u00f3n suicida! \n#SuicidioPrevenible \n#ComandoPsycho https://t.co/Vpsuscvej5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171448011152445440"], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Vpsuscvej5", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHistrionico/status/1171448011152445440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vpsuscvej5", "media_key": "3_1171447998607290372"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 178, "end": 197, "tag": "SuicidioPrevenible"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "created_at": "2019-09-10T15:39:04.000Z", "author_id": "240306295", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "id": "1171448011152445440"}, {"text": "\u00a1En el mundo una persona se suicida cada 40 segundos \u203c\ufe0f Ya es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 y 29 a\u00f1os.\n\nS\u00edntoma de que algo estamos haciendo muy mal como humanidad. #DiaMundialPrevencionSuicidio \n\nhttps://t.co/IpwhLUJFx2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171547219654336513"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/IpwhLUJFx2", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 215, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:13:18.000Z", "author_id": "1084941201046978562", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1171547219654336513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 146, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Clara Jan\u00e9s"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 158, "username": "ClaraJans", "id": "1069313263"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "HuergayFierro", "id": "1344840536"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812468912133"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812011728899"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/w1KKc6h86B", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamPoetero/status/1171483815300042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w1KKc6h86B", "media_key": "3_1171483812619943941"}]}, "text": "\u201cEl suicida\n\nSu boca blanca\nllama a la nieve de la muerte;\nsu coraz\u00f3n encadenado\nse entrega el \u00e1ngel negro de su pecho\nque lo devora.\u201d\n\nClara Jan\u00e9s\n@ClaraJans\n(Espa\u00f1a, 1940)\n@HuergayFierro https://t.co/w1KKc6h86B", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171483815300042752"], "created_at": "2019-09-10T18:01:21.000Z", "author_id": "1014586405", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "id": "1171483815300042752"}, {"text": "\u00bfCu\u00e1les son las fases de un pensamiento suicida? https://t.co/MQGC9NCwXV https://t.co/3vkjUNGm00", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171608252062326785"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/MQGC9NCwXV", "expanded_url": "http://eluni.mx/jj9evknvpb", "display_url": "eluni.mx/jj9evknvpb"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3vkjUNGm00", "expanded_url": "https://twitter.com/Univ_Justicia/status/1171608252062326785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3vkjUNGm00", "media_key": "3_1171608235037667328"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:15:49.000Z", "author_id": "395105411", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "id": "1171608252062326785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.7213, "type": "Person", "normalized_text": "Paola Brondo"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.563, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9357, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/0pRWH7RC0P", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1721335919/posts/10205927865912046?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/1721335919/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1721335919/posts/10205927865912046/?sfns=mo"}]}, "text": "PREVENCION AL SUCIDIO con Paola Brondo una amiga sobrevivi\u00e9nte a la depresi\u00f3n y suicidio. Cada 42 segundos alguien se suicida. Saltillo es la ciudad #2 en suicidios en Mexico y Coahuila el estado #1 no estas sol@, ac\u00e9rcate a ella, salvo a alguien mas! \u2066 https://t.co/0pRWH7RC0P", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171582370467725312"], "created_at": "2019-09-11T00:32:58.000Z", "author_id": "2418376646", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1171582370467725312"}, {"text": "En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolescentes es la segunda causa de muerte. Los que m\u00e1s se suicidan son personas con trastornos mentales, que muchas veces se asocian a ingesta de alcohol y drogas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171590181364875264"], "created_at": "2019-09-11T01:04:00.000Z", "author_id": "105352833", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "id": "1171590181364875264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9141, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/O0HkE3Nv7v", "expanded_url": "http://bit.ly/2URvmLq", "display_url": "bit.ly/2URvmLq"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/Cn3ZxswaNw", "expanded_url": "https://twitter.com/SEL_Adventures/status/1171449732826202113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cn3ZxswaNw", "media_key": "3_1171449725544886272"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "M\u00e9xico"}, {"start": 207, "end": 236, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}, {"start": 237, "end": 275, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "text": "#M\u00e9xico El suicidio es la segunda causa de muerte de adolescentes (15 a 19) y la quinta entre los 10 y 14 a\u00f1os.\n\nNadie est\u00e1 exento de la conducta suicida.\nDa clic ahora, es vital. \ud83d\udc49 https://t.co/O0HkE3Nv7v\n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3ndelSuicidio https://t.co/Cn3ZxswaNw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171449732826202113"], "created_at": "2019-09-10T15:45:55.000Z", "author_id": "971761367156969474", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "id": "1171449732826202113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.7468, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7087, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/YxxqAq5uw6", "expanded_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/", "display_url": "gk.city/2018/06/14/por\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568636220820885507/UePOJYtq?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 504}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568636220820885507/UePOJYtq?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Patricia Aguirre:\u00a0\u201cDetr\u00e1s de un potencial suicida hay una enfermedad mental y no simplemente una conducta\u201d", "description": "Tras el suicidio de personas aparentemente feliz, muchos se preguntan por qu\u00e9 la gente se suicida. Una psic\u00f3loga explica las posibles causas.", "unwound_url": "https://gk.city/2018/06/14/por-que-la-gente-se-suicida/"}]}, "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. El a\u00f1o pasado entrevistamos a una especialista sobre este tema. \n\nSi t\u00fa, un familiar o un amigo necesita ayuda para encontrar asistencia en salud mental escribe a saludmental@gk.city\n\nhttps://t.co/YxxqAq5uw6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604257176477697"], "created_at": "2019-09-11T01:59:56.000Z", "author_id": "161356536", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "id": "1171604257176477697"}, {"text": "@conejodede Ayer en mi ciudad se suicidaron 2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171599245562040320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "conejodede", "id": "42540043"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:40:02.000Z", "author_id": "156874503", "in_reply_to_user_id": "42540043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171560910084812802"}], "id": "1171599245562040320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.7385, "type": "Other", "normalized_text": "GTFOH"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/i3aYXZkCuU", "expanded_url": "https://twitter.com/camicardonam/status/1171604160833347586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i3aYXZkCuU", "media_key": "3_1171604150683152384"}]}, "text": "Perd\u00f3n pero para m\u00ed es imposible ver buenas intenciones con una publicaci\u00f3n, cuando no se toma el m\u00ednimo trabajo ni la empat\u00eda de pensar lo que se escribe y se dice. \n\n\u00bfLoquito suicida? GTFOH. https://t.co/i3aYXZkCuU", "lang": "es", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171604160833347586"], "created_at": "2019-09-11T01:59:33.000Z", "author_id": "264451561", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "id": "1171604160833347586"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo obtener ayuda para alguien que podr\u00eda suicidarse? #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/lc57NsmkjG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171535591327977474"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/lc57NsmkjG", "expanded_url": "https://cnn.it/2UKKV7v", "display_url": "cnn.it/2UKKV7v"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 88, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T21:27:05.000Z", "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "id": "1171535591327977474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.455, "type": "Place", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "text": "Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar. 2) Ni\u00f1os envenenados xcomer basura 3) Gobernador d Vargas compra noria gigante en China, mientras varguenses mueren d hambre. -Cierro tuiter. Hola insomnio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170654405164752897"], "created_at": "2019-09-08T11:05:34.000Z", "author_id": "201872604", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "id": "1170654405164752897"}, {"text": "El suicida cree q la \u00fanica perspectiva que existe para su realidad, es la q ve a trav\u00e9s de su depresi\u00f3n, ansiedad y desesperanza. Por eso, la \u00fanica soluci\u00f3n es q entienda q TODO es temporal, que TODO tiene soluci\u00f3n y q este estado es producto de una enfermedad: la depresion.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171504437753368580"], "created_at": "2019-09-10T19:23:18.000Z", "author_id": "110055082", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "id": "1171504437753368580"}, {"text": "Ya estoy entrando en estado de depresi\u00f3n suicida..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605358642700295"], "created_at": "2019-09-11T02:04:19.000Z", "author_id": "1110055401888845824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171605358642700295"}, {"text": "@tuDiosNegro watch me", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171610772474073088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tuDiosNegro", "id": "899322339271168000"}]}, "created_at": "2019-09-11T02:25:50.000Z", "author_id": "3748544425", "in_reply_to_user_id": "899322339271168000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171602532256206849"}], "id": "1171610772474073088"}, {"text": "No me sirvi\u00f3:\n- Insistirme en que la soluci\u00f3n pasaba por ingresar o medicaci\u00f3n\n- Ser ingresada o llevarme a urgencias o cualquier decisi\u00f3n sobre m\u00ed sin mi consentimiento\n- Abandonarme por ser un caso perdido\n- Culpabilizacion tras intento suicida: \"c\u00f3mo has podido hacernos esto\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171394248811393024"], "created_at": "2019-09-10T12:05:27.000Z", "author_id": "116832572", "in_reply_to_user_id": "116832572", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171392539343151105"}], "id": "1171394248811393024"}, {"text": "algu\u00e9m a reconhecer sua dor e dessa forma procurar uma ajuda. Foi assim comigo. E pq n pode ser assim com outra pessoa?", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171609899874365441"], "created_at": "2019-09-11T02:22:22.000Z", "author_id": "56572231", "in_reply_to_user_id": "56572231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171609634672697344"}], "id": "1171609899874365441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4418, "type": "Other", "normalized_text": "Tecnolog\u00eda"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/e7hvFDDBQr", "expanded_url": "https://www.elsoldetampico.com.mx/finanzas/tecnologia/facebook-prohibe-imagenes-de-lesiones-autoinfligidas-dia-mundial-de-prevencion-del-suicidio-4163361.html", "display_url": "elsoldetampico.com.mx/finanzas/tecno\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Tecnolog\u00eda"}]}, "text": "#Tecnolog\u00eda | La famosa red social endureci\u00f3 su pol\u00edtica sobre contenido suicida\n\nhttps://t.co/e7hvFDDBQr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609304165703680"], "created_at": "2019-09-11T02:20:00.000Z", "author_id": "2460518449", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171609304165703680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3597, "type": "Other", "normalized_text": "Equipe"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/jfncOJJOfs", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/esquadrao-suicida-equipe-ganhara-nova-formacao-nos-quadrinhos.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/esquadrao\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/trix9mXUHD", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1171592553738702848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/trix9mXUHD", "media_key": "3_1171592413552553984"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida - Equipe ganhar\u00e1 nova forma\u00e7\u00e3o inusitada nos quadrinhos!\n\n&gt;&gt; https://t.co/jfncOJJOfs https://t.co/trix9mXUHD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171592553738702848"], "created_at": "2019-09-11T01:13:26.000Z", "author_id": "835045170", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "id": "1171592553738702848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 138, "probability": 0.7778, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 147, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/3CTgzr6Yl2", "expanded_url": "https://twitter.com/elbuho_pe/status/1171605426384842753/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3CTgzr6Yl2", "media_key": "7_1171604156253134848"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 69, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "suicidio"}, {"start": 221, "end": 231, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 233, "end": 255, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}]}, "text": "-SE PUEDE PREVENIR. Este martes es el d\u00eda mundial para la #prevenci\u00f3n del #suicidio. Seg\u00fan los datos de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @opsoms, en el mundo se suicida una persona cada 40 segundos. El detonante es la #depresi\u00f3n. #PrevencionDelSuicidio https://t.co/3CTgzr6Yl2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605426384842753"], "created_at": "2019-09-11T02:04:35.000Z", "author_id": "53443209", "in_reply_to_user_id": "53443209", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171602541114773511"}], "id": "1171605426384842753"}, {"text": "5. Nadie se levanta un d\u00eda y se suicida, las ideas son producto de un proceso de desesperanza en el que seguramente se trataron alternativas que no se dieron.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171474512933609472"], "created_at": "2019-09-10T17:24:23.000Z", "author_id": "144539373", "in_reply_to_user_id": "144539373", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171472654127128576"}], "id": "1171474512933609472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5735, "type": "Other", "normalized_text": "Yo te"}]}, "text": "Leer tanto post acerca de la prevenci\u00f3n del suicidio me hace sentir extra\u00f1a, incluso a algunos del sal\u00f3n los veo posteando el tipico \"Yo te apoyo\" ... El domingo a\u00fan pens\u00e9 por un momento en que morirse era lo mejor..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171609637872816128"], "created_at": "2019-09-11T02:21:19.000Z", "author_id": "156765532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171609637872816128"}, {"text": "Octavo: La gente no solo se suicida por depresi\u00f3n. La depresi\u00f3n tambi\u00e9n muchas veces no es f\u00e1cil de detectar.\nEscuch\u00e9monos entre nosotros, hablemos un mont\u00f3n. A veces vamos a poder y a veces no. Las que si, las celebramos. Por las que no, no nos culpamos. Bueno?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171597975132475392"], "created_at": "2019-09-11T01:34:59.000Z", "author_id": "389287861", "in_reply_to_user_id": "389287861", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 177, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597550647988224"}], "id": "1171597975132475392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.764, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lisbethmarina", "id": "80224259"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "ernemogollones", "id": "117941367"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/OtbQw7JYQu", "expanded_url": "https://cnn.it/2ZOKNJ6", "display_url": "cnn.it/2ZOKNJ6"}]}, "text": "@lisbethmarina @ernemogollones Lee esta noticia Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OtbQw7JYQu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171607437809508352"], "created_at": "2019-09-11T02:12:35.000Z", "author_id": "304697538", "in_reply_to_user_id": "80224259", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171598918074978309"}], "id": "1171607437809508352"}, {"text": "Nadie se suicida por el deseo de morir, sino el de no seguir viviendo as\u00ed. Siempre hay opciones, beb\u00e9s, los quiero mucho.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171588939137900544"], "created_at": "2019-09-11T00:59:04.000Z", "author_id": "775183902", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 164, "quote_count": 0}, "id": "1171588939137900544"}, {"text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}, "created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "author_id": "584385737", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "id": "1171200499540013063"}, {"text": "Caraca mano \nA mina se matou pq seria presa por 6 meses \n\nCrime dela: se vestir de homem pra tentar ver o time do cora\u00e7\u00e3o \n\nEu posso estar chorando", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171420057282306048"], "created_at": "2019-09-10T13:48:00.000Z", "author_id": "68503128", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "id": "1171420057282306048"}, {"text": "\u26a0\ufe0fEL #SUICIDIO PUEDE #PREVENIRSE \ud83d\udeab\n\u27a1\ufe0fEl suicida no quiere #morir \ud83d\udc9bsimplemente, no sabe c\u00f3mo continuar viviendo con la sensaci\u00f3n de que est\u00e1 en un callej\u00f3n sin salida. #AYUDEMOS a aquellos que pasan por este dif\u00edcil momento \ud83d\ude4c\ud83d\udc9d\n\n#D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio \ud83d\udc9b https://t.co/cDkpZrmCe2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459896870522885"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/cDkpZrmCe2", "expanded_url": "https://twitter.com/ntchile/status/1171459896870522885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cDkpZrmCe2", "media_key": "3_1171459895033393154"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "SUICIDIO"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "PREVENIRSE"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "morir"}, {"start": 167, "end": 176, "tag": "AYUDEMOS"}, {"start": 227, "end": 265, "tag": "D\u00edaMundialparalaPrevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T16:26:18.000Z", "author_id": "118536654", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "id": "1171459896870522885"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.8047, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 99, "end": 121, "probability": 0.652, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 70, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 152, "end": 158, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/u4vdfRKyBe", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos a nivel mundial, seg\u00fan la @WHO. Hoy es D\u00eda Mundial para la Prevenci\u00f3n del Suicidio. https://t.co/u4vdfRKyBe v\u00eda @CNNEE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171455590775738368"], "created_at": "2019-09-10T16:09:12.000Z", "author_id": "124357599", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1171455590775738368"}, {"text": "Hoy, es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio, una fecha que no debe pasar desapercibida, todos los esfuerzos que hagamos para salvar una vida son sumamente importantes y decisivos. https://t.co/WpbHrhuxT8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435810903576576"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/WpbHrhuxT8", "expanded_url": "https://twitter.com/GerardoQuirinoV/status/1171435810903576576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WpbHrhuxT8", "media_key": "3_1171435802842132480"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 40, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:50:36.000Z", "author_id": "2496379940", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 6, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "id": "1171435810903576576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 144, "probability": 0.668, "type": "Other", "normalized_text": "4D"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 46, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}, {"start": 150, "end": 157, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 145, "tag": "4D"}]}, "text": "ULTIMO MOMENTO. Mensaje urgente para @alferdez. si no disciplina a @JuanGrabois y sus \"socios\" puede perder el voto moderado. Hoy 22 horas en #4D por @A24COM.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171553697953984512"], "created_at": "2019-09-10T22:39:02.000Z", "author_id": "142684449", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 714, "like_count": 799, "quote_count": 85}, "id": "1171553697953984512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"], "created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}], "id": "1171511403271704583"}, {"text": "O primeiro tempo n\u00e3o me agradou, mas o time se soltou mais no segundo tempo e matou o jogo.\nApesar da boa vit\u00f3ria hoje o @Palmeiras precisa melhorar muito pra ser campe\u00e3o esse ano.\nDa pra melhorar", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171602099022585856"], "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:51:22.000Z", "author_id": "1179882907", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1171602099022585856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4225, "type": "Person", "normalized_text": "AVISA"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/t6WBZkHQPD", "expanded_url": "https://twitter.com/mente_emocional/status/1171404435920232450", "display_url": "twitter.com/mente_emociona\u2026"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "Depresion"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Ansiedad"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "Adicci\u00f3n"}]}, "text": "El suicida AVISA. \n\nConsulta m\u00e9dico psiquiatra, es el indicado.\n\n\u00bfLe temes a un m\u00e9dico en el siglo XXI?\n\n#Depresion #Ansiedad #Adicci\u00f3n https://t.co/t6WBZkHQPD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171598616953315328"], "created_at": "2019-09-11T01:37:32.000Z", "author_id": "93476700", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171404435920232450"}], "id": "1171598616953315328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 148, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "L. Adriano"}], "mentions": [{"start": 257, "end": 269, "username": "manomenezes", "id": "27710376"}]}, "text": "Jogo marmita fria de arroz, feij\u00e3o, chuchu refogado e zoiudo, mas o importante \u00e9 que matou a fome;  vieram os 3 pts. Tirando o triplete do L. Adriano, pouco se aproveita. Tem muito jogador a\u00ed torcendo para as f\u00e9rias de dezembro chegarem logo, fique esperto @manomenezes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171606090158694400"], "created_at": "2019-09-11T02:07:13.000Z", "author_id": "1005390422", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1171606090158694400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9641, "type": "Organization", "normalized_text": "FLU"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "Copa Am\u00e9rica"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9484, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 190, "end": 205, "probability": 0.756, "type": "Person", "normalized_text": "Fratello Menezes"}]}, "text": "Se algu\u00e9m falar que o Palmeiras bateu em \"b\u00eabado\" devido \u00e0 triste fase do FLU \u00e9 bom lembrarmos que depois da Copa Am\u00e9rica o b\u00eabado era o Palmeiras...\nConfian\u00e7a voltou!!! A bola rola mais...\nFratello Menezes vai fazer um grande trabalho!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171603225792995328"], "created_at": "2019-09-11T01:55:51.000Z", "author_id": "52408837", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 121, "like_count": 2264, "quote_count": 12}, "id": "1171603225792995328"}, {"text": "@ernemogollones Gracias estimada m\u00eda, tengo dos casos de depresi\u00f3n muy cercanos, uno de ellos con dos intentos de suicidio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171598918074978309"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ernemogollones", "id": "117941367"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:38:43.000Z", "author_id": "80224259", "in_reply_to_user_id": "117941367", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171582225743323136"}], "id": "1171598918074978309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "Bangtan"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.8136, "type": "Other", "normalized_text": "yt"}, {"start": 277, "end": 278, "probability": 0.6348, "type": "Place", "normalized_text": "US"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XoEkcA5FPI", "expanded_url": "https://t.co/XoEkcA5FPI", "display_url": "t.co/XoEkcA5FPI"}]}, "text": "Esse cara nunca gostou do Bangtan. Ele j\u00e1 deu todas as mostras que usa o nome deles pra ganhar dinheiro com engajamento do yt. Isso \u00e9 desde o come\u00e7o. J\u00e1 chegou ao absurdo de nem saber nada do grupo, mas soltar vaquinha como condi\u00e7\u00e3o de \"fazer um v\u00eddeo de react\" numa premia\u00e7\u00e3o US. https://t.co/XoEkcA5FPI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171607082916884481"], "created_at": "2019-09-11T02:11:10.000Z", "author_id": "1160641210211549184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171607082916884481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Sahar Khodayari"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "expanded_url": "https://twitter.com/BetclicPortugal/status/1171439018598207488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJ2Nn4s6Zi", "media_key": "3_1171439011828649984"}]}, "text": "AS Roma adaptou a imagem do clube em honra de Sahar Khodayari, adepta iraniana que se suicidou por saber que poderia cumprir uma pena de seis meses de pris\u00e3o por tentar entrar num est\u00e1dio. https://t.co/OJ2Nn4s6Zi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171439018598207488"], "created_at": "2019-09-10T15:03:20.000Z", "author_id": "31427142", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "id": "1171439018598207488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}]}, "text": "\u201cQuem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 assassino mas sim um suicida.\u201d (Mill\u00f4r Fernandes)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171592088330391558"], "created_at": "2019-09-11T01:11:35.000Z", "author_id": "30875395", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171592088330391558"}, {"text": "De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo na internet do lado de um rapaz com quem planejava se casar. Sem fazer nada, s\u00f3 ao lado do rapaz\n\nO pai dela deu a ordem e o irm\u00e3o matou\n\nhttps://t.co/TGeitc26x3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170071672243646464"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TGeitc26x3", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48"}]}, "created_at": "2019-09-06T20:30:00.000Z", "author_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 19, "like_count": 1522, "quote_count": 50}, "id": "1170071672243646464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 56, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 108, "end": 115, "tag": "g\u00e9nero"}]}, "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en #Espa\u00f1a, diez al d\u00eda. 80 veces m\u00e1s que los de violencia de #g\u00e9nero. 11 veces m\u00e1s que homicidios. El doble que accidentes de tr\u00e1fico.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171369694785417218"], "created_at": "2019-09-10T10:27:52.000Z", "author_id": "1492654040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171369694785417218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 191, "probability": 0.6255, "type": "Organization", "normalized_text": "MexicoReflexivo"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 166, "username": "OPSOMSMexico", "id": "2756279714"}, {"start": 167, "end": 174, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/4rtY4o8wmX", "expanded_url": "https://twitter.com/lzepeda/status/1171536673294843909/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4rtY4o8wmX", "media_key": "3_1171536665195626498"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 192, "tag": "MexicoReflexivo"}]}, "text": "El suicidio figura entre las 20 causas de defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Cada a\u00f1o se suicida casi un mill\u00f3n de personas.\n\n@OPSOMSMexico\n@opsoms\n\n#MexicoReflexivo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/4rtY4o8wmX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171536673294843909"], "created_at": "2019-09-10T21:31:23.000Z", "author_id": "28867948", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1171536673294843909"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.3074, "type": "Organization", "normalized_text": "Bacurau"}, {"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Silvero Pereira"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Lunga"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "silveropereira", "id": "69727940"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/aOBmVazKij", "expanded_url": "https://twitter.com/PauloNetoSP/status/1167245029951361025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOBmVazKij", "media_key": "3_1167245023638896640"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/aOBmVazKij", "expanded_url": "https://twitter.com/PauloNetoSP/status/1167245029951361025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOBmVazKij", "media_key": "3_1167245023777308672"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "Bacurau"}]}, "text": "\ud83c\udfac #Bacurau - Silvero Pereira @silveropereira est\u00e1 fant\u00e1stico como Lunga, um justiceiro cujos olhos explodem em f\u00faria. Grande atua\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/aOBmVazKij", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1167245029951361025"], "created_at": "2019-08-30T01:17:56.000Z", "author_id": "30216274", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "id": "1167245029951361025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 148, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/kvyKjgJcT6", "expanded_url": "https://bit.ly/2lML2lq", "display_url": "bit.ly/2lML2lq", "status": 200, "unwound_url": "https://news.un.org/es/story/2019/09/1461782"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "NoticiasONU"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}, {"start": 214, "end": 243, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "text": "#NoticiasONU\ud83d\uddde\ufe0f Pese al aumento de pa\u00edses que cuentan con estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del #suicidio, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud record\u00f3 este lunes que cada 40 segundos se suicida una persona.\n#DiaMundialPrevencionSuicidio \nhttps://t.co/kvyKjgJcT6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171447307843162114"], "created_at": "2019-09-10T15:36:17.000Z", "author_id": "37816856", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 8}, "id": "1171447307843162114"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4794, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "text": "MITO #9 - \"El que intenta el suicidio es un cobarde (o un valiente)\"\nNo son cobardes ni valientes: son personas que SUFREN. \ud83d\udc94\n\nMITO #10 - \"Los ni\u00f1os no se suicidan\"\nAunque es bajo, existe un riesgo de conducta suicida en la infancia. En algunos casos a edades muy tempranas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171514517903200256"], "created_at": "2019-09-10T20:03:21.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 213, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171514076368736258"}], "id": "1171514517903200256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6171, "type": "Other", "normalized_text": "MITO"}]}, "text": "MITO #8 - \"Toda persona que se suicida es un enfermo mental\"\nNo necesariamente hay que padecer de un trastorno mental para tener ideas suicidas o realizar un intento. Lo \u00fanico que se puede generalizar es que toda persona con pensamientos suicidas es una persona que SUFRE. \ud83d\udc94", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171514076368736258"], "created_at": "2019-09-10T20:01:36.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 224, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171513276636647424"}], "id": "1171514076368736258"}, {"text": "Tambi\u00e9n habr\u00eda que declarar emergencia suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605923896451072"], "created_at": "2019-09-11T02:06:34.000Z", "author_id": "234925755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171605923896451072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.9102, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wZX9Hi88qy", "expanded_url": "https://twitter.com/carloscezarcjr/status/1171543206489731075/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZX9Hi88qy", "media_key": "3_1171543199351025664"}]}, "text": "18 anos se passaram e at\u00e9 hoje ningu\u00e9m tem a resposta: QUEM MATOU TONINHO DE CAMPINAS?\n\nEle era do PT https://t.co/wZX9Hi88qy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171543206489731075"], "created_at": "2019-09-10T21:57:21.000Z", "author_id": "635764127", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 13, "like_count": 175, "quote_count": 8}, "id": "1171543206489731075"}, {"text": "La mejor\u00eda repentina del estado de #\u00e1nimo (sin ning\u00fan motivo aparente) en una persona que se encontraba sumida en una #tristeza profunda, y hac\u00eda expl\u00edcita su #ideaci\u00f3n autol\u00edtica, es un factor de riesgo importante para que se exprese la conducta #suicida.\n\n#DiaPrevencionSuicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171435495559069696"], "created_at": "2019-09-10T14:49:21.000Z", "author_id": "2530052556", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 2, "like_count": 197, "quote_count": 5}, "id": "1171435495559069696", "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 41, "tag": "\u00e1nimo"}, {"start": 118, "end": 127, "tag": "tristeza"}, {"start": 159, "end": 168, "tag": "ideaci\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 255, "tag": "suicida"}, {"start": 258, "end": 280, "tag": "DiaPrevencionSuicidio"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.7352, "type": "Other", "normalized_text": "QRoo"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 83, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 116, "end": 121, "tag": "QRoo"}]}, "text": "Les voy a hablar de algo neta... \u00bfSaben que hoy es el #DiaMundialPrevencionSuicidio ? Carnalitos, esto es serio, en #QRoo cada 40 segundos una persona se suicida y en su mayor\u00eda son j\u00f3venes y adolescentes... \u00a1No est\u00e1n solos! Si alguna vez lo necesitas, B\u00daSCAME. \u00a1No est\u00e1s solo!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171605237649555456"], "created_at": "2019-09-11T02:03:50.000Z", "author_id": "60782634", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171605237649555456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 84, "probability": 0.6307, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/IiGG7tHJ9O", "expanded_url": "https://twitter.com/InjuveCDMX/status/1171479933157134337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IiGG7tHJ9O", "media_key": "7_1171479767683493890"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 29, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "text": "#DiaMundialPrevencionSuicidio contamos con los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE). Aqu\u00ed se atienden, desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos, problemas emocionales, familiares, de pareja, y diagn\u00f3sticos como ansiedad, depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida, adicciones, entre otros. https://t.co/IiGG7tHJ9O", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171479933157134337"], "created_at": "2019-09-10T17:45:55.000Z", "author_id": "59246363", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "id": "1171479933157134337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}]}, "text": "hoje tive uma crise de choro no trabalho ao saber que o rapaz cometeu suic\u00eddio... parafraseando um amigo \u201ctoda vez que um LGTB se suicida a gente morre um pouquinho tb\u201d acredito q morri um pouco hoje...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171535427901300736"], "created_at": "2019-09-10T21:26:26.000Z", "author_id": "309175547", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "id": "1171535427901300736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 40, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.4806, "type": "Other", "normalized_text": "Suic\u00eddio"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/QQZjpcL3Xt", "expanded_url": "https://twitter.com/CAMISA33/status/1171426986394148871/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQZjpcL3Xt", "media_key": "3_1171426961924583425"}]}, "text": "Hoje, 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. Tamb\u00e9m estamos no Setembro Amarelo. H\u00e1 um dia e um m\u00eas dedicados a esta causa, mas a luta \u00e9 grande e deve ser di\u00e1ria. \n\nA cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo, mas 9 em cada 10 casos podem ser evitados. https://t.co/QQZjpcL3Xt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171426986394148871"], "created_at": "2019-09-10T14:15:32.000Z", "author_id": "68919117", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1171426986394148871"}, {"text": "Esta padre que les ofrezcan caf\u00e9 a las personas con pensamientos suicidas pero esta m\u00e1s padre que les ayuden a una apropiada canalizaci\u00f3n con los servicios de salud apropiados para su manejo. No todos est\u00e1n entrenados para contener una crisis suicida. #HablemosDeSuicidio", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171591939239677958"], "created_at": "2019-09-11T01:11:00.000Z", "author_id": "44656403", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1171591939239677958", "entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 271, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}}, {"text": "@MiriamLeitaoCom Num mesmo dia em que o pai deles e da irm\u00e3zinha de 8 anos se recupera da quarta cirurgia de um atentado terrorista que quase o matou. Eles n\u00e3o t\u00eam risco de vida p/ usar arma na cintura, n\u00e9? Ademais, a ditadura do proletariado pela qual tantos lutam e lutaram \u00e9 super democr\u00e1tica!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171291005091491840"], "created_at": "2019-09-10T05:15:11.000Z", "author_id": "1074209186752413696", "in_reply_to_user_id": "16814640", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 94, "like_count": 2118, "quote_count": 13}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171234031876431877"}], "id": "1171291005091491840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}]}, "text": "LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171483381164412930"], "created_at": "2019-09-10T17:59:37.000Z", "author_id": "67619109", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1171483381164412930"}, {"text": "https://t.co/ERAWmAAeYh", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["661900545226088449"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ERAWmAAeYh", "expanded_url": "https://twitter.com/Suicida_29/status/661900545226088449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ERAWmAAeYh", "media_key": "16_661900485293645824"}]}, "created_at": "2015-11-04T13:39:22.000Z", "author_id": "3437392601", "public_metrics": {"retweet_count": 289, "reply_count": 5, "like_count": 540, "quote_count": 18}, "id": "661900545226088449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 205, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 161, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 162, "end": 191, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}, {"start": 192, "end": 206, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "text": "Una persona con riesgo suicida sabe muy bien lo que tiene. El problema es que es muy consciente de lo que le falta. Pide ayuda, ofrece ayuda. #HablemosDeSuicidio #DiaMundialPrevencionSuicidio #ComandoPsycho", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171428844269527043"], "created_at": "2019-09-10T14:22:55.000Z", "author_id": "2315660803", "in_reply_to_user_id": "2315660803", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171428843011231749"}], "id": "1171428844269527043"}, {"text": "Ha intentado previamente el suicidio. Si una persona tiene tendencias suicidas, no puedes dejarla sola en una crisis. Tampoco, la dejes junto a objetos que pueda usar en su contra. Nunca, pero nunca, dejes solo a un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231965204402176"], "created_at": "2019-09-10T01:20:35.000Z", "author_id": "275751639", "in_reply_to_user_id": "275751639", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171231825055715328"}], "id": "1171231965204402176"}, {"text": "Se despide. El suicida avisa y se despide. Soluciona problemas y termina asuntos. Adem\u00e1s, te dir\u00e1 que pronto se ir\u00e1, que no lo extra\u00f1es, que te quiere. Tomar en cuenta esta conducta es importante, no hay que minimizarla.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231825055715328"], "created_at": "2019-09-10T01:20:02.000Z", "author_id": "275751639", "in_reply_to_user_id": "275751639", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171231632973598720"}], "id": "1171231825055715328"}, {"text": "No se trata de hacer como si nada pasara, debe haber un momento para la reflexi\u00f3n y recordar a las personas que han sufrido, m\u00e1s aun cuando se utiliz\u00f3 al Estado para desaparecer chilenas y chilenos, dividir familias y sembrar tanto horror.\n#11deSeptiembre\nhttps://t.co/exVySJW1de", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171547441016922112"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/exVySJW1de", "expanded_url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/gobierno/gobierno-no-realizara-actos-conmemorativos-por-el-11-de-septiembre/2019-09-10/133522.html", "display_url": "cooperativa.cl/noticias/pais/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/gobierno/gobierno-no-realizara-actos-conmemorativos-por-el-11-de-septiembre/2019-09-10/133522.html"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 255, "tag": "11deSeptiembre"}]}, "created_at": "2019-09-10T22:14:10.000Z", "author_id": "76683098", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 864, "like_count": 324, "quote_count": 132}, "id": "1171547441016922112"}, {"text": "Tiene preocupaci\u00f3n constante por la muerte. El posible suicida suele estar preocupado por las formas en las que morir\u00e1. Incluso, piensa c\u00f3mo provocar\u00e1 su muerte y re\u00fane las \u201carmas\u201d necesarias.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171231078499135488"], "created_at": "2019-09-10T01:17:04.000Z", "author_id": "275751639", "in_reply_to_user_id": "275751639", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171230939999080450"}], "id": "1171231078499135488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8287, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "nazistas"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/cxI3CR3l8P", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1171445384998113281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cxI3CR3l8P", "media_key": "16_1171445357013659653"}]}, "text": "Plot de \"The Suicide Squad\"\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/cxI3CR3l8P", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171445384998113281"], "created_at": "2019-09-10T15:28:38.000Z", "author_id": "2255625498", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 12, "like_count": 159, "quote_count": 11}, "id": "1171445384998113281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.8924, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.4607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5NUrt4KUDN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1171240661514895361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5NUrt4KUDN", "media_key": "3_1171240657131900928"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "text": "Galera! Confira a sinopse oficial de #TheSuicideSquad\n\n\"Amanda Waller envia o Esquadr\u00e3o Suicida para localizar uma criatura alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o usada na Segunda Guerra Mundial pelos nazistas. O monstro agora est\u00e1 sendo usado por dois ditadores que comandam o local.\" https://t.co/5NUrt4KUDN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171240661514895361"], "created_at": "2019-09-10T01:55:08.000Z", "author_id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 248, "quote_count": 40}, "id": "1171240661514895361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 251, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Eles t\u00e3o sofrendo, genteeee!!! Vcs ja perderam algu\u00e9m? At\u00e9 parece q se qualquer um aq perdesse algu\u00e9m importante pq um garoto tava dirigindo b\u00eabado, ia ficar pensando nos sentimentos do garoto. Eles est\u00e3o sofrendo, n sabem como seguir, pelo amr de Deus. A gente ta de fora crl +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171604148929867778"], "created_at": "2019-09-11T01:59:31.000Z", "author_id": "775449097381765120", "in_reply_to_user_id": "775449097381765120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171603772944146432"}], "id": "1171604148929867778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "Caso Nisman"}, {"start": 16, "end": 28, "probability": 0.6161, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal Taiano"}]}, "text": "Caso Nisman. El Fiscal Taiano busca al presunto asesino en 23 mil im\u00e1genes. Ser\u00e1 dif\u00edcil encontrar al que mat\u00f3 a alguien que se suicid\u00f3.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1171487648700981248"], "created_at": "2019-09-10T18:16:35.000Z", "author_id": "1532852965", "public_metrics": {"retweet_count": 1145, "reply_count": 139, "like_count": 3374, "quote_count": 30}, "id": "1171487648700981248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.6211, "type": "Other", "normalized_text": "Bienestar Emocional"}, {"start": 218, "end": 227, "probability": 0.8181, "type": "Organization", "normalized_text": "NubeINJUVE"}], "mentions": [{"start": 259, "end": 273, "username": "Bety_Olivares", "id": "243476925"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/qRB70hQM7A", "expanded_url": "https://twitter.com/infobaemexico/status/1171543521259479040", "display_url": "twitter.com/infobaemexico/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 228, "tag": "NubeINJUVE"}, {"start": 229, "end": 258, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "text": "En los N\u00facleos Urbanos de Bienestar Emocional (NUBE) atendemos desde diversos enfoques psicol\u00f3gicos problemas emocionales, familiares, de pareja, y diagn\u00f3sticos como ansiedad, depresi\u00f3n, ideaci\u00f3n suicida, adicciones.\n#NubeINJUVE\n#DiaMundialPrevencionSuicidio\n@Bety_Olivares https://t.co/qRB70hQM7A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171553444974485511"], "created_at": "2019-09-10T22:38:02.000Z", "author_id": "59246363", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171543521259479040"}], "id": "1171553444974485511"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.8128, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.7716, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "PTSD"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.7627, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "Loving Jesus doesn\u2019t always cure suicidal thoughts. \n\nLoving Jesus doesn\u2019t always cure depression. \n\nLoving Jesus doesn\u2019t always cure PTSD. \n\nLoving Jesus doesn\u2019t always cure anxiety.\n\nBut that doesn\u2019t mean Jesus doesn\u2019t offer us companionship and comfort. \n\nHe ALWAYS does that.", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1171166658829803520"], "created_at": "2019-09-09T21:01:05.000Z", "author_id": "17076385", "public_metrics": {"retweet_count": 6606, "reply_count": 447, "like_count": 21871, "quote_count": 1859}, "id": "1171166658829803520"}, {"text": "@LaGuerrillaFood Lo \u00fanico que me aporto es miedo y deconsuelo tipo BUENO Y AHORA QUE HAGO ESO SIGNIFICA QUE CUALQUIER PERSONA QUE TENGO AL REDEDOR PUEDE ESTAR QUERI\u00c9NDOSE SUICIDAR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171604023713173505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaGuerrillaFood", "id": "289538947"}]}, "created_at": "2019-09-11T01:59:01.000Z", "author_id": "136868295", "in_reply_to_user_id": "289538947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171599039881797633"}], "id": "1171604023713173505"}, {"text": "Varios estudios han demostrado la existencia de factores gen\u00e9ticos involucrados en el desarrollo de la conducta suicida, estimando que su heredabilidad es del 30 al 55%. \n\nhttps://t.co/jf7Ku2d1I1 https://t.co/qFaEdaDyXK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171314980739829760"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/jf7Ku2d1I1", "expanded_url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC6500275/pdf/bmjopen-2018-025335.pdf", "display_url": "ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/P\u2026"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/qFaEdaDyXK", "expanded_url": "https://twitter.com/emma_sar/status/1171314980739829760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qFaEdaDyXK", "media_key": "3_1171314974586802176"}]}, "created_at": "2019-09-10T06:50:28.000Z", "author_id": "450310216", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 2}, "id": "1171314980739829760"}, {"text": "\u261d Hoy es el #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio \n\nAlgunos datos de @WHO para entender por qu\u00e9 TENEMOS QUE HABLAR DEL TEMA\n\n\ud83d\udd38 Es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes (15-29 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos alguien se suicida\n\nHicimos este video para empezar a romper el tab\u00fa \ud83d\udc47 https://t.co/ogpWSsHKT4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171426851945897984"], "entities": {"mentions": [{"start": 64, "end": 68, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/ogpWSsHKT4", "expanded_url": "https://twitter.com/UnoAR/status/1171426851945897984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogpWSsHKT4", "media_key": "13_1105137608315858944"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:15:00.000Z", "author_id": "702867448681385985", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "id": "1171426851945897984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "Shadowplay"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "PUBG Steam"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/H3jFTpOnXK", "expanded_url": "http://PUBG.report", "display_url": "PUBG.report"}, {"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/X1dJhDl7S2", "expanded_url": "https://twitter.com/Uchih4maru/status/1171458730333851651/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/X1dJhDl7S2", "media_key": "7_1171458533436428289"}]}, "text": "N\u00e3o estava com o Shadowplay ligado, mas o legal do PUBG Steam \u00e9 o https://t.co/H3jFTpOnXK que mostra se quem voc\u00ea matou tava em Live, e ainda bem que esse cara tava HAAHUAH. A balinha foi bonita https://t.co/X1dJhDl7S2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171458730333851651"], "created_at": "2019-09-10T16:21:40.000Z", "author_id": "1007659642581897216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "id": "1171458730333851651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/OcylhuqU0J", "expanded_url": "https://cnn.it/2UL50KW", "display_url": "cnn.it/2UL50KW"}]}, "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/OcylhuqU0J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171178975042949120"], "created_at": "2019-09-09T21:50:01.000Z", "author_id": "33884545", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 9, "like_count": 101, "quote_count": 10}, "id": "1171178975042949120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.873, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rbqpfZNQPW", "expanded_url": "http://ow.ly/ATtm50w3HDo", "display_url": "ow.ly/ATtm50w3HDo"}]}, "text": "Seg\u00fan la OMS,  cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo (800.000 al a\u00f1o) https://t.co/rbqpfZNQPW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171549288142442497"], "created_at": "2019-09-10T22:21:31.000Z", "author_id": "973939754889773058", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171549288142442497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel Pichetto"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/cFdwX4YIAy", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/miguel-angel-pichetto-pidio-debatir-con-cristina-kirchner-2019992380", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/miguel-an\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/miguel-angel-pichetto-pidio-debatir-con-cristina-kirchner-2019992380"}]}, "text": "Miguel \u00c1ngel Pichetto volvi\u00f3 a pedir debatir con Cristina Kirchner\n\nhttps://t.co/cFdwX4YIAy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171254482669322246"], "created_at": "2019-09-10T02:50:04.000Z", "author_id": "2792557771", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 549, "like_count": 281, "quote_count": 113}, "id": "1171254482669322246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5203, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/O0hi8ogD0H", "expanded_url": "http://www.diariodeinteres.com/2019/09/oms-una-persona-se-suicida-en-el-mundo.html", "display_url": "diariodeinteres.com/2019/09/oms-un\u2026"}]}, "text": "OMS: Una persona se suicida en el mundo cada 40 segundos. https://t.co/O0hi8ogD0H", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171489105110155268"], "created_at": "2019-09-10T18:22:22.000Z", "author_id": "39193542", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1171489105110155268"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5084, "type": "Organization", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/bqP0aBKpNm", "expanded_url": "http://bit.ly/2lJ0rTW", "display_url": "bit.ly/2lJ0rTW"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/NtT6Iz7eCK", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1171595292015235073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NtT6Iz7eCK", "media_key": "3_1171595260478332934"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida ganhar\u00e1 nova HQ nos EUA a partir de dezembro: https://t.co/bqP0aBKpNm https://t.co/NtT6Iz7eCK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171595292015235073"], "created_at": "2019-09-11T01:24:19.000Z", "author_id": "9612112", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 105, "quote_count": 2}, "id": "1171595292015235073"}, {"text": "@KolaShyler @StefydeShy Te ment\u00ed \nA final se suicida y su ex hace una banda de rock :v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171576570605182976"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KolaShyler", "id": "1047625108230209536"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:09:55.000Z", "author_id": "132725129", "in_reply_to_user_id": "1047625108230209536", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171576171059916801"}], "id": "1171576570605182976"}, {"text": "Los mayores obst\u00e1culos para la adecuada atenci\u00f3n de una persona con ideaci\u00f3n suicida son la ignorancia y el estigma. Cuid\u00e9monos, escuch\u00e9monos, busquemos ayuda...\n\n#HablemosDeSuicidio https://t.co/UorZTVVdow", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171588656974446592"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/UorZTVVdow", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexCarmonaMD/status/1171588656974446592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UorZTVVdow", "media_key": "3_1171588645574389760"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 182, "tag": "HablemosDeSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-11T00:57:57.000Z", "author_id": "4770463940", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1171588656974446592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4545, "type": "Place", "normalized_text": "CABA"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.4523, "type": "Other", "normalized_text": "Bs As"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/UHYqBR5cMx", "expanded_url": "https://twitter.com/AliciaVery/status/1171561857095798784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UHYqBR5cMx", "media_key": "3_1171561843300675588"}]}, "text": "Me sorprende como los ciudadanos de CABA aceptan con tanta mansedumbre como un grupo de vagos los prepotea en un shopping de Bs As y se van sin tirarles con una silla \u00a1Muy sorpresa! https://t.co/UHYqBR5cMx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171561857095798784"], "created_at": "2019-09-10T23:11:27.000Z", "author_id": "2151523741", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 153, "like_count": 402, "quote_count": 25}, "id": "1171561857095798784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 137, "probability": 0.7487, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "DrKing_s", "id": "795431699475595264"}, {"start": 44, "end": 51, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/AnHVW973Zl", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1171439130128945152", "display_url": "twitter.com/INPRFM/status/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 138, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "Hoy estuvo @DrKing_s en el curso taller del @INPRFM sobre Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida. \n\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/AnHVW973Zl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171522289050906626"], "created_at": "2019-09-10T20:34:14.000Z", "author_id": "1014341196532060160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171439130128945152"}], "id": "1171522289050906626"}, {"text": "apareceu no nada uma carta de suicidio na minha timeline e eu to chorando muito, pq o mundo \u00e9 t\u00e3o cruel????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171602802352803841"], "created_at": "2019-09-11T01:54:10.000Z", "author_id": "725773264950317056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1171602802352803841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 275, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, dejemos que hablar del suicidio sea un tema tab\u00fa y trabajemos en ayudar a los que no consiguen ver otra salida. No dudes en pedir ayuda si la necesitas, siempre habr\u00e1 alguien dispuesto a ayudarte. #WorldSuicidePreventionDay", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171395425229840384"], "created_at": "2019-09-10T12:10:07.000Z", "author_id": "1590846835", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 1, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "id": "1171395425229840384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.6828, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.6138, "type": "Other", "normalized_text": "wspd2019"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.5565, "type": "Organization", "normalized_text": "DMPS"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/mvZYO7Br3r", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1171493033969250306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvZYO7Br3r", "media_key": "3_1171493026528497667"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/mvZYO7Br3r", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1171493033969250306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvZYO7Br3r", "media_key": "3_1171493026566266880"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/mvZYO7Br3r", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1171493033969250306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvZYO7Br3r", "media_key": "3_1171493026566303744"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "bullying"}, {"start": 173, "end": 211, "tag": "D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "wspd2019"}, {"start": 222, "end": 227, "tag": "DMPS"}]}, "text": "El #bullying es uno de los principales causantes de la conducta suicida en escolares, por eso es muy importante que la prevenci\u00f3n se refuerce en los centros educacionales.  #D\u00edaMundialParaLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio #wspd2019 #DMPS https://t.co/mvZYO7Br3r", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171493033969250306"], "created_at": "2019-09-10T18:37:59.000Z", "author_id": "633098103", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1171493033969250306"}, {"text": "\"No le hagan caso, le dio fiebre porque quiere llamar la atenci\u00f3n\"\n\n\u00bfLo has dicho?\n\nPero seguro has ignorado que la ideaci\u00f3n suicida tambi\u00e9n es un s\u00edntoma en enfermedad mental.\n\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171459662652178432"], "created_at": "2019-09-10T16:25:22.000Z", "author_id": "872915593891946496", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "id": "1171459662652178432", "entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 197, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 199, "end": 213, "tag": "comandopsycho"}]}}], "places": [{"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Miranda, Venezuela", "id": "01c93e351e3122fb"}, {"full_name": "Arica, Chile", "id": "0177fcb947770473"}, {"full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "id": "7d93122509633720"}, {"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}, {"full_name": "Dias d'\u00c1vila, Brasil", "id": "b809c19facb61f8e"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "00698bbe577bad5b"}]}, "errors": [{"value": "563117043", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [563117043].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "563117043", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171612500640616448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171612500640616448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171612500640616448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "817099933048250368", "value": "817099933048250368", "detail": "User has been suspended: [817099933048250368].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171610042128195584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171610042128195584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171610042128195584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171612482932269056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171612482932269056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171612482932269056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171609711059378176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171609711059378176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171609711059378176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "186595337", "value": "186595337", "detail": "User has been suspended: [186595337].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171552951715934208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171552951715934208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171552951715934208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168309752549597184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168309752549597184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168309752549597184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158225072643088386", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158225072643088386", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158225072643088386].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171616550006210560", "oldest_id": "1171602746589569024", "result_count": 492, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ys6uebpqv5uy1n9b2fr3gi803h"}}