{"data": [{"id": "1175379735611879424", "text": "Empieza la primavera y, por lo tanto muchas personas comienzan con retracci\u00f3n social, tristeza y desmotivaci\u00f3n, sentimientos de desesperanza, cansancio f\u00edsico constante e ideaci\u00f3n suicida. \nTranquilos, es Depresi\u00f3n Estacional, se trata y mejora pero, siempre vuelve...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 213, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "author_id": "1147546841812262912", "created_at": "2019-09-21T12:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175379735611879424"]}, {"in_reply_to_user_id": "73485035", "id": "1175379660684685312", "text": "@interjet Este tipo de pensamiento de pilotos profesionales, hace pensar que en un futuro pueda atentar y estrellar su propio vuelo, cometer acto suicida con gente a bordo, por lo que no es conveniente para la empresa Interjet mantener pilotos con malos perfiles psicologicos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174437813204541440"}], "author_id": "202184089", "created_at": "2019-09-21T12:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175379660684685312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/xPUE7S5stF", "expanded_url": "https://twitter.com/davide_vecchi/status/1175320840877084672", "display_url": "twitter.com/davide_vecchi/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 60, "tag": "Umbria"}]}, "id": "1175379498184970240", "text": "Spiace dirlo ma l\u2019operazione che si cerca di fare in #Umbria \u00e8 suicida per i 5S. PD unico a guadagnarci, giover\u00e0 di un traino immeritato dopo aver devastato la regione. Salvini star\u00e0 stappando champagne https://t.co/xPUE7S5stF", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175320840877084672"}], "author_id": "574864479", "created_at": "2019-09-21T12:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175379498184970240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175379449375797249", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1008128285862236160", "created_at": "2019-09-21T12:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175379449375797249"]}, {"id": "1175379144668061697", "text": "RT @ferrnanda_alvs: eu to at\u00e9 agora sem rea\u00e7\u00e3o com a not\u00edcia que um universit\u00e1rio da unb se suicidou no do darcy ribeiro \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.5369, "type": "Organization", "normalized_text": "unb"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "darcy ribeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175375897840496640"}], "author_id": "1035575782456872961", "created_at": "2019-09-21T12:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175379144668061697"]}, {"in_reply_to_user_id": "2508483108", "id": "1175379085117284352", "text": "@matou_sky @hippopoteamus @pizzaroquette @Aude_Leme @CapitaineCheese Je serai \u00e0 Traducto\u2019Folies le 28 et je reviens tout juste de 3 jours \u00e0 Paris, donc difficile d\u2019aller aussi \u00e0  Metz le 27 vu le temps de trajet depuis la Bretagne. On se verra peut-\u00eatre le samedi pour certaines ?", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "matou_sky", "id": "2508483108"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "hippopoteamus", "id": "899236823205105666"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "pizzaroquette", "id": "728137720413888512"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "Aude_Leme", "id": "1545897373"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175328320583585792"}], "author_id": "389433521", "created_at": "2019-09-21T11:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175379085117284352"]}, {"id": "1175378670652780544", "text": "RT @EnJarras: Si en ese recuadro de mayor esperanza de vida y PIB, hay las tasas de suicido m\u00e1s altas, debe de ser...\u00bfporque la gente se su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EnJarras", "id": "741579771100995584"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175021548287250432"}], "author_id": "2163455376", "created_at": "2019-09-21T11:58:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175378670652780544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175378621072105472", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1057091829538177024", "created_at": "2019-09-21T11:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175378621072105472"]}, {"id": "1175378498636189697", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "163224466", "created_at": "2019-09-21T11:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175378498636189697"]}, {"id": "1175378366498840576", "text": "RT @jaimegarzon3: Me acaba de entrar una duda.... \u00bfY si Uribe se suicida?\n\n\u00bfSer\u00e1 capaz?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaimeGarzon3", "id": "1282716011209392129"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175045074717216770"}], "author_id": "1145895155477688323", "created_at": "2019-09-21T11:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175378366498840576"]}, {"id": "1175378117315256321", "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "915118960068190209", "created_at": "2019-09-21T11:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175378117315256321"]}, {"id": "1175377896065720320", "text": "RT @UruKary: Hace como dos meses atr\u00e1s nos dijeron que pap\u00e1 sufr\u00eda de ansiedad, p\u00e1nico y depresi\u00f3n suicida. \nHoy es \u00e9l quien me da fuerzas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UruKary", "id": "2320966851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891577497587712"}], "author_id": "920284711494275075", "created_at": "2019-09-21T11:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175377896065720320"]}, {"in_reply_to_user_id": "61318235", "id": "1175377785294086144", "text": "@Ree_Lucci @mariaclarabolso @DamaresAlves @Smith_Hays @crisdbernart Sim, ela vai. Irei lastimar muito e com um pouco de sorte, caso eu saiba do ocorrido, transformaria a vida dela em um inferno. Ela podia ter me dado o poder e se abstido judicialmente e msm assim o matou. Arque com as consequ\u00eancias. Daria o m\u00e1trio poder a uma familiar ou c\u00f4njuge.", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ree_Lucci", "id": "61318235"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "Smith_Hays", "id": "2901602044"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175376509751746560"}], "author_id": "491821276", "created_at": "2019-09-21T11:54:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175377785294086144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/EO0TTjqvJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCaciqe/status/1175259057948635136", "display_url": "twitter.com/ElCaciqe/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7924, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}]}, "id": "1175377721792389121", "text": "Esperen que suba la otra, esa tiene que ir en cana, veremos si el viejo le dice lo que le dijo a macri al otro d\u00eda lo suicida!!!! https://t.co/EO0TTjqvJZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175259057948635136"}], "author_id": "195205331", "created_at": "2019-09-21T11:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175377721792389121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/roM7auiT4b", "expanded_url": "https://twitter.com/luliguimaraes/status/1175375579849351168", "display_url": "twitter.com/luliguimaraes/\u2026"}]}, "id": "1175377720269856769", "text": "Mais uma pra conta desse governador nefasto. Nunca a pol\u00edcia matou tanto! N\u00e3o se esque\u00e7am de dar o troco nas urnas! https://t.co/roM7auiT4b", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175375579849351168"}], "author_id": "246991564", "created_at": "2019-09-21T11:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175377720269856769"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130501863583952896", "id": "1175377711675654145", "text": "@Moka_Fin @guadavazquez Lo que est\u00e1n diciendo es claramente suicida.\nMe pueden explicar qu\u00e9 va a poder hacer Vidal si, como est\u00e1n intentando con la profec\u00eda autocumplida, no gana Macri?\nNo tuvimos ejemplos bastante recientes?\nMe alarma la calidad de ciertos \"razonamientos\".", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Moka_Fin", "id": "1130501863583952896"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "guadavazquez", "id": "110029071"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175046783849906177"}], "author_id": "1159100068147978243", "created_at": "2019-09-21T11:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175377711675654145"]}, {"in_reply_to_user_id": "135155584", "id": "1175377617605812225", "text": "@vitillucas Meio que eu consegui fazer tudo dar errado pra todo mundo, n\u00e3o consegui ter um di\u00e1logo positivo com ningu\u00e9m, uma p\u00e1 de personagem se suicidou ou matou um personagem importante", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vitillucas", "id": "135155584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175294103539638273"}], "author_id": "1001454037609385984", "created_at": "2019-09-21T11:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175377617605812225"]}, {"id": "1175377326848323584", "text": "lembram daquele garoto que matou o pr\u00f3prio gatinho e postou as fotos na internet h\u00e1 um tempo? ele se suicidou \ud83d\udc40", "lang": "pt", "author_id": "459713332", "created_at": "2019-09-21T11:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175377326848323584"]}, {"id": "1175377201795084290", "text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/56mCZPhB4v", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.659, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172389704118886401"}], "author_id": "909286527309672449", "created_at": "2019-09-21T11:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175377201795084290"]}, {"id": "1175377165430530049", "text": "RT @andrefelgiraldo: Alguien que se suicida en p\u00fablico quiz\u00e1s quiera mandar un \u00faltimo mensaje supremamente poderoso que un imb\u00e9cil no ser\u00eda\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "andrefelgiraldo", "id": "1013595948"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175146440638775296"}], "author_id": "399801643", "created_at": "2019-09-21T11:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175377165430530049"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175377161567580160", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1109957294828199936", "created_at": "2019-09-21T11:52:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175377161567580160"]}, {"id": "1175377108203462657", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "94884153", "created_at": "2019-09-21T11:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175377108203462657"]}, {"id": "1175376961125961733", "text": "Aquele garoto que matou o gato enforcado e comeu o cora\u00e7\u00e3o se suicidou hoje. Esse \u00e9 um tipo de morte que pode ser comemorada?", "lang": "pt", "author_id": "3196589207", "created_at": "2019-09-21T11:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175376961125961733"]}, {"id": "1175376883397124096", "text": "RT @ferce92: Que tu boca sea un manantial de bendici\u00f3n y no de maldici\u00f3n.\n\nEl que se suicida no quiere terminar con su vida, quiere termina\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ferce92", "id": "980262486023827457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175365357294538752"}], "author_id": "974581952", "created_at": "2019-09-21T11:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175376883397124096"]}, {"in_reply_to_user_id": "548850615", "id": "1175376465636069383", "text": "@lmjcabelloz e se ela volta e o owen some depois e acaba morrendo mas ningu\u00e9m sabe quem matou", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lmjcabelloz", "id": "797903446573727744"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "owen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175241908043603969"}], "author_id": "338494997", "created_at": "2019-09-21T11:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175376465636069383"]}, {"id": "1175376443020365824", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "536493399", "created_at": "2019-09-21T11:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175376443020365824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/CHWzmnThfq", "expanded_url": "https://www.5-tv.ru/news/265225/rosgvardia-iniciirovala-proverku-posle-suicida-dvuh-svoih-sotrudnikov/", "display_url": "5-tv.ru/news/265225/ro\u2026"}]}, "id": "1175376207904432128", "text": "\u041e\u0431\u0430 \u0438\u043d\u0446\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u043b\u0438 20\u00a0\u0441\u0435\u043d\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f \u0432\u00a0\u0440\u0430\u0437\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430\u0445 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438.\nhttps://t.co/CHWzmnThfq", "lang": "ru", "author_id": "43429477", "created_at": "2019-09-21T11:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175376207904432128"]}, {"id": "1175376198802771970", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "165797956", "created_at": "2019-09-21T11:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175376198802771970"]}, {"in_reply_to_user_id": "1111099446463528960", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/aQ8bPuBWfB", "expanded_url": "https://twitter.com/petrogustavo/status/1175112877755293696?s=19", "display_url": "twitter.com/petrogustavo/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PetroHijuepueta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogusano7", "id": "1111099446463528960"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "PetroHijuepueta"}, {"start": 204, "end": 212, "probability": 0.4648, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "id": "1175376142188130304", "text": "@petrogusano7 #PetroHijuepueta... \u00a1Tiene uno que ser muy hijuep@#$ y \u00f1ero para no respetar a un joven que se suicida por que adem\u00e1s de sufrir depresi\u00f3n, fu\u00e9 v\u00edctima del matoneo de los ni\u00f1os \"pupis\" de la Javeriana! ... \u00a1Y ahora este infeliz sale con \u00e9sto!\nhttps://t.co/aQ8bPuBWfB", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175112877755293696"}, {"type": "replied_to", "id": "1175364565246324736"}], "author_id": "913761816911720448", "created_at": "2019-09-21T11:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175376142188130304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/PNCLGeCF0z", "expanded_url": "https://twitter.com/AFS_Andrada/status/1175096388595658752", "display_url": "twitter.com/AFS_Andrada/st\u2026"}]}, "id": "1175376139310833665", "text": "Virou mi mi mi... Algumas pessoas n\u00e3o ligam dentro da academia. Acham frescura. Nesse sentido, o suicida, o depressivo se v\u00ea acuado, pois tem vergonha de falar o de sempre. Como dizem: ningu\u00e9m quer energia negativa do lado. Poucos s\u00e3o os que te ajudam. https://t.co/PNCLGeCF0z", "lang": "pt", "author_id": "93861280", "created_at": "2019-09-21T11:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175376139310833665"]}, {"in_reply_to_user_id": "701486472738775041", "id": "1175376099322343424", "text": "@AFS_Andrada Virou mi mi mi... Algumas pessoas n\u00e3o ligam dentro da academia. Acham frescura. Nesse sentido, o suicida, o depressivo se v\u00ea acuado, pois tem vergonha de falar o de sempre. Como dizem: ningu\u00e9m quer energia negativa do lado. Poucos s\u00e3o os que te ajudam.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AFS_Andrada", "id": "701486472738775041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175096388595658752"}], "author_id": "93861280", "created_at": "2019-09-21T11:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175376099322343424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/8xLmaB73g8", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1175242047114158080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8xLmaB73g8", "media_key": "3_1175242037865717760"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/8xLmaB73g8", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1175242047114158080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8xLmaB73g8", "media_key": "3_1175242044610088966"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5969, "type": "Organization", "normalized_text": "Tela"}]}, "id": "1175376091961352193", "text": "RT @terraverso: O filme Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 confirmado na Tela-Quente da pr\u00f3xima segunda-feira, 23/09. https://t.co/8xLmaB73g8", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175242047114158080"}], "author_id": "2476366269", "created_at": "2019-09-21T11:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175376091961352193"]}, {"id": "1175375931172622338", "text": "RT @carolinempdo: Gente, eu sei que a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 a melhor poss\u00edvel, mas n\u00e3o se pode falar pra algu\u00e9m que tem idea\u00e7\u00e3o suicida coisas do tipo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carolinempdo", "id": "187786621"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175251007686750213"}], "author_id": "840364245808230401", "created_at": "2019-09-21T11:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175375931172622338"]}, {"id": "1175375897840496640", "text": "eu to at\u00e9 agora sem rea\u00e7\u00e3o com a not\u00edcia que um universit\u00e1rio da unb se suicidou no do darcy ribeiro \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.6441, "type": "Organization", "normalized_text": "unb"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "darcy ribeiro"}]}, "author_id": "798690924415086592", "created_at": "2019-09-21T11:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175375897840496640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175375846539956225", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "4254055467", "created_at": "2019-09-21T11:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175375846539956225"]}, {"in_reply_to_user_id": "3544927577", "id": "1175375843880833029", "text": "@Renata_Sousa26 Eu ouvi que foi uma rapariga de 15 anos que se suicidou do \u00faltimo andar do pal\u00e1cio do gelo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Renata_Sousa26", "id": "3544927577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175168859248242688"}], "author_id": "3382413100", "created_at": "2019-09-21T11:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175375843880833029"]}, {"id": "1175375765002694656", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "928064261548593152", "created_at": "2019-09-21T11:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175375765002694656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175375697071747072", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "2312034024", "created_at": "2019-09-21T11:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175375697071747072"]}, {"id": "1175375492301709312", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1055288705009762304", "created_at": "2019-09-21T11:45:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175375492301709312"]}, {"id": "1175375450778087426", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "17821465", "created_at": "2019-09-21T11:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175375450778087426"]}, {"id": "1175375059847974913", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "17874034", "created_at": "2019-09-21T11:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175375059847974913"]}, {"id": "1175374824501338112", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "52048482", "created_at": "2019-09-21T11:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175374824501338112"]}, {"id": "1175374765630152710", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "858066186", "created_at": "2019-09-21T11:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175374765630152710"]}, {"id": "1175374723678650369", "text": "RT @whtstark: \"a curiosidade matou o gato\"\n\n- hmm quantos cap\u00edtulos falam pra eu terminar isso aqui? \n\n\"Ent\u00e3o o fulano se matou?\" \n\n- COMO\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "whtstark", "id": "1197144501460045824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175352307791405057"}], "author_id": "875168107291136000", "created_at": "2019-09-21T11:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175374723678650369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175374348682702848", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "2758804019", "created_at": "2019-09-21T11:40:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175374348682702848"]}, {"id": "1175374327677689856", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1099857118935564293", "created_at": "2019-09-21T11:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175374327677689856"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "id": "1175374247985913857", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "author_id": "401586807", "created_at": "2019-09-21T11:40:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175374247985913857"]}, {"id": "1175374165668503552", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "22807612", "created_at": "2019-09-21T11:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175374165668503552"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/etnXASi3w0", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=mVu0jLFfuAo&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=mVu0jL\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=mVu0jLFfuAo&feature=youtu.be"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/PMGUtlnySb", "expanded_url": "http://mylastbike.com.br", "display_url": "mylastbike.com.br"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/xefpXL59TC", "expanded_url": "http://instagram.com/mylastbike_", "display_url": "instagram.com/mylastbike_"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/czfuEdu9wU", "expanded_url": "http://facebook.com/bandamylastbike", "display_url": "facebook.com/bandamylastbike"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/8aLW2Vk7Qq", "expanded_url": "http://youtube.com/mylastbike", "display_url": "youtube.com/mylastbike"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1175374131187130368", "text": "https://t.co/etnXASi3w0\nUma pessoa se suicida no mundo a cada 40 segundos. No Brasil, o suic\u00eddio \u00e9 a terceira maior causa de morte entre jovens. \n*Para saber mais:* https://t.co/PMGUtlnySb\n*Siga-nos:*\nhttps://t.co/xefpXL59TC\nhttps://t.co/czfuEdu9wU\nhttps://t.co/8aLW2Vk7Qq", "lang": "pt", "author_id": "1001797102488387584", "created_at": "2019-09-21T11:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175374131187130368"]}, {"id": "1175374125856174082", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "22229780", "created_at": "2019-09-21T11:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175374125856174082"]}, {"id": "1175373823115481089", "text": "me estoy leyendo el manual del suicida lmao", "lang": "es", "author_id": "4189477245", "created_at": "2019-09-21T11:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175373823115481089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/6MbcQD4FO8", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/morre-crianca-de-oito-anos-assassinada-pela-policia-de-witzel?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XYYLhR1YfsI.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5062, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.7444, "type": "Person", "normalized_text": "R.J."}]}, "id": "1175373816270327809", "text": "Morre crian\u00e7a de oito anos assassinada pela pol\u00edcia de Witzel, nunca hist\u00f3ria do R.J. se matou tanto expor nada,  algu\u00e9m tem q parar o governador assassino! https://t.co/6MbcQD4FO8", "lang": "pt", "author_id": "1153896646167683072", "created_at": "2019-09-21T11:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175373816270327809"]}, {"id": "1175373489215291392", "text": "RT @Carlos171248: A los niveles que ha llegado el APRA por obra del suicida cobarde. Cuanto lodo sobre la obra y pensamiento de Haya de la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Carlos171248", "id": "817081950234091520"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3293, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175070335122792449"}], "author_id": "1151927238776041473", "created_at": "2019-09-21T11:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175373489215291392"]}, {"id": "1175373370231316481", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "66256943", "created_at": "2019-09-21T11:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175373370231316481"]}, {"in_reply_to_user_id": "928817237602992129", "id": "1175373296185020416", "text": "@paulinhadan Se reparar seus irm\u00e3os podem ter vergonha de uma pessoa que morou com um viciado, colega de miliciano, matou um inocente , roubou um celular , te deu e vc foi presa. Deve ser da sua fam\u00edlia", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paulinhadan", "id": "928817237602992129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175323340225093632"}], "author_id": "356218690", "created_at": "2019-09-21T11:36:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175373296185020416"]}, {"id": "1175373110801063937", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "91357138", "created_at": "2019-09-21T11:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175373110801063937"]}, {"id": "1175372947407691776", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1447538646", "created_at": "2019-09-21T11:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175372947407691776"]}, {"id": "1175372776930197504", "text": "J\u00e1 se matou hoje pelo clima? Pq se n\u00e3o for isso n\u00e3o vai mudar nada! #GreveGlobalPeloClima", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 89, "tag": "GreveGlobalPeloClima"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 88, "probability": 0.6192, "type": "Other", "normalized_text": "GreveGlobalPeloClima"}]}, "lang": "pt", "author_id": "42477266", "created_at": "2019-09-21T11:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175372776930197504"]}, {"id": "1175372462034493440", "text": "RT @magimarin: Oposici\u00f3n terrorista Suicida:\nNO lo intenten\n\nEl Pueblo arrecho y libertario de Venezuela\n\nNO permitir\u00e1 que asalten El Poder\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "magimarin", "id": "219770622"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175361275498573824"}], "author_id": "219770622", "created_at": "2019-09-21T11:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175372462034493440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175372456409935873", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "895380240087777282", "created_at": "2019-09-21T11:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175372456409935873"]}, {"id": "1175372173353070592", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "101253976", "created_at": "2019-09-21T11:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175372173353070592"]}, {"id": "1175372056881442819", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "874658671355195392", "created_at": "2019-09-21T11:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175372056881442819"]}, {"id": "1175372036547514369", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "431670574", "created_at": "2019-09-21T11:31:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175372036547514369"]}, {"id": "1175371904770805765", "text": "RT @JulioAbascal56: Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres https://t.co/ugZc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JulioAbascal56", "id": "900379938"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175345449508777985"}], "author_id": "3084713383", "created_at": "2019-09-21T11:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175371904770805765"]}, {"id": "1175371694489440256", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2738529785", "created_at": "2019-09-21T11:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175371694489440256"]}, {"in_reply_to_user_id": "1083393827627548672", "id": "1175371394584076293", "text": "@Poliacrilamido @CHATEAUBRIAND15 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 El comunismo suicida haciendo de las suyas... Igual esas producciones son tan decadentes que ya para que ver eso existiendo tantas plataformas como Netflix o Hbo?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "CHATEAUBRIAND15", "id": "3064104143"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 195, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.5146, "type": "Other", "normalized_text": "Hbo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175231341656457217"}], "author_id": "988914769968140288", "created_at": "2019-09-21T11:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175371394584076293"]}, {"id": "1175371360383787009", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1716365622", "created_at": "2019-09-21T11:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175371360383787009"]}, {"in_reply_to_user_id": "3582601396", "id": "1175371308185661446", "text": "@menoEnrolado kkkk nos era suicida pprt", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "menoEnrolado", "id": "3582601396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175371096302018560"}], "author_id": "3018028618", "created_at": "2019-09-21T11:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175371308185661446"]}, {"id": "1175370924486475777", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1169006064257372164", "created_at": "2019-09-21T11:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175370924486475777"]}, {"id": "1175370750821371907", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "879057470655692800", "created_at": "2019-09-21T11:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175370750821371907"]}, {"id": "1175370363506704385", "text": "RT @ScropOficial: Soy un suicida, me da\u00f1as pero te quiero en mi vida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ScropOficial", "id": "588667915"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "802157964652068868"}], "author_id": "1138815827841560582", "created_at": "2019-09-21T11:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175370363506704385"]}, {"id": "1175370323161755648", "text": "RT @Ejercito_Disan: Termina seminario dictado por Sec. de Salud y oficina de riesgo de la @UNIMINUTOCOL en #Ibagu\u00e9 a #SargentosMayores #Cep\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 114, "tag": "Ibagu\u00e9"}, {"start": 117, "end": 134, "tag": "SargentosMayores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ejercito_Disan", "id": "755480333315899392"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "UNIMINUTOCOL", "id": "130690145"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.4767, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}, {"start": 118, "end": 133, "probability": 0.4294, "type": "Other", "normalized_text": "SargentosMayores"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175235036565651456"}], "author_id": "2746437552", "created_at": "2019-09-21T11:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175370323161755648"]}, {"id": "1175370145813938177", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2889350271", "created_at": "2019-09-21T11:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175370145813938177"]}, {"in_reply_to_user_id": "1073430373978333184", "id": "1175370103921229824", "text": "@LOUDgg Play hard cunhado contrata o level up se n\u00e3o o el_gato vai contratar kkk ele amassou foi o que matou mais , o que mais tem vis\u00e3o de jogo , ele e foda !", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LOUDgg", "id": "1073430373978333184"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "el_gato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175355918629965824"}], "author_id": "1175342699916013568", "created_at": "2019-09-21T11:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175370103921229824"]}, {"id": "1175369807400755200", "text": "RT @freron: @CAT2511 La vida es absurda y el suicidio es una forma de terminar con ese absurdo. A veces me pregunto qui\u00e9n es m\u00e1s valiente q\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "freron", "id": "119417310"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "cat2511", "id": "1530807725206167552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174879957232869376"}], "author_id": "388680377", "created_at": "2019-09-21T11:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175369807400755200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175369773787549698", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1162475517708292097", "created_at": "2019-09-21T11:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175369773787549698"]}, {"id": "1175369739532738560", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "982720909130850305", "created_at": "2019-09-21T11:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175369739532738560"]}, {"id": "1175369711212802048", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "92394454", "created_at": "2019-09-21T11:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175369711212802048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1175369464319238144", "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "author_id": "2943214703", "created_at": "2019-09-21T11:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175369464319238144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175369447193944064", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "804670559770517504", "created_at": "2019-09-21T11:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175369447193944064"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175369409935937538", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "3718898662", "created_at": "2019-09-21T11:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175369409935937538"]}, {"id": "1175368997459640321", "text": "RT @ferce92: Que tu boca sea un manantial de bendici\u00f3n y no de maldici\u00f3n.\n\nEl que se suicida no quiere terminar con su vida, quiere termina\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ferce92", "id": "980262486023827457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175365357294538752"}], "author_id": "157404467", "created_at": "2019-09-21T11:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175368997459640321"]}, {"id": "1175368947392270338", "text": "RT @DiarioTalCual: \"Nos dice Rodr\u00edguez -con simplicidad suicida- que ya que s\u00f3lo Maduro puede producir petr\u00f3leo y s\u00f3lo Guaid\u00f3 puede venderl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175351468972552192"}], "author_id": "503765697", "created_at": "2019-09-21T11:19:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175368947392270338"]}, {"id": "1175368739077926912", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "2533809750", "created_at": "2019-09-21T11:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175368739077926912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/uPF3hYSHUe", "expanded_url": "https://noticias.canalrcn.com/amp/bogota/identifican-joven-que-cayo-de-un-edificio-en-la-universidad-javeriana-347251/", "display_url": "noticias.canalrcn.com/amp/bogota/ide\u2026"}]}, "id": "1175368379303116802", "text": "Un joven con los mejores puntajes del examen estatal y que aparentemente se suicida; debe tener una gran y eficaz investigaci\u00f3n !\nSin adelantarnos a las... https://t.co/uPF3hYSHUe", "lang": "es", "author_id": "310104834", "created_at": "2019-09-21T11:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175368379303116802"]}, {"id": "1175368349473226752", "text": "RT @Josefelixmoren5: @elconfidencial La noticia est\u00e1 mal redactada.\"Un anciano se suicida al golpearse voluntariamente con un plato que suj\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Josefelixmoren5", "id": "719595947710357504"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174775850576859138"}], "author_id": "1073282227813916673", "created_at": "2019-09-21T11:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175368349473226752"]}, {"in_reply_to_user_id": "1059301067215773696", "id": "1175368324613627904", "text": "@XKzador @Pusycat2017 @Mauriciomulder @YeniVilcatoma2 @rosamariabartra @KarinaBeteta01 @hectorbecerrilr @TammyArimborgoG @LuzSalgado_R Asqueroso, ruin, desgraciado, basura, bazofia, candelita de muladar, cajero de fantasmas, chaleco del suicida, cobra solapadamente en Alas Peruanas, Garcilaso de la Vega, San Mart\u00edn de Porres y la Sim\u00f3n Bol\u00edvar y en el kongreso, como lo hace?\nLa\ud83d\udca9\ud83d\udca9 siempre ser\u00e1 \ud83d\udca9\ud83d\udca9", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "XKzador", "id": "1059301067215773696"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "KarinaBeteta01", "id": "3379052049"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 104, "end": 120, "username": "TammyArimborgoG", "id": "762785998858256385"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "LuzSalgado_R", "id": "486862376"}], "annotations": [{"start": 274, "end": 281, "probability": 0.5063, "type": "Place", "normalized_text": "Peruanas"}, {"start": 300, "end": 303, "probability": 0.4041, "type": "Place", "normalized_text": "Vega"}, {"start": 306, "end": 315, "probability": 0.5639, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 320, "end": 325, "probability": 0.427, "type": "Place", "normalized_text": "Porres"}, {"start": 332, "end": 344, "probability": 0.4902, "type": "Person", "normalized_text": "Sim\u00f3n Bol\u00edvar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175089502676815872"}], "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-09-21T11:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175368324613627904"]}, {"id": "1175368172498759680", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "353316019", "created_at": "2019-09-21T11:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175368172498759680"]}, {"id": "1175368145273536512", "text": "RT @yaasqe: @entmanotascomo suicida te a ti pr\u00f3pria", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "entmanotascomo", "id": "1582493244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175210260132503554"}], "author_id": "870725340745912320", "created_at": "2019-09-21T11:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175368145273536512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "id": "1175367834727321601", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "author_id": "910941524485124096", "created_at": "2019-09-21T11:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175367834727321601"]}, {"id": "1175367419549880322", "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "author_id": "859118326055915521", "created_at": "2019-09-21T11:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175367419549880322"]}, {"id": "1175367009959383040", "text": "RT @joaopeedro64: Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joaopeedro64", "id": "2342355556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082207821651968"}], "author_id": "987108876892999680", "created_at": "2019-09-21T11:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175367009959383040"]}, {"in_reply_to_user_id": "733712935", "id": "1175366904187428864", "text": "@BeeeluTeti Jajajaja como para que ponga algo suicida con vos (yo tambi\u00e9n estoy temprano ahora)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BeeeluTeti", "id": "733712935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175350318160330752"}], "author_id": "2867499869", "created_at": "2019-09-21T11:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175366904187428864"]}, {"id": "1175366797975072769", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1096840999903653891", "created_at": "2019-09-21T11:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175366797975072769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/IaCvZLZvc6", "expanded_url": "http://bit.ly/2mi3SBp", "display_url": "bit.ly/2mi3SBp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 82, "end": 100, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1175366623240359936", "text": "RT @omelete: Saudades do ex? F\u00e3s reclamam de aus\u00eancia de Jared Leto em an\u00fancio de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/IaCvZLZvc6 https://t.co\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172695080261554176"}], "author_id": "2177084348", "created_at": "2019-09-21T11:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175366623240359936"]}, {"id": "1175366612821716992", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "819547755026718720", "created_at": "2019-09-21T11:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175366612821716992"]}, {"id": "1175366540197318657", "text": "Minha m\u00e3e quase se matou", "lang": "pt", "author_id": "1105966001529724928", "created_at": "2019-09-21T11:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175366540197318657"]}, {"id": "1175366443141144576", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "125825118", "created_at": "2019-09-21T11:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175366443141144576"]}, {"id": "1175366432311435266", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1023687986553212934", "created_at": "2019-09-21T11:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175366432311435266"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175366293484122119", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "850467966680526852", "created_at": "2019-09-21T11:08:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175366293484122119"]}, {"id": "1175366144292786182", "text": "RT @Rafaelphernand: Un perro en la calle: tragedia, 70 posts, todo el que no lo adopt\u00e9 es un desgraciado \n\nSe suicida un man: \"\u00bfPor qu\u00e9 hac\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Rafaelphernand", "id": "1422028513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174833059927089158"}], "author_id": "603659681", "created_at": "2019-09-21T11:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175366144292786182"]}, {"id": "1175365929124974592", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "128359561", "created_at": "2019-09-21T11:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175365929124974592"]}, {"in_reply_to_user_id": "986484391", "id": "1175365869322547201", "text": "@UriEspinosa @da_vinci1977 @jlia_aguil @LluisCarrasco @junqueras @Esquerra_ERC @raulromeva Au! No ploris tant, ets un fidel militant de la c\u00fapula de ER, qualsevol cosa que fagin per m\u00e9s su\u00efcida que sigui va a missa per tu, en res del que dius hi ha una minima estrat\u00e8gia, nom\u00e9s un lider vol ser l\u00edder empresonat que empresona a tot el partit i als que creieu cegament", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UriEspinosa", "id": "986484391"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "da_vinci1977", "id": "1082333695"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "jlia_aguil", "id": "2432064526"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "lluiscarrasco", "id": "217368493"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "junqueras", "id": "31416615"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}, {"start": 79, "end": 90, "username": "raulromeva", "id": "41795707"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175307070201049089"}], "author_id": "885880381026816000", "created_at": "2019-09-21T11:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175365869322547201"]}, {"id": "1175365847029882881", "text": "Acabo de mirar mi perfil y soy un suicida de mierda JAJAJAJAJA", "lang": "es", "author_id": "1109618428313305088", "created_at": "2019-09-21T11:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175365847029882881"]}, {"id": "1175365819238440961", "text": "RT @ferce92: Que tu boca sea un manantial de bendici\u00f3n y no de maldici\u00f3n.\n\nEl que se suicida no quiere terminar con su vida, quiere termina\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ferce92", "id": "980262486023827457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175365357294538752"}], "author_id": "713722408", "created_at": "2019-09-21T11:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175365819238440961"]}, {"id": "1175365715613880320", "text": "RT @faerecio: \"una mujer cae\"\n\"la mujer se lanza con su hija\"\nUna persona mata y se suicida\n\nNo entiendo muchas cosas https://t.co/ewObKaMn\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "FaeRecio", "id": "263293479"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174949195972669441"}], "author_id": "1952030060", "created_at": "2019-09-21T11:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175365715613880320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/xsAhao3Esv", "expanded_url": "https://twitter.com/ferce92/status/1175365357294538752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsAhao3Esv", "media_key": "3_1175365352265531394"}]}, "id": "1175365357294538752", "text": "Que tu boca sea un manantial de bendici\u00f3n y no de maldici\u00f3n.\n\nEl que se suicida no quiere terminar con su vida, quiere terminar con su dolor.\nEn vez de condenar, criticar o marginar, ayudemosle a sanar.\n\ud83d\udc9e https://t.co/xsAhao3Esv", "lang": "es", "author_id": "980262486023827457", "created_at": "2019-09-21T11:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175365357294538752"]}, {"id": "1175365353775534081", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "134175207", "created_at": "2019-09-21T11:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175365353775534081"]}, {"id": "1175365276919111680", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "115066508", "created_at": "2019-09-21T11:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175365276919111680"]}, {"id": "1175365114838618112", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "292106792", "created_at": "2019-09-21T11:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175365114838618112"]}, {"id": "1175364986148986880", "text": "RT @Jiboxemo: @InformativosTM La depresi\u00f3n y los problemas mentales ya se presupone en un suicida. \n\nAs\u00ed que deberemos pensar que este titu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jiboxemo", "id": "18629163"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "InformativosTM", "id": "219331283"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174945405269757953"}], "author_id": "990848192622325761", "created_at": "2019-09-21T11:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175364986148986880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/PSVB6Z1pbH", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1175127007270768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSVB6Z1pbH", "media_key": "3_1175127002367614976"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1175364698562289664", "text": "RT @herois_da_tv: O verdadeiro Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/PSVB6Z1pbH", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175127007270768640"}], "author_id": "923319398475104257", "created_at": "2019-09-21T11:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175364698562289664"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/bYuGRJCgdH", "expanded_url": "https://t.co/bYuGRJCgdH", "display_url": "t.co/bYuGRJCgdH"}]}, "id": "1175364068485607424", "text": "Problemas psicol\u00f3gicos existem sim, pessoas demonstram mais e outras sabem esconder esse problema e a vontade suicida mas ambas pedem ajuda ...\nUns riem se mas quando for algu\u00e9m da vossa fam\u00edlia e rirem se delas, um dia podem p\u00f4r fim \u00e0 sua vida sem mostrar essa vontade suicida. https://t.co/bYuGRJCgdH", "lang": "pt", "author_id": "1104133819400179714", "created_at": "2019-09-21T11:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175364068485607424"]}, {"id": "1175363934578237441", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "923639527", "created_at": "2019-09-21T10:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175363934578237441"]}, {"id": "1175363888176599040", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "120269160", "created_at": "2019-09-21T10:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175363888176599040"]}, {"id": "1175363783612608512", "text": "RT @Efullcom: @bau_daux @cruzirenediaz Y si no trabaja no come, si no come se muere, el que se deja morir pudiendo salvarse es un suicida,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Efullcom", "id": "2360001654"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "bau_daux", "id": "1098246358396473345"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "cruzirenediaz", "id": "1129416788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175213387162226688"}], "author_id": "67408398", "created_at": "2019-09-21T10:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175363783612608512"]}, {"id": "1175363282233896960", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "754931441331478528", "created_at": "2019-09-21T10:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175363282233896960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/bKRtwNYH7R", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2q7JpSAbg2/?igshid=1i7ydismlz3ow", "display_url": "instagram.com/p/B2q7JpSAbg2/\u2026"}]}, "id": "1175363177116307457", "text": "Tentei pedir ajuda aos meus pais e o pior foi que eu descobri que eles nunca sabiam me descrever e me dar for\u00e7a eu sei oq eu era antes de ser essa pessoa suicida louca triste ansiosa problem\u00e1tica oque for de td que\u2026 https://t.co/bKRtwNYH7R", "lang": "pt", "author_id": "1140220845232742405", "created_at": "2019-09-21T10:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175363177116307457"]}, {"in_reply_to_user_id": "232271873", "id": "1175362712517402624", "text": "@linikerpapke A quantidade de pessoas que o comunismo matou e continua matando no mundo, direta e indiretamene \u00e9 assustadora, se o dem\u00f4nio existe... o comunista \u00e9 seu representante aqui na terra.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "linikerpapke", "id": "232271873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175227949760614400"}], "author_id": "1080260313537224704", "created_at": "2019-09-21T10:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175362712517402624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "id": "1175362128473202688", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-21T10:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175362128473202688"]}, {"id": "1175361471808712704", "text": "RT @JCRodriguezNava: ESTO ES VIOLENCIA Y LA VIOLENCIA NO TIENE GENERO\nSIN PALABRAS  D.E.P.\nUn ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la v\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JCRodriguezNava", "id": "534651604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175353532486225922"}], "author_id": "1108308568875376640", "created_at": "2019-09-21T10:49:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175361471808712704"]}, {"id": "1175361412094406656", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "36652527", "created_at": "2019-09-21T10:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175361412094406656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/XgmNz59jLp", "expanded_url": "https://twitter.com/magimarin/status/1175361275498573824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XgmNz59jLp", "media_key": "3_1175361272902275073"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 214, "tag": "GuaidoNarcoTerrorista"}, {"start": 215, "end": 240, "tag": "GuaidoJefeParacoRastrojo"}, {"start": 242, "end": 263, "tag": "GuaidoParacoRastrojo"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 174, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 175, "end": 190, "username": "delsasolorzano", "id": "29110681"}, {"start": 265, "end": 275, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.7282, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 193, "end": 213, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "GuaidoNarcoTerrorista"}, {"start": 216, "end": 239, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "GuaidoJefeParacoRastrojo"}, {"start": 243, "end": 262, "probability": 0.7404, "type": "Person", "normalized_text": "GuaidoParacoRastrojo"}]}, "id": "1175361275498573824", "text": "Oposici\u00f3n terrorista Suicida:\nNO lo intenten\n\nEl Pueblo arrecho y libertario de Venezuela\n\nNO permitir\u00e1 que asalten El Poder\n\nEntrar\u00e1n a Miraflores, pero NO saldr\u00e1n\n\n@jguaido @delsasolorzano\n\n#GuaidoNarcoTerrorista\n#GuaidoJefeParacoRastrojo\n\n#GuaidoParacoRastrojo\n\n@dcabellor https://t.co/XgmNz59jLp", "lang": "es", "author_id": "219770622", "created_at": "2019-09-21T10:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175361275498573824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/N2TCyx7mEN", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-james-gunn-confirma-inicio-das-filmagens.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6267, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1175361074406854656", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - James Gunn confirma in\u00edcio das filmagens! https://t.co/N2TCyx7mEN", "lang": "pt", "author_id": "606372136", "created_at": "2019-09-21T10:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175361074406854656"]}, {"id": "1175360578392645634", "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "1386808813", "created_at": "2019-09-21T10:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175360578392645634"]}, {"id": "1175360531873574913", "text": "Minha sina gana suicida", "lang": "pt", "author_id": "44484460", "created_at": "2019-09-21T10:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175360531873574913"]}, {"id": "1175360531751981056", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "164690238", "created_at": "2019-09-21T10:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175360531751981056"]}, {"id": "1175360520284758016", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "21918519", "created_at": "2019-09-21T10:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175360520284758016"]}, {"in_reply_to_user_id": "1054741479489445888", "id": "1175360478769532928", "text": "Ele ainda n respondeu...\nSer\u00e1 q se suicidou? :(", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175161050657894400"}], "author_id": "1054741479489445888", "created_at": "2019-09-21T10:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175360478769532928"]}, {"id": "1175360358732709888", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1043642617425264640", "created_at": "2019-09-21T10:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175360358732709888"]}, {"id": "1175360141652373510", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "227418678", "created_at": "2019-09-21T10:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175360141652373510"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxJEKDrg6i", "expanded_url": "http://bit.ly/2mrVrDB", "display_url": "bit.ly/2mrVrDB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 84, "end": 102, "probability": 0.7827, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1175360122341744642", "text": "RT @omelete: Mas j\u00e1??? Em rede social, James Gunn confirma o in\u00edcio de filmagens de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/vxJEKDrg6i (\ud83d\udcf8: Christ\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175261814738825216"}], "author_id": "863408845527420928", "created_at": "2019-09-21T10:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175360122341744642"]}, {"id": "1175359975348195329", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1096932349227474944", "created_at": "2019-09-21T10:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175359975348195329"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175359540918968320", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "847112676690083848", "created_at": "2019-09-21T10:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175359540918968320"]}, {"id": "1175359205022322696", "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "author_id": "875862620225638400", "created_at": "2019-09-21T10:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175359205022322696"]}, {"id": "1175359012432424960", "text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "author_id": "3901952195", "created_at": "2019-09-21T10:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175359012432424960"]}, {"in_reply_to_user_id": "1062065081322819588", "id": "1175358961450725376", "text": "@DollarHumble @investidorgrego Na minha humilde opini\u00e3o... quem se suicida por causa de preju\u00edzo ou mesmo entra no mercado para operar compulsivamente j\u00e1 tem um problema antes do DT", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DollarHumble", "id": "1062065081322819588"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "investidorgrego", "id": "1142394316951830528"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.3905, "type": "Organization", "normalized_text": "DT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175349607422935040"}], "author_id": "1124792734089469953", "created_at": "2019-09-21T10:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175358961450725376"]}, {"id": "1175358774850334726", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "82757639", "created_at": "2019-09-21T10:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175358774850334726"]}, {"id": "1175358644201959425", "text": "RT @ocram: hay mucho de suicida y tambi\u00e9n de imb\u00e9cil en querer desacreditar con falsedades una manifestaci\u00f3n a favor de la supervivencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175335543636398081"}], "author_id": "58277892", "created_at": "2019-09-21T10:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175358644201959425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175358494393937921", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "861396392589262849", "created_at": "2019-09-21T10:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175358494393937921"]}, {"in_reply_to_user_id": "308832254", "id": "1175358476173946880", "text": "@Karla_reds Cada cierto tiempo entras en modo suicida, es normal... Siempre se te pasa estimado Adrian Tirado", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Karla_reds", "id": "308832254"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Adrian Tirado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175077803571765248"}], "author_id": "3039855214", "created_at": "2019-09-21T10:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175358476173946880"]}, {"id": "1175357997763256320", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "18224488", "created_at": "2019-09-21T10:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175357997763256320"]}, {"id": "1175357936937459713", "text": "RT @_marta_sa_: Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123131888996352"}], "author_id": "946002420940902400", "created_at": "2019-09-21T10:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175357936937459713"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ONKxg4ckal", "expanded_url": "https://www.lapoliticaonline.es/nota/81644-permitir-a-iglesias-en-un-gobierno-de-coalicion-era-suicida/", "display_url": "lapoliticaonline.es/nota/81644-per\u2026", "unwound_url": "https://www.lapoliticaonline.es/nota/81644-permitir-a-iglesias-en-un-gobierno-de-coalicion-era-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "laqueseavecina"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4552, "type": "Other", "normalized_text": "laqueseavecina"}, {"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7592, "type": "Organization", "normalized_text": "Internet"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Arroyo"}]}, "id": "1175357892645572609", "text": "#laqueseavecina Internet est\u00e1 favoreciendo el populismo, a m\u00ed no me cabe ninguna duda, dice el consultor pol\u00edtico Luis Arroyo https://t.co/ONKxg4ckal", "lang": "es", "author_id": "278493508", "created_at": "2019-09-21T10:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175357892645572609"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/RvYaTdpMHi", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "id": "1175357869904007168", "text": "Cuando decimos: \u00abnormalicemos la menstruaci\u00f3n\u00bb, no es para que nos pintemos la cara con sangre o algo as\u00ed, es para que no sean unos imb\u00e9ciles que se burlen o hagan sentir mal a alguna ni\u00f1a/mujer por un proceso natural que no controlamos. x17 https://t.co/RvYaTdpMHi", "lang": "es", "author_id": "886282856720420866", "created_at": "2019-09-21T10:35:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175357869904007168"]}, {"id": "1175357473735266304", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "729361847246278656", "created_at": "2019-09-21T10:33:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175357473735266304"]}, {"id": "1175356988131295232", "text": "Minha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "lang": "pt", "author_id": "2389484424", "created_at": "2019-09-21T10:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175356988131295232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/JTNkS97s6T", "expanded_url": "https://twitter.com/refpereira/status/1175355685288185861", "display_url": "twitter.com/refpereira/sta\u2026"}]}, "id": "1175356823311966213", "text": "E eu tamb\u00e9m tive um amigo relativamente pr\u00f3ximo que se suicidou, este view n\u00e3o \u00e9 na geral https://t.co/JTNkS97s6T", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175355685288185861"}], "author_id": "735841733783748609", "created_at": "2019-09-21T10:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175356823311966213"]}, {"id": "1175356675433390080", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "206750694", "created_at": "2019-09-21T10:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175356675433390080"]}, {"id": "1175356635793039360", "text": "RT @_supbitchesss: Uma mulher hoje suicidou- se em viseu e vcs preocupados porque o vosso namorado nao vos responde h\u00e1 5 min. Comecem a imp\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_supbitchesss", "id": "999972562816954368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175163381629820931"}], "author_id": "2871001259", "created_at": "2019-09-21T10:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175356635793039360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/pfZusPqQnF", "expanded_url": "https://www.lapoliticaonline.es/nota/81644-permitir-a-iglesias-en-un-gobierno-de-coalicion-era-suicida/", "display_url": "lapoliticaonline.es/nota/81644-per\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.lapoliticaonline.com/espana/nota/81644-permitir-a-iglesias-en-un-gobierno-de-coalicion-era-suicida/"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 157, "username": "LPOEsp", "id": "1072894978941218816"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 36, "end": 37, "probability": 0.5053, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Arroyo"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "id": "1175356495598379008", "text": "\"Permitir a Iglesias en un Gobierno de coalici\u00f3n era suicida\". El consultor Luis Arroyo, ex asesor de S\u00e1nchez, analiza el escenario en entrevista con @LPOEsp \n\nhttps://t.co/pfZusPqQnF", "lang": "es", "author_id": "1072894978941218816", "created_at": "2019-09-21T10:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175356495598379008"]}, {"id": "1175356393483907072", "text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "author_id": "250746586", "created_at": "2019-09-21T10:29:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175356393483907072"]}, {"id": "1175356366011215873", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "4238114920", "created_at": "2019-09-21T10:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175356366011215873"]}, {"id": "1175356304061337600", "text": "RT @tonyflay2: @FerIglesias Para mi no es un voto castigo, es un voto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tonyflay2", "id": "2632650141"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175212165822853121"}], "author_id": "3404316557", "created_at": "2019-09-21T10:29:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175356304061337600"]}, {"in_reply_to_user_id": "853346762", "id": "1175356285295976448", "text": "@sarita33335 @jorgegonex El a\u00f1o pasado la afici\u00f3n estaba con Seti\u00e9n al 100%. Recuerdo estar acojonados de que nos lo quitar\u00e1n para ser seleccionador. \u00c9l mismo fue quien poco a poco perdi\u00f3 cr\u00e9dito por su cabezoner\u00eda e inmovilismo. Una cosa es ser fiel a tus ideas y otra ser suicida con tus ideas.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sarita33335", "id": "853346762"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "jorgegonex", "id": "236117882"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175328702911188993"}], "author_id": "589035455", "created_at": "2019-09-21T10:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175356285295976448"]}, {"id": "1175355903798894592", "text": "RT @nazaninarmanian: El 14-S de Arabia Saud\u00ed en 23 apuntes \n\nIr\u00e1n celebra el ataque a Arabia, pero no est\u00e1 detr\u00e1s de \u00e9l: 1) no es suicida,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nazaninarmanian", "id": "720743812562337798"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7555, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174993641506562050"}], "author_id": "527456892", "created_at": "2019-09-21T10:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175355903798894592"]}, {"id": "1175355782239535104", "text": "RT @marialmeida7_: Ok mas olhem n\u00e3o foi uma mi\u00fada q se matou, foi uma professora que tinha 40 anos e era de Nelas :/", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marialmeida7_", "id": "1028619281557282816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175165995280928779"}], "author_id": "1156353843921395714", "created_at": "2019-09-21T10:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175355782239535104"]}, {"id": "1175355742313963520", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "100375560", "created_at": "2019-09-21T10:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175355742313963520"]}, {"id": "1175355727352934400", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "2936675547", "created_at": "2019-09-21T10:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175355727352934400"]}, {"id": "1175355702682050560", "text": "Resulta que hay libertad para convertir la vida en un Carnaval pero tienes que pedir permiso para ver de qu\u00e9 te puedes disfrazar. Es muy divertido el plan sadomasoquista y suicida que lleva la historia de Occidente.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.7951, "type": "Other", "normalized_text": "Carnaval"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "author_id": "117366064", "created_at": "2019-09-21T10:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175355702682050560"]}, {"id": "1175355682557702144", "text": "RT @Morenaaa_144: @CZanirate7 13hrs geral na cs do mano suicida comer na cs dele e dps imbrashow \ud83e\udd17", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "CZanirate7", "id": "788142280431591425"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175269813259767809"}], "author_id": "788142280431591425", "created_at": "2019-09-21T10:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175355682557702144"]}, {"id": "1175355436377280512", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1015711388113784832", "created_at": "2019-09-21T10:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175355436377280512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/cl6vm0k8cm", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYX6X9ABIbo.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1175355168524853248", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/cl6vm0k8cm", "lang": "pt", "author_id": "22788189", "created_at": "2019-09-21T10:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175355168524853248"]}, {"id": "1175354726159962113", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "716149640", "created_at": "2019-09-21T10:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175354726159962113"]}, {"id": "1175354481434910720", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "362101922", "created_at": "2019-09-21T10:22:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175354481434910720"]}, {"id": "1175354395762057216", "text": "RT @yaasqe: @entmanotascomo suicida te a ti pr\u00f3pria", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "entmanotascomo", "id": "1582493244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175210260132503554"}], "author_id": "764097295965122560", "created_at": "2019-09-21T10:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175354395762057216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/V6wDDTO5Ow", "expanded_url": "https://rg.ru/2019/09/21/rosgvardiia-nachala-proverku-po-faktu-suicida-dvuh-sotrudnikov.html", "display_url": "rg.ru/2019/09/21/ros\u2026"}]}, "id": "1175354248391012352", "text": "\u0420\u043e\u0441\u0433\u0432\u0430\u0440\u0434\u0438\u044f \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u043a\u0443 \u043f\u043e \u0444\u0430\u043a\u0442\u0443 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0434\u0432\u0443\u0445 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 https://t.co/V6wDDTO5Ow", "lang": "ru", "author_id": "54837923", "created_at": "2019-09-21T10:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175354248391012352"]}, {"id": "1175353984967696384", "text": "RT @linhadotrem: \u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fa\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linhadotrem", "id": "35926222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173640370988752897"}], "author_id": "1041002927412965376", "created_at": "2019-09-21T10:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175353984967696384"]}, {"id": "1175353620352647169", "text": "RT @MariaLu66313743: SOLIL\u00d3QUIO SUICIDA - Em minhas m\u00e3os espalmadas, sei, linhas e arranhuras, cicatrizes outras e muitas de arame farpado:\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaLu66313743", "id": "1157720764910645249"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "arame"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175181912828252161"}], "author_id": "36924825", "created_at": "2019-09-21T10:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175353620352647169"]}, {"id": "1175353537053806592", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1449740935", "created_at": "2019-09-21T10:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175353537053806592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/JuUoup4unb", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/", "display_url": "eldiestro.es/2019/09/un-nin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 212, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}]}, "id": "1175353532486225922", "text": "ESTO ES VIOLENCIA Y LA VIOLENCIA NO TIENE GENERO\nSIN PALABRAS  D.E.P.\nUn ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres \nhttps://t.co/JuUoup4unb v\u00eda @ElDiestro_", "lang": "es", "author_id": "534651604", "created_at": "2019-09-21T10:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175353532486225922"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175353364378521601", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "2992858505", "created_at": "2019-09-21T10:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175353364378521601"]}, {"id": "1175352711396679682", "text": "RT @yaasqe: @entmanotascomo suicida te a ti pr\u00f3pria", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "entmanotascomo", "id": "1582493244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175210260132503554"}], "author_id": "1099522158341120001", "created_at": "2019-09-21T10:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175352711396679682"]}, {"id": "1175352494387552256", "text": "\"de todos modos, era una misi\u00f3n suicida\"", "lang": "es", "author_id": "139819432", "created_at": "2019-09-21T10:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175352494387552256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/EhxxhpCOBc", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1175245526977134592", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 131, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 130, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "ACulpaEDoWitzel"}]}, "id": "1175352475404185600", "text": "Se contar, acho q a pol\u00edcia j\u00e1 matou mais crian\u00e7a q bandido..isso n \u00e9 pol\u00edtica de Estado...isso \u00e9 filme de terror..#ACulpaEDoWitzel https://t.co/EhxxhpCOBc", "lang": "pt", "author_id": "981904320747704321", "created_at": "2019-09-21T10:14:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175352475404185600"]}, {"id": "1175352362753507329", "text": "RT @DiarioTalCual: \"Nos dice Rodr\u00edguez -con simplicidad suicida- que ya que s\u00f3lo Maduro puede producir petr\u00f3leo y s\u00f3lo Guaid\u00f3 puede venderl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175351468972552192"}], "author_id": "200865131", "created_at": "2019-09-21T10:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175352362753507329"]}, {"id": "1175352359809105920", "text": "mano do c\u00e9u velho, eu t\u00f4 triste e puta demais, perdi x1 no fort, deixei o maluco com 1 de vida e isso pq a burra aqui se matou no rpg sem querer aaaaaaaaaaaaaaaa desgra\u00e7aaaaaaaaaa", "lang": "pt", "author_id": "904078490793889793", "created_at": "2019-09-21T10:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175352359809105920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/IbhjetQXuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pjograce/status/1175114142082109441", "display_url": "twitter.com/pjograce/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.6201, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}]}, "id": "1175352307791405057", "text": "\"a curiosidade matou o gato\"\n\n- hmm quantos cap\u00edtulos falam pra eu terminar isso aqui? \n\n\"Ent\u00e3o o fulano se matou?\" \n\n- COMO \u00c9 QUE \u00c9?????? https://t.co/IbhjetQXuQ", "geo": {"place_id": "a2f1244d9c37588d"}, "lang": "pt", "author_id": "705975666", "created_at": "2019-09-21T10:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175352307791405057"]}, {"id": "1175352001040965632", "text": "RT @DiarioTalCual: \"Nos dice Rodr\u00edguez -con simplicidad suicida- que ya que s\u00f3lo Maduro puede producir petr\u00f3leo y s\u00f3lo Guaid\u00f3 puede venderl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175351468972552192"}], "author_id": "75787430", "created_at": "2019-09-21T10:12:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175352001040965632"]}, {"id": "1175351831800766464", "text": "RT @IuryPinheiro10: Senhor presidente, um policial matou o outro na faculdade que eu estudo por um motivo bobo, eu disse um motivo bobo, re\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IuryPinheiro10", "id": "1001621707151593474"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175203729106227205"}], "author_id": "1250341010", "created_at": "2019-09-21T10:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175351831800766464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8CmqPK3Eil", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0u43e", "display_url": "bit.ly/2m0u43e"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/vzX53409JL", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1175351468972552192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vzX53409JL", "media_key": "3_1175351467055767554"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 244, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 235, "username": "cgomezavila", "id": "69002392"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina G\u00f3mez"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.5856, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1vila"}]}, "id": "1175351468972552192", "text": "\"Nos dice Rodr\u00edguez -con simplicidad suicida- que ya que s\u00f3lo Maduro puede producir petr\u00f3leo y s\u00f3lo Guaid\u00f3 puede venderlo, ambos deben firmar un acuerdo para comerciarlo\". Lea m\u00e1s de nuestra columnista Carolina G\u00f3mez-\u00c1vila @cgomezavila #Opini\u00f3n https://t.co/8CmqPK3Eil https://t.co/vzX53409JL", "lang": "es", "author_id": "147589125", "created_at": "2019-09-21T10:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175351468972552192"]}, {"id": "1175351406586466304", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1152893004413374464", "created_at": "2019-09-21T10:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175351406586466304"]}, {"in_reply_to_user_id": "1105126592370618370", "id": "1175351349619437571", "text": "@BrazilFight Se suicidou politicamente.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrazilFight", "id": "1105126592370618370"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175046002715312135"}], "author_id": "179590135", "created_at": "2019-09-21T10:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175351349619437571"]}, {"id": "1175351183738834944", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "3252971147", "created_at": "2019-09-21T10:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175351183738834944"]}, {"id": "1175351022639898624", "text": "RT @JulioAbascal56: Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres https://t.co/ugZc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JulioAbascal56", "id": "900379938"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175345449508777985"}], "author_id": "405170497", "created_at": "2019-09-21T10:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175351022639898624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175350430093717504", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "935557887769939968", "created_at": "2019-09-21T10:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175350430093717504"]}, {"in_reply_to_user_id": "1112391324114829313", "id": "1175350298715611136", "text": "Mas as m\u00eddias sociais vem sempre usando palavras como \u201cpm confundiu e matou tantos em tal lugar\u201d. A pm, pelo visto, vem se confundindo h\u00e1 muito tempo, e deixou de ser uma surpresa, porque not\u00edcias assim a gente l\u00ea, pensa, e tudo continua seguindo normal... mas continua acontecend", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175348369314799616"}], "author_id": "1112391324114829313", "created_at": "2019-09-21T10:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175350298715611136"]}, {"id": "1175349296142700544", "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "792793865489117184", "created_at": "2019-09-21T10:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175349296142700544"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1175349203117035521", "text": "@suicida_mne \u0421\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u0435\u043d", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175349079443947520"}], "author_id": "1117420687449260038", "created_at": "2019-09-21T10:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175349203117035521"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1175348987999637505", "text": "@suicida_mne \u041d\u0435\u0442, \u043d\u0435 \u0441\u043b\u044b\u0448\u0443, \u044f \u0443\u0436\u0435 \u0443\u0431\u0435\u0436\u0430\u043b", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175347961045368832"}], "author_id": "1117420687449260038", "created_at": "2019-09-21T10:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175348987999637505"]}, {"id": "1175348794541711361", "text": "RT @DollarHumble: Se suicidou depois de quebrar com day trade. Os amigos achavam que ele estava ganhando, mas na realidade lucrava 1 e perd\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DollarHumble", "id": "1062065081322819588"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "day trade"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175346455759982592"}], "author_id": "104949293", "created_at": "2019-09-21T09:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175348794541711361"]}, {"id": "1175348130134601729", "text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "author_id": "5817272", "created_at": "2019-09-21T09:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175348130134601729"]}, {"id": "1175347978544013317", "text": "Acredito que mesmo se algu\u00e9m me dissesse que matou uma pessoa eu n\u00e3o perderia a cabe\u00e7a", "lang": "pt", "author_id": "3053247277", "created_at": "2019-09-21T09:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175347978544013317"]}, {"id": "1175347952832962560", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "472709270", "created_at": "2019-09-21T09:56:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175347952832962560"]}, {"id": "1175347612356161537", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1172195702308573187", "created_at": "2019-09-21T09:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175347612356161537"]}, {"id": "1175347130308988928", "text": "RT @ElDiestro_: Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres https://t.co/iKGEOUDe\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175330078965862401"}], "author_id": "900379938", "created_at": "2019-09-21T09:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175347130308988928"]}, {"id": "1175346635397902337", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "122757872", "created_at": "2019-09-21T09:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175346635397902337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/EuK9pzQAdn", "expanded_url": "https://twitter.com/exame/status/1175180889380331520", "display_url": "twitter.com/exame/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5799, "type": "Other", "normalized_text": "day trade"}]}, "id": "1175346455759982592", "text": "Se suicidou depois de quebrar com day trade. Os amigos achavam que ele estava ganhando, mas na realidade lucrava 1 e perdia 2. Adivinha quando ele postava? https://t.co/EuK9pzQAdn", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175180889380331520"}], "author_id": "1062065081322819588", "created_at": "2019-09-21T09:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175346455759982592"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1175346397404487680", "text": "@suicida_mne \u041e\u0439 \u0430\u0439 \u044f \u0441\u0432\u0430\u043b\u0438\u0432\u0430\u044e", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175345432232439808"}], "author_id": "1117420687449260038", "created_at": "2019-09-21T09:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175346397404487680"]}, {"id": "1175346179233767424", "text": "RT @fasulo_antonio: La #Ferragni al cinema e la #Delellis in liberia sbancano e superano addirittura #Tarantino e #StephenKing.\n\nPovera Pat\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "Ferragni"}, {"start": 48, "end": 57, "tag": "Delellis"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "Tarantino"}, {"start": 114, "end": 126, "tag": "StephenKing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fasulo_antonio", "id": "2182502256"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175332329302237184"}], "author_id": "403540376", "created_at": "2019-09-21T09:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175346179233767424"]}, {"id": "1175346105627938816", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "88784944", "created_at": "2019-09-21T09:48:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175346105627938816"]}, {"id": "1175346067895988229", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "531120252", "created_at": "2019-09-21T09:48:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175346067895988229"]}, {"id": "1175345912798990337", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1164934619973726208", "created_at": "2019-09-21T09:47:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175345912798990337"]}, {"id": "1175345688227516418", "text": "RT @JulioAbascal56: Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres https://t.co/ugZc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JulioAbascal56", "id": "900379938"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175345449508777985"}], "author_id": "376189113", "created_at": "2019-09-21T09:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175345688227516418"]}, {"id": "1175345599719321600", "text": "Eu realmente acreditava q iria ser um momento muito bom quando eu encontrasse com ele novamente, mas a vdd \u00e9 q o tempo matou todo sentimento bom q existia... Se tornou apenas um conhecido pra mim", "lang": "pt", "author_id": "769705031528542209", "created_at": "2019-09-21T09:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175345599719321600"]}, {"id": "1175345557352660993", "text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "author_id": "1059523103972343808", "created_at": "2019-09-21T09:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175345557352660993"]}, {"id": "1175345529238278145", "text": "La frace que identifica al suicida.esta gana de suicidarme me va a matar.", "lang": "es", "author_id": "1171863304890978307", "created_at": "2019-09-21T09:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175345529238278145"]}, {"id": "1175345472791371777", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1138504330779267074", "created_at": "2019-09-21T09:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175345472791371777"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ugZc9BgD3g", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/", "display_url": "eldiestro.es/2019/09/un-nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 141, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}]}, "id": "1175345449508777985", "text": "Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres https://t.co/ugZc9BgD3g v\u00eda @ElDiestro_", "lang": "es", "author_id": "900379938", "created_at": "2019-09-21T09:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175345449508777985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/vTydoXnHpG", "expanded_url": "https://ift.tt/1M1lJBX", "display_url": "ift.tt/1M1lJBX"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Praga"}]}, "id": "1175345254817570817", "text": "8 valientes en una misi\u00f3n suicida. Un asesino en la Praga ocupada por los nazis. https://t.co/vTydoXnHpG", "lang": "es", "author_id": "29556888", "created_at": "2019-09-21T09:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175345254817570817"]}, {"id": "1175344743338971136", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1071032633117822977", "created_at": "2019-09-21T09:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175344743338971136"]}, {"id": "1175344704201904129", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "952237717571756032", "created_at": "2019-09-21T09:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175344704201904129"]}, {"id": "1175344502711738369", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "301482473", "created_at": "2019-09-21T09:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175344502711738369"]}, {"id": "1175344361795723264", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "30840150", "created_at": "2019-09-21T09:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175344361795723264"]}, {"id": "1175344331730767873", "text": "RT @Un_Tal_Cioran: Contra el silencio indiferente de un mundo que carece de empat\u00eda, el suicida se presenta a s\u00ed mismo como el profeta de u\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174806465107963904"}], "author_id": "238659153", "created_at": "2019-09-21T09:41:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175344331730767873"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/D2dsdz2A4f", "expanded_url": "https://twitter.com/MellowRigby/status/1175344314483924993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D2dsdz2A4f", "media_key": "3_1175344290094080000"}]}, "id": "1175344314483924993", "text": "Tengo un perro suicida \ud83d\ude13 https://t.co/D2dsdz2A4f", "lang": "es", "author_id": "1548649448", "created_at": "2019-09-21T09:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175344314483924993"]}, {"in_reply_to_user_id": "1042137263491166208", "id": "1175344181058912257", "text": "@Luciana64408371 @AdrianoPassosBH @bernardopkuster Ouvi falar e ainda estou me informando a respeito. Ainda n\u00e3o estou achando poss\u00edvel essa destrui\u00e7\u00e3o suicida da igreja.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "AdrianoPassosBH", "id": "1028839496840818689"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175342788499660800"}], "author_id": "1153478500126515200", "created_at": "2019-09-21T09:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175344181058912257"]}, {"id": "1175344171412000768", "text": "RT @Un_Tal_Cioran: En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174811923927445505"}], "author_id": "238659153", "created_at": "2019-09-21T09:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175344171412000768"]}, {"id": "1175343532002947072", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "author_id": "870326727121227776", "created_at": "2019-09-21T09:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175343532002947072"]}, {"in_reply_to_user_id": "258787593", "id": "1175343458678202369", "text": "@davide_vecchi Ormai siete scontati e patetici con questa litania del M5S che scompare, si suicida etc etc...Profeti di sventure alla Fassino. Patetici e scontati.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "davide_vecchi", "id": "258787593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175320840877084672"}], "author_id": "412472850", "created_at": "2019-09-21T09:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175343458678202369"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1175343272866324482", "text": "@suicida_mne \u042f \u0442\u043e\u0436\u0435 \u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u043d\u043e \u0436\u0438\u0432\u0443", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175343140020113408"}], "author_id": "1117420687449260038", "created_at": "2019-09-21T09:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175343272866324482"]}, {"id": "1175343219967758336", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "404101302", "created_at": "2019-09-21T09:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175343219967758336"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1175343089076097024", "text": "@suicida_mne \u0410 \u0443 \u043d\u0430\u0441 \u0441\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u0432 \u043d\u043e\u0447\u0438 \u0431\u044b\u043b\u043e \u043c\u0438\u043d\u0443\u0441 \u0434\u0432\u0430. \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c, \u0437\u0430\u0448\u0438\u0431\u0438\u0441\u044c \u0441\u0435\u043d\u0442\u044f\u0431\u0440\u044c)))", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175336760576040966"}], "author_id": "1139620505114292224", "created_at": "2019-09-21T09:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175343089076097024"]}, {"id": "1175343030464897030", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "176884631", "created_at": "2019-09-21T09:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175343030464897030"]}, {"id": "1175342725258010626", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1140370022063312896", "created_at": "2019-09-21T09:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175342725258010626"]}, {"id": "1175342255013552128", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2570797286", "created_at": "2019-09-21T09:33:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175342255013552128"]}, {"id": "1175341998670262272", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "808746476612571137", "created_at": "2019-09-21T09:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175341998670262272"]}, {"id": "1175341393394524161", "text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "author_id": "555410923", "created_at": "2019-09-21T09:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175341393394524161"]}, {"id": "1175341061595639808", "text": "Ma sognare sempre di morire suicida o omicidio, che sia di per s\u00e9 o per salvare qualcuno, significa qualcosa?", "lang": "it", "author_id": "817751670", "created_at": "2019-09-21T09:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175341061595639808"]}, {"id": "1175340781349068801", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "200303779", "created_at": "2019-09-21T09:27:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175340781349068801"]}, {"id": "1175340576813834240", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "3252139135", "created_at": "2019-09-21T09:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175340576813834240"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Jp9MpAUucr", "expanded_url": "https://twitter.com/GodzillaLets/status/1175217231191576576", "display_url": "twitter.com/GodzillaLets/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Serizawa"}, {"start": 28, "end": 40, "probability": 0.935, "type": "Other", "normalized_text": "Godzilla 1954"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.7196, "type": "Organization", "normalized_text": "Godzilla"}, {"start": 91, "end": 106, "probability": 0.7603, "type": "Other", "normalized_text": "Oxygen Destroyer"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.7501, "type": "Other", "normalized_text": "KOTM"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 150, "end": 162, "probability": 0.5606, "type": "Other", "normalized_text": "los Monstruos"}, {"start": 190, "end": 202, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "King Ghidorah"}]}, "id": "1175340122193219584", "text": "Curioso, porque Serizawa en Godzilla 1954 es quien se suicida para matar a Godzilla con el Oxygen Destroyer y en KOTM se suicida para sanar al Rey de los Monstruos y as\u00ed patear el culito de King Ghidorah. Por cosas como esta pienso que esta cinta es dios por esta ir\u00f3nica escena. https://t.co/Jp9MpAUucr", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175217231191576576"}], "author_id": "1005932089601085442", "created_at": "2019-09-21T09:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175340122193219584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/NMaR8GPk2r", "expanded_url": "http://papageno.es/adicciones-drogas-y-alcohol-en-la-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/adicciones-dro\u2026"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "id": "1175340038466523136", "text": "Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/NMaR8GPk2r v\u00eda @EsPapageno", "lang": "es", "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-09-21T09:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175340038466523136"]}, {"id": "1175339844542898176", "text": "RT @ocram: hay mucho de suicida y tambi\u00e9n de imb\u00e9cil en querer desacreditar con falsedades una manifestaci\u00f3n a favor de la supervivencia de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175335543636398081"}], "author_id": "8217762", "created_at": "2019-09-21T09:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175339844542898176"]}, {"id": "1175339790625136640", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "726453050697748480", "created_at": "2019-09-21T09:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175339790625136640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175339566854811653", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "2945020773", "created_at": "2019-09-21T09:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175339566854811653"]}, {"id": "1175339532515979264", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1385862494", "created_at": "2019-09-21T09:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175339532515979264"]}, {"id": "1175338881971101697", "text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "author_id": "17584736", "created_at": "2019-09-21T09:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175338881971101697"]}, {"id": "1175338686457765888", "text": "RT @Millazena: Da ieri sera guardo la sfilata di #JenniferLopez come ipnotizzata e dopo ogni visione la mia autostima si suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 63, "tag": "JenniferLopez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Millazena", "id": "80038104"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175322466820005888"}], "author_id": "3859630461", "created_at": "2019-09-21T09:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175338686457765888"]}, {"id": "1175337497821417472", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1166093656127877121", "created_at": "2019-09-21T09:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175337497821417472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/6zaY3yYVv5", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/", "display_url": "eldiestro.es/2019/09/un-nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 141, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}]}, "id": "1175337491752030208", "text": "Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres https://t.co/6zaY3yYVv5 v\u00eda @ElDiestro_", "lang": "es", "author_id": "1628882934", "created_at": "2019-09-21T09:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175337491752030208"]}, {"id": "1175337342636318720", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "41114642", "created_at": "2019-09-21T09:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175337342636318720"]}, {"id": "1175337329768243200", "text": "RT @EuSouMBC: Se um pol\u00edtico surgisse em defesa do nazismo, isso obviamente seria um esc\u00e2ndalo, porque o nazismo foi mostrado ao mundo tal\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.841, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155318178022612992"}], "author_id": "1147513922817318912", "created_at": "2019-09-21T09:13:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175337329768243200"]}, {"id": "1175337287598641152", "text": "RT @Carlos171248: A los niveles que ha llegado el APRA por obra del suicida cobarde. Cuanto lodo sobre la obra y pensamiento de Haya de la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Carlos171248", "id": "817081950234091520"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3293, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175070335122792449"}], "author_id": "1169054927802576896", "created_at": "2019-09-21T09:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175337287598641152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/EjAW5fYRf1", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/", "display_url": "eldiestro.es/2019/09/un-nin\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.6533, "type": "Other", "normalized_text": "Tel\u00e9fono"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6965, "type": "Place", "normalized_text": "Ayuda"}]}, "id": "1175337070539288576", "text": "Para \u00e9l no hab\u00eda Tel\u00e9fono de Ayuda.  https://t.co/EjAW5fYRf1", "lang": "es", "author_id": "265285204", "created_at": "2019-09-21T09:12:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175337070539288576"]}, {"id": "1175336891941629952", "text": "Campe\u00e3o favorito: Sejuani\nCampe\u00e3o legal de jogar: Nidalee/ Kaisa\nPrimeiro main: Leona\nMain atual: rito matou todos\nSe cair top: Rumble/Gnar\nSe cair mid: Ahri\nSe cair jungle: Nunu/Elise/Seju\nSe cair adcarry: Ez/tristana\nSe cair suporte: Nautilus/Karma/Zyra", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.3934, "type": "Person", "normalized_text": "Sejuani"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.374, "type": "Person", "normalized_text": "Kaisa"}]}, "author_id": "890316593758121985", "created_at": "2019-09-21T09:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175336891941629952"]}, {"id": "1175336682838736896", "text": "RT @Afonsocorreia77: Acabei de ver que afinal foi uma professora e n\u00e3o uma mi\u00fada que se suicidou \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd28", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175169265076514816"}], "author_id": "1161759549679910913", "created_at": "2019-09-21T09:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175336682838736896"]}, {"id": "1175336647342379008", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "885892536459567104", "created_at": "2019-09-21T09:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175336647342379008"]}, {"id": "1175336231653257216", "text": "RT @_marta_sa_: Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175123131888996352"}], "author_id": "1067556359741280256", "created_at": "2019-09-21T09:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175336231653257216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/NbUsqmPhVb", "expanded_url": "https://twitter.com/matttburke/status/1175183879507808257", "display_url": "twitter.com/matttburke/sta\u2026"}]}, "id": "1175335543636398081", "text": "hay mucho de suicida y tambi\u00e9n de imb\u00e9cil en querer desacreditar con falsedades una manifestaci\u00f3n a favor de la supervivencia de la especie https://t.co/NbUsqmPhVb", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175183879507808257"}], "author_id": "3369151", "created_at": "2019-09-21T09:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175335543636398081"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/EjAW5fYRf1", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/", "display_url": "eldiestro.es/2019/09/un-nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 141, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}]}, "id": "1175334656415322114", "text": "Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres https://t.co/EjAW5fYRf1 v\u00eda @ElDiestro_", "lang": "es", "author_id": "265285204", "created_at": "2019-09-21T09:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175334656415322114"]}, {"id": "1175334588786384896", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "28172076", "created_at": "2019-09-21T09:02:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175334588786384896"]}, {"id": "1175334431378366464", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "55252254", "created_at": "2019-09-21T09:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175334431378366464"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/s9exQV2kku", "expanded_url": "https://twitter.com/Slava_Psychic/status/1174300254671446019", "display_url": "twitter.com/Slava_Psychic/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cassocaa", "id": "1712744977"}]}, "id": "1175333979270144000", "text": "RT @cassocaa: Depois a pessoa chega a casa, se suicida, n\u00e3o entendem porqu\u00ea. Ah n\u00e3o, \u201cera t\u00e3o boa pessoa\u201d. Misf! https://t.co/s9exQV2kku", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174693685906300929"}], "author_id": "905436925263261696", "created_at": "2019-09-21T09:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175333979270144000"]}, {"id": "1175333663275442176", "text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "author_id": "251758321", "created_at": "2019-09-21T08:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175333663275442176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/v9NarV1zmG", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/", "display_url": "eldiestro.es/2019/09/un-nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 143, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}]}, "id": "1175333506114818049", "text": "Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres \n\nhttps://t.co/v9NarV1zmG v\u00eda @ElDiestro_", "lang": "es", "author_id": "176742659", "created_at": "2019-09-21T08:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175333506114818049"]}, {"id": "1175332940097753088", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "728682531751604226", "created_at": "2019-09-21T08:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175332940097753088"]}, {"id": "1175332551436754944", "text": "RT @fasulo_antonio: La #Ferragni al cinema e la #Delellis in liberia sbancano e superano addirittura #Tarantino e #StephenKing.\n\nPovera Pat\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "Ferragni"}, {"start": 48, "end": 57, "tag": "Delellis"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "Tarantino"}, {"start": 114, "end": 126, "tag": "StephenKing"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fasulo_antonio", "id": "2182502256"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175332329302237184"}], "author_id": "2420586324", "created_at": "2019-09-21T08:54:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175332551436754944"]}, {"id": "1175332329302237184", "text": "La #Ferragni al cinema e la #Delellis in liberia sbancano e superano addirittura #Tarantino e #StephenKing.\n\nPovera Patria culturalmente suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Ferragni"}, {"start": 28, "end": 37, "tag": "Delellis"}, {"start": 81, "end": 91, "tag": "Tarantino"}, {"start": 94, "end": 106, "tag": "StephenKing"}]}, "lang": "it", "author_id": "2182502256", "created_at": "2019-09-21T08:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175332329302237184"]}, {"in_reply_to_user_id": "1120655623673217030", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lypZL6gWYt", "expanded_url": "https://twitter.com/Borrominesca/status/1175331527082819584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lypZL6gWYt", "media_key": "3_1175331524906016770"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "Bacon"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "George Dyer"}]}, "id": "1175331527082819584", "text": "Una vez m\u00e1s, la historia de amor entre Bacon y George Dyer acaba en tragedia. Su pareja se suicida tambi\u00e9n, por no soportar la mente tan oscura del artista. Le dedica varias obras p\u00f3stumas, en las que la carne vuelve a retorcerse y vuelve a descuartizarse. https://t.co/lypZL6gWYt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175330820942368768"}], "author_id": "1120655623673217030", "created_at": "2019-09-21T08:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175331527082819584"]}, {"id": "1175331065923330048", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "author_id": "1367066448", "created_at": "2019-09-21T08:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175331065923330048"]}, {"id": "1175330982918021120", "text": "RT @yaasqe: @entmanotascomo suicida te a ti pr\u00f3pria", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "entmanotascomo", "id": "1582493244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175210260132503554"}], "author_id": "1000128491575304192", "created_at": "2019-09-21T08:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175330982918021120"]}, {"in_reply_to_user_id": "242053824", "id": "1175330408814264320", "text": "@LCRus @elcorteingles Mi \u00e9poca de escritor dram\u00e1tico ya pas\u00f3.\nAhora soy actor suicida.\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "LCRus", "id": "242053824"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "elcorteingles", "id": "262541531"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175329522281078784"}], "author_id": "75786012", "created_at": "2019-09-21T08:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175330408814264320"]}, {"id": "1175330244292726785", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1021900180021551106", "created_at": "2019-09-21T08:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175330244292726785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/iKGEOUDeGb", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/", "display_url": "eldiestro.es/2019/09/un-nin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 141, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}]}, "id": "1175330078965862401", "text": "Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres https://t.co/iKGEOUDeGb v\u00eda @ElDiestro_", "lang": "es", "author_id": "4869882473", "created_at": "2019-09-21T08:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175330078965862401"]}, {"in_reply_to_user_id": "1120655623673217030", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ENSXlZHZ2U", "expanded_url": "https://twitter.com/Borrominesca/status/1175329986900897793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ENSXlZHZ2U", "media_key": "3_1175329984774397952"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "Bacon"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Lacy"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.5783, "type": "Other", "normalized_text": "Bacon"}]}, "id": "1175329986900897793", "text": "Bacon, debido a los traumas que sufr\u00eda, era realmente t\u00f3xico con su pareja. Tanto, que finalmente Peter Lacy se suicida. En su entierro, Bacon crea este retrato p\u00f3stumo. Se odia a s\u00ed mismo por ser lo que es y lo que ha provocado, pero no puede remediarlo. https://t.co/ENSXlZHZ2U", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175329517809934336"}], "author_id": "1120655623673217030", "created_at": "2019-09-21T08:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175329986900897793"]}, {"id": "1175327614476726272", "text": "RT @Ejercito_Disan: Termina seminario dictado por Sec. de Salud y oficina de riesgo de la @UNIMINUTOCOL en #Ibagu\u00e9 a #SargentosMayores #Cep\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 114, "tag": "Ibagu\u00e9"}, {"start": 117, "end": 134, "tag": "SargentosMayores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ejercito_Disan", "id": "755480333315899392"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "UNIMINUTOCOL", "id": "130690145"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.4767, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}, {"start": 118, "end": 133, "probability": 0.4294, "type": "Other", "normalized_text": "SargentosMayores"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175235036565651456"}], "author_id": "110865931", "created_at": "2019-09-21T08:35:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175327614476726272"]}, {"in_reply_to_user_id": "1027439579761192960", "id": "1175327330975322113", "text": "@suicida_mne \u0421\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u0437\u0430\u0434\u0443\u043c\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u043d\u0430\u0434 \u0442\u0435\u043c, \u0447\u0442\u043e \u043d\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b\u0430... \u043a\u043e\u0440\u043e\u0447\u0435 \u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u044e", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175327077899427840"}], "author_id": "1027439579761192960", "created_at": "2019-09-21T08:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175327330975322113"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1175327077899427840", "text": "@suicida_mne \u0410 \u0445\u0435\u0440 \u0437\u043d\u0430\u0435\u0442", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "author_id": "1027439579761192960", "created_at": "2019-09-21T08:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175327077899427840"]}, {"id": "1175326720926330880", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2961005903", "created_at": "2019-09-21T08:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175326720926330880"]}, {"id": "1175326499798421504", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "487484040", "created_at": "2019-09-21T08:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175326499798421504"]}, {"id": "1175326081576046592", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "59723243", "created_at": "2019-09-21T08:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175326081576046592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "id": "1175325449024671747", "text": "RT @antoniocendanf1: https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175167742405726209"}], "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-21T08:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175325449024671747"]}, {"id": "1175325443668566016", "text": "um bicho se suicidou na minha vela e quase colocou fogo no meu quarto \u00e9 esse o tweet\n\nacordei bom dia", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.5101, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}]}, "author_id": "164853337", "created_at": "2019-09-21T08:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175325443668566016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/uLtlugnOQ5", "expanded_url": "https://twitter.com/taianezk/status/1172625544355209216", "display_url": "twitter.com/taianezk/statu\u2026"}]}, "id": "1175325145004761094", "text": "Ja viajou pra varios lugares, teve altas aventuras, a vida que um jovem queria ter.... Mas ele nao havia \" encontrado a paz\", e se matou\nAgora entendo que dinheiro n tras a felicidade apenas mascara a tristeza https://t.co/uLtlugnOQ5", "lang": "pt", "author_id": "2949257273", "created_at": "2019-09-21T08:25:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175325145004761094"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JfW0TPxjQw", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su2", "display_url": "atres.red/kd4su2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sextaNoticias", "id": "82084630"}]}, "id": "1175324993355431937", "text": "RT @sextaNoticias: Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/JfW0TPxjQw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174997887933124608"}], "author_id": "934586957052764166", "created_at": "2019-09-21T08:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175324993355431937"]}, {"id": "1175324748898811904", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1014624981169340416", "created_at": "2019-09-21T08:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175324748898811904"]}, {"id": "1175324567134527488", "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "309657139", "created_at": "2019-09-21T08:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175324567134527488"]}, {"id": "1175323186545811456", "text": "RT @INPRFM: Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con no\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "Mental\u00edzate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067929026682880"}], "author_id": "238680790", "created_at": "2019-09-21T08:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175323186545811456"]}, {"id": "1175322909067370496", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "922194344391729153", "created_at": "2019-09-21T08:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175322909067370496"]}, {"in_reply_to_user_id": "154636723", "id": "1175322716880154627", "text": "@jordiexpres @vero5527 @efeminista_efe @nefeerr No nos equivoquemos ok? Que salgan mujeres a reivindicar que cada minuto un miserable mata y despu\u00e9s se suicida, no es para hablar de feministas, lo que ocurre es que siempre ah\u00ed una ideolog\u00eda que lucha y sale en defensa, feminista no es igual que feminazi ok?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jordiexpres", "id": "154636723"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "vero5527", "id": "3312013605"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "efeminista_efe", "id": "1055749747611496449"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "nefeerr", "id": "301458256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175314894717104128"}], "author_id": "1591344127", "created_at": "2019-09-21T08:15:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175322716880154627"]}, {"id": "1175322466820005888", "text": "Da ieri sera guardo la sfilata di #JenniferLopez come ipnotizzata e dopo ogni visione la mia autostima si suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 48, "tag": "JenniferLopez"}]}, "lang": "it", "author_id": "80038104", "created_at": "2019-09-21T08:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175322466820005888"]}, {"id": "1175321904904847360", "text": "RT @GN_extended: A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsO\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 131, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8771, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.9266, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174452340432220163"}], "author_id": "213334589", "created_at": "2019-09-21T08:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175321904904847360"]}, {"id": "1175321836927803395", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1244517900", "created_at": "2019-09-21T08:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175321836927803395"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175321575450714116", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1027669900012204032", "created_at": "2019-09-21T08:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175321575450714116"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/85BF31FBtd", "expanded_url": "http://ver.ec/n56516", "display_url": "ver.ec/n56516"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/UleFMm2R2r", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1175321268972859392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UleFMm2R2r", "media_key": "16_1175321266535960576"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 41, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 26, "end": 40, "probability": 0.9547, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "id": "1175321268972859392", "text": "Jai Courtney remarca que #TheSuicideSquad ser\u00e1 MUY DIFERENTE a la anterior #Escuadr\u00f3nSuicida https://t.co/85BF31FBtd https://t.co/UleFMm2R2r", "lang": "es", "author_id": "57083268", "created_at": "2019-09-21T08:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175321268972859392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175321011287445505", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "949480367031046145", "created_at": "2019-09-21T08:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175321011287445505"]}, {"id": "1175321006782787584", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "978920666476040194", "created_at": "2019-09-21T08:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175321006782787584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175320923165081600", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "731931217906536448", "created_at": "2019-09-21T08:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175320923165081600"]}, {"id": "1175319794847010816", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "92613487", "created_at": "2019-09-21T08:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175319794847010816"]}, {"in_reply_to_user_id": "955902431325573121", "id": "1175319557260623876", "text": "@ParkJeon89 Suicida ion JAJAJAJAJAJAJAJAAJAJAJSJJAJA MIRA ME MATO", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Parkjeon89", "id": "1519474123969339393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175171317504626690"}], "author_id": "956601398531108864", "created_at": "2019-09-21T08:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175319557260623876"]}, {"id": "1175318709256302593", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1048275696500596736", "created_at": "2019-09-21T07:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175318709256302593"]}, {"id": "1175318481392345089", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2993423705", "created_at": "2019-09-21T07:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175318481392345089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/sXAsYJ8u7m", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/47e1IThZUkrxPnqwbVeQCe?si=GBKGHh9nSMOmSz8_diGtuA", "display_url": "open.spotify.com/track/47e1IThZ\u2026"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.4592, "type": "Other", "normalized_text": "El Kanka"}]}, "id": "1175318267675721729", "text": "Qui\u00e9n te mandaba a ti a avivarme la vida, obligando a latir al coraz\u00f3n suicida \ud83d\udd04 Qui\u00e9n Me Mandaba a M\u00ed de El Kanka\nhttps://t.co/sXAsYJ8u7m", "lang": "es", "author_id": "720937782", "created_at": "2019-09-21T07:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175318267675721729"]}, {"in_reply_to_user_id": "9584192", "id": "1175317711846555648", "text": "@AlfonsoFuggetta @CarloStagnaro @uminopoli @sciroccoxyz s\u00ec, se li butta. perch\u00e8 di rimbalzo finiamo nei guai anche noi: se la Germania \"suicida\" il suo Mittelstand.... che credi sia il fornitore da tagliare? #Italia", "entities": {"hashtags": [{"start": 208, "end": 215, "tag": "Italia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlfonsoFuggetta", "id": "9584192"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "CarloStagnaro", "id": "332894847"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "uminopoli", "id": "409048614"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175316750113681408"}], "author_id": "75978805", "created_at": "2019-09-21T07:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175317711846555648"]}, {"id": "1175317475082289152", "text": "RT @souarita22: algu\u00e9m q me explique a hist\u00f3ria da menina q se suicidou plmds", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175144686832508931"}], "author_id": "1059025837461258241", "created_at": "2019-09-21T07:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175317475082289152"]}, {"id": "1175317373555023874", "text": "RT @Bones_le_matou: Meow ! \ud83d\ude3b J'ai fait un r\u00eave: \n Dans un \u25ef.\n Dans un environnement sans dessus dessous, j'ai vu une ruine sur Un gorille A\u2026", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175296037382164481"}], "author_id": "1001208223179911174", "created_at": "2019-09-21T07:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175317373555023874"]}, {"id": "1175317131036176386", "text": "RT @nasiopatuitea: @InformativosTM Primero comete infanticidio y luego se suicida. \nAs\u00ed queda mejor. \nY recordad: S\u00ed es s\u00ed , y no es no .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nasiopatuitea", "id": "1003569943286345729"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "InformativosTM", "id": "219331283"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174868262074617857"}], "author_id": "224205868", "created_at": "2019-09-21T07:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175317131036176386"]}, {"id": "1175316985644748800", "text": "8 meses que ele se enforcou no pr\u00f3prio  quarto durante  a madrugada. 8 meses que a irm\u00e3  o encontrou pela manh\u00e3. 8 meses que uma m\u00e3e  chora todos os dias. 8 meses que ele se foi, aos 21. \nDescansa, guri.", "lang": "pt", "author_id": "1126329995293601792", "created_at": "2019-09-21T07:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175316985644748800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/AOhthIQ1y1", "expanded_url": "https://copgalicia.gal/system/files/PDFs/xerais/curso_avaliacion_e_intervencion_en_conducta_suicida_0.pdf", "display_url": "copgalicia.gal/system/files/P\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "J_Argueso", "id": "1139264971236401152"}]}, "id": "1175316787317137409", "text": "RT @J_Argueso: Evaluaci\u00f3n e Intervenci\u00f3n en Conducta Suicida \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/AOhthIQ1y1", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175316258402836480"}], "author_id": "64888822", "created_at": "2019-09-21T07:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175316787317137409"]}, {"id": "1175316542432694272", "text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "author_id": "769143689587396608", "created_at": "2019-09-21T07:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175316542432694272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/AOhthIQ1y1", "expanded_url": "https://copgalicia.gal/system/files/PDFs/xerais/curso_avaliacion_e_intervencion_en_conducta_suicida_0.pdf", "display_url": "copgalicia.gal/system/files/P\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "J_Argueso", "id": "1139264971236401152"}]}, "id": "1175316394218577921", "text": "RT @J_Argueso: Evaluaci\u00f3n e Intervenci\u00f3n en Conducta Suicida \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/AOhthIQ1y1", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175316258402836480"}], "author_id": "301473763", "created_at": "2019-09-21T07:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175316394218577921"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/AOhthIQ1y1", "expanded_url": "https://copgalicia.gal/system/files/PDFs/xerais/curso_avaliacion_e_intervencion_en_conducta_suicida_0.pdf", "display_url": "copgalicia.gal/system/files/P\u2026"}]}, "id": "1175316258402836480", "text": "Evaluaci\u00f3n e Intervenci\u00f3n en Conducta Suicida \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/AOhthIQ1y1", "lang": "es", "author_id": "1139264971236401152", "created_at": "2019-09-21T07:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175316258402836480"]}, {"id": "1175316001119977474", "text": "RT @Circulocarlista: #Suicidio #ViolenciaDeGenero Una persona se suicida cada cuarenta segundos\u00a0El suicidio es responsable de m\u00e1s v\u00edctimas\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Suicidio"}, {"start": 31, "end": 49, "tag": "ViolenciaDeGenero"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171453760960249857"}], "author_id": "374107296", "created_at": "2019-09-21T07:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175316001119977474"]}, {"id": "1175315581643427840", "text": "Abr\u00ed hace poco mi tumblr del 2013 y que gonorrea m\u00e1s suicida y pornografico.", "lang": "es", "author_id": "583348987", "created_at": "2019-09-21T07:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175315581643427840"]}, {"id": "1175315415888801792", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "293111390", "created_at": "2019-09-21T07:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175315415888801792"]}, {"id": "1175314960584495104", "text": "Hoje faz 2 anos que ela se enforcou... aos 17 anos de idade.\nN\u00e3o  adianta apenas setembro amarelo.", "lang": "pt", "author_id": "1126329995293601792", "created_at": "2019-09-21T07:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175314960584495104"]}, {"id": "1175314594186878976", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "author_id": "1105807412940992512", "created_at": "2019-09-21T07:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175314594186878976"]}, {"in_reply_to_user_id": "2728774126", "id": "1175313928727011328", "text": "@gatoyaLvaje AJ\u00c1. A la gente suicida le importa un carajo como les van a ver despu\u00e9s de commit. \ud83d\ude44", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175277251904098305"}], "author_id": "369214755", "created_at": "2019-09-21T07:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175313928727011328"]}, {"id": "1175313845851697152", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1031807879261696000", "created_at": "2019-09-21T07:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175313845851697152"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175312885792354305", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "901858516478160896", "created_at": "2019-09-21T07:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175312885792354305"]}, {"id": "1175312796487213056", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "999032011661639681", "created_at": "2019-09-21T07:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175312796487213056"]}, {"id": "1175311972612694017", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "583938168", "created_at": "2019-09-21T07:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175311972612694017"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175311278547578881", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "933508865261555712", "created_at": "2019-09-21T07:30:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175311278547578881"]}, {"id": "1175311227360370688", "text": "fiquei triste que tocou supercut e o trio suicida n tava la, alias n vai estar por mto tempo, sofroh", "lang": "pt", "author_id": "958954958510059521", "created_at": "2019-09-21T07:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175311227360370688"]}, {"id": "1175310919074832384", "text": "Dice mi amiga que cree que si se suicida, no se mata \ud83e\udd14", "lang": "es", "author_id": "1129105796032225280", "created_at": "2019-09-21T07:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175310919074832384"]}, {"id": "1175310909331431424", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "106171244", "created_at": "2019-09-21T07:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175310909331431424"]}, {"id": "1175310464458383361", "text": "Tava passando guerra infinita e meu filho se matou de rir com o thanos kkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.665, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}]}, "author_id": "2505945901", "created_at": "2019-09-21T07:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175310464458383361"]}, {"id": "1175309146721329152", "text": "Lendo o livro do Mindhunter eu estou impressionado com a fidelidade que a s\u00e9rie seguiu o relato original\nEles realmente comeram pizza com o Kemper\nO Manson realmente se sentou no encosto da cadeira durante a entrevista\nO Speck realmente matou um passarinho jogando no ventilador", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8145, "type": "Other", "normalized_text": "Mindhunter"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Kemper"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Manson"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "Speck"}]}, "author_id": "1000258793593286656", "created_at": "2019-09-21T07:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175309146721329152"]}, {"id": "1175309114400038912", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "author_id": "751624668", "created_at": "2019-09-21T07:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175309114400038912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175308981142794241", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "234604237", "created_at": "2019-09-21T07:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175308981142794241"]}, {"id": "1175308835927535621", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "96808362", "created_at": "2019-09-21T07:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175308835927535621"]}, {"in_reply_to_user_id": "503076142", "id": "1175308149194199040", "text": "@Clavijo859 @actuallcom La industria transg\u00e9nero se forra recetando #lupron para ni\u00f1os con supuesto comportamiento suicida. \nY el medicamento tiene efectos suicidas. Todo muy l\u00f3gico.", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "lupron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Clavijo859", "id": "503076142"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "actuallcom", "id": "2153540257"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8209, "type": "Other", "normalized_text": "lupron"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175300075674918912"}], "author_id": "697443656706453504", "created_at": "2019-09-21T07:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175308149194199040"]}, {"in_reply_to_user_id": "267311284", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Vy7O4mrshe", "expanded_url": "https://twitter.com/Marisa_G_S/status/1175108757044584449", "display_url": "twitter.com/Marisa_G_S/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 279, "tag": "ILPSTOPSUICIDIOSFFCCSSEE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "susannagriso", "id": "267311284"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "elprogramadear", "id": "252607098"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "DebatAlRojoVivo", "id": "237413314"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "eduardoinda", "id": "698104968105095170"}, {"start": 64, "end": 73, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 75, "end": 83, "username": "La1_tve", "id": "57981270"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "pablocasado", "id": "15584951"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 135, "end": 150, "username": "Pablo_Iglesias", "id": "33849557"}, {"start": 160, "end": 162, "username": "s", "id": "347002675"}]}, "id": "1175307884407607296", "text": "@susannagriso, @elprogramadear, @DebatAlRojoVivo, @eduardoinda, @iescolar, @La1_tve,.\n\n@sanchezcastejon, @pablocasado, @Albert_Rivera, @Pablo_Iglesias, y dem\u00e1s @s.\n\nH\u00e1ganlo visible, pues un pa\u00eds donde se suicida quien por Ti vela..\nMeros n\u00fameros. com? \n\n#ILPSTOPSUICIDIOSFFCCSSEE https://t.co/Vy7O4mrshe", "lang": "es", "author_id": "886608645584297986", "created_at": "2019-09-21T07:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175307884407607296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/szLchWJNTl", "expanded_url": "http://bit.ly/2qH6hWL", "display_url": "bit.ly/2qH6hWL"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/gi4N2QDHln", "expanded_url": "https://twitter.com/Videospremium/status/1175307522007347201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gi4N2QDHln", "media_key": "3_1175307519130046465"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.7028, "type": "Person", "normalized_text": "Cormoran"}]}, "id": "1175307522007347201", "text": "[VIDEO] Cormoran suicida cruzando la autopista https://t.co/szLchWJNTl https://t.co/gi4N2QDHln", "lang": "es", "author_id": "178362805", "created_at": "2019-09-21T07:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175307522007347201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/x6uRTdnvCO", "expanded_url": "https://www.retesei.com/calvi-suicida-il-custode-del-cimitero/", "display_url": "retesei.com/calvi-suicida-\u2026"}]}, "id": "1175306563202035712", "text": "Calvi, suicida il custode del cimitero. https://t.co/x6uRTdnvCO", "lang": "it", "author_id": "263241953", "created_at": "2019-09-21T07:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175306563202035712"]}, {"id": "1175306472013668352", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1160538757453557762", "created_at": "2019-09-21T07:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175306472013668352"]}, {"id": "1175306068165087232", "text": "RT @maretogt: No puede ser q en un pais muerto de hambre se cierre una industria reciclable de un plumazo.  Eso lo hacen paises ricos y a\u00fan\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maretogt", "id": "198291509"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175145365416361985"}], "author_id": "130530279", "created_at": "2019-09-21T07:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175306068165087232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/9dasKaMNBU", "expanded_url": "https://tmblr.co/Zm2IDW2kz0UUU", "display_url": "tmblr.co/Zm2IDW2kz0UUU", "unwound_url": "https://tmblr.co/Zm2IDW2kz0UUU"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.335, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 14, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.3599, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}]}, "id": "1175305853454422018", "text": "gotica-satanica-sombria-suicida: https://t.co/9dasKaMNBU", "lang": "es", "author_id": "1161562779842596864", "created_at": "2019-09-21T07:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175305853454422018"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/5jRNq4FD6G", "expanded_url": "https://twitter.com/t4f/status/1174681852919123968", "display_url": "twitter.com/t4f/status/117\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9565, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 144, "end": 153, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "Love Story"}, {"start": 157, "end": 171, "probability": 0.768, "type": "Other", "normalized_text": "You Belong With"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}]}, "id": "1175305668909289473", "text": "Comecei a ser f\u00e3 da Taylor em 2008 quando pedi um amigo se suicidou por conta de depress\u00e3o. Um belo dia pesquisando musicas no YouTube, me veio Love Story e You Belong With me como sugest\u00f5es para ouvir. Foi ai que me interessei, fui correr atras do cd e Taylor ficou em minha vida https://t.co/5jRNq4FD6G", "geo": {"place_id": "dc97161cbc706a6d"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174681852919123968"}], "author_id": "56041802", "created_at": "2019-09-21T07:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175305668909289473"]}, {"id": "1175305202905300992", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1186278607", "created_at": "2019-09-21T07:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175305202905300992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/HitnkjxlMY", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12246", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12246"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5809, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}, {"start": 8, "end": 14, "probability": 0.4205, "type": "Organization", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.4631, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}]}, "id": "1175305173469515776", "text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053 vs \u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30e0\u30bf\u306e\u521d\u5bfe\u6c7a\u304c\u6c7a\u5b9a\uff01\u3053\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u304c\u4e21\u56fd\u3067\u7d44\u307e\u308c\u305f\u610f\u5473 https://t.co/HitnkjxlMY", "lang": "ja", "author_id": "138819927", "created_at": "2019-09-21T07:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175305173469515776"]}, {"in_reply_to_user_id": "4736737269", "id": "1175305151369895936", "text": "@akadare_dm @suicida_mne [ \u0440\u0435\u0437\u043a\u043e \u0432\u0441\u043f\u043e\u043c\u0438\u043d\u0430\u044e \u0441\u0432\u043e\u0439 \u0432\u044b\u043f\u0443\u0441\u043a\u043d\u043e\u0439 \u0438 \u0440\u044b\u0434\u0430\u044e ]", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175143011262566401"}], "author_id": "1097912666897686529", "created_at": "2019-09-21T07:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175305151369895936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175304957152698368", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "3376756809", "created_at": "2019-09-21T07:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175304957152698368"]}, {"in_reply_to_user_id": "33792219", "id": "1175304919773061121", "text": "@t4f Comecei a ser f\u00e3 da Taylor em 2008 quando pedi um amigo se suicidou por conta de depress\u00e3o. Um belo dia pesquisando musicas no YouTube, me veio Love Story e You Belong With me como sugest\u00f5es para ouvir. Foi ai que me interessei, fui correr atras do cd e Taylor ficou em minha vida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "t4f", "id": "33792219"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.8986, "type": "Other", "normalized_text": "Love Story"}, {"start": 162, "end": 176, "probability": 0.8105, "type": "Other", "normalized_text": "You Belong With"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174681852919123968"}], "author_id": "56041802", "created_at": "2019-09-21T07:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175304919773061121"]}, {"id": "1175304131189387264", "text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "author_id": "88825814", "created_at": "2019-09-21T07:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175304131189387264"]}, {"in_reply_to_user_id": "1093311163381805058", "id": "1175304069671510017", "text": "Atriz: Vit\u00f3ria Strada e Alinne Moraes por Espelho da Vida, Grazi Massafera por Bom Sucesso. Pra mim as tr\u00eas merecem, e destaco tamb\u00e9m a composi\u00e7\u00e3o da Bolsobelle pra Manuzita e a estonteante Claudia Raia, que sempre se destaca e nos matou de rir com a Lidi Pantera.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.4527, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00f3ria Strada"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.8773, "type": "Person", "normalized_text": "Alinne Moraes"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.4797, "type": "Other", "normalized_text": "Espelho da"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.6525, "type": "Other", "normalized_text": "Grazi Massafera"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "Bom Sucesso"}, {"start": 150, "end": 159, "probability": 0.5227, "type": "Other", "normalized_text": "Bolsobelle"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.5233, "type": "Person", "normalized_text": "Manuzita"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia Raia"}, {"start": 251, "end": 262, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "Lidi Pantera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175303134253633537"}], "author_id": "1093311163381805058", "created_at": "2019-09-21T07:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175304069671510017"]}, {"id": "1175303970694291456", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "575227947", "created_at": "2019-09-21T07:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175303970694291456"]}, {"id": "1175303095192043521", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1174793553316368394", "created_at": "2019-09-21T06:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175303095192043521"]}, {"id": "1175301596277854208", "text": "RT @E_Santiago_Muin: Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082145032880129"}], "author_id": "460457365", "created_at": "2019-09-21T06:51:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175301596277854208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/nLz2NvVfgE", "expanded_url": "http://www.danielerielli.it/analisi-di-una-mossa-suicida/", "display_url": "danielerielli.it/analisi-di-una\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/hMwRJbc6pi", "expanded_url": "https://twitter.com/danielerielli/status/1167411600099356672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hMwRJbc6pi", "media_key": "3_1167411589416390656"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "GovernoContebis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "danielerielli", "id": "93088737"}]}, "id": "1175300916519587840", "text": "RT @danielerielli: C'\u00e8 ben poco da festeggiare. \nhttps://t.co/nLz2NvVfgE\n\n#GovernoContebis https://t.co/hMwRJbc6pi", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167411600099356672"}], "author_id": "1107623252", "created_at": "2019-09-21T06:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175300916519587840"]}, {"id": "1175300695593033728", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "989969994220961792", "created_at": "2019-09-21T06:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175300695593033728"]}, {"id": "1175300485693284352", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "69557645", "created_at": "2019-09-21T06:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175300485693284352"]}, {"in_reply_to_user_id": "479810905", "id": "1175300303983435776", "text": "@PatriziaRametta Nella #Lega esiste una grave contraddizione.Non si esce da #Ue ma si vuole starci facendole la guerra, e quindi perdendo decine di miliardi in #spread che sale ed isolandoci nelle decisioni del #Parlamento europeo.Politica suicida che ci porter\u00e0 al default come accaduto nel 2011.", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Ue"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "spread"}, {"start": 211, "end": 222, "tag": "Parlamento"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175129557067866118"}], "author_id": "355122344", "created_at": "2019-09-21T06:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175300303983435776"]}, {"in_reply_to_user_id": "2349212846", "id": "1175300129487765504", "text": "@notjubs_ Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "notjubs_", "id": "2349212846"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175210608880435201"}], "author_id": "57951712", "created_at": "2019-09-21T06:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175300129487765504"]}, {"id": "1175300092456243201", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "586685908", "created_at": "2019-09-21T06:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175300092456243201"]}, {"id": "1175299820518629376", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "2386083175", "created_at": "2019-09-21T06:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175299820518629376"]}, {"id": "1175299601374556160", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "949025982949875712", "created_at": "2019-09-21T06:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175299601374556160"]}, {"id": "1175299223346171906", "text": "Ya nadie me manda a dormir... :-/ \u00bfeso cuenta como indicio de inmensa soledad y tristeza, como alerta suicida? \n\n(Ya se, enciendo mi emisora de radio y me mando yo solito a dormir, eso es!! #autogestion)", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 202, "tag": "autogestion"}]}, "lang": "es", "author_id": "36656007", "created_at": "2019-09-21T06:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175299223346171906"]}, {"id": "1175299104907374592", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "2174566205", "created_at": "2019-09-21T06:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175299104907374592"]}, {"in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1175298876091142144", "text": "@el_tope_suicida \u304a\u4e45\u3057\u3076\u308a\u3067\u3059\u2728\n\u9593\u9055\u3044\u306a\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\u697d\u3057\u307f\u3067\u3059\u2728", "lang": "ja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175121099748569088"}], "author_id": "949271806250180608", "created_at": "2019-09-21T06:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175298876091142144"]}, {"id": "1175298858403979264", "text": "RT @FabiolaPinacue: A esto me refer\u00eda, es preciso exigir una investigaci\u00f3n que descarte como motivo del joven suicida, la burla y el acoso\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabiolaPinacue", "id": "1049516975364423681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175127328122445828"}], "author_id": "69303881", "created_at": "2019-09-21T06:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175298858403979264"]}, {"id": "1175298857980370944", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "270078798", "created_at": "2019-09-21T06:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175298857980370944"]}, {"id": "1175298694549331968", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "948888253305847808", "created_at": "2019-09-21T06:40:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175298694549331968"]}, {"id": "1175298395700903938", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "53863905", "created_at": "2019-09-21T06:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175298395700903938"]}, {"id": "1175297744971415552", "text": "RT @prvssian: estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "prvssian", "id": "853225526"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174872129654812672"}], "author_id": "3406889969", "created_at": "2019-09-21T06:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175297744971415552"]}, {"id": "1175297688318939136", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "906560536489414656", "created_at": "2019-09-21T06:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175297688318939136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175297397917999106", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "189550465", "created_at": "2019-09-21T06:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175297397917999106"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/eokazj5xLx", "expanded_url": "https://twitter.com/jesusdemivida/status/1175019243848572928", "display_url": "twitter.com/jesusdemivida/\u2026"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "id": "1175297057936072704", "text": "Errejonistas dando credibilidad a fuentes que saben falsas con tal de desacreditar a Podemos. Me parece un movimiento tan suicida y egolatra que asusta. En vez de sumar como intenta Compromis aspiran a hundir a Podemos, cuando la unica realidad es que se va a dividir el voto... https://t.co/eokazj5xLx", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175019243848572928"}], "author_id": "29906873", "created_at": "2019-09-21T06:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175297057936072704"]}, {"id": "1175296303217205249", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "author_id": "3237688737", "created_at": "2019-09-21T06:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175296303217205249"]}, {"id": "1175295896176779264", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "34645961", "created_at": "2019-09-21T06:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175295896176779264"]}, {"id": "1175294763546873856", "text": "RT @atellog: \u00bfCu\u00e1ntos hay que, cansados de la vida,\nenfermos de pesar, muertos de tedio,\nhacen re\u00edr como el actor suicida,\nsin encontrar pa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "atellog", "id": "559112934"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175162884684439554"}], "author_id": "2731398778", "created_at": "2019-09-21T06:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175294763546873856"]}, {"id": "1175294405307240449", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "406766589", "created_at": "2019-09-21T06:23:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175294405307240449"]}, {"id": "1175294400785735680", "text": "Hj morreu mais um suicida", "lang": "pt", "author_id": "935608064727797761", "created_at": "2019-09-21T06:23:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175294400785735680"]}, {"id": "1175294288097415168", "text": "as vezes eu lembro do meu colega que se suicidou e tenho medo que algo aconte\u00e7a com o meu namorado", "lang": "pt", "author_id": "827325615451803648", "created_at": "2019-09-21T06:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175294288097415168"]}, {"in_reply_to_user_id": "1010248791096741888", "id": "1175294205213794305", "text": "@nini_diaas Foi uma senhora de 40 anos que se suicidou.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nini_diaas", "id": "1010248791096741888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175142105506820096"}], "author_id": "1166343866796171265", "created_at": "2019-09-21T06:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175294205213794305"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/fHddkrqlqw", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "id": "1175294039358398464", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/fHddkrqlqw", "lang": "es", "author_id": "1072530306", "created_at": "2019-09-21T06:21:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175294039358398464"]}, {"id": "1175294019561283584", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1088460587535872001", "created_at": "2019-09-21T06:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175294019561283584"]}, {"in_reply_to_user_id": "1127283195555274753", "id": "1175293746671472641", "text": "@sindyserranof JAJAJAJAJAJAJAJAJAJ SUICIDA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sindyserranof", "id": "1127283195555274753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175273276219764736"}], "author_id": "4309938621", "created_at": "2019-09-21T06:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175293746671472641"]}, {"id": "1175293586742620166", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1513780226", "created_at": "2019-09-21T06:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175293586742620166"]}, {"id": "1175293132558221312", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "3493611", "created_at": "2019-09-21T06:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175293132558221312"]}, {"id": "1175292570727059456", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "313013558", "created_at": "2019-09-21T06:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175292570727059456"]}, {"id": "1175291937622056965", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "302908678", "created_at": "2019-09-21T06:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175291937622056965"]}, {"id": "1175291648630304773", "text": "RT @rejanepim: Concordo. A culpa n\u00e3o \u00e9 de quem escolhe morrer . Antes disso, por tr\u00e1s da pessoa h\u00e1 um sistema mundialmente falido de sa\u00fade\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rejanepim", "id": "74494429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175146022517071872"}], "author_id": "1008864806126923776", "created_at": "2019-09-21T06:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175291648630304773"]}, {"id": "1175291544829644800", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "4084259969", "created_at": "2019-09-21T06:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175291544829644800"]}, {"id": "1175291500793667585", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "263135305", "created_at": "2019-09-21T06:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175291500793667585"]}, {"id": "1175291441926594561", "text": "RT @GermanEduardoRu: El suicida siempre ha dejado se\u00f1ales de su futura conducta, debemos estar atentos y actuar #LaSaludMental", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "LaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GermanEduardoRu", "id": "437589287"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 125, "probability": 0.8125, "type": "Other", "normalized_text": "LaSaludMental"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175185573155356672"}], "author_id": "75697181", "created_at": "2019-09-21T06:11:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175291441926594561"]}, {"id": "1175291072785858561", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "15696547", "created_at": "2019-09-21T06:10:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175291072785858561"]}, {"id": "1175290966321897478", "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "author_id": "846656308191399936", "created_at": "2019-09-21T06:09:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175290966321897478"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175290659827322881", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "4916515103", "created_at": "2019-09-21T06:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175290659827322881"]}, {"id": "1175290528629436416", "text": "entre me tornar um alcoolatra ou um suicida, eu prefiro me tornar um alcoolatra", "lang": "pt", "author_id": "1092101465106276352", "created_at": "2019-09-21T06:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175290528629436416"]}, {"in_reply_to_user_id": "4581432982", "id": "1175289844760797184", "text": "@Suicida_Comp Jajajajjaja", "geo": {"place_id": "00729cc2112bdaf3"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175264090773741569"}], "author_id": "148899975", "created_at": "2019-09-21T06:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175289844760797184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/b0O9TIVTrY", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/Ue3EWi", "display_url": "goo.gl/fb/Ue3EWi"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "USPPNEWS"}]}, "id": "1175289695154184194", "text": "Detenuto suicida a Napoli: Uspp, senza agenti pi\u00f9 criticit\u00e0 Auricchio e Moretti\u2026 https://t.co/b0O9TIVTrY #USPPNEWS", "lang": "it", "author_id": "561184772", "created_at": "2019-09-21T06:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175289695154184194"]}, {"id": "1175289503113785345", "text": "Depois de anos eu fui assistir esquadr\u00e3o suicida e a conclus\u00e3o \u00e9 que eu n\u00e3o devia ter assistido, filme ruim da porra", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.9177, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "93518886", "created_at": "2019-09-21T06:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175289503113785345"]}, {"id": "1175288853277622272", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "18033771", "created_at": "2019-09-21T06:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175288853277622272"]}, {"id": "1175288785627734017", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "56068071", "created_at": "2019-09-21T06:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175288785627734017"]}, {"id": "1175288069496483840", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "74613698", "created_at": "2019-09-21T05:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175288069496483840"]}, {"id": "1175288052933115904", "text": "RT @Mattgironelli: Por \u00faltimo, Kurt parec\u00eda estable y estaba particularmente contento por el nacimiento de su hija. Por fin era una persona\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.646, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173038045567836162"}], "author_id": "3905539396", "created_at": "2019-09-21T05:58:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175288052933115904"]}, {"in_reply_to_user_id": "981420233159213057", "id": "1175287922930737152", "text": "@ahrehobi Cuando nos veamos hacemos un pacto suicida y nos tiramos por la ca\u00f1ada", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175287207235588096"}], "author_id": "2788482031", "created_at": "2019-09-21T05:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175287922930737152"]}, {"id": "1175287853057789952", "text": "RT @Mattgironelli: No se encontraron huellas digitales en la escopeta ni en los cartuchos. La \u00fanica manera posible era que Kurt haya usado\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7758, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173038000567214080"}], "author_id": "3905539396", "created_at": "2019-09-21T05:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175287853057789952"]}, {"id": "1175287835630481409", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "3035777933", "created_at": "2019-09-21T05:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175287835630481409"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175287791749599232", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "376596262", "created_at": "2019-09-21T05:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175287791749599232"]}, {"id": "1175287607774928896", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "80045052", "created_at": "2019-09-21T05:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175287607774928896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/PSVB6Z1pbH", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1175127007270768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSVB6Z1pbH", "media_key": "3_1175127002367614976"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1175287580952334336", "text": "RT @herois_da_tv: O verdadeiro Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/PSVB6Z1pbH", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175127007270768640"}], "author_id": "1052254609425731585", "created_at": "2019-09-21T05:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175287580952334336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175285948910727169", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1079519513840889858", "created_at": "2019-09-21T05:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175285948910727169"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/646HMT4akg", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.3264, "type": "Other", "normalized_text": "bulliyng"}]}, "id": "1175285940098686977", "text": "Se suicida tras sufrir bulliyng al manchar el uniforme con sangre de menstruaci\u00f3n https://t.co/646HMT4akg", "lang": "es", "author_id": "190876506", "created_at": "2019-09-21T05:49:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175285940098686977"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/G2EOttN4D8", "expanded_url": "https://www.e-oaxaca.mx/2019/09/21/a-sus-43-anos-se-suicida-en-su-casa-de-san-francisco-tutla/", "display_url": "e-oaxaca.mx/2019/09/21/a-s\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/383n72Q7ve", "expanded_url": "https://twitter.com/e_oaxaca/status/1175285860767608832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/383n72Q7ve", "media_key": "3_1175285853410775042"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Inf\u00f3rmate"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 69, "probability": 0.9531, "type": "Place", "normalized_text": "San Francisco Tutla"}]}, "id": "1175285860767608832", "text": "#Inf\u00f3rmate A sus 43 a\u00f1os, se suicida en su casa de San Francisco Tutla https://t.co/G2EOttN4D8 https://t.co/383n72Q7ve", "lang": "es", "author_id": "175922142", "created_at": "2019-09-21T05:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175285860767608832"]}, {"in_reply_to_user_id": "1148760393860419584", "id": "1175285748750344193", "text": "@ScarletEmili WTF? El calamardo suicida es cannon, no me entero que paso realmente?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ScarletEmili", "id": "1363080782491709441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175277753022779393"}], "author_id": "2147629332", "created_at": "2019-09-21T05:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175285748750344193"]}, {"id": "1175285718832357376", "text": "Una persona puede contemplar una idea suicida y trabajarla durante a\u00f1os. Sin embargo, los j\u00f3venes est\u00e1n tomando este acto como hero\u00edsmo ante una sociedad que se resiste a la diferencia. Generalmente este comportamiento sucede en los espacios educativos. #LaNocheSaludMental", "entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 273, "tag": "LaNocheSaludMental"}], "annotations": [{"start": 255, "end": 272, "probability": 0.8824, "type": "Other", "normalized_text": "LaNocheSaludMental"}]}, "lang": "es", "author_id": "174030579", "created_at": "2019-09-21T05:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175285718832357376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/VuXqlBs8AH", "expanded_url": "https://ift.tt/2aeOi2n", "display_url": "ift.tt/2aeOi2n", "status": 200, "unwound_url": "http://milesdefrases.com/3241/la-persona-tiene-miedo-amor-miedo-fracaso-suicida-miedo-vivir.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MilesDFrases", "id": "221633572"}]}, "id": "1175285400203493377", "text": "RT @MilesDFrases: https://t.co/VuXqlBs8AH", "lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175275645686956032"}], "author_id": "52491261", "created_at": "2019-09-21T05:47:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175285400203493377"]}, {"id": "1175285325914152960", "text": "Acredite no seu potencial\n\nSonhe com um pesadelo desses e no final acorde porque voce se matou nele", "lang": "pt", "author_id": "752536678800187392", "created_at": "2019-09-21T05:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175285325914152960"]}, {"id": "1175285240358723584", "text": "RT @Carlos171248: A los niveles que ha llegado el APRA por obra del suicida cobarde. Cuanto lodo sobre la obra y pensamiento de Haya de la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Carlos171248", "id": "817081950234091520"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3293, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175070335122792449"}], "author_id": "378375409", "created_at": "2019-09-21T05:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175285240358723584"]}, {"id": "1175285198352728065", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "2568732234", "created_at": "2019-09-21T05:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175285198352728065"]}, {"id": "1175284929183264768", "text": "RT @Carlos171248: A los niveles que ha llegado el APRA por obra del suicida cobarde. Cuanto lodo sobre la obra y pensamiento de Haya de la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Carlos171248", "id": "817081950234091520"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3293, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175070335122792449"}], "author_id": "92439941", "created_at": "2019-09-21T05:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175284929183264768"]}, {"in_reply_to_user_id": "7668952", "id": "1175284605156544512", "text": "@Cooperativa Atento, pronto noticia de \u00faltimo momento, juez argentino se \"suicida\" de dos tiros en el cr\u00e1neo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175192724414304256"}], "author_id": "2730379175", "created_at": "2019-09-21T05:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175284605156544512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/CQvJK5PBqF", "expanded_url": "https://tmblr.co/Zk6uyt2kyyncz", "display_url": "tmblr.co/Zk6uyt2kyyncz"}]}, "id": "1175284152242974720", "text": "otra-suicida-mas-11: \u201cHay un tipo de tristeza que no te hace llorar. Es como una pena que te vac\u00eda por dentro y te deja pensando en todo y en nada a la vez, como si ya no fueras vos\u201d \u2014 https://t.co/CQvJK5PBqF", "lang": "es", "author_id": "1173787376906309634", "created_at": "2019-09-21T05:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175284152242974720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175283733726998528", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "946538597641048065", "created_at": "2019-09-21T05:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175283733726998528"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175282995865051136", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "871929490225627136", "created_at": "2019-09-21T05:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175282995865051136"]}, {"in_reply_to_user_id": "4889381914", "id": "1175282990265569280", "text": "@juliandezubiria El suicidio es la realidad hecha constancia. Es un fen\u00f3meno de vida y no de muerte. Se suicida el que quiere vivir eternamente.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juliandezubiria", "id": "4889381914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175215070294544384"}], "author_id": "1157545277085163520", "created_at": "2019-09-21T05:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175282990265569280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175282979985399813", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "2390011428", "created_at": "2019-09-21T05:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175282979985399813"]}, {"in_reply_to_user_id": "1012024845855576064", "id": "1175282797365399552", "text": "as not\u00edcias sobre o suic\u00eddio. Eu n\u00e3o era t\u00e3o f\u00e3 de Linkin Park na \u00e9poca, mas ent\u00e3o eu ouvi depoimentos de v\u00e1rios amigos, incluindo a Bia, que basicamente n\u00e3o se suicidou por causa de uma m\u00fasica deles, ent\u00e3o eu comecei a ter mais contato com as m\u00fasicas da banda, e cara+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.7517, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175282795691876353"}], "author_id": "1012024845855576064", "created_at": "2019-09-21T05:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175282797365399552"]}, {"id": "1175282677768998913", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "746366878768074752", "created_at": "2019-09-21T05:36:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175282677768998913"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175282605828259840", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "4279830977", "created_at": "2019-09-21T05:36:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175282605828259840"]}, {"id": "1175281835733127168", "text": "RT @EuSouMBC: Se um pol\u00edtico surgisse em defesa do nazismo, isso obviamente seria um esc\u00e2ndalo, porque o nazismo foi mostrado ao mundo tal\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.841, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155318178022612992"}], "author_id": "3352679133", "created_at": "2019-09-21T05:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175281835733127168"]}, {"id": "1175281461634752513", "text": "Vcs t\u00e3o for\u00e7ando as pessoas se matarem  aos poucos , estamos criando uma gera\u00e7\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "1070872972896976896", "created_at": "2019-09-21T05:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175281461634752513"]}, {"id": "1175281444744093696", "text": "RT @Carlos171248: A los niveles que ha llegado el APRA por obra del suicida cobarde. Cuanto lodo sobre la obra y pensamiento de Haya de la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Carlos171248", "id": "817081950234091520"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3293, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175070335122792449"}], "author_id": "738932020433289216", "created_at": "2019-09-21T05:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175281444744093696"]}, {"id": "1175281317732372480", "text": "RT @Tristonhaofc: S\u00f3 n\u00e3o me confunda com uma garota solit\u00e1ria, ou depressiva e muito menos suicida. Sou s\u00f3 uma garota vazia....", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Tristonhaofc", "id": "1125128881411960835"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1125142419983470592"}], "author_id": "828634620128329728", "created_at": "2019-09-21T05:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175281317732372480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "id": "1175280841674698752", "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "author_id": "949519468434284544", "created_at": "2019-09-21T05:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175280841674698752"]}, {"id": "1175280118111100928", "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "author_id": "764995146593214465", "created_at": "2019-09-21T05:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175280118111100928"]}, {"id": "1175279483974238208", "text": "RT @opsoms: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente u\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 21, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171475926842040320"}], "author_id": "1148672903988285440", "created_at": "2019-09-21T05:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175279483974238208"]}], "includes": {"users": [{"name": "eugenlecter", "username": "dreugenlecter", "id": "1147546841812262912", "verified": false, "location": "Ac\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 4860, "tweet_count": 9929, "listed_count": 4}}, {"name": "jesus arsaant", "username": "tokiojmj", "id": "202184089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 143, "tweet_count": 2161, "listed_count": 1}}, {"name": "Interjet", "username": "interjet", "id": "73485035", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 941793, "following_count": 45185, "tweet_count": 178656, "listed_count": 1585}}, {"name": "Elisabetta", "username": "eErgaOmnes", "id": "574864479", "verified": false, "location": "Sardegna, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 728, "tweet_count": 66809, "listed_count": 2}}, {"name": "Davide Vecchi", "username": "davide_vecchi", "id": "258787593", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 10543, "following_count": 1867, "tweet_count": 12771, "listed_count": 78}}, {"name": "sapo jururu", "username": "SapaoMdd", "id": "1008128285862236160", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 544, "tweet_count": 9391, "listed_count": 1}}, {"name": "eu achava q racista era quem vendia ra\u00e7\u00e3o\ud80c\udd8f", "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218", "verified": false, "location": "Ativa o sino ai alek", "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 130, "tweet_count": 6444, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udcd3\ud835\udcfe\ud835\udced\ud835\udcea \ud83c\udf83\ud83d\udd2e", "username": "mariapazzinii", "id": "1035575782456872961", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 297, "tweet_count": 15309, "listed_count": 0}}, {"name": "fef\u00ea (em situa\u00e7\u00e3o de barril)", "username": "feferess", "id": "798690924415086592", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 779, "tweet_count": 31016, "listed_count": 1}}, {"name": "Nelia Fahloun", "username": "Babeliane", "id": "389433521", "verified": false, "location": "Rennes area, France", "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 2081, "tweet_count": 8533, "listed_count": 138}}, {"name": "Charlotte Matoussowsky", "username": "matou_sky", "id": "2508483108", "verified": false, "location": "Tours, France", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 970, "tweet_count": 8330, "listed_count": 72}}, {"name": "Eva Moreno Villalba", "username": "evamamoba", "id": "2163455376", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 347, "tweet_count": 5570, "listed_count": 12}}, {"name": "Profe extenuado", "username": "EnJarras", "id": "741579771100995584", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6233, "following_count": 3529, "tweet_count": 127852, "listed_count": 96}}, {"name": "julia", "username": "nastyygrll", "id": "1057091829538177024", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 424, "tweet_count": 48531, "listed_count": 0}}, {"name": "The Boche Brasil #forabolsonaro", "username": "EP_Odontologia", "id": "163224466", "verified": false, "location": "Brazil (Florian\u00f3polis/SC)", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 513, "tweet_count": 15388, "listed_count": 1}}, {"name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra", "id": "45409867", "verified": true, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}}, {"name": "Clayita", "username": "Aldeana67944701", "id": "1145895155477688323", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8712, "following_count": 9572, "tweet_count": 239771, "listed_count": 2}}, {"name": "Jaime G.", "username": "JaimeStanley_", "id": "342773721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1149, "tweet_count": 56996, "listed_count": 3}}, {"name": "Mariaisabelmirandali", "username": "Mariais24554034", "id": "915118960068190209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 51, "tweet_count": 1820, "listed_count": 0}}, {"name": "susana raffalli a", "username": "susanaraffalli", "id": "332642789", "verified": false, "location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}}, {"name": "Gabilu", "username": "gabilu961", "id": "920284711494275075", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 374, "tweet_count": 2339, "listed_count": 0}}, {"name": "Hayd\u00e9e Urunaga\ud83e\udd8b", "username": "UruKary", "id": "2320966851", "verified": false, "location": "Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1206, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}}, {"name": "Thiago Buccos \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "username": "ThiagoBuccos", "id": "491821276", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3780, "following_count": 960, "tweet_count": 68855, "listed_count": 15}}, {"name": "Renata Lucci", "username": "Ree_Lucci", "id": "61318235", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 620, "tweet_count": 29787, "listed_count": 2}}, {"name": "Gabriela Fontana", "username": "111Gabriela111", "id": "195205331", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1296, "tweet_count": 14538, "listed_count": 3}}, {"name": "El Cacique", "username": "ElCaciqe", "id": "1360312316", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 3797, "tweet_count": 14503, "listed_count": 1}}, {"name": "Marlon Brum", "username": "BrumMarlon", "id": "246991564", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 390, "tweet_count": 946, "listed_count": 1}}, {"name": "Ana Luiza Guimar\u00e3es", "username": "luliguimaraes", "id": "162124762", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 115466, "following_count": 894, "tweet_count": 12977, "listed_count": 255}}, {"name": "Maria del Carmen Calvo", "username": "mdelccalvo", "id": "1159100068147978243", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 437, "tweet_count": 374965, "listed_count": 2}}, {"name": "monica pe\u00f1a", "username": "Moka_Fin", "id": "1130501863583952896", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 0, "tweet_count": 1562, "listed_count": 1}}, {"name": "Zack the Hedgehog", "username": "zaackwtf", "id": "1001454037609385984", "verified": false, "location": "Helldorado", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 882, "tweet_count": 4568, "listed_count": 1}}, {"name": "Vit\u00f8 \ud808\udf10", "username": "vitillucas", "id": "135155584", "verified": false, "location": "\u5e7b\u60f3\u90f7", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 567, "tweet_count": 15380, "listed_count": 3}}, {"name": "Giovana Sobral", "username": "giovanaasobral", "id": "459713332", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 313, "tweet_count": 97147, "listed_count": 1}}, {"name": "El Chango Alias La Metralla", "username": "KharmaTyler", "id": "909286527309672449", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 3880, "tweet_count": 14955, "listed_count": 0}}, {"name": "Jerrx Galicia", "username": "JerrxG13", "id": "340283630", "verified": false, "location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 60292, "following_count": 192, "tweet_count": 97696, "listed_count": 379}}, {"name": "Fjr", "username": "Pacho1972Javier", "id": "399801643", "verified": false, "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 345, "tweet_count": 2324, "listed_count": 0}}, {"name": "El Antituiter.", "username": "andrefelgiraldo", "id": "1013595948", "verified": false, "location": "Por ah\u00ed.", "public_metrics": {"followers_count": 46656, "following_count": 6719, "tweet_count": 89864, "listed_count": 90}}, {"name": "\ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97 \ud835\udd6f\ud835\udd8a \ud835\udd6c\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd97", "username": "oliiveir_victor", "id": "1109957294828199936", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 457, "tweet_count": 3262, "listed_count": 0}}, {"name": "Juliana Cunha", "username": "Cunha_Juliana", "id": "94884153", "verified": false, "location": "Miradouro,MG, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 1385, "tweet_count": 21262, "listed_count": 12}}, {"name": "Bressiani", "username": "luizbressa", "id": "3196589207", "verified": false, "location": "Videira, Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 451, "tweet_count": 6173, "listed_count": 0}}, {"name": "j Cesar Narvaez", "username": "urustus", "id": "974581952", "verified": false, "location": "Mexico Df", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 703, "tweet_count": 1712, "listed_count": 1}}, {"name": "Fernando", "username": "ferce92", "id": "980262486023827457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 2192, "tweet_count": 2524, "listed_count": 1}}, {"name": "amanda", "username": "folklovewr", "id": "338494997", "verified": false, "location": "@gravwity, my peace of mind.", "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 2251, "tweet_count": 73297, "listed_count": 17}}, {"name": "lena \u2600\ufe0f", "username": "miladunphy", "id": "548850615", "verified": false, "location": "lmj kcc anitta br mofy", "public_metrics": {"followers_count": 2304, "following_count": 2028, "tweet_count": 218343, "listed_count": 13}}, {"name": "Leitora Batista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BatistaVgs", "id": "536493399", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 222, "tweet_count": 5057, "listed_count": 0}}, {"name": "\u041f\u044f\u0442\u044b\u0439 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b \u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438", "username": "5tv", "id": "43429477", "verified": true, "location": "\u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433", "public_metrics": {"followers_count": 91858, "following_count": 1561, "tweet_count": 272674, "listed_count": 637}}, {"name": "Leonardo Jesus", "username": "leojesus77", "id": "165797956", "verified": false, "location": "Porto Alegre,RS \u27a1\ufe0f Vi\u00e7osa,MG", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 523, "tweet_count": 1416, "listed_count": 0}}, {"name": "Claritza JH", "username": "ClarizJH2020", "id": "913761816911720448", "verified": false, "location": "Neiva, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1304, "tweet_count": 14144, "listed_count": 1}}, {"name": "Gustavo Petro", "username": "petrogustavo", "id": "49849732", "verified": true, "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "public_metrics": {"followers_count": 6163514, "following_count": 2681, "tweet_count": 139180, "listed_count": 5846}}, {"name": "Raquel Cavalcante", "username": "queltamboril", "id": "93861280", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1020, "tweet_count": 8971, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexandre Andrada", "username": "AFS_Andrada", "id": "701486472738775041", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 18405, "following_count": 1821, "tweet_count": 5837, "listed_count": 121}}, {"name": "lucas \ud83e\ude90", "username": "lovemeshak", "id": "2476366269", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1666, "tweet_count": 115196, "listed_count": 18}}, {"name": "Terraverso", "username": "terraverso", "id": "894401356689231877", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}}, {"name": "mila", "username": "kardshiann", "id": "840364245808230401", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 58, "tweet_count": 14033, "listed_count": 0}}, {"name": "Caroline Matos", "username": "carolinempdo", "id": "187786621", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3915, "following_count": 524, "tweet_count": 159290, "listed_count": 47}}, {"name": "Lusca |\ud83c\udfae:...", "username": "luscanhamo", "id": "4254055467", "verified": false, "location": "Itapehell", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1289, "tweet_count": 15906, "listed_count": 0}}, {"name": "M\u03b1\u027e\u03b9\u03b1\u0273\u03b1\ud83e\udd8b", "username": "mariiana_mra", "id": "3382413100", "verified": false, "location": "Guarda, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 589, "tweet_count": 1964, "listed_count": 0}}, {"name": "renata", "username": "Renata_Sousa26", "id": "3544927577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 389, "tweet_count": 9330, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheus Daron", "username": "daronitos", "id": "928064261548593152", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 133, "tweet_count": 2014, "listed_count": 0}}, {"name": "CRYBABY DDC", "username": "Doidaodecafe", "id": "2312034024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 572, "tweet_count": 5456, "listed_count": 0}}, {"name": "marcosxdaniel", "username": "marcosxdaniel", "id": "1055288705009762304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 63, "tweet_count": 2978, "listed_count": 0}}, {"name": "Olavo de Carvalho", "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}}, {"name": "mauricio_tagliari", "username": "leontjr", "id": "17821465", "verified": false, "location": "s\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 537, "tweet_count": 17105, "listed_count": 23}}, {"name": "pauloedu", "username": "pauloedu", "id": "17874034", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 446, "tweet_count": 27257, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudio Bertotti \u00e9 Lula 13", "username": "klausber1", "id": "52048482", "verified": false, "location": "Valinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 261, "tweet_count": 7977, "listed_count": 0}}, {"name": "Diogo Borges", "username": "DiogoABorges", "id": "858066186", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 344, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e 13", "username": "danielriccrdz", "id": "875168107291136000", "verified": false, "location": "velaris", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1664, "tweet_count": 104648, "listed_count": 8}}, {"name": "Jess of the Endless", "username": "whtstark", "id": "705975666", "verified": false, "location": "CL16 SV5 MS47", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1186, "tweet_count": 71960, "listed_count": 5}}, {"name": "costa e silva", "username": "pcssilvaa", "id": "2758804019", "verified": false, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 679, "tweet_count": 29669, "listed_count": 0}}, {"name": "Andreza - \ud83c\udfc0\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\u2764 \ud83c\udfc8", "username": "And_med_", "id": "1099857118935564293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 738, "tweet_count": 10162, "listed_count": 0}}, {"name": "Elektrika \ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc2c\ud83e\udd89\ud83e\udd85\ud83d\udc3e\ud83d\udc09\ud83e\udd8b\ud83d\udc3a\ud83d\udc17\ud83d\udc22\ud83e\udd8d\ud83e\udd9d", "username": "guapinstant", "id": "401586807", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 2678, "tweet_count": 37017, "listed_count": 3}}, {"name": "Emma", "username": "Emma1492is", "id": "4685258616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35993, "following_count": 13836, "tweet_count": 111280, "listed_count": 113}}, {"name": "sucrito sucas", "username": "sucaritos", "id": "22807612", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 4458, "tweet_count": 155905, "listed_count": 21}}, {"name": "bruno formiga", "username": "brunoformiga3", "id": "1001797102488387584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 171, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}}, {"name": "Morango do Nordeste \ud83c\udf53", "username": "mpb_95", "id": "22229780", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 534, "tweet_count": 70079, "listed_count": 0}}, {"name": "aura :)", "username": "70kilospls", "id": "4189477245", "verified": false, "location": "she/her, ella", "public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 459, "tweet_count": 15848, "listed_count": 21}}, {"name": "@ciliatmagalhaes", "username": "ciliatmagalhae1", "id": "1153896646167683072", "verified": false, "location": "Lago Norte, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 2466, "tweet_count": 1473, "listed_count": 2}}, {"name": "Jenny", "username": "Jenny51628693", "id": "1151927238776041473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 705, "tweet_count": 602, "listed_count": 0}}, {"name": "Hip\u00f3lito Espejo Burgos", "username": "Carlos171248", "id": "817081950234091520", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 181, "tweet_count": 3231, "listed_count": 0}}, {"name": "Viviane Rocha", "username": "Viviskaia", "id": "66256943", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 133, "tweet_count": 8288, "listed_count": 1}}, {"name": "FogoBeto", "username": "FogoBeto", "id": "356218690", "verified": false, "location": "Belford Roxo/Rss2Ji", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 277, "tweet_count": 3764, "listed_count": 0}}, {"name": "Paulinha Filgueiras", "username": "paulinhadan", "id": "928817237602992129", "verified": false, "location": "Conjuntos Santa Am\u00e9lia", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 3182, "tweet_count": 8720, "listed_count": 0}}, {"name": "Cassia V. F.", "username": "CassiaVF", "id": "91357138", "verified": false, "location": "Rio RJ", "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 2090, "tweet_count": 521015, "listed_count": 44}}, {"name": "Carlos E. Ancarola", "username": "CarlosEAncarola", "id": "1447538646", "verified": false, "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 177, "tweet_count": 45997, "listed_count": 3}}, {"name": "jorge", "username": "aguantelabanda", "id": "67619109", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}}, {"name": "Guilherme Pimentel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc4d", "username": "ggampp", "id": "42477266", "verified": false, "location": "S\u00e2o Francisco do Sul - SC", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 94, "tweet_count": 14047, "listed_count": 1}}, {"name": "Magalys diaz", "username": "magimarin", "id": "219770622", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1291, "tweet_count": 65129, "listed_count": 8}}, {"name": "M T \ud83d\udca2", "username": "maxwell_thales", "id": "895380240087777282", "verified": false, "location": "MIM ACHER, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1329, "tweet_count": 13862, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheus G. \ud83c\udff4\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83c\udfc5", "username": "MatheusDVG", "id": "101253976", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis - SC", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 2195, "tweet_count": 114923, "listed_count": 17}}, {"name": "Handy_Man", "username": "Handy_Man85", "id": "874658671355195392", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 351, "tweet_count": 18809, "listed_count": 0}}, {"name": "Richard Sachsse", "username": "RSachsse", "id": "431670574", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 151, "tweet_count": 1833, "listed_count": 0}}, {"name": "Lhuna White \u264f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcda\ud83d\ude37\ud83d\udcad", "username": "Lu_naWhite", "id": "3084713383", "verified": false, "location": "M\u00e1s cerca de lo que crees", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 262, "tweet_count": 81385, "listed_count": 71}}, {"name": "Julio Abascal", "username": "JulioAbascal56", "id": "900379938", "verified": false, "location": "Coslada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 276, "tweet_count": 401284, "listed_count": 65}}, {"name": "J Dilson Oliveira", "username": "JdilsonOliveira", "id": "2738529785", "verified": false, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 353, "tweet_count": 28310, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvia Suarez", "username": "Silvias6750738", "id": "988914769968140288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 974, "tweet_count": 52279, "listed_count": 1}}, {"name": "Leonardo", "username": "marinomercant", "id": "1716365622", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 911, "tweet_count": 142930, "listed_count": 8}}, {"name": "vaguinho", "username": "vaguincrl", "id": "3018028618", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 0, "tweet_count": 52471, "listed_count": 0}}, {"name": "enrolado", "username": "menoEnrolado", "id": "3582601396", "verified": false, "location": "cpx do pmt", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 379, "tweet_count": 56617, "listed_count": 0}}, {"name": "Joyce Moreira", "username": "JoyceMo54346364", "id": "1169006064257372164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 45, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}}, {"name": "W", "username": "wil_cont", "id": "879057470655692800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 184, "tweet_count": 2185, "listed_count": 0}}, {"name": "\u01a6uz\ud83d\udc45", "username": "_Mchelleee", "id": "1138815827841560582", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 119, "tweet_count": 3428, "listed_count": 1}}, {"name": "SCROP", "username": "ScropOficial", "id": "588667915", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 25819, "following_count": 8, "tweet_count": 3817, "listed_count": 116}}, {"name": "Direcci\u00f3n General de Sanidad Militar", "username": "SanidadMilCo", "id": "2746437552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12558, "following_count": 817, "tweet_count": 13291, "listed_count": 15}}, {"name": "Sanidad Ej\u00e9rcito Nacional", "username": "Ejercito_Disan", "id": "755480333315899392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14962, "following_count": 1067, "tweet_count": 22553, "listed_count": 20}}, {"name": "Elvirita", "username": "elvurss", "id": "2889350271", "verified": false, "location": "Madrid 7 estrellas la reina", "public_metrics": {"followers_count": 8210, "following_count": 483, "tweet_count": 37520, "listed_count": 8}}, {"name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "id": "6558552", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"name": "\u01f2\u21e2\u0fca\u13e3\u13c2\u13aa\u13d2\u13aa\u13a0\u13aa\u0fd0", "username": "FvnhtHm37QIiSrH", "id": "1175342699916013568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 23, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}}, {"name": "LOUD \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LOUDgg", "id": "1073430373978333184", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1607161, "following_count": 72, "tweet_count": 26896, "listed_count": 369}}, {"name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud835\udd7c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93", "username": "devilqueen_0", "id": "388680377", "verified": false, "location": "Bogota Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 406, "tweet_count": 12021, "listed_count": 0}}, {"name": "john rondon", "username": "freron", "id": "119417310", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 277, "tweet_count": 1884, "listed_count": 1}}, {"name": "f.ilha da lua", "username": "milaunipoli", "id": "1162475517708292097", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 87, "tweet_count": 4007, "listed_count": 0}}, {"name": "Bonicoelho", "username": "Bonicoelho2", "id": "982720909130850305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 193, "tweet_count": 7268, "listed_count": 0}}, {"name": "S\u00e9rgio von Anht", "username": "sergioanht", "id": "92394454", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 357, "tweet_count": 1345, "listed_count": 0}}, {"name": "Armando", "username": "ArmandoXXI", "id": "2943214703", "verified": false, "location": "ni en pedo que no me secustren", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 63, "tweet_count": 26207, "listed_count": 28}}, {"name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050", "verified": true, "location": "El Llano", "public_metrics": {"followers_count": 2213352, "following_count": 1983, "tweet_count": 136857, "listed_count": 7330}}, {"name": "K13 \u2b50\ufe0f", "username": "k1_zinho", "id": "804670559770517504", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 996, "tweet_count": 61975, "listed_count": 0}}, {"name": "menellipro", "username": "tavo_menelli", "id": "3718898662", "verified": false, "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 189, "tweet_count": 18172, "listed_count": 0}}, {"name": "Alfonso Boneth C.", "username": "AlfonsoBoneth", "id": "157404467", "verified": false, "location": "valledupar-cesar-colombia", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 914, "tweet_count": 15224, "listed_count": 0}}, {"name": "Virginia de Moln\u00e1r", "username": "emperatrizvm", "id": "503765697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1234, "tweet_count": 393082, "listed_count": 32}}, {"name": "TalCual", "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1569371, "following_count": 20477, "tweet_count": 1400818, "listed_count": 5482}}, {"name": "ER", "username": "ROS1ER", "id": "2533809750", "verified": false, "location": "El universo", "public_metrics": {"followers_count": 8494, "following_count": 9297, "tweet_count": 583416, "listed_count": 123}}, {"name": "VOX Europa", "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529", "verified": true, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}}, {"name": "MARTHA CADENA CASTRO", "username": "marthausnavy", "id": "310104834", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 227, "tweet_count": 3454, "listed_count": 0}}, {"name": "Bertuh\ud83d\udc0d", "username": "Bertus191", "id": "1073282227813916673", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 213, "tweet_count": 5086, "listed_count": 0}}, {"name": "JF\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Josefelixmoren5", "id": "719595947710357504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 112, "tweet_count": 10737, "listed_count": 0}}, {"name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41878, "listed_count": 0}}, {"name": "Kzador X", "username": "XKzador", "id": "1059301067215773696", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}}, {"name": "El Dani de Quilmes", "username": "ElDanideQuilmes", "id": "353316019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 207, "tweet_count": 75349, "listed_count": 0}}, {"name": "Telma", "username": "Telmaguimaraes_", "id": "870725340745912320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10878, "following_count": 157, "tweet_count": 66682, "listed_count": 6}}, {"name": "tg", "username": "miraitangerino", "id": "968214587551178754", "verified": false, "location": "Portim\u00e3o, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 1154, "tweet_count": 32307, "listed_count": 3}}, {"name": "Axel Blond", "username": "Axel_fionn", "id": "910941524485124096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2338, "tweet_count": 79043, "listed_count": 0}}, {"name": "Gostosona Tatuada", "username": "raf_fernandes18", "id": "859118326055915521", "verified": false, "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 117, "tweet_count": 11393, "listed_count": 0}}, {"name": "jc", "username": "jessicacaroof", "id": "70561688", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13696, "following_count": 1130, "tweet_count": 204238, "listed_count": 145}}, {"name": "IuRy\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "IuryNikolas", "id": "987108876892999680", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 172, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}}, {"name": "j\u00e3o", "username": "joaopeedro64", "id": "2342355556", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 728, "tweet_count": 24725, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00b0Roci\u00b0\ud83d\udc9a", "username": "RocioToledoo", "id": "2867499869", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 438, "tweet_count": 4489, "listed_count": 0}}, {"name": "Bel\u00e9n\ud83d\udc9a", "username": "BeeeluTeti", "id": "733712935", "verified": false, "location": "General Las Heras, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 563, "tweet_count": 3534, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcio", "username": "MarcioSerra9", "id": "1096840999903653891", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 24, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}}, {"name": "toia", "username": "bombonsin_", "id": "2177084348", "verified": false, "location": "Rio 40\u00b0G", "public_metrics": {"followers_count": 2684, "following_count": 2083, "tweet_count": 136393, "listed_count": 2}}, {"name": "omelete", "username": "omelete", "id": "9612112", "verified": true, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768496, "following_count": 304, "tweet_count": 89527, "listed_count": 4582}}, {"name": "Sabrina \ud83d\udd1e", "username": "Sabrina81847783", "id": "819547755026718720", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 47699, "following_count": 1883, "tweet_count": 1654, "listed_count": 53}}, {"name": "\u2741\u0f77 -\ud835\ude45\ud835\ude6a\ud835\ude6a\u17f9", "username": "dailyjeons_", "id": "1105966001529724928", "verified": false, "location": "\ud835\ude00\ud835\uddfd\ud835\uddfa \u2022 \ud835\ude00\ud835\ude03\ud835\ude01 \u2022 \ud835\uddef\ud835\ude01\ud835\ude00 \u2022  =", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 500, "tweet_count": 3966, "listed_count": 0}}, {"name": "L\u00facia Car\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "LuciaCarra", "id": "125825118", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5059, "following_count": 5565, "tweet_count": 50777, "listed_count": 6}}, {"name": "In\u00e9s G.\ud83d\udd49", "username": "PaisanaArgentin", "id": "1023687986553212934", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1089, "tweet_count": 81659, "listed_count": 0}}, {"name": "nome de velho\ud83e\udd20\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Josevitinho23", "id": "850467966680526852", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1080, "tweet_count": 31933, "listed_count": 0}}, {"name": "Edwin Losada", "username": "elosadav", "id": "603659681", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 683, "tweet_count": 7248, "listed_count": 1}}, {"name": "Rafael \u2618\ufe0e", "username": "Rafaelphernand", "id": "1422028513", "verified": false, "location": "Washington, DC - Bogot\u00e1 D.C", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 587, "tweet_count": 4091, "listed_count": 2}}, {"name": "Fabiane", "username": "soyfabiane", "id": "128359561", "verified": false, "location": "Urup\u00eas- S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 138, "tweet_count": 225031, "listed_count": 22}}, {"name": "GS", "username": "marxapeu", "id": "885880381026816000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 540, "tweet_count": 35983, "listed_count": 5}}, {"name": "l'Uri\ud83c\udf97", "username": "UriEspinosa", "id": "986484391", "verified": false, "location": "Granollers, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 201, "tweet_count": 12950, "listed_count": 4}}, {"name": "lluc.h\ud83c\udf39", "username": "llukasoo", "id": "1109618428313305088", "verified": false, "location": "Mi casa", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 172, "tweet_count": 599, "listed_count": 0}}, {"name": "FERCHO", "username": "FernandoFm68", "id": "713722408", "verified": false, "location": "Ciudadano del Cielo", "public_metrics": {"followers_count": 23714, "following_count": 23725, "tweet_count": 13555, "listed_count": 24}}, {"name": "\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Marta.", "username": "ChandhraBlue", "id": "1952030060", "verified": false, "location": "En un continuo viaje  @Los40", "public_metrics": {"followers_count": 13427, "following_count": 13417, "tweet_count": 117868, "listed_count": 15}}, {"name": "Faerecio.eth (:D, :D)", "username": "FaeRecio", "id": "263293479", "verified": false, "location": "Cadiz\ud83d\udeebMadrid ", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 429, "tweet_count": 59855, "listed_count": 23}}, {"name": "Nicholas Calisto \u24df \ud83d\udc37", "username": "nicholascalisto", "id": "134175207", "verified": false, "location": "Fortaleza-CE", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 685, "tweet_count": 91170, "listed_count": 3}}, {"name": "Eddie", "username": "eddieuepg", "id": "115066508", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1328, "tweet_count": 6442, "listed_count": 1}}, {"name": "Oumuamua.", "username": "Luis_Amateur", "id": "292106792", "verified": false, "location": "La Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 591, "tweet_count": 41147, "listed_count": 3}}, {"name": "Andr\u00e9s A. Mezgravis SCO", "username": "amezgravis", "id": "111195056", "verified": false, "location": "Libertad=pensamiento cr\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 29148, "following_count": 1424, "tweet_count": 16824, "listed_count": 67}}, {"name": "conbdebemoles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83d\udc9a", "username": "conbdebemoles", "id": "990848192622325761", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 3346, "tweet_count": 176209, "listed_count": 6}}, {"name": "Von Pincho no da su consentimiento", "username": "Jiboxemo", "id": "18629163", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 571, "tweet_count": 50668, "listed_count": 11}}, {"name": "Pedro \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "username": "peutom", "id": "923319398475104257", "verified": false, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 416, "tweet_count": 22799, "listed_count": 0}}, {"name": "Herois da TV", "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7579, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 0}}, {"name": "Cisco \ud83e\uddad", "username": "_C32C0_", "id": "1104133819400179714", "verified": false, "location": "Algures", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 211, "tweet_count": 993, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge E  Vazquez", "username": "e_jorgeeduardo", "id": "923639527", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 116, "tweet_count": 8151, "listed_count": 0}}, {"name": "Lendro Martins", "username": "leandro_cm", "id": "120269160", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 188, "tweet_count": 3648, "listed_count": 0}}, {"name": "YVETTE GONZALEZ", "username": "YVETTEGON", "id": "67408398", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 103, "tweet_count": 24077, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Gil", "username": "Efullcom", "id": "2360001654", "verified": false, "location": "PLC, Ccs.", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1316, "tweet_count": 4476, "listed_count": 0}}, {"name": "Helen \ud83d\udccdLulaPresidente13\ud83d\udea9", "username": "helenbraga27", "id": "754931441331478528", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 729, "tweet_count": 4358, "listed_count": 0}}, {"name": "desabafeaqui_oficial", "username": "DesabafeaquiO", "id": "1140220845232742405", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego Comiran", "username": "ComiranDiego", "id": "1080260313537224704", "verified": false, "location": "Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 2726, "tweet_count": 7544, "listed_count": 2}}, {"name": "Liniker", "username": "linikerpapke", "id": "232271873", "verified": false, "location": "Brasil |", "public_metrics": {"followers_count": 8974, "following_count": 8935, "tweet_count": 41, "listed_count": 7}}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"name": "Mazobres", "username": "Pericod37561758", "id": "1108308568875376640", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1622, "tweet_count": 47078, "listed_count": 3}}, {"name": "JC.Rodriguez.Navarro", "username": "JCRodriguezNava", "id": "534651604", "verified": false, "location": "Santo Tome  ( Ja\u00e9n)", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 2598, "tweet_count": 28961, "listed_count": 0}}, {"name": "Ed Vedder", "username": "edgar_munhoz", "id": "36652527", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 408, "tweet_count": 17283, "listed_count": 8}}, {"name": "Barbud\u00e3o Nerd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "barbudaonerd", "id": "606372136", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 2211, "tweet_count": 54347, "listed_count": 11}}, {"name": "asteroid", "username": "_asteroid1", "id": "1386808813", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8036, "following_count": 4241, "tweet_count": 132785, "listed_count": 13}}, {"name": "Fabio Dragoni", "username": "fdragoni", "id": "51759517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55445, "following_count": 748, "tweet_count": 112882, "listed_count": 245}}, {"name": "L\u00edvia", "username": "liviapms", "id": "44484460", "verified": false, "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 329, "tweet_count": 158591, "listed_count": 15}}, {"name": "vanessa", "username": "vanessismo", "id": "164690238", "verified": false, "location": "( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 297, "tweet_count": 73335, "listed_count": 8}}, {"name": "futuro brilhante pq \u00e9 dif\u00edcil piorar", "username": "foragolpistas", "id": "21918519", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1618, "tweet_count": 69533, "listed_count": 9}}, {"name": "Purista", "username": "Whitywhite3", "id": "1054741479489445888", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 52, "tweet_count": 4235, "listed_count": 0}}, {"name": "Charles\ud83d\udc80", "username": "CharllesAlmeid", "id": "1043642617425264640", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 209, "tweet_count": 4101, "listed_count": 0}}, {"name": "Blackman! del 41%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", "username": "LotsoMorochito", "id": "227418678", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1671, "tweet_count": 44107, "listed_count": 2}}, {"name": "\u2605\u5f61\u0432i\u03b1 \u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1", "username": "miss_nothingO1", "id": "863408845527420928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 952, "tweet_count": 117345, "listed_count": 18}}, {"name": "Lumascarenhas", "username": "Lumascarenhas3", "id": "1096932349227474944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 377, "tweet_count": 1343, "listed_count": 0}}, {"name": "cola UHU com arroz hmmmmmmm", "username": "endermaster69", "id": "847112676690083848", "verified": false, "location": "no fundo do po\u00e7o ", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 380, "tweet_count": 14486, "listed_count": 0}}, {"name": "Lan NO ANIMA SENAC 26/10", "username": "beenary_code", "id": "875862620225638400", "verified": false, "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 12329, "following_count": 1930, "tweet_count": 166369, "listed_count": 52}}, {"name": "linhadotrem", "username": "linhadotrem", "id": "35926222", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47932, "following_count": 1389, "tweet_count": 55095, "listed_count": 413}}, {"name": "La alegr\u00eda ya viene", "username": "oremoshermanos", "id": "3901952195", "verified": false, "location": "Tchile ", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 881, "tweet_count": 15272, "listed_count": 2}}, {"name": "Emilio Santiago", "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457", "verified": false, "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13726, "following_count": 837, "tweet_count": 10444, "listed_count": 169}}, {"name": "Vivian Amorim", "username": "Vivian_Amorim7", "id": "1124792734089469953", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 1188, "tweet_count": 24873, "listed_count": 24}}, {"name": "Humble Dollar", "username": "DollarHumble", "id": "1062065081322819588", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 12983, "following_count": 475, "tweet_count": 7396, "listed_count": 260}}, {"name": "Jo\u00e3o Paulo 'Panda' da Guia", "username": "Pandaguia", "id": "82757639", "verified": false, "location": "Capital do Estado do CEAR\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1271, "tweet_count": 33016, "listed_count": 6}}, {"name": "Robert Acrota Umpire", "username": "umpiredennis", "id": "58277892", "verified": false, "location": "Arequipa", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 487, "tweet_count": 52692, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes", "username": "ocram", "id": "3369151", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 396899, "following_count": 3140, "tweet_count": 179370, "listed_count": 928}}, {"name": "AJ", "username": "aj_panisset", "id": "861396392589262849", "verified": false, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 464, "tweet_count": 9213, "listed_count": 0}}, {"name": "brasil8", "username": "matxbrand", "id": "3039855214", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 206, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}}, {"name": "Karla Reds", "username": "Karla_reds", "id": "308832254", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63406, "following_count": 23, "tweet_count": 634, "listed_count": 21}}, {"name": "Ewerton Leite", "username": "emleite", "id": "18224488", "verified": false, "location": "Belem, PA, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 690, "tweet_count": 39735, "listed_count": 2}}, {"name": "tita \ud83e\udeac", "username": "ritaoliveira023", "id": "946002420940902400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 333, "tweet_count": 14463, "listed_count": 3}}, {"name": "marta", "username": "_marta_sa_", "id": "720320866802933760", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 406, "tweet_count": 17083, "listed_count": 0}}, {"name": "Ram\u00f3n Trivi\u00f1o Barros", "username": "RamonTrivino", "id": "278493508", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 1117, "tweet_count": 93844, "listed_count": 41}}, {"name": "\u2728Two_Of_Us\u2728", "username": "Vals_Gonzalez", "id": "886282856720420866", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 224, "tweet_count": 6489, "listed_count": 0}}, {"name": "Spacing Out", "username": "affcanseidisso", "id": "729361847246278656", "verified": false, "location": "no limbo dan\u00e7ando mambo", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 629, "tweet_count": 27660, "listed_count": 2}}, {"name": "FRAJOLOL", "username": "Gui1erme", "id": "2389484424", "verified": false, "location": "Hell Branco, AC", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1036, "tweet_count": 70320, "listed_count": 0}}, {"name": "Rei Panad\u00e3o", "username": "refpereira", "id": "735841733783748609", "verified": false, "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 175, "tweet_count": 13965, "listed_count": 2}}, {"name": "Rodrigo Machado", "username": "urutu_branco", "id": "206750694", "verified": false, "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 502, "tweet_count": 14417, "listed_count": 0}}, {"name": "S\u00edlviiiaa", "username": "paivas10", "id": "2871001259", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 617, "tweet_count": 9190, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea", "username": "_supbitchesss", "id": "999972562816954368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 991, "tweet_count": 5245, "listed_count": 0}}, {"name": "La Pol\u00edtica Online Espa\u00f1a", "username": "LPOEsp", "id": "1072894978941218816", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3417, "following_count": 144, "tweet_count": 23830, "listed_count": 60}}, {"name": "Lidia Galvez", "username": "lidiagal", "id": "250746586", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 3170, "tweet_count": 7255, "listed_count": 5}}, {"name": "Migue", "username": "Migueang123", "id": "4238114920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1669, "tweet_count": 5067, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Daniel\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "domar1953", "id": "3404316557", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16205, "following_count": 15818, "tweet_count": 93003, "listed_count": 3}}, {"name": "Tony Rodr\u00edguez", "username": "tonyflay2", "id": "2632650141", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 622, "tweet_count": 3907, "listed_count": 1}}, {"name": "Javier Espejo", "username": "JaviEspejo7", "id": "589035455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 246, "tweet_count": 745, "listed_count": 0}}, {"name": "sararita", "username": "sarita33335", "id": "853346762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1085, "tweet_count": 22142, "listed_count": 4}}, {"name": "j. s. nono", "username": "findesaga", "id": "527456892", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 227, "tweet_count": 4778, "listed_count": 1}}, {"name": "nazanin", "username": "nazaninarmanian", "id": "720743812562337798", "verified": false, "location": "Barcelona, Valencia, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 10936, "following_count": 201, "tweet_count": 10658, "listed_count": 126}}, {"name": "\u00e9 lidar", "username": "irmouns", "id": "1156353843921395714", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 531, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}}, {"name": "mariaaa \ud83d\udc22", "username": "marialmeida7_", "id": "1028619281557282816", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 252, "tweet_count": 3442, "listed_count": 0}}, {"name": "Cezar \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "spfcezar", "id": "100375560", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 710, "tweet_count": 20702, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Veronica de La.#SOSCubalibre", "username": "veronicalandria", "id": "2936675547", "verified": false, "location": "Pomona", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 561, "tweet_count": 89117, "listed_count": 0}}, {"name": "Eloy Rodr\u00edguez Villa", "username": "eloy_rodriguez", "id": "117366064", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 110, "tweet_count": 2980, "listed_count": 1}}, {"name": "Zanirate \u2605\u5f61", "username": "CZanirate7", "id": "788142280431591425", "verified": false, "location": "TJ", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 526, "tweet_count": 8467, "listed_count": 0}}, {"name": ".\ud83e\udd0d", "username": "allana_333", "id": "1024054563861684224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 542, "tweet_count": 8952, "listed_count": 0}}, {"name": "Gentiljf", "username": "Gentiljf1", "id": "1015711388113784832", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 952, "tweet_count": 16479, "listed_count": 0}}, {"name": "Fredy Pereira", "username": "fredypereira", "id": "22788189", "verified": false, "location": "@ S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 4926, "tweet_count": 36142, "listed_count": 1}}, {"name": "#NoMasSocialismoPsuv/Mud", "username": "CarlosLen07", "id": "716149640", "verified": false, "location": "EN LA MISERIA DEL SOCIALISMO", "public_metrics": {"followers_count": 5890, "following_count": 5933, "tweet_count": 101485, "listed_count": 0}}, {"name": "4m4b1l3", "username": "amabile_kniss", "id": "362101922", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 269, "tweet_count": 5804, "listed_count": 0}}, {"name": "rude\ud83e\udddb\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f", "username": "rreis16_", "id": "764097295965122560", "verified": false, "location": " Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1363, "tweet_count": 42345, "listed_count": 0}}, {"name": "rgrus", "username": "rgrus", "id": "54837923", "verified": true, "location": "Moscow, Russia", "public_metrics": {"followers_count": 311113, "following_count": 78, "tweet_count": 1061097, "listed_count": 2486}}, {"name": "Welerson Daner1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Danstinys", "id": "1041002927412965376", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4312, "following_count": 1031, "tweet_count": 39458, "listed_count": 38}}, {"name": "LUIZ ALBERTO MACHADO", "username": "lalbertomachado", "id": "36924825", "verified": false, "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 4713, "tweet_count": 207735, "listed_count": 55}}, {"name": "Luciah Lopez", "username": "MariaLu66313743", "id": "1157720764910645249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 1198, "tweet_count": 8672, "listed_count": 0}}, {"name": "Mariana Alencar", "username": "Mariracnela", "id": "1449740935", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 271, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}}, {"name": "pipiri pom pom", "username": "_strpandax3", "id": "2992858505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 718, "tweet_count": 2734, "listed_count": 0}}, {"name": "Rutee", "username": "Rutee20031", "id": "1099522158341120001", "verified": false, "location": "Faro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 309, "tweet_count": 2285, "listed_count": 0}}, {"name": "obsidian \ud83c\udf41", "username": "underthemystery", "id": "139819432", "verified": false, "location": "prime kindergarten", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 274, "tweet_count": 39205, "listed_count": 3}}, {"name": "Lica", "username": "Lica2018", "id": "981904320747704321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1311, "tweet_count": 9074, "listed_count": 0}}, {"name": "ServitrailersNarvaez", "username": "Flechas1", "id": "200865131", "verified": false, "location": "Cumana-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 931, "tweet_count": 5927, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd27\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud83e\udd8a\u20e4", "username": "jul1amello", "id": "904078490793889793", "verified": false, "location": "Arcadia Bay \ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1510, "tweet_count": 19374, "listed_count": 1}}, {"name": "CanonPandora\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u24c2\u271d\ud83c\udf0e\ud83e\udd89\ud83d\udc26", "username": "ProfaMariaSilva", "id": "75787430", "verified": false, "location": "La Luna", "public_metrics": {"followers_count": 5565, "following_count": 6113, "tweet_count": 128623, "listed_count": 54}}, {"name": "Isadora", "username": "isadoracoelhx", "id": "1250341010", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 422, "tweet_count": 37867, "listed_count": 0}}, {"name": "Iury Pinheiro D.E.O", "username": "IuryPinheiro10", "id": "1001621707151593474", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 363, "tweet_count": 3807, "listed_count": 0}}, {"name": "RodriElPancho", "username": "rodricbarbosa", "id": "1152893004413374464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 460, "tweet_count": 1994, "listed_count": 0}}, {"name": "Osvaldir", "username": "osvaldirsilva", "id": "179590135", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 70, "tweet_count": 16005, "listed_count": 1}}, {"name": "Leandro Cruz", "username": "Leandrocruz1234", "id": "3252971147", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 617, "tweet_count": 1436, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel Maiza", "username": "MiguelMaiza", "id": "405170497", "verified": false, "location": "Infiesto, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 2410, "tweet_count": 85328, "listed_count": 25}}, {"name": "dinho", "username": "spokeydowkey", "id": "935557887769939968", "verified": false, "location": "Indigo Plateau", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 213, "tweet_count": 10091, "listed_count": 1}}, {"name": "lisoca", "username": "lismami_", "id": "1112391324114829313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 200, "tweet_count": 22129, "listed_count": 0}}, {"name": "ANNA", "username": "AnnaP1953", "id": "792793865489117184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 914, "tweet_count": 254374, "listed_count": 2}}, {"name": "little one", "username": "st_zainin", "id": "1117420687449260038", "verified": false, "location": "thank you technoblade", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}}, {"name": "Patrick Paranhos", "username": "PParanhosL", "id": "104949293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 92, "tweet_count": 83138, "listed_count": 4}}, {"name": "Jesus Gomez", "username": "jesulito_84", "id": "5817272", "verified": false, "location": "Huelva", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 391, "tweet_count": 83190, "listed_count": 9}}, {"name": "Jaime", "username": "Jaime_Figueira", "id": "3053247277", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 149, "tweet_count": 349, "listed_count": 0}}, {"name": "Nil Florez", "username": "NoComun9", "id": "472709270", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 354, "tweet_count": 34885, "listed_count": 0}}, {"name": "martha meier m.q", "username": "meiermq", "id": "281769300", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}}, {"name": "a", "username": "Anvero08", "id": "1172195702308573187", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 228, "tweet_count": 1581, "listed_count": 0}}, {"name": "El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 21990, "following_count": 8468, "tweet_count": 83140, "listed_count": 107}}, {"name": "Dioni", "username": "dionianjos", "id": "122757872", "verified": false, "location": "Canoas/RS", "public_metrics": {"followers_count": 4430, "following_count": 847, "tweet_count": 667974, "listed_count": 0}}, {"name": "exame", "username": "exame", "id": "30070288", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2901223, "following_count": 334, "tweet_count": 287164, "listed_count": 7068}}, {"name": "Sara\ud83c\udf3b obsessed with my OTPs", "username": "ragazzaOTP", "id": "403540376", "verified": false, "location": "05.06.15. ||  05.02.19.", "public_metrics": {"followers_count": 4260, "following_count": 4159, "tweet_count": 106180, "listed_count": 10}}, {"name": "Antonio M. Fasulo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "fasulo_antonio", "id": "2182502256", "verified": false, "location": "San Gimignano, Siena", "public_metrics": {"followers_count": 5647, "following_count": 3336, "tweet_count": 38179, "listed_count": 20}}, {"name": "Franklin", "username": "franklinart", "id": "88784944", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 1534, "tweet_count": 18897, "listed_count": 1}}, {"name": "SECHU \ufee5", "username": "OZELUIZANZE", "id": "531120252", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 3135, "tweet_count": 23930, "listed_count": 4}}, {"name": "Andr\u00e9 Ara\u00fajo", "username": "AndrAra51165759", "id": "1164934619973726208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 593, "tweet_count": 48358, "listed_count": 0}}, {"name": "Wally \ud83c\uddee\ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udda4", "username": "Wallymi10", "id": "376189113", "verified": false, "location": "Islas Afortunadas, El Para\u00edso", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8241, "tweet_count": 77117, "listed_count": 18}}, {"name": ".tt", "username": "Exterica_", "id": "769705031528542209", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 187, "tweet_count": 13689, "listed_count": 1}}, {"name": "viejoanarquista", "username": "viejoanarquist1", "id": "1059523103972343808", "verified": false, "location": "v\u00eda l\u00e1ctea", "public_metrics": {"followers_count": 8960, "following_count": 3214, "tweet_count": 90206, "listed_count": 14}}, {"name": "@ Pilatos", "username": "Pilatos74824857", "id": "1171863304890978307", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 4000, "tweet_count": 6643, "listed_count": 3}}, {"name": "leonicelustosa carvalho", "username": "LeonicelustosaC", "id": "1138504330779267074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 112, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u00edctor Bl\u00e1zquez.", "username": "victorzblazquez", "id": "29556888", "verified": false, "location": "Castle Hill", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 2018, "tweet_count": 27586, "listed_count": 78}}, {"name": "Hannah - Maceta o 13 e faz o L \u2764\ufe0f", "username": "hannahhebronl", "id": "1071032633117822977", "verified": false, "location": "\u05ea\u05dc \u05d0\u05d1\u05d9\u05d1", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1594, "tweet_count": 12251, "listed_count": 3}}, {"name": "C\u00e2ndida Bertoncello", "username": "CndidaBertonce1", "id": "952237717571756032", "verified": false, "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 143, "tweet_count": 4606, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier Biroliro", "username": "javierbiroliro", "id": "301482473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 168, "tweet_count": 27688, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcus Fidelis", "username": "marcusfidelis", "id": "30840150", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia (GO) ", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 533, "tweet_count": 52688, "listed_count": 12}}, {"name": "E M P T Y", "username": "FrostmoonArts", "id": "238659153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 228, "tweet_count": 2452, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel", "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 15572, "following_count": 659, "tweet_count": 6970, "listed_count": 470}}, {"name": "Miriam", "username": "MellowRigby", "id": "1548649448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 393, "tweet_count": 16861, "listed_count": 21}}, {"name": "OliOli", "username": "Olimyi", "id": "1153478500126515200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 426, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}}, {"name": "Luciana-15/03 eu Fui!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a", "username": "LucianaNoBot", "id": "1042137263491166208", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 782, "tweet_count": 19337, "listed_count": 0}}, {"name": "ManyVanF", "username": "ManyvanF", "id": "870326727121227776", "verified": false, "location": "Bilbau, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 233, "tweet_count": 3360, "listed_count": 0}}, {"name": "Dani Orviz", "username": "leinadzivro", "id": "349267003", "verified": false, "location": "L\u00b4Hospitalet de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 277, "tweet_count": 2325, "listed_count": 29}}, {"name": "carmine brancaglione\u262e\ufe0f", "username": "carminebrancagl", "id": "412472850", "verified": false, "location": "N\u00e1poles, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1637, "tweet_count": 49494, "listed_count": 3}}, {"name": "Andr\u00e9 Lula Dourado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "Andre_nDourado", "id": "404101302", "verified": false, "location": "Lap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 900, "tweet_count": 14642, "listed_count": 3}}, {"name": "\u271e t\u00f3\u03c1\u0173\u03afk \u271e", "username": "zloi_tortik", "id": "1139620505114292224", "verified": false, "location": "\u043c\u0430\u044f \u043b\u044e\u0431\u0430\u044f \u043a\u0440\u0430\u0456\u043d\u0430 ", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 349, "tweet_count": 48448, "listed_count": 61}}, {"name": "Vicente\ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83e\udd1f\ud83c\udffc", "username": "c_vicente1965", "id": "176884631", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 2454, "tweet_count": 87412, "listed_count": 24}}, {"name": "Rejane", "username": "mi_rejane", "id": "1140370022063312896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 327, "tweet_count": 53425, "listed_count": 0}}, {"name": "Lobo Lins", "username": "LoboLins", "id": "2570797286", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 189, "tweet_count": 8927, "listed_count": 1}}, {"name": "Ima", "username": "2016quientedice", "id": "808746476612571137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 327, "tweet_count": 9787, "listed_count": 0}}, {"name": "Yeline Rico", "username": "yelinerico", "id": "555410923", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1831, "tweet_count": 10384, "listed_count": 0}}, {"name": "killua \ud83c\udf4a", "username": "astr0jjk", "id": "817751670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10805, "following_count": 0, "tweet_count": 184402, "listed_count": 59}}, {"name": "nardo", "username": "nardolins", "id": "200303779", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 229, "tweet_count": 21112, "listed_count": 1}}, {"name": "Stein", "username": "cadu_stein", "id": "3252139135", "verified": false, "location": "Em Casa ", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 204, "tweet_count": 6053, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c9l se convertir\u00e1 en el Rey de los Piratas", "username": "IronUnicorn4", "id": "1005932089601085442", "verified": false, "location": "Torrent, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 213, "tweet_count": 26152, "listed_count": 1}}, {"name": "Let\u2019s Talk Godzilla", "username": "GodzillaLets", "id": "1068940820785610752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11347, "following_count": 1002, "tweet_count": 19955, "listed_count": 36}}, {"name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 1029, "tweet_count": 12863, "listed_count": 31}}, {"name": "Jorge M.", "username": "jorgejhms", "id": "8217762", "verified": false, "location": "Cusco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6676, "following_count": 7344, "tweet_count": 202636, "listed_count": 79}}, {"name": "Patty Oliver", "username": "pattyspoliver", "id": "726453050697748480", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1555, "tweet_count": 13220, "listed_count": 0}}, {"name": "cami \ud83e\ude78", "username": "boocamis", "id": "2945020773", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 344, "tweet_count": 38868, "listed_count": 1}}, {"name": "Manguppli", "username": "Manguppli", "id": "1385862494", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 195, "tweet_count": 3272, "listed_count": 1}}, {"name": "Manuel Baquedano", "username": "manuelbaquedano", "id": "17584736", "verified": false, "location": "Puc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4467, "following_count": 699, "tweet_count": 53674, "listed_count": 104}}, {"name": "Woman", "username": "livelifeVale", "id": "3859630461", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1092, "tweet_count": 105851, "listed_count": 10}}, {"name": "Milla", "username": "Millazena", "id": "80038104", "verified": false, "location": "Genova", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 979, "tweet_count": 72198, "listed_count": 36}}, {"name": "\ud83d\udea9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RafaelA18809906", "id": "1166093656127877121", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 2102, "tweet_count": 9162, "listed_count": 0}}, {"name": "jalocu1960", "username": "jalocu1960", "id": "1628882934", "verified": false, "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 15229, "following_count": 14926, "tweet_count": 197110, "listed_count": 30}}, {"name": "Arnaldo Borowik", "username": "ahborowik", "id": "41114642", "verified": false, "location": "Barueri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 4185, "tweet_count": 23719, "listed_count": 2}}, {"name": "Rog\u00e9rio Silva 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsomnionRobo1", "id": "1147513922817318912", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5509, "following_count": 5825, "tweet_count": 12958, "listed_count": 0}}, {"name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200755, "following_count": 257, "tweet_count": 11448, "listed_count": 356}}, {"name": "Ulises050869", "username": "Ulises0508691", "id": "1169054927802576896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 408, "tweet_count": 19101, "listed_count": 0}}, {"name": "AbrelosOjos", "username": "jorgeytalytal", "id": "265285204", "verified": false, "location": "Planeta Tierra, No Ve, no Ve", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 2018, "tweet_count": 62612, "listed_count": 23}}, {"name": "Carolina Rodrigues", "username": "afreudsiaca", "id": "890316593758121985", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 104, "tweet_count": 526, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruna", "username": "Brunalmeidan", "id": "1161759549679910913", "verified": false, "location": "Tondela\ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 673, "tweet_count": 3927, "listed_count": 0}}, {"name": "Afonso Correia", "username": "afonsocorreia70", "id": "1110280864506761218", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal ", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 287, "tweet_count": 7151, "listed_count": 0}}, {"name": "maria cecilia gaitan", "username": "mariace1955", "id": "885892536459567104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 510, "tweet_count": 115725, "listed_count": 0}}, {"name": "sara", "username": "saraaquintanss", "id": "1067556359741280256", "verified": false, "location": "tondela", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 128, "tweet_count": 33159, "listed_count": 1}}, {"name": "Matt Burke", "username": "matttburke", "id": "2459630112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10112, "following_count": 1878, "tweet_count": 21669, "listed_count": 49}}, {"name": "rphs", "username": "raphossss", "id": "28172076", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 609, "tweet_count": 104488, "listed_count": 5}}, {"name": "...", "username": "sagazluiz", "id": "55252254", "verified": false, "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 4999, "tweet_count": 14506, "listed_count": 18}}, {"name": "__ajl\ud83d\udd25", "username": "ajl_s6", "id": "905436925263261696", "verified": false, "location": "Luanda, Angola", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 585, "tweet_count": 11783, "listed_count": 1}}, {"name": "C\u00e1ssia Airosa", "username": "cassocaa", "id": "1712744977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5054, "following_count": 202, "tweet_count": 34570, "listed_count": 3}}, {"name": "MiMisma", "username": "MiMisma1997", "id": "251758321", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 131, "tweet_count": 2004, "listed_count": 3}}, {"name": "\u00c1ngel Campos Rufi\u00e1n", "username": "Catalega", "id": "176742659", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 10000, "following_count": 6417, "tweet_count": 122971, "listed_count": 73}}, {"name": "sharo", "username": "sharo1953", "id": "728682531751604226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 2719, "tweet_count": 22947, "listed_count": 0}}, {"name": "RINO-CERONTE", "username": "ANTEO17", "id": "2420586324", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 3061, "tweet_count": 217911, "listed_count": 19}}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd86", "username": "Borrominesca", "id": "1120655623673217030", "verified": false, "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 5440, "following_count": 1115, "tweet_count": 4736, "listed_count": 40}}, {"name": "L\u00eddiad\u00edssima", "username": "flians37", "id": "1367066448", "verified": false, "location": "Honolulu", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 244, "tweet_count": 53959, "listed_count": 1}}, {"name": "Bibinhas.Silva\ud83c\udf6d\u2728", "username": "bibinhassilva", "id": "1000128491575304192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 143, "tweet_count": 7588, "listed_count": 0}}, {"name": "HUMOR CANALLA", "username": "jcarlos2001", "id": "75786012", "verified": false, "location": "Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 36053, "following_count": 33550, "tweet_count": 151567, "listed_count": 199}}, {"name": "C\u0280\u026as\u1d1b\u026a\u0274\u1d00 LC \ud83c\udf1f\ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude8a \ud835\ude99\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude9c", "username": "LCRus", "id": "242053824", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 568, "tweet_count": 31383, "listed_count": 1}}, {"name": "Malu", "username": "malu_sca", "id": "1021900180021551106", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 774, "tweet_count": 6345, "listed_count": 0}}, {"name": "Rog\u00e9rio Santos Silva", "username": "ROGERIOVASC", "id": "110865931", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1578, "tweet_count": 7990, "listed_count": 13}}, {"name": "\u0425\u043c\u0435\u043b\u0438-\u0441\u0443\u043d\u0435\u043b\u0438 \ud83d\udc9b\ud83d\udc99 #\u043d\u0435\u0442\u0432\u043e\u0439\u043d\u0435", "username": "Lilactenderness", "id": "1027439579761192960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 133, "tweet_count": 10000, "listed_count": 1}}, {"name": "Rafael Witt", "username": "rfvwitt", "id": "2961005903", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 106, "tweet_count": 142, "listed_count": 0}}, {"name": "MARCUS LUPARELLI", "username": "MARCUSLUPARELLI", "id": "487484040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 422, "tweet_count": 8411, "listed_count": 0}}, {"name": "Wladimir Quirino", "username": "wladimirQuirino", "id": "59723243", "verified": false, "location": "Olinda, Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5646, "following_count": 3916, "tweet_count": 60364, "listed_count": 25}}, {"name": "nossa, marina 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "marinagcz", "id": "164853337", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 171, "tweet_count": 126789, "listed_count": 24}}, {"name": "\ud835\udd4a\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd64\ud83e\udea3", "username": "__simas09", "id": "2949257273", "verified": false, "location": "Guarulhos ", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 264, "tweet_count": 14733, "listed_count": 0}}, {"name": "Helsinki from le\u00f3n", "username": "LeonHelsinki", "id": "934586957052764166", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 20, "tweet_count": 2456, "listed_count": 0}}, {"name": "laSexta Noticias", "username": "sextaNoticias", "id": "82084630", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1242361, "following_count": 319, "tweet_count": 324625, "listed_count": 8031}}, {"name": "Espa\u00f1ol antifederalista", "username": "jplcan0108", "id": "1014624981169340416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 159, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}}, {"name": "scagis048", "username": "gscapini66", "id": "309657139", "verified": false, "location": "verona italy", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 2101, "tweet_count": 29120, "listed_count": 0}}, {"name": "Fer", "username": "fertheanalyst", "id": "238680790", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 91, "tweet_count": 637, "listed_count": 0}}, {"name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "username": "INPRFM", "id": "160062203", "verified": true, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}}, {"name": "HispanoRomano", "username": "hispano_romano", "id": "922194344391729153", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4012, "following_count": 4963, "tweet_count": 85233, "listed_count": 2}}, {"name": "m.\u00c1ngeles Roncero", "username": "nanirb77", "id": "1591344127", "verified": false, "location": "Fuenlabrada Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 358, "tweet_count": 39232, "listed_count": 1}}, {"name": "Chanel n\u00ba1 obvi", "username": "piratedagalaxia", "id": "213334589", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 427, "tweet_count": 231781, "listed_count": 11}}, {"name": "GN", "username": "GNGeekNation", "id": "884185909368901633", "verified": false, "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}}, {"name": "cristinam.abellanosa", "username": "crisabe1", "id": "1244517900", "verified": false, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 1800, "following_count": 4486, "tweet_count": 85398, "listed_count": 108}}, {"name": "Marco Uasauski", "username": "SadNiigga", "id": "1027669900012204032", "verified": false, "location": "debaixo da sua m\u00e3e teu merd\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 321, "tweet_count": 6686, "listed_count": 0}}, {"name": "ecartelera", "username": "ecartelera", "id": "57083268", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 91834, "following_count": 1613, "tweet_count": 195840, "listed_count": 956}}, {"name": "Devanzin", "username": "xdvnzn", "id": "949480367031046145", "verified": false, "location": "Pelotas", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 242, "tweet_count": 7784, "listed_count": 0}}, {"name": "Desterro \u00e0 Esquerda", "username": "Luizcapisi", "id": "978920666476040194", "verified": false, "location": "Desterro", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 775, "tweet_count": 24329, "listed_count": 0}}, {"name": "Adinha", "username": "dri_almeida08", "id": "731931217906536448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 652, "tweet_count": 18924, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcos Batatinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "MarcosBatatinha", "id": "92613487", "verified": false, "location": "Natal/RN - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1372, "tweet_count": 147569, "listed_count": 11}}, {"name": "\ud83d\udd25KOOKIE \ud83d\udd25", "username": "KooKIE97_90", "id": "956601398531108864", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5272, "following_count": 825, "tweet_count": 71928, "listed_count": 28}}, {"name": "L\u034fi\u034fl\u034fi\u034f \ud83d\udddd\ufe0f H\u034fa\u034fn\u034fd\u034fm\u034fa\u034fd\u034fe\u034f F\u034fa\u034fn\u034f S\u034fh\u034fo\u034fp\u034f", "username": "Purplecraftlili", "id": "955902431325573121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 1072, "tweet_count": 48151, "listed_count": 14}}, {"name": "AnanismDaBoa \ud83d\ude0e", "username": "ananismdaboa", "id": "1048275696500596736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 377, "tweet_count": 4762, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude9c.", "username": "_XisD", "id": "2993423705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1816, "tweet_count": 27396, "listed_count": 1}}, {"name": "Ann", "username": "AnnanSw", "id": "720937782", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 322, "tweet_count": 29725, "listed_count": 10}}, {"name": "Giovanni B. Ponzetto - O Canada!", "username": "gbponz", "id": "75978805", "verified": false, "location": "Turin, Piedmont", "public_metrics": {"followers_count": 6595, "following_count": 2382, "tweet_count": 170869, "listed_count": 110}}, {"name": "Alfonso Fuggetta", "username": "AlfonsoFuggetta", "id": "9584192", "verified": false, "location": "Milan, Lombardy, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 27788, "following_count": 644, "tweet_count": 94224, "listed_count": 420}}, {"name": "\ud83d\udc7d", "username": "Telmacostaa27", "id": "1059025837461258241", "verified": false, "location": "Viseu, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 671, "tweet_count": 20284, "listed_count": 1}}, {"name": "French Art Bat \ud83e\udd87\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "FrenchArtBat", "id": "1001208223179911174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 180, "tweet_count": 11045, "listed_count": 0}}, {"name": "Bones", "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 37, "tweet_count": 2596, "listed_count": 0}}, {"name": "Barri \"Veritas liberabit vos\"", "username": "Barri_", "id": "224205868", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 714, "tweet_count": 63902, "listed_count": 2}}, {"name": "Sim\u00f3n Pande Molde", "username": "nasiopatuitea", "id": "1003569943286345729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 504, "tweet_count": 27257, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Gudang", "username": "eusoustefanyyyy", "id": "1126329995293601792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 132, "tweet_count": 891, "listed_count": 0}}, {"name": "DAVID", "username": "alf_Astudillo", "id": "64888822", "verified": false, "location": "Venezuela, Margarita ", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 4999, "tweet_count": 74115, "listed_count": 30}}, {"name": "Johana B. Arg\u00fceso", "username": "J_Argueso", "id": "1139264971236401152", "verified": false, "location": "Global", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 453, "tweet_count": 17606, "listed_count": 25}}, {"name": "Eva Ruiz", "username": "observaveleta", "id": "769143689587396608", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 670, "tweet_count": 13809, "listed_count": 3}}, {"name": "Iban Onandia H.\ud83e\udde0\ud83e\udd14", "username": "nabi_onandia", "id": "301473763", "verified": false, "location": "Euskadi", "public_metrics": {"followers_count": 11263, "following_count": 2709, "tweet_count": 45210, "listed_count": 96}}, {"name": "MCarmen Zavaleta", "username": "CarmenZavaleta1", "id": "374107296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 957, "tweet_count": 104408, "listed_count": 5}}, {"name": "Editorial Tradicionalista", "username": "Tradicion_Viva", "id": "439110449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 670, "tweet_count": 13711, "listed_count": 17}}, {"name": "xxx", "username": "mrsadneess", "id": "583348987", "verified": false, "location": "Kilimanjaro, Tanzania", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 369, "tweet_count": 10396, "listed_count": 0}}, {"name": "Agadantas", "username": "AgamenonDantas", "id": "293111390", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 3292, "tweet_count": 33726, "listed_count": 4}}, {"name": "Anne", "username": "anneccp_", "id": "1105807412940992512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 42, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd09\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd24\ud835\udd1e \ud83e\udda9", "username": "liliumrose_", "id": "369214755", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 92, "tweet_count": 101721, "listed_count": 6}}, {"name": "kay ethay la bowlcut", "username": "gatodegenerau", "id": "2728774126", "verified": false, "location": "pu\u00f1eta, lee: ELLE/ELLA", "public_metrics": {"followers_count": 2921, "following_count": 2318, "tweet_count": 169587, "listed_count": 32}}, {"name": "Maria Z Gutierrez", "username": "MariaZGutierre1", "id": "1031807879261696000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1105, "tweet_count": 13177, "listed_count": 0}}, {"name": "apenas isso aq", "username": "joaolorence", "id": "901858516478160896", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 552, "tweet_count": 4988, "listed_count": 0}}, {"name": "Mario Nobre", "username": "MarioNobre6", "id": "999032011661639681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3918, "following_count": 4868, "tweet_count": 13474, "listed_count": 0}}, {"name": "Juan Coll Marqu\u00e9s", "username": "jcm1844", "id": "583938168", "verified": false, "location": "Calvia. Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 44, "tweet_count": 1365, "listed_count": 1}}, {"name": "TH \ud83d\udd77\ud83d\udd78", "username": "TallesH1", "id": "933508865261555712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 486, "tweet_count": 6944, "listed_count": 0}}, {"name": "google chorume", "username": "putaferoz", "id": "958954958510059521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 251, "tweet_count": 12207, "listed_count": 0}}, {"name": "Odette Osornio", "username": "OdetteOsornio1", "id": "1129105796032225280", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 249, "tweet_count": 2420, "listed_count": 0}}, {"name": "NANCYKRISTAL", "username": "NANCYKRISTAL", "id": "106171244", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 1147, "tweet_count": 85938, "listed_count": 2}}, {"name": "Aphrod\u00edt\u0113 \ud83d\udc8b\ud83d\udd4a", "username": "Evil_Goddess6", "id": "2505945901", "verified": false, "location": "\u00d3lympos ", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 446, "tweet_count": 88498, "listed_count": 1}}, {"name": "Kafka", "username": "porrasafka", "id": "1000258793593286656", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Intank\u00e1vel do Bostil", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 366, "tweet_count": 12555, "listed_count": 2}}, {"name": "Daniel Gil", "username": "TallerElCarmen", "id": "751624668", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4161, "following_count": 1943, "tweet_count": 6836, "listed_count": 2}}, {"name": "flower boy \ud83c\udf38", "username": "alancueio", "id": "234604237", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 218, "tweet_count": 8488, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcio Alexandre", "username": "Maranhoto", "id": "96808362", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1841, "tweet_count": 25383, "listed_count": 0}}, {"name": "Gral. Sharknadov \ud83e\udd88", "username": "RockTrolla", "id": "697443656706453504", "verified": false, "location": "Ubicuo", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 973, "tweet_count": 99432, "listed_count": 17}}, {"name": "Clavijo", "username": "Clavijo859", "id": "503076142", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3679, "following_count": 5005, "tweet_count": 36378, "listed_count": 31}}, {"name": "CARLOS DIAZ NOA", "username": "CARLOSDIAZNOA1", "id": "886608645584297986", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 350, "tweet_count": 8393, "listed_count": 0}}, {"name": "Susanna Griso", "username": "susannagriso", "id": "267311284", "verified": true, "location": "Puente a\u00e9reo", "public_metrics": {"followers_count": 614585, "following_count": 557, "tweet_count": 21134, "listed_count": 3562}}, {"name": "Videospremium", "username": "Videospremium", "id": "178362805", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24937, "following_count": 316, "tweet_count": 246663, "listed_count": 54}}, {"name": "Retesei", "username": "Retesei", "id": "263241953", "verified": false, "location": "83012 Cervinara (AV)", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 485, "tweet_count": 24078, "listed_count": 5}}, {"name": "Rodrigo Buzzatti\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4", "username": "BuzzattiRodrigo", "id": "1160538757453557762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 513, "tweet_count": 16169, "listed_count": 1}}, {"name": "Hugo Casta\u00f1eda", "username": "hecch", "id": "130530279", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 522, "tweet_count": 76914, "listed_count": 0}}, {"name": "Mario Ch. \ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "username": "maretogt", "id": "198291509", "verified": false, "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1386, "tweet_count": 10126, "listed_count": 1}}, {"name": ".\ud835\udc6b\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc82.", "username": "dayna_uwu", "id": "1161562779842596864", "verified": false, "location": "New Zealand", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 23, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauro Carvalho", "username": "edsmauro", "id": "56041802", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis - SC", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 316, "tweet_count": 6938, "listed_count": 0}}, {"name": "T4F", "username": "t4f", "id": "33792219", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99955, "following_count": 91, "tweet_count": 11786, "listed_count": 445}}, {"name": "Neida Bello", "username": "neidabellog", "id": "1186278607", "verified": false, "location": "Maracay", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 652, "tweet_count": 82660, "listed_count": 0}}, {"name": "\u30c6\u30a4\u30ab\u30fc", "username": "taker0119", "id": "138819927", "verified": false, "location": "\u30c7\u30b9\u30d0\u30ec\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 229, "tweet_count": 48777, "listed_count": 6}}, {"name": "\u0412\u0438\u0448\u043d\u0435\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f", "username": "Vishnevuikompot", "id": "1097912666897686529", "verified": false, "location": "\u041d\u0435 \u0442\u0430\u043c, \u0433\u0434\u0435 \u0445\u043e\u0442\u0435\u043b\u043e\u0441\u044c \u0431\u044b", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 209, "tweet_count": 1955, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0431\u043e\u0433\u0430\u0442\u0430\u044f \u043c\u0430\u043c\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0435\u0441\u0441\u0435", "username": "markassus", "id": "4736737269", "verified": false, "location": "https://vk.com/club76187899", "public_metrics": {"followers_count": 25543, "following_count": 551, "tweet_count": 113438, "listed_count": 97}}, {"name": "Sass\u00e1", "username": "Savian_Aguiar", "id": "3376756809", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1226, "tweet_count": 14972, "listed_count": 0}}, {"name": "Eneko Abal", "username": "Enneko", "id": "88825814", "verified": false, "location": "Navarra", "public_metrics": {"followers_count": 3042, "following_count": 1791, "tweet_count": 129817, "listed_count": 44}}, {"name": "maLULA 13 \ud83d\udd34\u2b50", "username": "maluduprat", "id": "1093311163381805058", "verified": false, "location": "inverno", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 569, "tweet_count": 84607, "listed_count": 7}}, {"name": "Yarus Lula 1\u20e33\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "Yarus13", "id": "575227947", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15140, "following_count": 14505, "tweet_count": 204265, "listed_count": 54}}, {"name": "Phunisher", "username": "Phunisher3", "id": "1174793553316368394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 39, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}}, {"name": "La Proa del Argo", "username": "LaProadelArgo", "id": "460457365", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 144, "tweet_count": 3039, "listed_count": 27}}, {"name": "Lorena Bruno", "username": "Lorraine_books", "id": "1107623252", "verified": false, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1757, "tweet_count": 6320, "listed_count": 20}}, {"name": "Daniele Rielli", "username": "danielerielli", "id": "93088737", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 7185, "following_count": 99, "tweet_count": 2987, "listed_count": 123}}, {"name": "JeanT", "username": "JeanetteT7", "id": "989969994220961792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 147, "tweet_count": 1594, "listed_count": 0}}, {"name": "Nilda Perini\u2665\ufe0f\ud83c\udf37\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "nildacasagrande", "id": "69557645", "verified": false, "location": "Brasil, Santa Barbara d' Oeste", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 916, "tweet_count": 10419, "listed_count": 0}}, {"name": "Eudemonia", "username": "REstaCorporate", "id": "355122344", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1910, "tweet_count": 80814, "listed_count": 49}}, {"name": "Party Wolf 2.0", "username": "tul_itter", "id": "57951712", "verified": false, "location": "I Stand, You Kneel", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 224, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}}, {"name": "J A E R", "username": "notjubs_", "id": "2349212846", "verified": false, "location": "Bevele Rios", "public_metrics": {"followers_count": 12835, "following_count": 5959, "tweet_count": 11421, "listed_count": 3}}, {"name": "Adan Somoson", "username": "AdanOmosno", "id": "586685908", "verified": false, "location": "Hampshire, United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1176, "tweet_count": 7192, "listed_count": 1}}, {"name": "JCGS", "username": "jacque3162", "id": "2386083175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 282, "tweet_count": 298861, "listed_count": 29}}, {"name": "Nayara Diniz", "username": "nyr_diniz", "id": "949025982949875712", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 583, "tweet_count": 16805, "listed_count": 0}}, {"name": "RTwittNews \u2605 \u0410\u0433\u0435\u043d\u0442\u0441\u0442\u0432\u043e \ud83d\udd3b / Z / \u262d", "username": "aglb66", "id": "36656007", "verified": false, "location": "\u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0413\u0430\u0439\u044f, \u043d\u0430\u0448 \u043a\u043e\u0441\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a", "public_metrics": {"followers_count": 8020, "following_count": 8801, "tweet_count": 397422, "listed_count": 320}}, {"name": "Murilo", "username": "MurilVila", "id": "2174566205", "verified": false, "location": "Obidos, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 2147, "tweet_count": 13923, "listed_count": 7}}, {"name": "\u732b\u591c\u304b\u305a\u304d", "username": "T_kzk_B", "id": "949271806250180608", "verified": false, "location": "\u672c\u4e38/\u30b7\u30e5\u30c6\u30eb\u30f3\u30d3\u30eb\u30c8 \u30d6\u30ed\u30f3\u30ba\u30b9\u30c6\u30fc\u30b8/\u5fcd\u8853\u5b66\u5712/\u7c73\u82b1\u753a", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 766, "tweet_count": 26263, "listed_count": 3}}, {"name": "Margarita Vela \ud83c\udf33\u2618\ud83c\udf3d\ud83c\udf3c", "username": "margaritavela", "id": "69303881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6984, "following_count": 1600, "tweet_count": 264822, "listed_count": 35}}, {"name": "Fabiola Pi\u00f1acu\u00e9", "username": "FabiolaPinacue", "id": "1049516975364423681", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6928, "following_count": 892, "tweet_count": 5154, "listed_count": 13}}, {"name": "isolda cardozo", "username": "isoldacall", "id": "270078798", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 4819, "tweet_count": 194241, "listed_count": 34}}, {"name": "Felismer Fuentes", "username": "FelismerFuentes", "id": "948888253305847808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 70, "tweet_count": 5190, "listed_count": 0}}, {"name": "@AlexaG\u00f3mez2000", "username": "alexagomez2000", "id": "53863905", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 189529, "following_count": 44023, "tweet_count": 525308, "listed_count": 550}}, {"name": "\ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcf2 \ud83c\udf3c \ud835\udcd7\ud835\udcee / \ud835\udcd7\ud835\udcf2\ud835\udcf6", "username": "Deco_140", "id": "3406889969", "verified": false, "location": "Chiclana de la Frontera, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 294, "tweet_count": 54231, "listed_count": 4}}, {"name": "avril la bi", "username": "prvssian", "id": "853225526", "verified": false, "location": "icon @hanavbara", "public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 582, "tweet_count": 261895, "listed_count": 31}}, {"name": "El_Granerer", "username": "El_Granerer", "id": "906560536489414656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 365, "tweet_count": 80929, "listed_count": 0}}, {"name": "Gaca", "username": "gacaserta", "id": "189550465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1817, "tweet_count": 60541, "listed_count": 3}}, {"name": "Duke27", "username": "Duke2706", "id": "29906873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 343, "tweet_count": 25770, "listed_count": 2}}, {"name": "Jes\u00fas Gil Molina", "username": "jesusdemivida", "id": "246545036", "verified": false, "location": "Barcelona | M\u00f3stoles", "public_metrics": {"followers_count": 3336, "following_count": 1955, "tweet_count": 21658, "listed_count": 45}}, {"name": "yair acosta pescador", "username": "yair445", "id": "3237688737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1521, "tweet_count": 36718, "listed_count": 4}}, {"name": "Carlos Jim\u00e9nez", "username": "c4jimenez", "id": "95338132", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 434494, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}}, {"name": "Priska", "username": "primaiolino", "id": "34645961", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, BR", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 737, "tweet_count": 1325, "listed_count": 1}}, {"name": "venus en g\u00e9minis", "username": "Ahmarillo", "id": "2731398778", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 350, "tweet_count": 4452, "listed_count": 0}}, {"name": "Ang\u00e9lica", "username": "atellog", "id": "559112934", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 308, "tweet_count": 1315, "listed_count": 2}}, {"name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "username": "Mulher_Noticia", "id": "406766589", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6603, "following_count": 4936, "tweet_count": 1110238, "listed_count": 155}}, {"name": "David Andrew", "username": "David_svgx", "id": "935608064727797761", "verified": false, "location": "Samambaia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 120, "tweet_count": 2860, "listed_count": 0}}, {"name": "gabis", "username": "fromyourluv", "id": "827325615451803648", "verified": false, "location": "ela, dela", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 333, "tweet_count": 102918, "listed_count": 11}}, {"name": "Carolina", "username": "Carolin63726014", "id": "1166343866796171265", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 120, "tweet_count": 169, "listed_count": 0}}, {"name": "N\u00edquel\u00b2", "username": "nini_diaas", "id": "1010248791096741888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 296, "tweet_count": 24520, "listed_count": 1}}, {"name": "kathe perea", "username": "0984perea", "id": "1072530306", "verified": false, "location": "San Andr\u00e9s, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 53, "tweet_count": 582, "listed_count": 0}}, {"name": "Turalyon", "username": "Turalyon11", "id": "1088460587535872001", "verified": false, "location": "planeta tierra", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 900, "tweet_count": 1316, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udd8b Karol Denisse", "username": "yupkarol", "id": "4309938621", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 332, "tweet_count": 2676, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd9e", "username": "sindyserranof", "id": "1127283195555274753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 77, "tweet_count": 2598, "listed_count": 0}}, {"name": "Josefa.Artunez1", "username": "JosefaArtunez1", "id": "1513780226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 883, "tweet_count": 208253, "listed_count": 26}}, {"name": "Galeno Lima \u5341\u4e09 \u30a4\u30ab\u2b50", "username": "OneLag", "id": "3493611", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4710, "following_count": 9995, "tweet_count": 144233, "listed_count": 126}}, {"name": "Garcia", "username": "TheoeSofia", "id": "313013558", "verified": false, "location": "BRASIL-RIO DE JANEIRO", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 729, "tweet_count": 20194, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Paula", "username": "marianaovaimais", "id": "302908678", "verified": false, "location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 617, "tweet_count": 8050, "listed_count": 0}}, {"name": "Paulo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Paulo2079", "id": "1008864806126923776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 480, "tweet_count": 575, "listed_count": 0}}, {"name": "Rejane", "username": "rejanepim", "id": "74494429", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1626, "tweet_count": 31355, "listed_count": 8}}, {"name": "Dem\u00f3crata", "username": "demoeduSXXI", "id": "4084259969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 558, "tweet_count": 38531, "listed_count": 0}}, {"name": "ju ao", "username": "_avlaj", "id": "263135305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 472, "tweet_count": 27503, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Garizabalo", "username": "Jgarizabalo", "id": "75697181", "verified": false, "location": "Barrancabermeja - Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 307, "tweet_count": 10098, "listed_count": 1}}, {"name": "German Eduardo Rueda", "username": "GermanEduardoRu", "id": "437589287", "verified": false, "location": "Bucaramanga", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 149, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}}, {"name": "Stanley PontAtlantic", "username": "StanPA", "id": "15696547", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1544, "tweet_count": 45667, "listed_count": 21}}, {"name": "King Da Zona", "username": "edsoncyrusec", "id": "846656308191399936", "verified": false, "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 50, "tweet_count": 1188, "listed_count": 0}}, {"name": "Masvelhoaguado", "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977", "verified": false, "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}}, {"name": "b", "username": "beacaparroz", "id": "4916515103", "verified": false, "location": "tangara", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 734, "tweet_count": 45130, "listed_count": 2}}, {"name": "Lucas", "username": "gratao25", "id": "1092101465106276352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1373, "tweet_count": 30519, "listed_count": 0}}, {"name": "Perra sin collar", "username": "LasIndignadas", "id": "148899975", "verified": false, "location": "Ciudad G\u00f3tica", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1988, "tweet_count": 1079, "listed_count": 0}}, {"name": "USPP", "username": "USPolPen", "id": "561184772", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 220, "tweet_count": 8872, "listed_count": 7}}, {"name": "Disheartened", "username": "xicooliveira", "id": "93518886", "verified": false, "location": "Porto Velho ", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 157, "tweet_count": 22568, "listed_count": 4}}, {"name": "moy", "username": "tmoyz", "id": "18033771", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1208, "tweet_count": 24537, "listed_count": 7}}, {"name": "Glaucia", "username": "glaubranco", "id": "56068071", "verified": false, "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1952, "tweet_count": 12715, "listed_count": 4}}, {"name": "Amorina", "username": "eamorinajr", "id": "74613698", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 833, "tweet_count": 27085, "listed_count": 20}}, {"name": "maxy\ud83c\udf6a", "username": "MaxyTapiaRegner", "id": "3905539396", "verified": false, "location": "Moreno, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 962, "tweet_count": 235829, "listed_count": 5}}, {"name": "VANZ \u2716\ufe0f", "username": "mativanz", "id": "801515684060602372", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32623, "following_count": 2349, "tweet_count": 16506, "listed_count": 15}}, {"name": "Bunny", "username": "Brownytae", "id": "2788482031", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11493, "following_count": 697, "tweet_count": 26342, "listed_count": 42}}, {"name": "thiago", "username": "thepridesaiyan", "id": "3035777933", "verified": false, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 698, "tweet_count": 41105, "listed_count": 2}}, {"name": "hipop\u00f3tamo gloria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "dolfinhahermes", "id": "376596262", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 3123, "tweet_count": 181485, "listed_count": 0}}, {"name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Sandro da Costa Fernandes", "username": "cafecomkremlin", "id": "80045052", "verified": true, "location": "Brussels, Belgium", "public_metrics": {"followers_count": 26372, "following_count": 3948, "tweet_count": 43348, "listed_count": 221}}, {"name": "MOACIRSAMPAIOJR - UNDERTAKERRSBR", "username": "mjuniorx", "id": "1052254609425731585", "verified": false, "location": "POA", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1917, "tweet_count": 152794, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcin\u2744\ufe0f", "username": "Delicia_souEu", "id": "1079519513840889858", "verified": false, "location": "21/22", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 394, "tweet_count": 8145, "listed_count": 0}}, {"name": "Angy Villa", "username": "AngyVillaJ", "id": "190876506", "verified": false, "location": "M\u00e9xico3", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 105, "tweet_count": 1403, "listed_count": 0}}, {"name": "PressLibre\u00ae", "username": "PressLibreMx", "id": "175922142", "verified": false, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 13517, "following_count": 604, "tweet_count": 57333, "listed_count": 96}}, {"name": "Nova", "username": "Nova_Slakter", "id": "2147629332", "verified": false, "location": "Castilla de Le\u00f3n, Segovia", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 872, "tweet_count": 8857, "listed_count": 0}}, {"name": "Scarlet", "username": "ScarletCasual", "id": "1148760393860419584", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 36, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}}, {"name": "Wabi-Sabi", "username": "Alliemiciela", "id": "174030579", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 336, "tweet_count": 9143, "listed_count": 2}}, {"name": "Stephanie Shimizu", "username": "StephShimizu", "id": "52491261", "verified": false, "location": "Somewhere over the rainbow \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 685, "tweet_count": 655, "listed_count": 1}}, {"name": "Frases en fotos", "username": "MilesDFrases", "id": "221633572", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 87695, "following_count": 54616, "tweet_count": 166980, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2766 ell'oween \ud83c\udf83", "username": "yevwa", "id": "752536678800187392", "verified": false, "location": "in ghost city with @wumingmu", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 557, "tweet_count": 87607, "listed_count": 31}}, {"name": "#CuartaDosis", "username": "isabeldiceesto", "id": "378375409", "verified": false, "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262957, "listed_count": 1}}, {"name": "Nicolas Botta.", "username": "BottaNicos", "id": "2568732234", "verified": false, "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 2382, "tweet_count": 44073, "listed_count": 1}}, {"name": "Contigo Per\u00fa", "username": "greatadvpeople", "id": "92439941", "verified": false, "location": ".......", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1811, "tweet_count": 14141, "listed_count": 8}}, {"name": "Morales/Sim\u00f3n 38,14%", "username": "zorrodesierto26", "id": "2730379175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 581, "tweet_count": 2848, "listed_count": 0}}, {"name": "Cooperativa", "username": "Cooperativa", "id": "7668952", "verified": true, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3398224, "following_count": 653851, "tweet_count": 1371700, "listed_count": 8636}}, {"name": "Mariela\ud83c\udf3b\ud83d\udc09\u2728", "username": "ssuavve69", "id": "1173787376906309634", "verified": false, "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 10, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}}, {"name": "Holanda", "username": "LeaHo_", "id": "946538597641048065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 5001, "tweet_count": 27764, "listed_count": 16}}, {"name": "Vinicius", "username": "nego_viniciuz", "id": "871929490225627136", "verified": false, "location": "Guarapuava, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 555, "tweet_count": 7856, "listed_count": 0}}, {"name": "jgv1029@gmail.com", "username": "jgv1029", "id": "1157545277085163520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 356, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}}, {"name": "JULIAN DE ZUBIRIA", "username": "juliandezubiria", "id": "4889381914", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 72139, "following_count": 1074, "tweet_count": 11602, "listed_count": 186}}, {"name": "Ayala", "username": "_Gabriel_Ayala", "id": "2390011428", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 4161, "tweet_count": 91263, "listed_count": 0}}, {"name": "S\u00f3 eu agora", "username": "ExpectoP4tronum", "id": "1012024845855576064", "verified": false, "location": "Little London", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 108, "tweet_count": 3213, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos EstellitaLins", "username": "cefestellita1", "id": "746366878768074752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 3336, "tweet_count": 113961, "listed_count": 5}}, {"name": "Luigi\ud83e\udd77\ud83c\udffc", "username": "ErickkLuig1", "id": "4279830977", "verified": false, "location": "Bento Ribeiro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 442, "tweet_count": 39664, "listed_count": 0}}, {"name": "J\u00f4natas Almeida", "username": "jonatasvalmeida", "id": "3352679133", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1384, "tweet_count": 21913, "listed_count": 0}}, {"name": "um noia qualquer", "username": "v_detona", "id": "1070872972896976896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 216, "tweet_count": 821, "listed_count": 0}}, {"name": "Renee Malpartida", "username": "reneemalpartida", "id": "738932020433289216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 168, "tweet_count": 13942, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc9a.\u26a1 || \ud83d\udcd6: A Pris\u00e3o do Rei", "username": "maxinwbg", "id": "828634620128329728", "verified": false, "location": "me .\u2661\ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 4145, "tweet_count": 24926, "listed_count": 16}}, {"name": "Tristonha", "username": "Tristonhaofc", "id": "1125128881411960835", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 21, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}}, {"name": "Sk\u26a1\ufe0f", "username": "Scarlettvz_", "id": "949519468434284544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 30, "tweet_count": 4296, "listed_count": 0}}, {"name": "lora $2", "username": "Beccaguirelli_", "id": "764995146593214465", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 700, "tweet_count": 18701, "listed_count": 0}}, {"name": "Piedad Morales", "username": "Piedadm75630006", "id": "1148672903988285440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 3, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}}, {"name": "OPS/OMS", "username": "opsoms", "id": "22276965", "verified": true, "location": "Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 424549, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "73485035", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iQqbTIuJGf", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1174437813204541440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iQqbTIuJGf", "media_key": "3_1174437804937535493"}]}, "id": "1174437813204541440", "text": "https://t.co/iQqbTIuJGf", "lang": "zxx", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174014252878901248"}], "author_id": "73485035", "created_at": "2019-09-18T21:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 733, "reply_count": 1934, "like_count": 2963, "quote_count": 509}, "edit_history_tweet_ids": ["1174437813204541440"]}, {"id": "1175320840877084672", "text": "Cari amici #m5s accordarsi con il #pd in #Umbria \u00e8 un suicidio. In Umbria si vota perch\u00e9 il #pd ha dovuto lasciare la Regione per #sanitopoli , indagine partita proprio grazie ai consiglieri #m5s .. il candidato #dimaolo \u00e8 ottimo ma i compagni di viaggio vi cancellano.", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 15, "tag": "m5s"}, {"start": 34, "end": 37, "tag": "pd"}, {"start": 41, "end": 48, "tag": "Umbria"}, {"start": 92, "end": 95, "tag": "pd"}, {"start": 130, "end": 141, "tag": "sanitopoli"}, {"start": 191, "end": 195, "tag": "m5s"}, {"start": 212, "end": 220, "tag": "dimaolo"}]}, "lang": "it", "author_id": "258787593", "created_at": "2019-09-21T08:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 45, "like_count": 109, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1175320840877084672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175133335187836929", "text": "Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "author_id": "887421028724617218", "created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 9, "like_count": 2274, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133335187836929"]}, {"id": "1175375897840496640", "text": "eu to at\u00e9 agora sem rea\u00e7\u00e3o com a not\u00edcia que um universit\u00e1rio da unb se suicidou no do darcy ribeiro \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.6441, "type": "Organization", "normalized_text": "unb"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "darcy ribeiro"}]}, "author_id": "798690924415086592", "created_at": "2019-09-21T11:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175375897840496640"]}, {"in_reply_to_user_id": "2508483108", "id": "1175328320583585792", "text": "D'autres traduct@s ? cc @hippopoteamus @pizzaroquette @Aude_Leme @Babeliane @CapitaineCheese...", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "hippopoteamus", "id": "899236823205105666"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "pizzaroquette", "id": "728137720413888512"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "Aude_Leme", "id": "1545897373"}, {"start": 65, "end": 75, "username": "Babeliane", "id": "389433521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175017415153000449"}], "author_id": "2508483108", "created_at": "2019-09-21T08:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175328320583585792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lyygwPyKLo", "expanded_url": "https://twitter.com/santiagonavajas/status/1174818222492831745", "display_url": "twitter.com/santiagonavaja\u2026"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 160, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}]}, "id": "1175021548287250432", "text": "Si en ese recuadro de mayor esperanza de vida y PIB, hay las tasas de suicido m\u00e1s altas, debe de ser...\u00bfporque la gente se suicida de felicidad? \nO porque el PIB no hace feliz.\nO porque una larga esperanza de vida, empleada en consumir como h\u00e1mster en su rueda, s\u00ed es un infierno. https://t.co/lyygwPyKLo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174818222492831745"}], "author_id": "741579771100995584", "created_at": "2019-09-20T12:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175021548287250432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "id": "1175071018773356552", "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "lang": "pt", "author_id": "45409867", "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"]}, {"id": "1175045074717216770", "text": "Me acaba de entrar una duda.... \u00bfY si Uribe se suicida?\n\n\u00bfSer\u00e1 capaz?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "author_id": "342773721", "created_at": "2019-09-20T13:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 30, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175045074717216770"]}, {"id": "1172881860541714432", "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "332642789", "created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/BE2lwtBq9E", "expanded_url": "https://twitter.com/UruKary/status/1174891577497587712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BE2lwtBq9E", "media_key": "7_1174891310785822720"}]}, "id": "1174891577497587712", "text": "Hace como dos meses atr\u00e1s nos dijeron que pap\u00e1 sufr\u00eda de ansiedad, p\u00e1nico y depresi\u00f3n suicida. \nHoy es \u00e9l quien me da fuerzas y me dice que con amor todo se cura \u2764\ufe0f \nLo amo tanto! Y verlo as\u00ed de feliz es mi mejor regalo!!!\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/BE2lwtBq9E", "lang": "es", "author_id": "2320966851", "created_at": "2019-09-20T03:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174891577497587712"]}, {"in_reply_to_user_id": "491821276", "id": "1175376509751746560", "text": "@ThiagoBuccos @mariaclarabolso @DamaresAlves @Smith_Hays @crisdbernart Sim, ela pode decidir sozinha, pq mesmo se vc n\u00e3o quiser e ela quiser, ela vai abortar e n\u00e3o h\u00e1 nada que vc v\u00e1 fazer sobre isso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ThiagoBuccos", "id": "491821276"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "Smith_Hays", "id": "2901602044"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175375610857885696"}], "author_id": "61318235", "created_at": "2019-09-21T11:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175376509751746560"]}, {"in_reply_to_user_id": "4157482947", "id": "1175259057948635136", "text": "@ELCARA333 @mauriciomacri Una vida para esperarlo. Es exactamente lo que va a estar en cana: una vida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ElCara333", "id": "4157482947"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175241154838900736"}], "author_id": "1360312316", "created_at": "2019-09-21T04:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175259057948635136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/Wp3Ai1tbA0", "expanded_url": "https://twitter.com/eurenesilva/status/1175325747591991296", "display_url": "twitter.com/eurenesilva/st\u2026"}]}, "id": "1175375579849351168", "text": "Isso tem que parar!!! https://t.co/Wp3Ai1tbA0", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175325747591991296"}], "author_id": "162124762", "created_at": "2019-09-21T11:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 17, "like_count": 173, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175375579849351168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Zp3I9DohJU", "expanded_url": "https://twitter.com/Moka_Fin/status/1175046783849906177/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zp3I9DohJU", "media_key": "7_1175044871855517698"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 230, "tag": "LoQueElDiaSeLlev\u00f3"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bonelli"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Clarin"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1175046783849906177", "text": "Vidal no est\u00e1 entregada, como insin\u00faa Bonelli en su croqueta de Clarin...habr\u00eda que ser ciego, a esta altura, para no ver que tan solo el apellido Macri les resta en el conurbano, ni \u201cel primo\u201d deber\u00eda aparecer.\n#LoQueElDiaSeLlev\u00f3 https://t.co/Zp3I9DohJU", "lang": "es", "author_id": "1130501863583952896", "created_at": "2019-09-20T13:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046783849906177"]}, {"in_reply_to_user_id": "1001454037609385984", "id": "1175294103539638273", "text": "@zaack_grrr Qual foi ?", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175274226078666752"}], "author_id": "135155584", "created_at": "2019-09-21T06:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175294103539638273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/56mCZPhB4v", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1172389704118886401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56mCZPhB4v", "media_key": "3_1172389702055288833"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5032, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}]}, "id": "1172389704118886401", "text": "Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/56mCZPhB4v", "lang": "es", "author_id": "340283630", "created_at": "2019-09-13T06:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 7, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172389704118886401"]}, {"id": "1175146440638775296", "text": "Alguien que se suicida en p\u00fablico quiz\u00e1s quiera mandar un \u00faltimo mensaje supremamente poderoso que un imb\u00e9cil no ser\u00eda capaz de captar.", "lang": "es", "author_id": "1013595948", "created_at": "2019-09-20T20:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 233, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175146440638775296"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/xsAhao3Esv", "expanded_url": "https://twitter.com/ferce92/status/1175365357294538752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsAhao3Esv", "media_key": "3_1175365352265531394"}]}, "id": "1175365357294538752", "text": "Que tu boca sea un manantial de bendici\u00f3n y no de maldici\u00f3n.\n\nEl que se suicida no quiere terminar con su vida, quiere terminar con su dolor.\nEn vez de condenar, criticar o marginar, ayudemosle a sanar.\n\ud83d\udc9e https://t.co/xsAhao3Esv", "lang": "es", "author_id": "980262486023827457", "created_at": "2019-09-21T11:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175365357294538752"]}, {"in_reply_to_user_id": "338494997", "id": "1175241908043603969", "text": "@wondercptain ai mas a\u00ed iria virar Elite \n  Quem matou Owen e a gente sabendo q foi ela", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7806, "type": "Person", "normalized_text": "Owen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175203499803463685"}], "author_id": "548850615", "created_at": "2019-09-21T02:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175241908043603969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/sdpA2JlWkb", "expanded_url": "https://twitter.com/Las2Orillas/status/1175097191041515520", "display_url": "twitter.com/Las2Orillas/st\u2026"}]}, "id": "1175112877755293696", "text": "La depresi\u00f3n y la exclusi\u00f3n social. Lo que refleja ser pilo paga.\n\nPor eso abrir la universidad p\u00fablica a la juventud, al presupuesto, a la calidad educativa https://t.co/sdpA2JlWkb", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175097191041515520"}], "author_id": "49849732", "created_at": "2019-09-20T18:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 494, "reply_count": 501, "like_count": 1429, "quote_count": 216}, "edit_history_tweet_ids": ["1175112877755293696"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/8xLmaB73g8", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1175242047114158080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8xLmaB73g8", "media_key": "3_1175242037865717760"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/8xLmaB73g8", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1175242047114158080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8xLmaB73g8", "media_key": "3_1175242044610088966"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4296, "type": "Organization", "normalized_text": "Tela"}]}, "id": "1175242047114158080", "text": "O filme Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 confirmado na Tela-Quente da pr\u00f3xima segunda-feira, 23/09. https://t.co/8xLmaB73g8", "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-09-21T02:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175242047114158080"]}, {"id": "1175251007686750213", "text": "Gente, eu sei que a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 a melhor poss\u00edvel, mas n\u00e3o se pode falar pra algu\u00e9m que tem idea\u00e7\u00e3o suicida coisas do tipo \u201ct\u00e1 doido(a)?\u201d \u201ccala a boca, v\u00e9i\u201d \u201cdeixa de hist\u00f3ria\u201d, isso N\u00c3O AJUDA, faz \u00e9 piorar. Quer ajudar? Encontra com essa pessoa, fala com ela com carinho e tal.", "lang": "pt", "author_id": "187786621", "created_at": "2019-09-21T03:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175251007686750213"]}, {"id": "1174794946760626182", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "751471278968758272", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/IbhjetQXuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pjograce/status/1175114142082109441", "display_url": "twitter.com/pjograce/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.6201, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}]}, "id": "1175352307791405057", "text": "\"a curiosidade matou o gato\"\n\n- hmm quantos cap\u00edtulos falam pra eu terminar isso aqui? \n\n\"Ent\u00e3o o fulano se matou?\" \n\n- COMO \u00c9 QUE \u00c9?????? https://t.co/IbhjetQXuQ", "geo": {"place_id": "a2f1244d9c37588d"}, "lang": "pt", "author_id": "705975666", "created_at": "2019-09-21T10:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175352307791405057"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "id": "1068451125681143808", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/NvJA5sln5D", "expanded_url": "https://twitter.com/QuiqueBardelli/status/1174871116692824064", "display_url": "twitter.com/QuiqueBardelli\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.3516, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7503, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}]}, "id": "1175070335122792449", "text": "A los niveles que ha llegado el APRA por obra del suicida cobarde. Cuanto lodo sobre la obra y pensamiento de Haya de la Torre y sus miles de m\u00e1rtires. https://t.co/NvJA5sln5D", "lang": "es", "author_id": "817081950234091520", "created_at": "2019-09-20T15:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175070335122792449"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7VrD06qDtM", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175001041395470337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VrD06qDtM", "media_key": "3_1175001036198744064"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "BARADEL"}]}, "id": "1175001041395470337", "text": "DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qDtM", "lang": "es", "author_id": "67619109", "created_at": "2019-09-20T10:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 94, "like_count": 437, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1175001041395470337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/XgmNz59jLp", "expanded_url": "https://twitter.com/magimarin/status/1175361275498573824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XgmNz59jLp", "media_key": "3_1175361272902275073"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 214, "tag": "GuaidoNarcoTerrorista"}, {"start": 215, "end": 240, "tag": "GuaidoJefeParacoRastrojo"}, {"start": 242, "end": 263, "tag": "GuaidoParacoRastrojo"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 174, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 175, "end": 190, "username": "delsasolorzano", "id": "29110681"}, {"start": 265, "end": 275, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.7282, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 193, "end": 213, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "GuaidoNarcoTerrorista"}, {"start": 216, "end": 239, "probability": 0.8019, "type": "Person", "normalized_text": "GuaidoJefeParacoRastrojo"}, {"start": 243, "end": 262, "probability": 0.7404, "type": "Person", "normalized_text": "GuaidoParacoRastrojo"}]}, "id": "1175361275498573824", "text": "Oposici\u00f3n terrorista Suicida:\nNO lo intenten\n\nEl Pueblo arrecho y libertario de Venezuela\n\nNO permitir\u00e1 que asalten El Poder\n\nEntrar\u00e1n a Miraflores, pero NO saldr\u00e1n\n\n@jguaido @delsasolorzano\n\n#GuaidoNarcoTerrorista\n#GuaidoJefeParacoRastrojo\n\n#GuaidoParacoRastrojo\n\n@dcabellor https://t.co/XgmNz59jLp", "lang": "es", "author_id": "219770622", "created_at": "2019-09-21T10:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175361275498573824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ugZc9BgD3g", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/", "display_url": "eldiestro.es/2019/09/un-nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 141, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}]}, "id": "1175345449508777985", "text": "Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres https://t.co/ugZc9BgD3g v\u00eda @ElDiestro_", "lang": "es", "author_id": "900379938", "created_at": "2019-09-21T09:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175345449508777985"]}, {"id": "802157964652068868", "text": "Soy un suicida, me da\u00f1as pero te quiero en mi vida.", "lang": "es", "author_id": "588667915", "created_at": "2016-11-25T14:32:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 137, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["802157964652068868"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/23RrUdD3tP", "expanded_url": "https://twitter.com/Ejercito_Disan/status/1175235036565651456/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/23RrUdD3tP", "media_key": "7_1175234837176868865"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 94, "tag": "Ibagu\u00e9"}, {"start": 97, "end": 114, "tag": "SargentosMayores"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Cepses"}, {"start": 123, "end": 134, "tag": "Psic\u00f3logos"}, {"start": 135, "end": 146, "tag": "Capellanes"}, {"start": 263, "end": 274, "tag": "\u00c1mateYVive"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 83, "username": "UNIMINUTOCOL", "id": "130690145"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5396, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.4174, "type": "Other", "normalized_text": "SargentosMayores"}]}, "id": "1175235036565651456", "text": "Termina seminario dictado por Sec. de Salud y oficina de riesgo de la @UNIMINUTOCOL en #Ibagu\u00e9 a #SargentosMayores #Cepses #Psic\u00f3logos #Capellanes, certificados en primeros auxilios psicol\u00f3gicos, violencia, trauma, intenci\u00f3n suicida, duelo y desastres naturales. #\u00c1mateYVive https://t.co/23RrUdD3tP", "lang": "es", "author_id": "755480333315899392", "created_at": "2019-09-21T02:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175235036565651456"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"]}, {"id": "1175355918629965824", "text": "Com ou sem emo\u00e7\u00e3o? #goCanarinhos #goLOUD", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "goCanarinhos"}, {"start": 33, "end": 40, "tag": "goLOUD"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "goCanarinhos"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.312, "type": "Other", "normalized_text": "goLOUD"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1073430373978333184", "created_at": "2019-09-21T10:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 274, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175355918629965824"]}, {"in_reply_to_user_id": "180000215", "id": "1174879957232869376", "text": "@CAT2511 La vida es absurda y el suicidio es una forma de terminar con ese absurdo. A veces me pregunto qui\u00e9n es m\u00e1s valiente qui\u00e9n se suicida o qui\u00e9n decide vivir este S\u00edsifo, que solo nos desgasta d\u00eda tras d\u00eda hasta llegar a una muerte inevitable que tarde o temprano termina llegando.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cat2511", "id": "1530807725206167552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174752393520660480"}], "author_id": "119417310", "created_at": "2019-09-20T02:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174879957232869376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/v9LbR3r6Zh", "expanded_url": "https://twitter.com/ChiguireBipolar/status/1175074050521083914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v9LbR3r6Zh", "media_key": "3_1175074040614137857"}]}, "id": "1175074050521083914", "text": "Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r6Zh", "lang": "es", "author_id": "28588050", "created_at": "2019-09-20T15:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175074050521083914"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8CmqPK3Eil", "expanded_url": "https://bit.ly/2m0u43e", "display_url": "bit.ly/2m0u43e"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/vzX53409JL", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1175351468972552192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vzX53409JL", "media_key": "3_1175351467055767554"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 244, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 235, "username": "cgomezavila", "id": "69002392"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina G\u00f3mez"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.5856, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1vila"}]}, "id": "1175351468972552192", "text": "\"Nos dice Rodr\u00edguez -con simplicidad suicida- que ya que s\u00f3lo Maduro puede producir petr\u00f3leo y s\u00f3lo Guaid\u00f3 puede venderlo, ambos deben firmar un acuerdo para comerciarlo\". Lea m\u00e1s de nuestra columnista Carolina G\u00f3mez-\u00c1vila @cgomezavila #Opini\u00f3n https://t.co/8CmqPK3Eil https://t.co/vzX53409JL", "lang": "es", "author_id": "147589125", "created_at": "2019-09-21T10:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175351468972552192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "id": "1174669599645872128", "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "lang": "es", "author_id": "1138406986582806529", "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"]}, {"in_reply_to_user_id": "17229160", "id": "1174775850576859138", "text": "@elconfidencial La noticia est\u00e1 mal redactada.\"Un anciano se suicida al golpearse voluntariamente con un plato que sujetaba su inocente mujer.\"", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174629089505939456"}], "author_id": "719595947710357504", "created_at": "2019-09-19T20:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174775850576859138"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9TVraboFCi", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1174880263031181312", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 126, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 180, "end": 195, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}, {"start": 196, "end": 212, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 213, "end": 228, "username": "KarinaBeteta01", "id": "3379052049"}, {"start": 229, "end": 245, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 246, "end": 262, "username": "TammyArimborgoG", "id": "762785998858256385"}, {"start": 263, "end": 276, "username": "LuzSalgado_R", "id": "486862376"}]}, "id": "1175089502676815872", "text": "Cuantas croquetas le tocar\u00e1 a ese perro fujiaprista??? Parece que la comida para perro, est\u00e1 costando mucho!!! @Mauriciomulder delincuente, par\u00e1sito, mediocre y pat\u00e9tico igual que @YeniVilcatoma2 @rosamariabartra @KarinaBeteta01 @hectorbecerrilr @TammyArimborgoG @LuzSalgado_R etc https://t.co/9TVraboFCi", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174880263031181312"}], "author_id": "1059301067215773696", "created_at": "2019-09-20T16:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175089502676815872"]}, {"in_reply_to_user_id": "1582493244", "id": "1175210260132503554", "text": "@entmanotascomo suicida te a ti pr\u00f3pria", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "entmanotascomo", "id": "1582493244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175203216990048257"}], "author_id": "968214587551178754", "created_at": "2019-09-21T00:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175210260132503554"]}, {"id": "1175059598971232256", "text": "\u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam com a depress\u00e3o e com os casos de suic\u00eddio? mas n\u00e3o fazem absolutamente NADA pra mudar todo esse sistema que atinge diretamente a sa\u00fade mental dos alunos.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "70561688", "created_at": "2019-09-20T14:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 3, "like_count": 146, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059598971232256"]}, {"id": "1175082207821651968", "text": "Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "lang": "pt", "author_id": "2342355556", "created_at": "2019-09-20T16:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175082207821651968"]}, {"in_reply_to_user_id": "2867499869", "id": "1175350318160330752", "text": "@RocioToledoo Euuuu, que onda? (Siempre temprano yo\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f)", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RocioToledoo", "id": "2867499869"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174871390685671424"}], "author_id": "733712935", "created_at": "2019-09-21T10:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175350318160330752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/IaCvZLZvc6", "expanded_url": "http://bit.ly/2mi3SBp", "display_url": "bit.ly/2mi3SBp"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/2aeVglMf9V", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172695080261554176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aeVglMf9V", "media_key": "3_1172695076180566017"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1172695080261554176", "text": "Saudades do ex? F\u00e3s reclamam de aus\u00eancia de Jared Leto em an\u00fancio de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/IaCvZLZvc6 https://t.co/2aeVglMf9V", "lang": "pt", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-14T02:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 78, "like_count": 294, "quote_count": 76}, "edit_history_tweet_ids": ["1172695080261554176"]}, {"id": "1174833059927089158", "text": "Un perro en la calle: tragedia, 70 posts, todo el que no lo adopt\u00e9 es un desgraciado \n\nSe suicida un man: \"\u00bfPor qu\u00e9 hace eso en p\u00fablico?\"\n\nMi generaci\u00f3n est\u00e1 llena de peleles ap\u00e1ticos y arrogantes", "lang": "es", "author_id": "1422028513", "created_at": "2019-09-19T23:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174833059927089158"]}, {"in_reply_to_user_id": "1082333695", "id": "1175307070201049089", "text": "@da_vinci1977 @jlia_aguil @LluisCarrasco @junqueras @Esquerra_ERC @raulromeva Molts creien el mateix  que tu quan \u00e9rem un 15%. Aquesta actitud de creure's que no podem continuar seduint \u00e9s un mal negoci per a la Rep\u00fablica, perqu\u00e8 fas evident a l'estat que t\u00e9 un Ulster garantit a Cat de per vida. Vols viure en una Rep\u00fablica fragmentada?", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "da_vinci1977", "id": "1082333695"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "jlia_aguil", "id": "2432064526"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "lluiscarrasco", "id": "217368493"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "junqueras", "id": "31416615"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "Esquerra_ERC", "id": "84053338"}, {"start": 66, "end": 77, "username": "raulromeva", "id": "41795707"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175159202416869376"}], "author_id": "986484391", "created_at": "2019-09-21T07:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175307070201049089"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ewObKaMnKi", "expanded_url": "https://twitter.com/faerecio/status/1174949195972669441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ewObKaMnKi", "media_key": "3_1174949183125475335"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/ewObKaMnKi", "expanded_url": "https://twitter.com/faerecio/status/1174949195972669441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ewObKaMnKi", "media_key": "3_1174949189693788161"}]}, "id": "1174949195972669441", "text": "\"una mujer cae\"\n\"la mujer se lanza con su hija\"\nUna persona mata y se suicida\n\nNo entiendo muchas cosas https://t.co/ewObKaMnKi", "lang": "es", "author_id": "263293479", "created_at": "2019-09-20T07:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174949195972669441"]}, {"in_reply_to_user_id": "111195056", "id": "1174822929412108288", "text": "6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una organizaci\u00f3n criminal y terrorista es simplemente suicida. Los mecanismos de resoluci\u00f3n de conflictos no son fines en s\u00ed mismos, sino medios para alcanzar", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174822928007008256"}], "author_id": "111195056", "created_at": "2019-09-19T23:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 2, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822929412108288"]}, {"in_reply_to_user_id": "219331283", "id": "1174945405269757953", "text": "@InformativosTM La depresi\u00f3n y los problemas mentales ya se presupone en un suicida. \n\nAs\u00ed que deberemos pensar que este titular tiene alguna intenci\u00f3n adicional.\n\nAlguna intenci\u00f3n vergonzante e inconfesable, para m\u00e1s se\u00f1as.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "InformativosTM", "id": "219331283"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174700659033198599"}], "author_id": "18629163", "created_at": "2019-09-20T07:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174945405269757953"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/PSVB6Z1pbH", "expanded_url": "https://twitter.com/herois_da_tv/status/1175127007270768640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSVB6Z1pbH", "media_key": "3_1175127002367614976"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5597, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1175127007270768640", "text": "O verdadeiro Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/PSVB6Z1pbH", "lang": "pt", "author_id": "708882910305247233", "created_at": "2019-09-20T19:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 89, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127007270768640"]}, {"in_reply_to_user_id": "1098246358396473345", "id": "1175213387162226688", "text": "@bau_daux @cruzirenediaz Y si no trabaja no come, si no come se muere, el que se deja morir pudiendo salvarse es un suicida, el suicidio es un delito consumado contra la propia vida. En definitiva, trabajar o no trabajar no es un tema legal sino humanitario; toda persona tiene derecho a un trabajo digno.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bau_daux", "id": "1098246358396473345"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "cruzirenediaz", "id": "1129416788"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175170327510433792"}], "author_id": "2360001654", "created_at": "2019-09-21T01:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175213387162226688"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/JuUoup4unb", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/", "display_url": "eldiestro.es/2019/09/un-nin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 212, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}]}, "id": "1175353532486225922", "text": "ESTO ES VIOLENCIA Y LA VIOLENCIA NO TIENE GENERO\nSIN PALABRAS  D.E.P.\nUn ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres \nhttps://t.co/JuUoup4unb v\u00eda @ElDiestro_", "lang": "es", "author_id": "534651604", "created_at": "2019-09-21T10:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175353532486225922"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/uqoILorTAy", "expanded_url": "https://paolobecchi.wordpress.com/2019/09/19/di-maio-e-zingaretti-alle-dipendenze-di-renzi/", "display_url": "paolobecchi.wordpress.com/2019/09/19/di-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "Renzi"}, {"start": 154, "end": 173, "tag": "governogiallorosso"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 176, "end": 184, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}, {"start": 189, "end": 205, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}, "id": "1175048575048400898", "text": "\u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha preferito la strada suicida del #governogiallorosso\u201d \u2066@pbecchi\u2069 e \u2066@GiuseppePalma78\u2069  https://t.co/uqoILorTAy", "lang": "it", "author_id": "51759517", "created_at": "2019-09-20T14:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048575048400898"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/rlV83gkGK6", "expanded_url": "https://twitter.com/chernobylllboyy/status/1175158164624461825", "display_url": "twitter.com/chernobylllboy\u2026"}]}, "id": "1175161050657894400", "text": "\ud83e\udd21 https://t.co/rlV83gkGK6", "lang": "art", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175158164624461825"}], "author_id": "1054741479489445888", "created_at": "2019-09-20T21:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175161050657894400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/vxJEKDrg6i", "expanded_url": "http://bit.ly/2mrVrDB", "display_url": "bit.ly/2mrVrDB"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/UbIAQ9vTXP", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1175261814738825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UbIAQ9vTXP", "media_key": "3_1175261808522870784"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 71, "end": 89, "probability": 0.6023, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 120, "end": 137, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Christian Petersen"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.3825, "type": "Organization", "normalized_text": "Getty"}, {"start": 154, "end": 166, "probability": 0.436, "type": "Place", "normalized_text": "North America"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.7334, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "id": "1175261814738825216", "text": "Mas j\u00e1??? Em rede social, James Gunn confirma o in\u00edcio de filmagens de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/vxJEKDrg6i (\ud83d\udcf8: Christian Petersen / Getty Images North America / AFP) https://t.co/UbIAQ9vTXP", "lang": "pt", "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-21T04:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 172, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175261814738825216"]}, {"id": "1173640370988752897", "text": "\u00c9 um lance engra\u00e7ado como progredir na arte faz a gente aprender o valor da simplicidade e da s\u00edntese enquanto o grande p\u00fablico quer cada vez mais detalhamento, polui\u00e7\u00e3o e a impress\u00e3o que o artista se matou mais de um ano em cima da folha pra entregar a obra", "lang": "pt", "author_id": "35926222", "created_at": "2019-09-16T16:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 9, "like_count": 240, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173640370988752897"]}, {"in_reply_to_user_id": "875104687015571457", "id": "1175082145032880129", "text": "Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y desobediencia civil contra la inercia suicida de nuestro sistema socioecon\u00f3mico.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175082142038183937"}], "author_id": "875104687015571457", "created_at": "2019-09-20T16:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175082145032880129"]}, {"in_reply_to_user_id": "1142394316951830528", "id": "1175349607422935040", "text": "@investidorgrego Sempre tem este risco, mas no caso de suicidio acho pequeno.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "investidorgrego", "id": "1142394316951830528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175347356369379328"}], "author_id": "1062065081322819588", "created_at": "2019-09-21T10:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175349607422935040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/NbUsqmPhVb", "expanded_url": "https://twitter.com/matttburke/status/1175183879507808257", "display_url": "twitter.com/matttburke/sta\u2026"}]}, "id": "1175335543636398081", "text": "hay mucho de suicida y tambi\u00e9n de imb\u00e9cil en querer desacreditar con falsedades una manifestaci\u00f3n a favor de la supervivencia de la especie https://t.co/NbUsqmPhVb", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175183879507808257"}], "author_id": "3369151", "created_at": "2019-09-21T09:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175335543636398081"]}, {"id": "1175123131888996352", "text": "Como assim uma rapariga suicidou se no pal\u00e1cio tpp", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6493, "type": "Other", "normalized_text": "tpp"}]}, "author_id": "720320866802933760", "created_at": "2019-09-20T19:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175123131888996352"]}, {"in_reply_to_user_id": "735841733783748609", "id": "1175355685288185861", "text": "J\u00e1 l\u00e1 v\u00e3o os tempos em que matutava sobre os meus problemas de maneira existencialmente cr\u00edtica e culpabilizava os outros, at\u00e9 me lembrar que fui EU que me pus em todas as situa\u00e7\u00f5es. Vivam, n\u00e3o fa\u00e7am de conta", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175354968599093249"}], "author_id": "735841733783748609", "created_at": "2019-09-21T10:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175355685288185861"]}, {"id": "1175163381629820931", "text": "Uma mulher hoje suicidou- se em viseu e vcs preocupados porque o vosso namorado nao vos responde h\u00e1 5 min. Comecem a importar-se com aquilo que \u00e9 realmente importante.", "lang": "pt", "author_id": "999972562816954368", "created_at": "2019-09-20T21:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175163381629820931"]}, {"in_reply_to_user_id": "43814969", "id": "1175212165822853121", "text": "@FerIglesias Para mi no es un voto castigo, es un voto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175210921553215489"}], "author_id": "2632650141", "created_at": "2019-09-21T00:56:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175212165822853121"]}, {"in_reply_to_user_id": "236117882", "id": "1175328702911188993", "text": "@jorgegonex Echando en cara que con Setien se fue especialmente duro aqu\u00ed. Nunca lo entend\u00ed. Puedes pedir un cambio, puedes hacer una cr\u00edtica de c\u00f3mo estaba el equipo, pero esa inquina se notaba a leguas, todo era culpa del entrenador. Este a\u00f1o se apunta a cualquier sitio menos al entrenador", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jorgegonex", "id": "236117882"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.483, "type": "Person", "normalized_text": "Setien"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175302961150484486"}], "author_id": "853346762", "created_at": "2019-09-21T08:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175328702911188993"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/PstjkkHOJM", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/puntoyseguido/6039/el-14-s-de-arabia-saudi-en-23-apuntes/", "display_url": "blogs.publico.es/puntoyseguido/\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RlOCJ2w3vb", "expanded_url": "https://twitter.com/nazaninarmanian/status/1174993641506562050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RlOCJ2w3vb", "media_key": "3_1174993627849908225"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.4714, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saud\u00ed"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8869, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9459, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 186, "end": 196, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Bolton"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.7021, "type": "Person", "normalized_text": "Riad"}]}, "id": "1174993641506562050", "text": "El 14-S de Arabia Saud\u00ed en 23 apuntes \n\nIr\u00e1n celebra el ataque a Arabia, pero no est\u00e1 detr\u00e1s de \u00e9l: 1) no es suicida, y justo cuando Trump insist\u00eda en paliar las sanciones y expulsaba a John Bolton d su equipo , 2) estaba rebajado la tensi\u00f3n con Riad, 3)https://t.co/PstjkkHOJM https://t.co/RlOCJ2w3vb", "lang": "es", "author_id": "720743812562337798", "created_at": "2019-09-20T10:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174993641506562050"]}, {"id": "1175165995280928779", "text": "Ok mas olhem n\u00e3o foi uma mi\u00fada q se matou, foi uma professora que tinha 40 anos e era de Nelas :/", "lang": "pt", "author_id": "1028619281557282816", "created_at": "2019-09-20T21:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175165995280928779"]}, {"in_reply_to_user_id": "788142280431591425", "id": "1175269813259767809", "text": "@CZanirate7 13hrs geral na cs do mano suicida comer na cs dele e dps imbrashow \ud83e\udd17", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CZanirate7", "id": "788142280431591425"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5127, "type": "Person", "normalized_text": "mano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175246638924861440"}], "author_id": "1024054563861684224", "created_at": "2019-09-21T04:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175269813259767809"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/DimepTCxnV", "expanded_url": "https://twitter.com/lalbertomachado/status/1175136191202484224", "display_url": "twitter.com/lalbertomachad\u2026"}]}, "id": "1175181912828252161", "text": "SOLIL\u00d3QUIO SUICIDA - Em minhas m\u00e3os espalmadas, sei, linhas e arranhuras, cicatrizes outras e muitas de arame farpado: todos os dias morri um pouco no desamparo da solid\u00e3o. https://t.co/DimepTCxnV", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175136191202484224"}], "author_id": "1157720764910645249", "created_at": "2019-09-20T22:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175181912828252161"]}, {"id": "1175203729106227205", "text": "Senhor presidente, um policial matou o outro na faculdade que eu estudo por um motivo bobo, eu disse um motivo bobo, reafirmo a ideia que liberar a arma pra popula\u00e7\u00e3o vai piorar a situa\u00e7\u00e3o, os preparados est\u00e3o se matando, o que vai ser da gente? @jairbolsonaro", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 246, "end": 260, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1001621707151593474", "created_at": "2019-09-21T00:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1175203729106227205"]}, {"id": "1175348369314799616", "text": "Bom, eu posso t\u00e1 falando merda, mas eu acho que em qualquer profiss\u00e3o, raramente vc pode se dar ao \u201cluxo\u201d de se confundir ou usar o achismo. Se voc\u00ea \u00e9 um neuro cirurgi\u00e3o, e por acaso se confunde, sla faz um ligamento errado, nessa brincadeira voc\u00ea pode aleijar/matar algu\u00e9m", "lang": "pt", "author_id": "1112391324114829313", "created_at": "2019-09-21T09:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175348369314799616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/EuK9pzQAdn", "expanded_url": "https://twitter.com/exame/status/1175180889380331520", "display_url": "twitter.com/exame/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5799, "type": "Other", "normalized_text": "day trade"}]}, "id": "1175346455759982592", "text": "Se suicidou depois de quebrar com day trade. Os amigos achavam que ele estava ganhando, mas na realidade lucrava 1 e perdia 2. Adivinha quando ele postava? https://t.co/EuK9pzQAdn", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175180889380331520"}], "author_id": "1062065081322819588", "created_at": "2019-09-21T09:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 9, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175346455759982592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}]}, "id": "1174568107014275072", "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "author_id": "281769300", "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/iKGEOUDeGb", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/", "display_url": "eldiestro.es/2019/09/un-nin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiestro.es/2019/09/un-nino-de-8-anos-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana-al-no-poder-aguantar-mas-palizas-de-sus-padres/"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 141, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}]}, "id": "1175330078965862401", "text": "Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana al no poder aguantar m\u00e1s palizas de sus padres https://t.co/iKGEOUDeGb v\u00eda @ElDiestro_", "lang": "es", "author_id": "4869882473", "created_at": "2019-09-21T08:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175330078965862401"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/cq3nBiJXn2", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-f9DY", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-f9DY"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4738, "type": "Other", "normalized_text": "day trade"}]}, "id": "1175180889380331520", "text": "Preju\u00edzo, depress\u00e3o e morte no day trade: quando tudo sai de controle https://t.co/cq3nBiJXn2", "lang": "pt", "author_id": "30070288", "created_at": "2019-09-20T22:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 11, "like_count": 131, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1175180889380331520"]}, {"id": "1175332329302237184", "text": "La #Ferragni al cinema e la #Delellis in liberia sbancano e superano addirittura #Tarantino e #StephenKing.\n\nPovera Patria culturalmente suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "Ferragni"}, {"start": 28, "end": 37, "tag": "Delellis"}, {"start": 81, "end": 91, "tag": "Tarantino"}, {"start": 94, "end": 106, "tag": "StephenKing"}]}, "lang": "it", "author_id": "2182502256", "created_at": "2019-09-21T08:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175332329302237184"]}, {"id": "1174806465107963904", "text": "Contra el silencio indiferente de un mundo que carece de empat\u00eda, el suicida se presenta a s\u00ed mismo como el profeta de una verdad \"peligrosa\" -e inc\u00f3moda- como todas las verdades: El mundo de los hombres solo provoca asco.", "lang": "es", "author_id": "234559948", "created_at": "2019-09-19T22:04:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174806465107963904"]}, {"in_reply_to_user_id": "1153478500126515200", "id": "1175342788499660800", "text": "@Olimyi @AdrianoPassosBH N\u00e3o sei se sabe sobre o S\u00ednodo da Amaz\u00f4nia, mas veja o perigo que corremos, independente se for cat\u00f3lico ou n\u00e3o esses v\u00eddeos servem pra  mostrar  o que est\u00e1 ocorrendo para acabar com o cristianismo , come\u00e7am com os cat\u00f3licos e terminam com os protestantes @bernardopkuster veja.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Olimyi", "id": "1153478500126515200"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "AdrianoPassosBH", "id": "1028839496840818689"}, {"start": 281, "end": 297, "username": "bernardopkuster", "id": "3092434408"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.6542, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175340927222788098"}], "author_id": "1042137263491166208", "created_at": "2019-09-21T09:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175342788499660800"]}, {"id": "1174811923927445505", "text": "En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria que le entregamos a manos llenas.", "lang": "es", "author_id": "234559948", "created_at": "2019-09-19T22:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174811923927445505"]}, {"id": "1174662216454459392", "text": "La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndonde de modo salvaje\nhackeamos el lenguaje\ny en arrebato suicida\ndinamitamos la vida\njodiendo bien su andamiaje.", "lang": "es", "author_id": "349267003", "created_at": "2019-09-19T12:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174662216454459392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/LfUzsKyBBT", "expanded_url": "https://twitter.com/GodzillaLets/status/1175217231191576576/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LfUzsKyBBT", "media_key": "7_1175217143522254849"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8469, "type": "Other", "normalized_text": "KOTM"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Serizawa"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.4245, "type": "Other", "normalized_text": "Godzilla"}]}, "id": "1175217231191576576", "text": "It\u2019s tough for me to pick my favorite scene in KOTM. But, if I had to choose I think it would have to be when Serizawa sacrifices himself. The music &amp; visuals are great. Plus, there\u2019s just something very powerful about seeing Godzilla sharing a close personal moment with a human. https://t.co/LfUzsKyBBT", "lang": "en", "author_id": "1068940820785610752", "created_at": "2019-09-21T01:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 10, "like_count": 282, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175217231191576576"]}, {"id": "1175322466820005888", "text": "Da ieri sera guardo la sfilata di #JenniferLopez come ipnotizzata e dopo ogni visione la mia autostima si suicida.", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 48, "tag": "JenniferLopez"}]}, "lang": "it", "author_id": "80038104", "created_at": "2019-09-21T08:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175322466820005888"]}, {"id": "1155318178022612992", "text": "Se um pol\u00edtico surgisse em defesa do nazismo, isso obviamente seria um esc\u00e2ndalo, porque o nazismo foi mostrado ao mundo tal como era.\n\nMas o comunismo matou, em meio a guerras, mis\u00e9ria e ditaduras, mais que o nazismo. E h\u00e1 quem se cale diante da defesa ideol\u00f3gica do comunismo!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7729, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6896, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.6248, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "author_id": "852352465525776384", "created_at": "2019-07-28T03:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 41, "like_count": 2672, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1155318178022612992"]}, {"id": "1175169265076514816", "text": "Acabei de ver que afinal foi uma professora e n\u00e3o uma mi\u00fada que se suicidou \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd28", "lang": "pt", "author_id": "1110280864506761218", "created_at": "2019-09-20T22:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175169265076514816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Ro1fcFLcyS", "expanded_url": "https://www.snopes.com/fact-check/protesters-hyde-park-rubbish/", "display_url": "snopes.com/fact-check/pro\u2026"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/G5aaKLiDzd", "expanded_url": "https://twitter.com/matttburke/status/1175183879507808257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G5aaKLiDzd", "media_key": "3_1175183873333846024"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/G5aaKLiDzd", "expanded_url": "https://twitter.com/matttburke/status/1175183879507808257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G5aaKLiDzd", "media_key": "3_1175183873891692544"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/G5aaKLiDzd", "expanded_url": "https://twitter.com/matttburke/status/1175183879507808257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G5aaKLiDzd", "media_key": "3_1175183873329614849"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/G5aaKLiDzd", "expanded_url": "https://twitter.com/matttburke/status/1175183879507808257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G5aaKLiDzd", "media_key": "3_1175183873782607872"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "Hyde Park"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "London"}]}, "id": "1175183879507808257", "text": "Viral misinformation doing rounds. This pic is from an event in Hyde Park, London in April unrelated to climate protests. https://t.co/Ro1fcFLcyS https://t.co/G5aaKLiDzd", "lang": "en", "author_id": "2459630112", "created_at": "2019-09-20T23:04:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14413, "reply_count": 526, "like_count": 29643, "quote_count": 795}, "edit_history_tweet_ids": ["1175183879507808257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/s9exQV2kku", "expanded_url": "https://twitter.com/Slava_Psychic/status/1174300254671446019", "display_url": "twitter.com/Slava_Psychic/\u2026"}]}, "id": "1174693685906300929", "text": "Depois a pessoa chega a casa, se suicida, n\u00e3o entendem porqu\u00ea. Ah n\u00e3o, \u201cera t\u00e3o boa pessoa\u201d. Misf! https://t.co/s9exQV2kku", "lang": "pt", "author_id": "1712744977", "created_at": "2019-09-19T14:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174693685906300929"]}, {"in_reply_to_user_id": "1120655623673217030", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/iddtwxEVYd", "expanded_url": "https://twitter.com/Borrominesca/status/1175330820942368768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iddtwxEVYd", "media_key": "3_1175330813195542528"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "Bacon"}]}, "id": "1175330820942368768", "text": "Un d\u00eda, Bacon hab\u00eda salido a hacer algunos recados, cuando vuelve a su casa, se encuentra con un ladr\u00f3n. En vez de llamar a la polic\u00eda para detenerle, le pide tener sexo, y el ladr\u00f3n acepta. Ser\u00e1 su pr\u00f3ximo novio y amante, del que tambi\u00e9n hace retratos en su misma l\u00ednea. https://t.co/iddtwxEVYd", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175330295270313984"}], "author_id": "1120655623673217030", "created_at": "2019-09-21T08:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175330820942368768"]}, {"in_reply_to_user_id": "75786012", "id": "1175329522281078784", "text": "@jcarlos2001 @elcorteingles Pensaba que ibas a firmar tu primer libro!!!!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jcarlos2001", "id": "75786012"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "elcorteingles", "id": "262541531"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175307710398652422"}], "author_id": "242053824", "created_at": "2019-09-21T08:42:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175329522281078784"]}, {"in_reply_to_user_id": "1120655623673217030", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nLBxDVR03M", "expanded_url": "https://twitter.com/Borrominesca/status/1175329517809934336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nLBxDVR03M", "media_key": "3_1175329516002205697"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 130, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Lacy"}]}, "id": "1175329517809934336", "text": "A partir de aqu\u00ed, quiero hacer especial menci\u00f3n a sus relaciones sentimentales, las cuales fueron realmente turbulentas. Peter Lacy fue su primer amor, del que hace numerosos estudios de retrato, pero jam\u00e1s los termina. Podemos ver como su carne se abre y entra en su propia carne https://t.co/nLBxDVR03M", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175328755579011073"}], "author_id": "1120655623673217030", "created_at": "2019-09-21T08:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175329517809934336"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1175327077899427840", "text": "@suicida_mne \u0410 \u0445\u0435\u0440 \u0437\u043d\u0430\u0435\u0442", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "author_id": "1027439579761192960", "created_at": "2019-09-21T08:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175327077899427840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "id": "1175167742405726209", "text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "zxx", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-20T21:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175167742405726209"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/JfW0TPxjQw", "expanded_url": "http://atres.red/kd4su2", "display_url": "atres.red/kd4su2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nino-ocho-anos-suicida-continuas-agresiones-sus-padres_201909205d84953c0cf2b457d7f6a6f8.html"}]}, "id": "1174997887933124608", "text": "Un ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida por las continuas agresiones de sus padres https://t.co/JfW0TPxjQw", "lang": "es", "author_id": "82084630", "created_at": "2019-09-20T10:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174997887933124608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/sv1IxQoiPY", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1175067929026682880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sv1IxQoiPY", "media_key": "3_1175067919706918913"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 120, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 177, "end": 190, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 191, "end": 213, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 214, "end": 223, "tag": "suicidio"}, {"start": 224, "end": 245, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 246, "end": 259, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 260, "end": 272, "tag": "saludmental"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8461, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "id": "1175067929026682880", "text": "Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en Instagram: Mentalizarte_inprfm\n#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental https://t.co/sv1IxQoiPY", "lang": "es", "author_id": "160062203", "created_at": "2019-09-20T15:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175067929026682880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/0HJMw2hRIy", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174452340432220163/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0HJMw2hRIy", "media_key": "3_1174451990480478213"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 115, "end": 127, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Cathy Yan"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.7098, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "id": "1174452340432220163", "text": "A diferen\u00e7a entre a Arlequina de 'Esquadr\u00e3o Suicida' de David Ayer e 'Aves de Rapina' da Cathy Yan.\n\n#SuicideSquad #BirdsOfPrey https://t.co/0HJMw2hRIy", "lang": "pt", "author_id": "884185909368901633", "created_at": "2019-09-18T22:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 12, "like_count": 209, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1174452340432220163"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/rw0Abuk5DV", "expanded_url": "https://twitter.com/ParkJeon89/status/1175171317504626690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rw0Abuk5DV", "media_key": "3_1175171315319394306"}]}, "id": "1175171317504626690", "text": "Echo de menos a los chicos, echo de menos a mis chicas, wtf todo es echar de menos en esta vida https://t.co/rw0Abuk5DV", "lang": "es", "author_id": "955902431325573121", "created_at": "2019-09-20T22:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175171317504626690"]}, {"in_reply_to_user_id": "332894847", "id": "1175316750113681408", "text": "@CarloStagnaro @uminopoli @sciroccoxyz Appunto. I tedeschi hanno i problemi loro. Noi abbiamo i nostri. Non dobbiamo copiare loro. Ma ti pare ragionevole che ci mettiamo a criticare chi mette 50 miliardi quando noi blateriamo in TV di green economy e non sappiamo come coprire l\u2019IVA? Lunare.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CarloStagnaro", "id": "332894847"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "uminopoli", "id": "409048614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175315535497781248"}], "author_id": "9584192", "created_at": "2019-09-21T07:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175316750113681408"]}, {"id": "1175144686832508931", "text": "algu\u00e9m q me explique a hist\u00f3ria da menina q se suicidou plmds", "lang": "pt", "author_id": "946002420940902400", "created_at": "2019-09-20T20:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175144686832508931"]}, {"id": "1175296037382164481", "text": "Meow ! \ud83d\ude3b J'ai fait un r\u00eave: \n Dans un \u25ef.\n Dans un environnement sans dessus dessous, j'ai vu une ruine sur Un gorille Au premier plan se trouvait quelqu'un \n c'est un r\u00eave lvl4 \u2605\u2605\u2605\u2605 \n\n Dessine le et poste le avec #Catsdream\n---\n  bot par @Pigeongratuit", "entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 223, "tag": "Catsdream"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 252, "username": "Pigeongratuit", "id": "836518826946723842"}]}, "lang": "fr", "author_id": "1125156397551955975", "created_at": "2019-09-21T06:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175296037382164481"]}, {"in_reply_to_user_id": "219331283", "id": "1174868262074617857", "text": "@InformativosTM Primero comete infanticidio y luego se suicida. \nAs\u00ed queda mejor. \nY recordad: S\u00ed es s\u00ed , y no es no .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "InformativosTM", "id": "219331283"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174700659033198599"}], "author_id": "1003569943286345729", "created_at": "2019-09-20T02:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174868262074617857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/AOhthIQ1y1", "expanded_url": "https://copgalicia.gal/system/files/PDFs/xerais/curso_avaliacion_e_intervencion_en_conducta_suicida_0.pdf", "display_url": "copgalicia.gal/system/files/P\u2026"}]}, "id": "1175316258402836480", "text": "Evaluaci\u00f3n e Intervenci\u00f3n en Conducta Suicida \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/AOhthIQ1y1", "lang": "es", "author_id": "1139264971236401152", "created_at": "2019-09-21T07:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175316258402836480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/rYCwmek68k", "expanded_url": "http://www.tradicionviva.es/2019/09/10/una-persona-se-suicida-cada-cuarenta-segundos/", "display_url": "tradicionviva.es/2019/09/10/una\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 10, "end": 28, "tag": "ViolenciaDeGenero"}]}, "id": "1171453760960249857", "text": "#Suicidio #ViolenciaDeGenero Una persona se suicida cada cuarenta segundos\u00a0El suicidio es responsable de m\u00e1s v\u00edctimas que la violencia de g\u00e9nero, y sin embargo las pol\u00edticas estatales no establecen medidas para prevenirlos. https://t.co/rYCwmek68k", "lang": "es", "author_id": "439110449", "created_at": "2019-09-10T16:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171453760960249857"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/oDsY3IvCtS", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/", "display_url": "actuall.com/familia/denunc\u2026"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 117, "username": "actuallcom", "id": "2153540257"}]}, "id": "1175300075674918912", "text": "Denuncian m\u00e1s de 6.000 muertes por medicamentos suministrados a ni\u00f1os \u201ctrans\u201d https://t.co/oDsY3IvCtS v\u00eda @actuallcom", "lang": "es", "author_id": "503076142", "created_at": "2019-09-21T06:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175300075674918912"]}, {"id": "1175145365416361985", "text": "No puede ser q en un pais muerto de hambre se cierre una industria reciclable de un plumazo.  Eso lo hacen paises ricos y a\u00fan as\u00ed son cuidadosos con sus industrias.  Hasta el mismo Trump se sali\u00f3 de acuerdo de Paris para no practicar la econom\u00eda suicida de las ideolog\u00edas!!!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "author_id": "198291509", "created_at": "2019-09-20T20:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175145365416361985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/m8AZMydGfr", "expanded_url": "https://twitter.com/t4f/status/1174681852919123968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m8AZMydGfr", "media_key": "16_1174681841187639297"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 173, "tag": "TaylorSwiftBrasil"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 156, "end": 172, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "TaylorSwiftBrasil"}]}, "id": "1174681852919123968", "text": "Calm down! As infos v\u00e3o chegar em breve. \ud83d\udc98\n\nPor enquanto, queremos saber uma coisinha... quando voc\u00eas se tornaram f\u00e3s da Taylor? Conte sua hist\u00f3ria usando #TaylorSwiftBrasil https://t.co/m8AZMydGfr", "lang": "pt", "author_id": "33792219", "created_at": "2019-09-19T13:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 1367, "like_count": 2078, "quote_count": 342}, "edit_history_tweet_ids": ["1174681852919123968"]}, {"id": "1175143011262566401", "text": "\u043b\u0430\u0439\u043a \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u044b \u043d\u0435\u0438\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u043d\u043e  \u0442\u0430\u043d\u0446\u0435\u0432\u0430\u0442\u044c \u043f\u043e\u0434 \"\u043c\u0435\u0434\u043b\u044f\u0447\u043e\u043a \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0442\u044b \u0437\u0430\u043f\u043b\u0430\u043a\u0430\u043b\u0430\" \u0438 \u043f\u043b\u0430\u043a\u0430\u0442\u044c \u043f\u043e\u0434 \"\u0441\u0430\u043d\u0441\u0430\u0440\u0443\"", "lang": "ru", "author_id": "4736737269", "created_at": "2019-09-20T20:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 194, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175143011262566401"]}, {"in_reply_to_user_id": "1093311163381805058", "id": "1175303134253633537", "text": "Atriz: Juliana Paes por Addp, Grazi Massafera por Bom Sucesso e Al1ce W3gmann por \u00d3rf\u00e3os da Terra. Agatha tb pode vir na principal, mas como j\u00e1 botei em coadjuvante n\u00e3o quis repetir. E acho que Grazi leva, Paloma \u00e9 muito querida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "Juliana Paes"}, {"start": 30, "end": 44, "probability": 0.7124, "type": "Other", "normalized_text": "Grazi Massafera"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "Bom"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Grazi"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.6292, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175302575387795461"}], "author_id": "1093311163381805058", "created_at": "2019-09-21T06:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175303134253633537"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/nLz2NvVfgE", "expanded_url": "http://www.danielerielli.it/analisi-di-una-mossa-suicida/", "display_url": "danielerielli.it/analisi-di-una\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/hMwRJbc6pi", "expanded_url": "https://twitter.com/danielerielli/status/1167411600099356672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hMwRJbc6pi", "media_key": "3_1167411589416390656"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 71, "tag": "GovernoContebis"}]}, "id": "1167411600099356672", "text": "C'\u00e8 ben poco da festeggiare. \nhttps://t.co/nLz2NvVfgE\n\n#GovernoContebis https://t.co/hMwRJbc6pi", "lang": "it", "author_id": "93088737", "created_at": "2019-08-30T12:19:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1167411600099356672"]}, {"in_reply_to_user_id": "57951712", "id": "1175210608880435201", "text": "@tul_itter quando?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tul_itter", "id": "57951712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175188858524381186"}], "author_id": "2349212846", "created_at": "2019-09-21T00:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175210608880435201"]}, {"in_reply_to_user_id": "1049516975364423681", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/JJhoxnCvMg", "expanded_url": "https://www.las2orillas.co/el-infierno-de-ser-un-becado-en-la-javeriana/", "display_url": "las2orillas.co/el-infierno-de\u2026"}]}, "id": "1175127328122445828", "text": "A esto me refer\u00eda, es preciso exigir una investigaci\u00f3n que descarte como motivo del joven suicida, la burla y el acoso permenente de personas que se consideran socialmente superiores por tener medios econ\u00f3micos, tambi\u00e9n fui v\u00edctima:\nhttps://t.co/JJhoxnCvMg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174818658109087745"}], "author_id": "1049516975364423681", "created_at": "2019-09-20T19:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175127328122445828"]}, {"id": "1174872129654812672", "text": "estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nhija: *se suicida*\npadre: \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 pero esto komo susedio \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d no lo vi venir \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 komo pudo haserme esto mi hija \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "lang": "es", "author_id": "853225526", "created_at": "2019-09-20T02:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 90, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174872129654812672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/JpVmwqSKlL", "expanded_url": "https://twitter.com/elindepcom/status/1174926160662319104", "display_url": "twitter.com/elindepcom/sta\u2026"}]}, "id": "1175019243848572928", "text": "Se les va tanto el culto al l\u00edder que no dudan en despreciar a una compa\u00f1era que se parti\u00f3 la cara por el partido en el momento m\u00e1s dif\u00edcil. https://t.co/JpVmwqSKlL", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174926160662319104"}], "author_id": "246545036", "created_at": "2019-09-20T12:09:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 52, "like_count": 421, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1175019243848572928"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "id": "1173678464249077762", "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "lang": "es", "author_id": "95338132", "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"]}, {"in_reply_to_user_id": "559112934", "id": "1175162884684439554", "text": "\u00bfCu\u00e1ntos hay que, cansados de la vida,\nenfermos de pesar, muertos de tedio,\nhacen re\u00edr como el actor suicida,\nsin encontrar para su mal remedio.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175160942075756544"}], "author_id": "559112934", "created_at": "2019-09-20T21:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175162884684439554"]}, {"id": "1175142105506820096", "text": "O que se passou afinal no pal\u00e1cio alguem me explique por favor", "lang": "pt", "author_id": "1010248791096741888", "created_at": "2019-09-20T20:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175142105506820096"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NStCzdsGPI", "expanded_url": "https://twitter.com/OT_Expert/status/1175144300784566277", "display_url": "twitter.com/OT_Expert/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 246, "tag": "setembroamarelo"}, {"start": 247, "end": 263, "tag": "yellowseptember"}, {"start": 264, "end": 277, "tag": "MentalHealth"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 245, "probability": 0.5908, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}, {"start": 248, "end": 262, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "yellowseptember"}, {"start": 265, "end": 276, "probability": 0.7017, "type": "Other", "normalized_text": "MentalHealth"}]}, "id": "1175146022517071872", "text": "Concordo. A culpa n\u00e3o \u00e9 de quem escolhe morrer . Antes disso, por tr\u00e1s da pessoa h\u00e1 um sistema mundialmente falido de sa\u00fade mental para acolhimento de pessoas em risco suicida que deve ser discutido antes de qualquer fita amarela #setembroamarelo #yellowseptember #MentalHealth https://t.co/NStCzdsGPI", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175144300784566277"}], "author_id": "74494429", "created_at": "2019-09-20T20:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175146022517071872"]}, {"id": "1175185573155356672", "text": "El suicida siempre ha dejado se\u00f1ales de su futura conducta, debemos estar atentos y actuar #LaSaludMental", "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 105, "tag": "LaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 104, "probability": 0.8724, "type": "Other", "normalized_text": "LaSaludMental"}]}, "geo": {"place_id": "015ebf2571d0d8ce"}, "lang": "es", "author_id": "437589287", "created_at": "2019-09-20T23:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175185573155356672"]}, {"id": "1174158949156839424", "text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "author_id": "3193446977", "created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"]}, {"in_reply_to_user_id": "801515684060602372", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/uCUvVrAqEa", "expanded_url": "https://twitter.com/Mattgironelli/status/1173038045567836162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uCUvVrAqEa", "media_key": "16_1173038036852117505"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.6038, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "id": "1173038045567836162", "text": "Por \u00faltimo, Kurt parec\u00eda estable y estaba particularmente contento por el nacimiento de su hija. Por fin era una persona feliz y al tiempo se \u201csuicida\u201d. Coincidencia? https://t.co/uCUvVrAqEa", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173038034134142982"}], "author_id": "801515684060602372", "created_at": "2019-09-15T00:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173038045567836162"]}, {"in_reply_to_user_id": "801515684060602372", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FBusBpusKN", "expanded_url": "https://twitter.com/Mattgironelli/status/1173038000567214080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FBusBpusKN", "media_key": "3_1173037995588489216"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.7605, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "id": "1173038000567214080", "text": "No se encontraron huellas digitales en la escopeta ni en los cartuchos. La \u00fanica manera posible era que Kurt haya usado guantes, pero no se hayaron en la escena. Tampoco hab\u00eda huellas digitales en el l\u00e1piz con el que se escribi\u00f3 la carta suicida. https://t.co/FBusBpusKN", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173037992505688064"}], "author_id": "801515684060602372", "created_at": "2019-09-15T00:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 211, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173038000567214080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/UNyNQEyerB", "expanded_url": "https://twitter.com/ScarletEmili/status/1175277753022779393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UNyNQEyerB", "media_key": "3_1175277750648737793"}]}, "id": "1175277753022779393", "text": "Daaaamn this is canon now holy shit my childhood trauma https://t.co/UNyNQEyerB", "lang": "en", "author_id": "1148760393860419584", "created_at": "2019-09-21T05:17:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175277753022779393"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VuXqlBs8AH", "expanded_url": "https://ift.tt/2aeOi2n", "display_url": "ift.tt/2aeOi2n", "status": 200, "unwound_url": "http://milesdefrases.com/3241/la-persona-tiene-miedo-amor-miedo-fracaso-suicida-miedo-vivir.html"}]}, "id": "1175275645686956032", "text": "https://t.co/VuXqlBs8AH", "lang": "zxx", "author_id": "221633572", "created_at": "2019-09-21T05:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175275645686956032"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/e2DVtNzXjS", "expanded_url": "http://bit.ly/2Qlmizy", "display_url": "bit.ly/2Qlmizy"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Vcaym6cbFB", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1175192724414304256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vcaym6cbFB", "media_key": "3_1175192723411914752"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 85, "tag": "FondaCooperativa"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 69, "end": 84, "probability": 0.653, "type": "Other", "normalized_text": "FondaCooperativa"}]}, "id": "1175192724414304256", "text": "Juez lleva a juicio a Cristina Fern\u00e1ndez en plena campa\u00f1a electoral #FondaCooperativa https://t.co/e2DVtNzXjS https://t.co/Vcaym6cbFB", "lang": "es", "author_id": "7668952", "created_at": "2019-09-20T23:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 15, "like_count": 97, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1175192724414304256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/PGy15SPvDk", "expanded_url": "https://www.semana.com/opinion/articulo/como-pueden-los-padres-prevenir-las-crisis-emocionales-de-sus-hijos-columna-de-julian-de-zubiria/629401", "display_url": "semana.com/opinion/articu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579642722683850752/xeDgHPnI?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 646}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579642722683850752/xeDgHPnI?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00bfC\u00f3mo pueden los padres prevenir las crisis emocionales de sus hijos?", "description": "Los padres de familia pueden hacer muchas cosas para prevenir las crisis emocionales en sus hijos. En esta columna explic\u00f3 las estrategias que deben tener presentes para prevenir ideas suicidas en sus hijos.", "unwound_url": "https://www.semana.com/opinion/articulo/como-pueden-los-padres-prevenir-las-crisis-emocionales-de-sus-hijos-columna-de-julian-de-zubiria/629401/"}]}, "id": "1175215070294544384", "text": "Al suicidio se llega por depresi\u00f3n profunda, apat\u00eda, ausencia de metas y carencia de redes de apoyo. Las familias que fortalecen la autoestima de sus hijos y que, comparten y dialogan, previenen ideas suicidas en ellos. Invito a leer una columna reciente: \nhttps://t.co/PGy15SPvDk", "lang": "es", "author_id": "4889381914", "created_at": "2019-09-21T01:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 651, "reply_count": 30, "like_count": 1016, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1175215070294544384"]}, {"in_reply_to_user_id": "1012024845855576064", "id": "1175282795691876353", "text": "eu tava na faculdade, acho que era aula de matem\u00e1tica, ent\u00e3o pouco antes de ir pro intervalo eu olhei os status do whats e vi uma galera falando sobre a morte dele, e eu fiquei muito perdido, ent\u00e3o pesquisei melhor sobre no Google e eu tive um choque muito grande quando vi+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.4074, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175282794194526208"}], "author_id": "1012024845855576064", "created_at": "2019-09-21T05:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175282795691876353"]}, {"id": "1125142419983470592", "text": "S\u00f3 n\u00e3o me confunda com uma garota solit\u00e1ria, ou depressiva e muito menos suicida. Sou s\u00f3 uma garota vazia....", "lang": "pt", "author_id": "1125128881411960835", "created_at": "2019-05-05T20:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1125142419983470592"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ucEbOSV8HV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1171475926842040320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ucEbOSV8HV", "media_key": "3_1171083075352223744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 223, "end": 255, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 256, "end": 271, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "id": "1171475926842040320", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible.  \n\nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \n\nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n#D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/ucEbOSV8HV", "lang": "es", "author_id": "22276965", "created_at": "2019-09-10T17:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 208, "reply_count": 0, "like_count": 206, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1171475926842040320"]}], "places": [{"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}, {"full_name": "Santa Luzia, Brasil", "id": "a2f1244d9c37588d"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Palho\u00e7a, Brasil", "id": "dc97161cbc706a6d"}, {"full_name": "Conc\u00f3n, Chile", "id": "00729cc2112bdaf3"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1111099446463528960", "value": "1111099446463528960", "detail": "User has been suspended: [1111099446463528960].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175364565246324736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175364565246324736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175364565246324736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175096388595658752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175096388595658752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175096388595658752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175168859248242688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175168859248242688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175168859248242688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175323340225093632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175323340225093632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175323340225093632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1083393827627548672", "value": "1083393827627548672", "detail": "User has been suspended: [1083393827627548672].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175231341656457217", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175231341656457217", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175231341656457217].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175371096302018560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175371096302018560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175371096302018560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175227949760614400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175227949760614400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175227949760614400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175077803571765248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175077803571765248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175077803571765248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1105126592370618370", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1105126592370618370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105126592370618370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175046002715312135", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175046002715312135].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175046002715312135", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175349079443947520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175349079443947520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175349079443947520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175347961045368832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175347961045368832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175347961045368832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175345432232439808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175345432232439808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175345432232439808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175343140020113408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175343140020113408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175343140020113408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175336760576040966", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175336760576040966", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175336760576040966].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "154636723", "value": "154636723", "detail": "User has been suspended: [154636723].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175314894717104128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175314894717104128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175314894717104128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175277251904098305", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175277251904098305", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175277251904098305].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "479810905", "value": "479810905", "detail": "User has been suspended: [479810905].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175129557067866118", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175129557067866118", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175129557067866118].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175121099748569088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175121099748569088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175121099748569088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175273276219764736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175273276219764736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175273276219764736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175264090773741569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175264090773741569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175264090773741569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "981420233159213057", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [981420233159213057].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "981420233159213057", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175287207235588096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175287207235588096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175287207235588096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1175379735611879424", "oldest_id": "1175279483974238208", "result_count": 420, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gktd86e2bfquwtvz823cscygt"}}