{"data": [{"author_id": "734942119966707712", "created_at": "2019-10-16T13:42:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184464744822038530", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184464744822038530"]}, {"author_id": "1110168187063037953", "created_at": "2019-10-16T13:41:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "id": "1184464495445340160", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Que insulto si lo comparamos con los narcos que libero el cobarde ladr\u00f3n suicida de tu padre...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184464495445340160"]}, {"author_id": "1385130937", "created_at": "2019-10-16T13:41:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184464367615696903", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184464367615696903"]}, {"author_id": "1957612165", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/RNz4g5nA4W", "expanded_url": "https://twitter.com/delaurentiis_br/status/1184272006549819393", "display_url": "twitter.com/delaurentiis_b\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:41:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184272006549819393"}], "id": "1184464302566203393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "verdade\n\nsabe o que \u00e9 legal pra se postar em rede social? piada com o espeto de churrasco que matou um torcedor advers\u00e1rio https://t.co/RNz4g5nA4W", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184464302566203393"]}, {"author_id": "2277512289", "created_at": "2019-10-16T13:40:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "id": "1184464144948441088", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184464144948441088"]}, {"author_id": "24955466", "created_at": "2019-10-16T13:39:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1184463905793433600", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184463905793433600"]}, {"author_id": "2797817854", "created_at": "2019-10-16T13:39:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184305020491239425"}], "id": "1184463872855552000", "in_reply_to_user_id": "765984592390189058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gukievil parece que foi umas 4 meninas e 4 meninos que fizeram uma orgia e gravaram, da\u00ed vazou, essa menina tava no meio e a m\u00e3e dela viu, da\u00ed ela gravou um v\u00eddeo batendo muito nessa menina, fiquei sabendo que ela suicidou mas n\u00e3o sei se \u00e9 verdade", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gukievil", "id": "870710396939673600"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184463872855552000"]}, {"author_id": "846298056", "created_at": "2019-10-16T13:39:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "id": "1184463868594184192", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Teniendo un padre suicida escribes eso??? Que est\u00fapida!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184463868594184192"]}, {"author_id": "221182503", "created_at": "2019-10-16T13:39:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184320847881867264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 199, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "Geisy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oidage", "id": "185333687"}]}, "id": "1184463821932548096", "in_reply_to_user_id": "185333687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@oidage As quest\u00f5es: \nUma velhinha est\u00e1 atravessando a rua na faixa de pedestre, voc\u00ea: \nA) Atropela\nB) Atropela e depois da r\u00e9 pra conferir se matou \nC) Espera ela atravessar \n\nPelo amor de Deus Geisy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184463821932548096"]}, {"author_id": "3661865656", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/K3ZrquodZh", "expanded_url": "http://rviv.ly/0T2zqI", "display_url": "rviv.ly/0T2zqI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:39:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183892952986324996"}], "id": "1184463767515598848", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EsPapageno: Comunicaci\u00f3n responsable en casos de conducta suicida https://t.co/K3ZrquodZh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184463767515598848"]}, {"author_id": "1157110319732482048", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/b7cineiFq8", "expanded_url": "https://losaradio.com/2019/10/16/otro-policia-se-suicida-en-nyc-agente-y-delincuente-se-enfrentan-a-tiros-en-el-bronx/", "display_url": "losaradio.com/2019/10/16/otr\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PNuxZeQRZY", "expanded_url": "https://twitter.com/losaradiord/status/1184463714709311488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PNuxZeQRZY", "media_key": "3_1184463713161613313"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:38:50.000Z", "id": "1184463714709311488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otro polic\u00eda se suicida en NYC; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El\u00a0Bronx https://t.co/b7cineiFq8 https://t.co/PNuxZeQRZY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184463714709311488"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 136, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.8053, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "author_id": "886019958425124864", "created_at": "2019-10-16T13:38:41.000Z", "id": "1184463676293693440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o era mais f\u00e1cil chamar a Liga da Justi\u00e7a, do q fazer um esquadr\u00e3o suicida de viloes pra defender a seguran\u00e7a dos EUA ?! #SuicideSquad", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184463676293693440"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "author_id": "533200518", "created_at": "2019-10-16T13:38:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}], "id": "1184463544999219203", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184463544999219203"]}, {"author_id": "867717488477437952", "created_at": "2019-10-16T13:37:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184217869153906689"}], "id": "1184463499805761537", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Parabel11473071: Mikesch est un matou bien connu des voyageurs. Alors qu'il fait son petit tour habituel \u00e0 la gare de Landshut (All.),\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Parabel11473071", "id": "1082638341542236160"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1184463499805761537"]}, {"author_id": "139807799", "created_at": "2019-10-16T13:37:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184462977061347328"}], "id": "1184463437184847877", "in_reply_to_user_id": "139807799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Isso me deu um al\u00edvio t\u00e3o grande no cora\u00e7\u00e3o. Nunca aceitei quando me diziam que n\u00e3o adiantava rezar por quem tirou a pr\u00f3pria vida. Mas n\u00e3o sabemos a dor do outro, n\u00e3o sabemos a luta da pessoa para chegar a esse ponto... Ent\u00e3o ela n\u00e3o est\u00e1 fadada \u00e0 desgra\u00e7a ap\u00f3s a vida terrena", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184463437184847877"]}, {"author_id": "724884876", "created_at": "2019-10-16T13:37:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184462218517237762"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.6525, "type": "Person", "normalized_text": "jean"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Andytwittea", "id": "1311618145"}]}, "id": "1184463418620809216", "in_reply_to_user_id": "1311618145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Andytwittea Me dan terror, el otro d\u00eda una tenia algo parecido y *ATENCI\u00d3N* una pollera de jean hasta los tobillos ajustada. Suicida!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184463418620809216"]}, {"author_id": "1071047477195915265", "created_at": "2019-10-16T13:37:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184463310491656193", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184463310491656193"]}, {"author_id": "3331456515", "created_at": "2019-10-16T13:37:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184463260885671936", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184463260885671936"]}, {"author_id": "1263576120", "created_at": "2019-10-16T13:36:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1184463249095512064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste importancia a la inauguraci\u00f3n de un centro comunitario de salud mental. Si su padre hubiera recibido ayuda, quiz\u00e1s seguir\u00eda con vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184463249095512064"]}, {"author_id": "348751829", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ErWtxLLkZg", "expanded_url": "http://elperiodi.co/knml71", "display_url": "elperiodi.co/knml71"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:36:48.000Z", "id": "1184463204820406277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Rivera apressa a aplicar el 155 per cessar el conductor su\u00efcida de Torra https://t.co/ErWtxLLkZg", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1184463204820406277"]}, {"author_id": "85370153", "created_at": "2019-10-16T13:36:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184463176890494976", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184463176890494976"]}, {"author_id": "704387039760875521", "created_at": "2019-10-16T13:36:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184463175590264833", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184463175590264833"]}, {"author_id": "1015001934175047682", "created_at": "2019-10-16T13:36:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184463132376391681", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184463132376391681"]}, {"author_id": "156460279", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/TIU5TVt5CY", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaLibaneo/status/1184463100386385921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TIU5TVt5CY", "media_key": "3_1184463077082841088"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:36:24.000Z", "id": "1184463100386385921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Declara\u00e7\u00f5es matinais pouco convencionais. C\u00eas decidem a\u00ed se eu sou o suicida ou o psicopata https://t.co/TIU5TVt5CY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184463100386385921"]}, {"author_id": "2282578184", "created_at": "2019-10-16T13:36:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184463095873376262", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184463095873376262"]}, {"author_id": "381503000", "created_at": "2019-10-16T13:36:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5219, "type": "Other", "normalized_text": "TVE1"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}]}, "id": "1184463092031393793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "He escuchado a @Albert_Rivera en el parte de TVE1 que \"no pueden poner a un conductor suicida al frente de una comunidad aut\u00f3noma\". Joder con el constitucionalista.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184463092031393793"]}, {"author_id": "2986642066", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ZTL93Bo2Bs", "expanded_url": "http://www.teleradioamerica.com/2019/10/otro-policia-se-suicida-en-nyc-agente-y-delincuente-se-enfrentan-a-tiros-en-el-bronx/", "display_url": "teleradioamerica.com/2019/10/otro-p\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/1lsUAj7nrI", "expanded_url": "https://twitter.com/TRANoticias/status/1184463047559122945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1lsUAj7nrI", "media_key": "3_1184463045524889600"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.981, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8274, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:36:11.000Z", "id": "1184463047559122945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otro polic\u00eda se suicida en NYC; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El Bronx - https://t.co/ZTL93Bo2Bs https://t.co/1lsUAj7nrI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184463047559122945"]}, {"author_id": "1105134961286414336", "created_at": "2019-10-16T13:35:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184221441677516801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "bookgram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "judsduart", "id": "1142630751604752384"}]}, "id": "1184462966722367489", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @judsduart: eu tenho vontade de fazer um bookgram pra postar os livros que leio s\u00f3 que na descri\u00e7\u00e3o do post tem que escrever uma resenha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184462966722367489"]}, {"author_id": "887009378", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/frVah0Y6Y0", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1184459295703875587", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Casta\u00f1eda"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:35:49.000Z", "id": "1184462956169482245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "M\u00e1s adelante: \"Luis Casta\u00f1eda se suicida acorralado por las investigaciones lava jato al igual que su compinche y secuaz Alan Garc\u00eda\" https://t.co/frVah0Y6Y0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184462956169482245"]}, {"author_id": "2717693197", "created_at": "2019-10-16T13:35:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184435097988153344"}], "id": "1184462898388709376", "in_reply_to_user_id": "890997824132968448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@QuiqueBardelli @PeruanoComunica @JaimeChincha Fue mi catedr\u00e1tico y fue bueno, quiz\u00e1 no tanto como para ser tribuno, pero jam\u00e1s pareci\u00f3 encubridor del fujiaprismo; incluso fue diputado en el autogolpe y era conocida su oposici\u00f3n a esos corruptos.\n(Aunque por all\u00ed se habla de v\u00ednculos non sanctos de su familia con el suicida).", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "QuiqueBardelli", "id": "890997824132968448"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184462898388709376"]}, {"author_id": "1178721230142222337", "created_at": "2019-10-16T13:35:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184462872845389829", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184462872845389829"]}, {"author_id": "3392945697", "created_at": "2019-10-16T13:35:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184462806655143939", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184462806655143939"]}, {"author_id": "312821083", "created_at": "2019-10-16T13:35:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184462791840882688", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184462791840882688"]}, {"author_id": "790684011333058562", "created_at": "2019-10-16T13:35:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184175239644758016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elscorpione1950", "id": "3698609961"}]}, "id": "1184462779916398595", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elscorpione1950: Humala, Kuczynski, Vizcarra: \"tri\u00e1ngulo de traidores\" que llevan al Per\u00fa \"de manera suicida rumbo al chavismo corrosiv\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184462779916398595"]}, {"author_id": "2196419825", "created_at": "2019-10-16T13:34:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "id": "1184462747066494976", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184462747066494976"]}, {"author_id": "65170396", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/IF8llXI74M", "expanded_url": "https://t.co/IF8llXI74M", "display_url": "t.co/IF8llXI74M"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:34:59.000Z", "id": "1184462744159997954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una contralor\u00eda seria, ninguno soporta una auditor\u00eda.. Como se suponen que se financian 3mil o 4mil verdes por un juego? Si quiere lanzarse del \u00faltimo piso de las torres petronas ese es su peo, el tema es con plata lleg\u00f3 hasta all\u00e1 a darse ese \"gustico suicida\"..? https://t.co/IF8llXI74M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184462744159997954"]}, {"author_id": "267938589", "created_at": "2019-10-16T13:33:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184320310214123520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 171, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "jorgito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Caretas", "id": "44932117"}]}, "id": "1184462491688022016", "in_reply_to_user_id": "44932117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Caretas Desde tus inicios en el apra se decia que eras medio tarado, en el 1er. Gobierno del suicida cobarde en todos los chiste de tarados el personaje se llamaba jorgito.. no has cambiado mucho, el congreso no existe fue disuelto por lo tanto no tiene presidente..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184462491688022016"]}, {"author_id": "324104362", "created_at": "2019-10-16T13:33:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184462368161619970", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184462368161619970"]}, {"author_id": "161781303", "created_at": "2019-10-16T13:32:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "id": "1184462230479343622", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184462230479343622"]}, {"author_id": "1118388208063139840", "created_at": "2019-10-16T13:32:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184462149755822080", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184462149755822080"]}, {"author_id": "113438864", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/sk6VmUIc4v", "expanded_url": "https://is.gd/GmNhhM", "display_url": "is.gd/GmNhhM"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/zPDTURVuwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAragueno/status/1184462077894778885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zPDTURVuwJ", "media_key": "3_1184462074501652481"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:32:20.000Z", "id": "1184462077894778885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "3 muertos y 26 heridos en atentado suicida en el este de Afganist\u00e1n - https://t.co/sk6VmUIc4v https://t.co/zPDTURVuwJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184462077894778885"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "fb"}, {"start": 96, "end": 102, "tag": "mundo"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VHnqKLSOyb", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/zh54n6", "display_url": "goo.gl/fb/zh54n6"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "author_id": "141627342", "created_at": "2019-10-16T13:32:12.000Z", "id": "1184462047007756289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "3 muertos y 26 heridos en atentado suicida en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/VHnqKLSOyb #fb #mundo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184462047007756289"]}, {"author_id": "876930668034445315", "created_at": "2019-10-16T13:31:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184362662026723329"}], "id": "1184461932079865856", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucaas_schfr: J\u00e1 matei um, ja matei dois, ja matei tr\u00eas\nSe o defunto levantar \nMato outra vez\n\nJ\u00e1 matei um, j\u00e1 matei dois, j\u00e1 matei tr\u00ea\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184461932079865856"]}, {"author_id": "55059466", "created_at": "2019-10-16T13:30:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184461681113612288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.525, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "podcastrdr", "id": "1181362148674547713"}]}, "id": "1184461729360728065", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @podcastrdr: Aah, s\u00f3 n\u00e3o vale citar o filme do esquadr\u00e3o suicida n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184461729360728065"]}, {"author_id": "1181362148674547713", "created_at": "2019-10-16T13:30:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184461679603703810"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1184461681113612288", "in_reply_to_user_id": "1181362148674547713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aah, s\u00f3 n\u00e3o vale citar o filme do esquadr\u00e3o suicida n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184461681113612288"]}, {"author_id": "1091171798098604033", "created_at": "2019-10-16T13:30:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184461653661900801", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184461653661900801"]}, {"author_id": "629828811", "created_at": "2019-10-16T13:30:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184433260828545025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5715, "type": "Other", "normalized_text": "Arde"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "Cap\u00edtulo 7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArimaRodriguez", "id": "1041630061139378176"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}]}, "id": "1184461627221041152", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArimaRodriguez: 'Arde' Cap\u00edtulo 7: 'Lo peor que puede pensar un suicida a dos metros de estrellarse contra el suelo' por @ArfonPacheco\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184461627221041152"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Seguridad"}, {"start": 11, "end": 15, "tag": "SLP"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/C2KzvgvJPg", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNOW7L", "display_url": "bit.ly/2MNOW7L"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/W9i8lv1Qhq", "expanded_url": "https://bit.ly/31qCiAU", "display_url": "bit.ly/31qCiAU"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/6mN1ekWO0R", "expanded_url": "https://bit.ly/2Mi9ciG", "display_url": "bit.ly/2Mi9ciG"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/xC6802MpOS", "expanded_url": "https://twitter.com/Planoinforma/status/1184461606807392257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xC6802MpOS", "media_key": "3_1184460513557860354"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/xC6802MpOS", "expanded_url": "https://twitter.com/Planoinforma/status/1184461606807392257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xC6802MpOS", "media_key": "3_1184460548680933383"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/xC6802MpOS", "expanded_url": "https://twitter.com/Planoinforma/status/1184461606807392257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xC6802MpOS", "media_key": "3_1184460548773175300"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.4459, "type": "Organization", "normalized_text": "SLP"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6071, "type": "Place", "normalized_text": "Salinas"}]}, "author_id": "168693277", "created_at": "2019-10-16T13:30:27.000Z", "id": "1184461606807392257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Seguridad #SLP | \n*Encuentran en Salinas cuerpo de ejecutado. https://t.co/C2KzvgvJPg\n*Hombre se suicida en campo de f\u00fatbol. https://t.co/W9i8lv1Qhq\n*Con cuchillo atacan a dependiente de una tienda. https://t.co/6mN1ekWO0R https://t.co/xC6802MpOS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184461606807392257"]}, {"author_id": "75106012", "created_at": "2019-10-16T13:30:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184461533881028615", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184461533881028615"]}, {"author_id": "1116021113191051264", "created_at": "2019-10-16T13:29:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184461476955918339", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184461476955918339"]}, {"author_id": "1110504479667965952", "created_at": "2019-10-16T13:29:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184461313243844611", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184461313243844611"]}, {"author_id": "872208500918714368", "created_at": "2019-10-16T13:29:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184461247867244546", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184461247867244546"]}, {"author_id": "1862179034", "created_at": "2019-10-16T13:28:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184461183564292096", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184461183564292096"]}, {"author_id": "3297026235", "created_at": "2019-10-16T13:27:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184460883709353984", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184460883709353984"]}, {"author_id": "1238903881", "created_at": "2019-10-16T13:27:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184460824674476032", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184460824674476032"]}, {"author_id": "1489158048", "created_at": "2019-10-16T13:27:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "id": "1184460751467143168", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184460751467143168"]}, {"author_id": "3342925972", "created_at": "2019-10-16T13:26:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184158639969447938"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5817, "type": "Place", "normalized_text": "espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "iBarbarellah", "id": "455697160"}]}, "id": "1184460708420947968", "in_reply_to_user_id": "455697160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@iBarbarellah No justifico la violencia para nada , pero eso me parece mas que lucir pacificamente la bandera de espa\u00f1a , incitacion a la violencia .. o a lo mejor es una persona suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184460708420947968"]}, {"author_id": "286384950", "created_at": "2019-10-16T13:26:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184460527906512896", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184460527906512896"]}, {"author_id": "716443952338100224", "created_at": "2019-10-16T13:26:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184460526547558400", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184460526547558400"]}, {"author_id": "2371270970", "created_at": "2019-10-16T13:26:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184305101885886465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8756, "type": "Other", "normalized_text": "marama"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BellaDvara", "id": "991609807"}]}, "id": "1184460509279641601", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BellaDvara: Voy a escuchar marama toda la noche porque a los 15 era feliz y no una otaku suicida \ud83d\ude14\ud83e\udd1f\ud83c\udffb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184460509279641601"]}, {"author_id": "2410000885", "created_at": "2019-10-16T13:26:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276451413106688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5652, "type": "Person", "normalized_text": "litio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jsaldanacuba", "id": "52165674"}]}, "id": "1184460506503024640", "in_reply_to_user_id": "52165674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jsaldanacuba Van a repartir litio a todo suicida potencial.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184460506503024640"]}, {"author_id": "1178146556983349248", "created_at": "2019-10-16T13:26:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184460496864452608", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184460496864452608"]}, {"author_id": "2172952616", "created_at": "2019-10-16T13:26:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184460490342326272", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184460490342326272"]}, {"author_id": "1146747628748713985", "created_at": "2019-10-16T13:25:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184460380434776064", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184460380434776064"]}, {"author_id": "2353486686", "created_at": "2019-10-16T13:25:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184454330524618755"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "leo"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.3135, "type": "Other", "normalized_text": "dun"}]}, "id": "1184460345152282624", "in_reply_to_user_id": "3480644716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@milkasenra A ti tamen che saliu leo, non me podo creer q responderas o mesmo q min, porque parece a vida dun suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184460345152282624"]}, {"author_id": "1111988496", "created_at": "2019-10-16T13:25:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184245787989106690"}], "id": "1184460311891468288", "in_reply_to_user_id": "2892759335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ursulaaragon Parece que el suicida colosal ha dejado regado bastante litio. No hay otra explicaci\u00f3n por la que sus seguidores o allegados a su entorno alucinen.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ursulaaragon", "id": "2892759335"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184460311891468288"]}, {"author_id": "3729744917", "created_at": "2019-10-16T13:25:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184410959177244675"}], "id": "1184460275514134534", "in_reply_to_user_id": "308506971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HelioTelho A lei \u00e9 f\u00e1cil de se interpretar, porque bandido \u00e9 bandido, n\u00e3o existe meio bandido, se matou, \u00e9 um assassino, n\u00e3o existe meio assassino. No entanto, existe pessoas de mau car\u00e1ter que por meios subterf\u00fagios se utilizam para burlar as leis.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HelioTelho", "id": "308506971"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184460275514134534"]}, {"author_id": "915176991137165313", "created_at": "2019-10-16T13:25:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184460271420616705", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184460271420616705"]}, {"author_id": "34036750", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/TzFMptQfcS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:24:49.000Z", "id": "1184460186242703362", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dej\u00f3 audios antes de suicidarse \ud83d\ude14\nhttps://t.co/TzFMptQfcS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184460186242703362"]}, {"author_id": "1002060781142331392", "created_at": "2019-10-16T13:24:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184460174934921216", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184460174934921216"]}, {"author_id": "2828043705", "created_at": "2019-10-16T13:23:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184459923511492618", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184459923511492618"]}, {"author_id": "279322682", "created_at": "2019-10-16T13:23:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184459824349753344"}], "id": "1184459825796780033", "in_reply_to_user_id": "279322682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Voc\u00ea conhece a hist\u00f3ria da arma? \u00c9 uma hist\u00f3ria linda!\" E eu disse \"aquela hist\u00f3ria do cara que se matou com a pr\u00f3pria arma que ele criou quando viu que ela estava sendo usada pra matar e n\u00e3o pro que ele criou? Linda mesmo essa hist\u00f3ria\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184459825796780033"]}, {"author_id": "1141008257567416325", "created_at": "2019-10-16T13:23:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184459817945051139", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184459817945051139"]}, {"author_id": "919295170159497217", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:23:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184459753356976128", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184459753356976128"]}, {"author_id": "3326039021", "created_at": "2019-10-16T13:23:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184459731831799808", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184459731831799808"]}, {"author_id": "2374654318", "created_at": "2019-10-16T13:22:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "id": "1184459720117145600", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184459720117145600"]}, {"author_id": "887106367194095619", "created_at": "2019-10-16T13:22:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184459651401834497", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184459651401834497"]}, {"author_id": "971273092055093248", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/0C89hFF65j", "expanded_url": "https://www.jornalmaranhaoagora.com.br/2019/10/empresario-que-matou-a-namorada-se-suicida/", "display_url": "jornalmaranhaoagora.com.br/2019/10/empres\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/brfcCmTUTv", "expanded_url": "https://twitter.com/OKMKPUB/status/1184459617604124673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/brfcCmTUTv", "media_key": "3_1184459615959998464"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:22:33.000Z", "id": "1184459617604124673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empres\u00e1rio que matou a namorada se\u00a0suicida https://t.co/0C89hFF65j https://t.co/brfcCmTUTv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184459617604124673"]}, {"author_id": "1400778108", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:22:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184459586851561474", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184459586851561474"]}, {"author_id": "312407023", "created_at": "2019-10-16T13:22:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "id": "1184459476893614081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"Carla Garc\u00eda\"la susodicha no es nadie, en todo caso es la hija del cobarde suicida de su padre. Lo mejor es ignorarla", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184459476893614081"]}, {"author_id": "1064993127453343744", "created_at": "2019-10-16T13:21:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184459451660750848", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184459451660750848"]}, {"author_id": "808991090", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/TOai6ATcyE", "expanded_url": "https://shar.es/aXTMmR", "display_url": "shar.es/aXTMmR"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9791, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.8952, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:21:49.000Z", "id": "1184459432903790592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otro polic\u00eda se suicida en NYC; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El Bronx https://t.co/TOai6ATcyE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184459432903790592"]}, {"author_id": "2408149655", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Q7GydnlPR3", "expanded_url": "https://gestion.pe/blog/herejias-economicas/2019/10/1863.html", "display_url": "gestion.pe/blog/herejias-\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6055, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 77, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:21:47.000Z", "geo": {"place_id": "01b6248340098bad"}, "id": "1184459422300590082", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Carta de intenci\u00f3n suicida Ecuador-FMI https://t.co/Q7GydnlPR3 v\u00eda @Gestionpe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184459422300590082"]}, {"author_id": "708788637564018690", "created_at": "2019-10-16T13:21:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184433260828545025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5715, "type": "Other", "normalized_text": "Arde"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "Cap\u00edtulo 7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArimaRodriguez", "id": "1041630061139378176"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}]}, "id": "1184459378214260736", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArimaRodriguez: 'Arde' Cap\u00edtulo 7: 'Lo peor que puede pensar un suicida a dos metros de estrellarse contra el suelo' por @ArfonPacheco\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184459378214260736"]}, {"author_id": "958005098449457153", "created_at": "2019-10-16T13:21:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184459269359521792", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184459269359521792"]}, {"author_id": "1169781545323941895", "created_at": "2019-10-16T13:20:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184459107958448128", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184459107958448128"]}, {"author_id": "3707258303", "created_at": "2019-10-16T13:20:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184459003990020096", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184459003990020096"]}, {"author_id": "3671331734", "created_at": "2019-10-16T13:19:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184457897801068544"}], "id": "1184458946779725824", "in_reply_to_user_id": "318636472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Chaveztoon Buen d\u00eda.\nTitulo: Soluci\u00f3n suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Chaveztoon", "id": "318636472"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184458946779725824"]}, {"author_id": "843645710692220928", "created_at": "2019-10-16T13:19:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184458931583750144", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184458931583750144"]}, {"author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-10-16T13:19:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182929209183932417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de Salud Mental"}, {"start": 42, "end": 61, "probability": 0.935, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "id": "1184458895839973384", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EsPapageno: D\u00eda de Salud Mental en la Universidad de C\u00e1diz: la psicolog\u00eda en la atenci\u00f3n a la persona suicida y los\u00a0supervivientes http\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184458895839973384"]}, {"author_id": "1046219597370855425", "created_at": "2019-10-16T13:19:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184458881906499585", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184458881906499585"]}, {"author_id": "1003498555598934016", "created_at": "2019-10-16T13:19:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184458848293314561", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184458848293314561"]}, {"author_id": "2528372967", "created_at": "2019-10-16T13:19:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184458783529033728", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184458783529033728"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "TIROTEIRO"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.7372, "type": "Other", "normalized_text": "TIROTEIRO"}]}, "author_id": "226273309", "created_at": "2019-10-16T13:18:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184457222849552385"}], "id": "1184458589357969413", "in_reply_to_user_id": "90963197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@folha_poder #TIROTEIRO SUIC\u00cdDA NO PUTEIRO!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184458589357969413"]}, {"author_id": "1008486171532582912", "created_at": "2019-10-16T13:18:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6124, "type": "Person", "normalized_text": "Mara"}]}, "id": "1184458554155175936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A Mara tava em primeiro\nMato o que tava do lado dela e se matou\n\nPOR ISSO\n\nN\u00e3o cantem vit\u00f3ria antes do tempo pessoas\nFelicidade de pobre dura pouco", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184458554155175936"]}, {"author_id": "1098809064153333760", "created_at": "2019-10-16T13:18:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184458483036573698", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184458483036573698"]}, {"author_id": "412936122", "created_at": "2019-10-16T13:18:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184395609115107328"}], "id": "1184458479362363392", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiaraped: \"Almeno ci sia risparmiata la beffa di sentirci dire che la pressione fiscale caler\u00e0, solo perch\u00e9 la previsione per il 2020\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chiaraped", "id": "1092025800"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184458479362363392"]}, {"author_id": "56737658", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/L85FDcdGAx", "expanded_url": "https://www.univision.com/local/nueva-york-wxtv/sargento-se-quita-la-vida-en-queens-el-decimo-caso-de-suicidio-en-el-nypd-este-ano", "display_url": "univision.com/local/nueva-yo\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:17:56.000Z", "id": "1184458453407928320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Este es el caso m\u00e1s reciente de un polic\u00eda de Nueva York que se suicida este a\u00f1o, en lo que algunos consideran una epidemia. https://t.co/L85FDcdGAx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184458453407928320"]}, {"author_id": "500784651", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/5ZxPC3MHrW", "expanded_url": "http://elperiodi.co/m5u_11", "display_url": "elperiodi.co/m5u_11"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:17:53.000Z", "id": "1184458441496170496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rivera apressa a aplicar el 155 per cessar el \u00abconductor su\u00efcida\u00bb de Torra https://t.co/5ZxPC3MHrW", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1184458441496170496"]}, {"author_id": "866328686898892800", "created_at": "2019-10-16T13:17:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184458425209634817", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184458425209634817"]}, {"author_id": "529949097", "created_at": "2019-10-16T13:17:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184458412010196992", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184458412010196992"]}, {"author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:17:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684971049377793"}], "id": "1184458387293118464", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EsPapageno: Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184458387293118464"]}, {"author_id": "152419405", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/1JzsfKdGDD", "expanded_url": "https://twitter.com/Gonzalo_2Ruedas/status/1184092269361684485", "display_url": "twitter.com/Gonzalo_2Rueda\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:17:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184092269361684485"}], "id": "1184458355772932097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cada loco!! Encima en una cerrania es un suicida\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e https://t.co/1JzsfKdGDD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184458355772932097"]}, {"author_id": "1445229619", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/SfiA7ZFgxr", "expanded_url": "https://eldia.com.do/otro-policia-se-suicida-en-nyc-agente-y-delincuente-se-enfrentan-a-tiros/", "display_url": "eldia.com.do/otro-policia-s\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.7981, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ElDia_do", "id": "143173757"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:17:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184457728644800514"}], "id": "1184458320561819649", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElDia_do: Otro polic\u00eda se suicida en NYC; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El Bronx\n\nhttps://t.co/SfiA7ZFgxr\n#Internacional\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184458320561819649"]}, {"author_id": "884609627853389824", "created_at": "2019-10-16T13:17:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "Pennywise"}]}, "id": "1184458270335029248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bill: voc\u00ea matou meu irm\u00e3o \n\nPennywise: foda se vadia puta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184458270335029248"]}, {"author_id": "65689148", "created_at": "2019-10-16T13:16:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "id": "1184458209488232450", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184458209488232450"]}, {"author_id": "934475242206060544", "created_at": "2019-10-16T13:16:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184448654071029760"}], "id": "1184458131809669120", "in_reply_to_user_id": "1088799067600289795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Maurotarquini26 @DonaDomizi Deje mi lado suicida de lado ya asiq no", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Maurotarquini26", "id": "1088799067600289795"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "DonaDomizi", "id": "783420707728424960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184458131809669120"]}, {"author_id": "1085304508471754753", "created_at": "2019-10-16T13:16:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184458080110731267", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184458080110731267"]}, {"author_id": "2194668519", "created_at": "2019-10-16T13:16:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "id": "1184458041338613767", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184458041338613767"]}, {"author_id": "20922899", "created_at": "2019-10-16T13:16:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "id": "1184458025870024704", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184458025870024704"]}, {"author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/K3ZrquodZh", "expanded_url": "http://rviv.ly/0T2zqI", "display_url": "rviv.ly/0T2zqI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:16:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183892952986324996"}], "id": "1184458020207648768", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EsPapageno: Comunicaci\u00f3n responsable en casos de conducta suicida https://t.co/K3ZrquodZh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184458020207648768"]}, {"author_id": "1048245338212126720", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:16:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184458006328680451", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184458006328680451"]}, {"author_id": "1155202823308681217", "created_at": "2019-10-16T13:15:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184266270692253696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6077, "type": "Place", "normalized_text": "vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fatimatv", "id": "18036284"}]}, "id": "1184457927224111105", "in_reply_to_user_id": "18036284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fatimatv Si el inepto de vizcarra,  deberia  liberar presos eso si es bueno asi como lo hizo cierto delincuente suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184457927224111105"]}, {"author_id": "1430420850", "created_at": "2019-10-16T13:15:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184456717276536832"}], "id": "1184457816528052225", "in_reply_to_user_id": "965683537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@Lorena9807 @shere Pero como se suicida dila, por qu\u00e9 se dio un tiro en el coraz\u00f3n y no le funcion\u00f3, ahora no la pueden matar de cualquier manera \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lorena9807", "id": "965683537"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "shere", "id": "10390582"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184457816528052225"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 127, "tag": "Internacionales"}, {"start": 128, "end": 143, "tag": "Peri\u00f3dicoElD\u00eda"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/SfiA7ZFgxr", "expanded_url": "https://eldia.com.do/otro-policia-se-suicida-en-nyc-agente-y-delincuente-se-enfrentan-a-tiros/", "display_url": "eldia.com.do/otro-policia-s\u2026"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/SxTWpsLIbI", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDia_do/status/1184457728644800514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SxTWpsLIbI", "media_key": "3_1184457725218082821"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.7982, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}]}, "author_id": "143173757", "created_at": "2019-10-16T13:15:03.000Z", "id": "1184457728644800514", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Otro polic\u00eda se suicida en NYC; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El Bronx\n\nhttps://t.co/SfiA7ZFgxr\n#Internacionales #Peri\u00f3dicoElD\u00eda https://t.co/SxTWpsLIbI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184457728644800514"]}, {"author_id": "418445601", "created_at": "2019-10-16T13:14:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184457668955705344", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184457668955705344"]}, {"author_id": "2767517181", "created_at": "2019-10-16T13:14:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184225116923879425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "id": "1184457657735888896", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @raquel4801: La estrategia de S\u00e1nchez puede resultar suicida. Tal como est\u00e1n los \u00e1nimos, y con un gobierno desacreditado y en funciones,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184457657735888896"]}, {"author_id": "4853451801", "created_at": "2019-10-16T13:14:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184457620515622915", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184457620515622915"]}, {"author_id": "1098307860583407616", "created_at": "2019-10-16T13:13:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184457415087013895", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184457415087013895"]}, {"author_id": "1967663132", "created_at": "2019-10-16T13:13:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184457406220328960", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184457406220328960"]}, {"author_id": "705796581505822720", "created_at": "2019-10-16T13:13:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184457387031388161", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184457387031388161"]}, {"author_id": "1561907851", "created_at": "2019-10-16T13:13:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184457273718071296", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184457273718071296"]}, {"author_id": "164610092", "created_at": "2019-10-16T13:12:57.000Z", "geo": {"place_id": "575bcb27ab6665b2"}, "id": "1184457202817519617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A pessoa mais forte que eu conhecia se matou...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184457202817519617"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "author_id": "864423570805473280", "created_at": "2019-10-16T13:12:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}], "id": "1184457115710017536", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184457115710017536"]}, {"author_id": "258509017", "created_at": "2019-10-16T13:12:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184457102380732416", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184457102380732416"]}, {"author_id": "3289503310", "created_at": "2019-10-16T13:12:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "id": "1184457045036224512", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184457045036224512"]}, {"author_id": "450806346", "created_at": "2019-10-16T13:12:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184457025478103040", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184457025478103040"]}, {"author_id": "1135671066779688960", "created_at": "2019-10-16T13:11:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184136046658891776"}], "id": "1184456884377542656", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JornalDaCidadeO: Uma t\u00e1tica muito usada pela imprensa suja, \u00e9 fingir surpresa com coisas \u00f3bvias ditas por advers\u00e1rios.\nhttps://t.co/GHW\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184456884377542656"]}, {"author_id": "1098979053829271552", "created_at": "2019-10-16T13:11:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184443419181096961"}], "id": "1184456765414543361", "in_reply_to_user_id": "531249446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gabxduarte se a gente n\u00e3o se matou at\u00e9 hoje acho que n\u00e3o mata mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184456765414543361"]}, {"author_id": "169909783", "created_at": "2019-10-16T13:11:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184253789475397633"}], "id": "1184456734250864641", "in_reply_to_user_id": "629893656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mmiradaverde Es la hija de un suicida que se puede esperar \ud83e\udd37\ud83c\udffb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184456734250864641"]}, {"author_id": "965683537", "created_at": "2019-10-16T13:11:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184392521247535105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7944, "type": "Person", "normalized_text": "Kuzgun"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Ferman"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Meryem"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.7275, "type": "Person", "normalized_text": "Gunes"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Fer"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Kartal"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00ed"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Kumru"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.6339, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00eda"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.6832, "type": "Person", "normalized_text": "Dila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "shere", "id": "10390582"}]}, "id": "1184456717276536832", "in_reply_to_user_id": "10390582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@shere Kuzgun deja las armas pork Dila es lo k le pide,en esa bajada de armas Ferman aprovecha y se lo carga he intentando   salvarlo Meryem tambi\u00e9n muere ,Gunes mata a Fer,Kartal mata Al\u00ed y Kumru se keda con Ch\u00eda y Dila amargada se suicida, y el resto a la c\u00e1rcel no veo un final bueno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184456717276536832"]}, {"author_id": "303365880", "created_at": "2019-10-16T13:10:54.000Z", "id": "1184456684040790016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "as pessoas n\u00e3o entendem que ser amigo vai mto al\u00e9m de estar com a pessoa quando ela t\u00e1 mal, as vezes a gente s\u00f3 quer algu\u00e9m pra jogar conversa fora, pra ir num parque domingo a tarde, n\u00e3o s\u00f3 pra vir perguntar como vc t\u00e1 pq vc compartilhou meme suicida no face", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184456684040790016"]}, {"author_id": "110309223", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Pwi6fjuscy", "expanded_url": "https://twitter.com/RamiroBav/status/1184456590025515008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pwi6fjuscy", "media_key": "3_1184456587429253121"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eneorze", "id": "260600487"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:10:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184324229937930240"}], "id": "1184456590025515008", "in_reply_to_user_id": "260600487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@eneorze Tendrias que laburar en asistencia al suicida(?) https://t.co/Pwi6fjuscy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184456590025515008"]}, {"author_id": "1103126779408146433", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:09:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184456447628894209", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184456447628894209"]}, {"author_id": "11435662", "created_at": "2019-10-16T13:09:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "alesie"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "alesie"}]}, "id": "1184456406394720256", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "text": "sobre a alesie, vcs lembram da cibele dorsa ne? o noivo dela se matou, ela disse que queria ter ido com ele. a alesie fez um post no te dou um dado duvindando e zuando da trsiteza da mo\u00e7a pq ela postava coisas como \"fui ao shopping Iguatemi \"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184456406394720256"]}, {"author_id": "141251707", "created_at": "2019-10-16T13:09:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455996485357569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7634, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.3908, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GataFranca", "id": "1429380444"}]}, "id": "1184456364787195904", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GataFranca: Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente auto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184456364787195904"]}, {"author_id": "3228431277", "created_at": "2019-10-16T13:09:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184456312953942017", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184456312953942017"]}, {"author_id": "3310708899", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:09:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184456227348242432", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184456227348242432"]}, {"author_id": "54548873", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NKhVoHD4iD", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9585, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:09:04.000Z", "id": "1184456223367880704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida \u2013 LAVOZDEPUCON https://t.co/NKhVoHD4iD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184456223367880704"]}, {"author_id": "4845843916", "created_at": "2019-10-16T13:08:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184456115477716993", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184456115477716993"]}, {"author_id": "1429380444", "created_at": "2019-10-16T13:08:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5521, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1184455996485357569", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 12, "like_count": 128, "quote_count": 1}, "text": "Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente automovil\u00edstico:\nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nEpstein se suicida en una c\u00e1rcel de m\u00e1xima seguridad: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas. \n\nQu\u00e9 coincidencia, \u00bfno?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184455996485357569"]}, {"author_id": "896534214744702976", "created_at": "2019-10-16T13:07:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184455948561256448", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184455948561256448"]}, {"author_id": "3002085917", "created_at": "2019-10-16T13:07:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184455858647814147", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184455858647814147"]}, {"author_id": "1147651569334259712", "created_at": "2019-10-16T13:07:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184455842227245056", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184455842227245056"]}, {"author_id": "77212688", "created_at": "2019-10-16T13:07:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "id": "1184455833557651456", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184455833557651456"]}, {"author_id": "825357251175124993", "created_at": "2019-10-16T13:07:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455631329202177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.6526, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Multiverso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1184455785612492800", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thiegonovais: 2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184455785612492800"]}, {"author_id": "1182642140591132673", "created_at": "2019-10-16T13:06:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184455697582493697", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184455697582493697"]}, {"author_id": "844958258494394368", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:06:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184455691483918338", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184455691483918338"]}, {"author_id": "854836114259050496", "created_at": "2019-10-16T13:06:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184455643752738819", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184455643752738819"]}, {"author_id": "15581072", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "id": "1184455631329202177", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"]}, {"author_id": "806132576", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/nBUR205YHq", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184201473942605824", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mister_kinetick", "id": "331997848"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:06:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184455115283017729"}], "id": "1184455483027005440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mister_kinetick: Habl\u00f3 la hija del GORDO SUICIDA (mini gimnasio y salud mental) ahora lo entiendes bruta? https://t.co/nBUR205YHq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184455483027005440"]}, {"author_id": "6133472", "created_at": "2019-10-16T13:04:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184455060421566465"}], "id": "1184455172048740352", "in_reply_to_user_id": "28076811", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@newschambers TAUPE SUICIDA!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "newschambers", "id": "28076811"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1184455172048740352"]}, {"author_id": "64545534", "created_at": "2019-10-16T13:04:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184340299319074816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "id": "1184455144076742656", "in_reply_to_user_id": "224916991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MilagrosLeivaG De seguro le gustan los verborreicos, palabreros, floreros como el suicida Garc\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184455144076742656"]}, {"author_id": "331997848", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nBUR205YHq", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184201473942605824", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:04:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184201473942605824"}], "id": "1184455115283017729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Habl\u00f3 la hija del GORDO SUICIDA (mini gimnasio y salud mental) ahora lo entiendes bruta? https://t.co/nBUR205YHq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184455115283017729"]}, {"author_id": "1018253511715442699", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/CkgJxxAkeG", "expanded_url": "https://twitter.com/mohaa_243/status/1145100984416423936", "display_url": "twitter.com/mohaa_243/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Joelho"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:04:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1145100984416423936"}], "id": "1184455073591648257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joelho ralado d\u00f3i, mais vcs j\u00e1 viram uma pessoa hip\u00f3crita xingando e difamando algu\u00e9m e dps quando outra pessoa se suicida cobrando mais respeito e compreens\u00e3o da sociedade.??!!!!!!!!\nHIPOCRISIA D\u00d3I BEM MAIS. https://t.co/CkgJxxAkeG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184455073591648257"]}, {"author_id": "3343013867", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:04:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184454981669261312", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184454981669261312"]}, {"author_id": "3880878095", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:03:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184454933522927617", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184454933522927617"]}, {"author_id": "1011071253304827905", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:03:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184454806502563841", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184454806502563841"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "author_id": "737087171530625024", "created_at": "2019-10-16T13:03:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}], "id": "1184454695491760133", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184454695491760133"]}, {"author_id": "3000117824", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:01:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184454432186163203", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184454432186163203"]}, {"author_id": "455037711", "created_at": "2019-10-16T13:01:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184446133843775488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8666, "type": "Other", "normalized_text": "Overwatch"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.8811, "type": "Other", "normalized_text": "Overwatch"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gisaiagami", "id": "31404330"}]}, "id": "1184454385436364800", "in_reply_to_user_id": "31404330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gisaiagami Dependendo de como for o shooter o Overwatch vai comer poeira, ainda mais se a riot acertar na manuten\u00e7\u00e3o do game, pq foi isso que matou o Overwatch, a falta de cuidado", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184454385436364800"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 96, "tag": "PoliciacaAguascalientes"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ePc6M3JDBr", "expanded_url": "https://termapolis.com.mx/detallenota.php?idn=36782", "display_url": "termapolis.com.mx/detallenota.ph\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/SY9Saqb1Qh", "expanded_url": "https://twitter.com/TermapolisAgs/status/1184454284567547904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SY9Saqb1Qh", "media_key": "3_1184454282369785861"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/SY9Saqb1Qh", "expanded_url": "https://twitter.com/TermapolisAgs/status/1184454284567547904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SY9Saqb1Qh", "media_key": "3_1184454282239791105"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/SY9Saqb1Qh", "expanded_url": "https://twitter.com/TermapolisAgs/status/1184454284567547904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SY9Saqb1Qh", "media_key": "3_1184454282583724033"}]}, "author_id": "726084043343699968", "created_at": "2019-10-16T13:01:22.000Z", "id": "1184454284567547904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "JOVENCITA DE 28 A\u00d1OS SE SUICIDA EN EL  FRACCIONAMIENTO SOLIDARIDAD UNO\n\n#PoliciacaAguascalientes #Suicidio\n\nhttps://t.co/ePc6M3JDBr https://t.co/SY9Saqb1Qh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184454284567547904"]}, {"author_id": "170470067", "created_at": "2019-10-16T13:00:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184454092367765506", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184454092367765506"]}, {"author_id": "3070134955", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OFWM2vXPgc", "expanded_url": "https://poncenoticiasdeulimahora.com/se-suicida-ex-profesor-de-gimnasia-acusado-de-abuso-sexual-en-nueva-york/", "display_url": "poncenoticiasdeulimahora.com/se-suicida-ex-\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/1cTjXpMuFr", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasomponce/status/1184454079935893505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1cTjXpMuFr", "media_key": "3_1184454078270771200"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:00:33.000Z", "id": "1184454079935893505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida ex profesor de gimnasia acusado de abuso sexual en Nueva\u00a0York https://t.co/OFWM2vXPgc https://t.co/1cTjXpMuFr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184454079935893505"]}, {"author_id": "1345388172", "created_at": "2019-10-16T13:00:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184322404903985153"}], "id": "1184454049111822336", "in_reply_to_user_id": "14165101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@uterope Que el pillo de leche y con suerte, ahijado predilecto del suicida AG @vocero_aprista @canalN_ @N_Portada @exitosape", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "uterope", "id": "14165101"}, {"start": 79, "end": 94, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 95, "end": 103, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 104, "end": 114, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}, {"start": 115, "end": 125, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184454049111822336"]}, {"author_id": "1151569904434405376", "created_at": "2019-10-16T12:59:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184453920996974592", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184453920996974592"]}, {"author_id": "1173246249635590144", "created_at": "2019-10-16T12:59:54.000Z", "id": "1184453917612134400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi mam\u00e1  en el fondo sabe que soy  potencialmente  suicida, cada vez que me llama me quiere dar una charla motivadora subliminal.\nBASTA MAM\u00c1, NO ME VOY A MATAR, RELAJA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184453917612134400"]}, {"author_id": "1051944637471055872", "created_at": "2019-10-16T12:59:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184453315989594112"}], "id": "1184453896971964416", "in_reply_to_user_id": "394791134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@thetimesCL Que manera de manipular esta mujer , \u201cintento suicida \u201c con tres pastillas lamentablemente los protocolos son protocolos y deben activarse por lo m\u00e1s m\u00ednimo que sea", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "thetimesCL", "id": "394791134"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184453896971964416"]}, {"author_id": "58671713", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/TltLS7oZU5", "expanded_url": "https://elsoldesantiago.com/otro-policia-se-suicida-en-nyc-agente-y-delincuente-se-enfrentan-a-tiros-en-el-bronx/", "display_url": "elsoldesantiago.com/otro-policia-s\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/mvZlQSHGCV", "expanded_url": "https://twitter.com/ELSOLDESANTIAGO/status/1184453807373193216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mvZlQSHGCV", "media_key": "3_1184453804944703489"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:59:28.000Z", "id": "1184453807373193216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otro polic\u00eda se suicida en NYC; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El\u00a0Bronx https://t.co/TltLS7oZU5 https://t.co/mvZlQSHGCV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184453807373193216"]}, {"author_id": "1184201099634499586", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/Awf4JcRRO8", "expanded_url": "https://infoprisiones.com/el-suicida-de-la-carcel-de-asturias-estaba-vigilado-por-otro-preso", "display_url": "infoprisiones.com/el-suicida-de-\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/p81eR2m6LJ", "expanded_url": "https://twitter.com/infoprisiones/status/1184360229842161664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p81eR2m6LJ", "media_key": "3_1184360228235689985"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Asturias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "infoprisiones", "id": "1030484820596613127"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:59:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184360229842161664"}], "id": "1184453755179278336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @infoprisiones: El suicida de la c\u00e1rcel de Asturias estaba vigilado por otro\u00a0preso https://t.co/Awf4JcRRO8 https://t.co/p81eR2m6LJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184453755179278336"]}, {"author_id": "2713016839", "created_at": "2019-10-16T12:58:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "id": "1184453671180001280", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184453671180001280"]}, {"author_id": "128035506", "created_at": "2019-10-16T12:58:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183513313063440384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 169, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "id": "1184453605559980032", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Vponce64 @Pedro_Olaechea @elmontonero_pe Y yo cre\u00ed que la persecusi\u00f3n pol\u00edtica hab\u00eda iniciado cuando pidieron impedimento de salida del pa\u00eds del hoy suicida Alana Garc\u00eda.\ud83d\ude46\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184453605559980032"]}, {"author_id": "58671713", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/TltLS7oZU5", "expanded_url": "https://elsoldesantiago.com/otro-policia-se-suicida-en-nyc-agente-y-delincuente-se-enfrentan-a-tiros-en-el-bronx/", "display_url": "elsoldesantiago.com/otro-policia-s\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/LWNupwNTdW", "expanded_url": "https://twitter.com/ELSOLDESANTIAGO/status/1184453585410707456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LWNupwNTdW", "media_key": "3_1184453583854559232"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:58:35.000Z", "id": "1184453585410707456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otro polic\u00eda se suicida en NYC; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El\u00a0Bronx https://t.co/TltLS7oZU5 https://t.co/LWNupwNTdW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184453585410707456"]}, {"author_id": "184468995", "created_at": "2019-10-16T12:58:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "id": "1184453577793769474", "in_reply_to_user_id": "2548184223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lucidez_pe \"Centro de salud mental caballo loco suicida\"", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184453577793769474"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 57, "tag": "ElBalas"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IVTKCA4Uim", "expanded_url": "https://twitter.com/QoriKatari/status/1184453514732408832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IVTKCA4Uim", "media_key": "3_1184453505999917057"}, {"start": 300, "end": 323, "url": "https://t.co/FSV4odSTPu", "expanded_url": "https://twitter.com/elfjcgc/status/1184289666041892864", "display_url": "twitter.com/elfjcgc/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6225, "type": "Other", "normalized_text": "ElBalas"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "978097089203900417", "created_at": "2019-10-16T12:58:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184289666041892864"}], "id": "1184453514732408832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La tipa .@esquinabaja, hija del suicida corrupto #ElBalas .@AlanGarciaPeru, se burla del presidente Vizcarra por inaugurar centro de salud mental.\n\nCon el nombre y las im\u00e1genes que maneja, le convendr\u00eda tomar los servicios de al menos tantos psiquiatras como cuchillos tiene. https://t.co/IVTKCA4Uim https://t.co/FSV4odSTPu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184453514732408832"]}, {"author_id": "962450216510279680", "created_at": "2019-10-16T12:58:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184453487838535682", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184453487838535682"]}, {"author_id": "130221573", "created_at": "2019-10-16T12:56:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184453071147032576", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184453071147032576"]}, {"author_id": "911153896848011264", "created_at": "2019-10-16T12:56:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184429095121293318"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.2945, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "id": "1184453054533439488", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udd34 @Albert_Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra. \n@ciudadanoscs anuncia una concentraci\u00f3n este dom\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184453054533439488"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 161, "end": 167, "tag": "Torra"}, {"start": 168, "end": 181, "tag": "MarchaGirona"}, {"start": 182, "end": 195, "tag": "AlbertRivera"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/0oUEXPaQjN", "expanded_url": "http://bit.ly/2nRMIM7", "display_url": "bit.ly/2nRMIM7"}, {"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/bWyiOz9uto", "expanded_url": "https://twitter.com/don_Diario/status/1184452991203590144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWyiOz9uto", "media_key": "3_1184452928016396290"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.5475, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.474, "type": "Place", "normalized_text": "MarchaGirona"}, {"start": 183, "end": 194, "probability": 0.6777, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertRivera"}]}, "author_id": "29679074", "created_at": "2019-10-16T12:56:13.000Z", "id": "1184452991203590144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Torra se va de marcha mientras Albert Rivera pide a S\u00e1nchez la aplicaci\u00f3n del 155 y el cese del \"conductor suicida\" de la Generalitat.\n\nhttps://t.co/0oUEXPaQjN\n\n#Torra #MarchaGirona #AlbertRivera https://t.co/bWyiOz9uto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184452991203590144"]}, {"author_id": "2495354333", "created_at": "2019-10-16T12:55:38.000Z", "id": "1184452844843421697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "um homem velho sedou a sobrinha pra poder estrupa-l\u00e1, a\u00ed ela acordou no meio e ele enforcou a menina de 8 anos, ela se engasgou com o pr\u00f3prio v\u00f4mito  e morreu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184452844843421697"]}, {"author_id": "921972846", "created_at": "2019-10-16T12:55:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184452747229388800", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184452747229388800"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "author_id": "96945716", "created_at": "2019-10-16T12:54:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}], "id": "1184452636134633472", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184452636134633472"]}, {"author_id": "590195631", "created_at": "2019-10-16T12:54:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184452605189218305", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184452605189218305"]}, {"author_id": "3320129099", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:54:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184452517352103936", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184452517352103936"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "PieveDiTeco"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/yTdoI52w1c", "expanded_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/leggi-notizia/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html", "display_url": "imperianews.it/2019/10/15/leg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.imperianews.it/2019/10/15/leggi-notizia/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "genesdegenes", "id": "1697509170"}]}, "author_id": "2858863684", "created_at": "2019-10-16T12:54:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184450070474907648"}], "id": "1184452487811612673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @genesdegenes: Dramma a #PieveDiTeco, si suicida il comandante della stazione dei Carabinieri Antonio Zappatore\u00a0 https://t.co/yTdoI52w1c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184452487811612673"]}, {"author_id": "2907278631", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:53:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184452405485883392", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184452405485883392"]}, {"author_id": "148380062", "created_at": "2019-10-16T12:53:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183905247678357510"}], "id": "1184452278499065857", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thairkassam: Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184452278499065857"]}, {"author_id": "353140015", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:53:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184452221892808705", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184452221892808705"]}, {"author_id": "978462241057107968", "created_at": "2019-10-16T12:53:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184452206654820355", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184452206654820355"]}, {"author_id": "1139232338020360192", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:52:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184452164854435840", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184452164854435840"]}, {"author_id": "1118841023915020288", "created_at": "2019-10-16T12:52:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184288704266944513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 251, "probability": 0.4765, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "3001rafa", "id": "1165302915239731200"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1184452156956524545", "in_reply_to_user_id": "1165302915239731200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@3001rafa @esquinabaja Jajajaja... Que payaso..!!\nClaro el tren el\u00e9ctrico que no hizo en el primer gobierno y se embolso la plata, como no le gust\u00f3 regreso y despu\u00e9s de otra buena tajada lo hizo.. Eres de los que dice roba y hace obra.. Una lastima.\nAG no pasar\u00e1 de ser un cobarde delincuente suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184452156956524545"]}, {"author_id": "4318424669", "created_at": "2019-10-16T12:52:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184352082456993793"}], "id": "1184452081148674048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Takarawa3: @Viola_Palazzo Il PD \u00e8 contro l'Italia e gli italiani,i veri coglioni impenitenti sono coloro che continuano a votarli, mai\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Takarawa3", "id": "1003877589583319040"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Viola_Palazzo", "id": "330585127"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184452081148674048"]}, {"author_id": "862347688322400256", "created_at": "2019-10-16T12:52:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "id": "1184451979180957696", "in_reply_to_user_id": "2548184223", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Lucidez_pe 'los hijos no tienen culpa de los pecados de los padres' eso dice el dicho, pero en este caso la srta en menci\u00f3n demuestra que es la misma porquer\u00eda de persona que su padre, adem\u00e1s desconoce que en el gob. del suicida se aprob\u00f3 la construcci\u00f3n de centros de atenci\u00f3n comunitarios.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184451979180957696"]}, {"author_id": "108641805", "created_at": "2019-10-16T12:52:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}]}, "id": "1184451973288005634", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184451973288005634"]}, {"author_id": "1085368963314475008", "created_at": "2019-10-16T12:51:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184451827963707393", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184451827963707393"]}, {"author_id": "1172158583108186112", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/lHGiB9U5ee", "expanded_url": "https://megadiario.com.do/al-menos-3-muertos-y-26-heridos-en-atentado-suicida-en-el-este-de-afganistan/", "display_url": "megadiario.com.do/al-menos-3-mue\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/g9p5IA9sW6", "expanded_url": "https://twitter.com/MegaDiarioRD/status/1184451798272217088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g9p5IA9sW6", "media_key": "3_1184451796292509696"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:51:29.000Z", "id": "1184451798272217088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 3 muertos y 26 heridos en atentado suicida en el este de\u00a0Afganist\u00e1n https://t.co/lHGiB9U5ee https://t.co/g9p5IA9sW6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184451798272217088"]}, {"author_id": "972175674487209985", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:50:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184451612636569601", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184451612636569601"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "author_id": "71944287", "created_at": "2019-10-16T12:50:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}], "id": "1184451584215912448", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184451584215912448"]}, {"author_id": "798558312", "created_at": "2019-10-16T12:50:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}], "id": "1184451551617785857", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184451551617785857"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 81, "tag": "Internacional"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/76IxCJm1pC", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/10/al-menos-3-muertos-y-26-heridos-por-atentado-suicida-en-afganistan/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/10/al-men\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/skiEOr5wpM", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1184451514233962496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/skiEOr5wpM", "media_key": "3_1184451511868416002"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.4039, "type": "Place", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6342, "type": "Place", "normalized_text": "LaRoja"}]}, "author_id": "796102242243936258", "created_at": "2019-10-16T12:50:21.000Z", "id": "1184451514233962496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 3 muertos y 26 heridos por atentado suicida en Afganist\u00e1n #Internacional #LaRoja https://t.co/76IxCJm1pC https://t.co/skiEOr5wpM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184451514233962496"]}, {"author_id": "800859533199495173", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:49:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184451241985937413", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184451241985937413"]}, {"author_id": "456192512", "created_at": "2019-10-16T12:49:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184221441677516801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "bookgram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "judsduart", "id": "1142630751604752384"}]}, "id": "1184451191037681664", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @judsduart: eu tenho vontade de fazer um bookgram pra postar os livros que leio s\u00f3 que na descri\u00e7\u00e3o do post tem que escrever uma resenha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184451191037681664"]}, {"author_id": "358967559", "created_at": "2019-10-16T12:47:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184433260828545025"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5715, "type": "Other", "normalized_text": "Arde"}, {"start": 27, "end": 36, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "Cap\u00edtulo 7"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ArimaRodriguez", "id": "1041630061139378176"}, {"start": 125, "end": 138, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}]}, "id": "1184450890553532417", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArimaRodriguez: 'Arde' Cap\u00edtulo 7: 'Lo peor que puede pensar un suicida a dos metros de estrellarse contra el suelo' por @ArfonPacheco\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184450890553532417"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "author_id": "4899404580", "created_at": "2019-10-16T12:47:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}], "id": "1184450890255618048", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184450890255618048"]}, {"author_id": "550031950", "created_at": "2019-10-16T12:47:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184441194782384128"}], "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "id": "1184450843103367168", "in_reply_to_user_id": "413326701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@imprensaavelar Opera\u00e7\u00e3o suicida \ud83e\udd2d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "imprensaavelar", "id": "413326701"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184450843103367168"]}, {"author_id": "560641080", "created_at": "2019-10-16T12:47:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184429095121293318"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.2945, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "id": "1184450834383421440", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udd34 @Albert_Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra. \n@ciudadanoscs anuncia una concentraci\u00f3n este dom\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184450834383421440"]}, {"author_id": "3397746009", "created_at": "2019-10-16T12:47:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184450827437690881", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184450827437690881"]}, {"author_id": "755826991690051584", "created_at": "2019-10-16T12:47:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5394, "type": "Other", "normalized_text": "saylor"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}]}, "id": "1184450773255643136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e a internet s\u00f3 voltou de tarde e ficamos assistindo filme ( esquadr\u00e3o suicida) e vendo v\u00eddeos de saylor no youtube", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184450773255643136"]}, {"author_id": "785129133009494021", "created_at": "2019-10-16T12:47:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184395609115107328"}], "id": "1184450714099224576", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiaraped: \"Almeno ci sia risparmiata la beffa di sentirci dire che la pressione fiscale caler\u00e0, solo perch\u00e9 la previsione per il 2020\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chiaraped", "id": "1092025800"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184450714099224576"]}, {"author_id": "411739086", "created_at": "2019-10-16T12:46:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184395609115107328"}], "id": "1184450640434651138", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chiaraped: \"Almeno ci sia risparmiata la beffa di sentirci dire che la pressione fiscale caler\u00e0, solo perch\u00e9 la previsione per il 2020\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chiaraped", "id": "1092025800"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184450640434651138"]}, {"author_id": "892370335684861952", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:46:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184450579285889024", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184450579285889024"]}, {"author_id": "838861718738579456", "created_at": "2019-10-16T12:46:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184261344440270848"}], "id": "1184450449971261440", "in_reply_to_user_id": "1158442087542661121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@natanxarrow @marvelitto @jhonyrioli @psonivyy @GN_extended Esquadr\u00e3o Suicida t\u00e1 a\u00ed pra comprovar, n\u00e9?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "natanxarrow", "id": "1158442087542661121"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "marvelitto", "id": "1153318547898208261"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "jhonyrioli", "id": "2796520703"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184450449971261440"]}, {"author_id": "24549374", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/Iyzirk8JMU", "expanded_url": "https://fai.informazione.it/daiblog/791DE618-D0A8-4EDC-856A-61CF8116270B/Lory-Del-Santo-torna-a-parlare-del-figlio-Loren-morto-suicida-aveva-una-malattia-misteriosa-Sp", "display_url": "fai.informazione.it/daiblog/791DE6\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:46:05.000Z", "id": "1184450441045794817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lory Del Santo torna a parlare del figlio Loren, morto suicida: \"aveva una malattia misteriosa\" - Sp  Lory Del Santo showgirl ed ex concorrente del reality show Grande Fratello, ospite all\u2019interno della trasmissione televisiva \u201cStorie\u2026 https://t.co/Iyzirk8JMU", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184450441045794817"]}, {"author_id": "346662113", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/NpZvas5owb", "expanded_url": "https://fai.informazione.it/daiblog/791DE618-D0A8-4EDC-856A-61CF8116270B/Lory-Del-Santo-torna-a-parlare-del-figlio-Loren-morto-suicida-aveva-una-malattia-misteriosa-Sp", "display_url": "fai.informazione.it/daiblog/791DE6\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:46:04.000Z", "id": "1184450435815563264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lory Del Santo torna a parlare del figlio Loren, morto suicida: \"aveva una malattia misteriosa\" - Sp  Lory Del Santo showgirl ed ex concorrente del reality show Grande Fratello, ospite all\u2019interno della trasmissione televisiva \u201cStorie\u2026 https://t.co/NpZvas5owb", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184450435815563264"]}, {"author_id": "2448738721", "created_at": "2019-10-16T12:45:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184229726342266881"}], "id": "1184450317003509760", "in_reply_to_user_id": "134855279", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@DanielSamperO @WRadioColombia Que susto con ese se\u00f1or mal\u00e9fico, cada persona que piense diferente a \u00e9l en este pa\u00eds va a llegar a solicitar un esquema de seguridad, el magistrado debe cuidarse de lo que bebe o come, va y se suicida sin saber!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DanielSamperO", "id": "134855279"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184450317003509760"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "author_id": "1163868645140959233", "created_at": "2019-10-16T12:45:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}], "id": "1184450307834732544", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184450307834732544"]}, {"author_id": "119170635", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:45:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184450261961629697", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184450261961629697"]}, {"author_id": "106250233", "created_at": "2019-10-16T12:45:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184286776581611521"}], "id": "1184450214398251009", "in_reply_to_user_id": "57090998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marluanaa Po mlq, eu achei o filme foda. Queria ver mais crimes :( continua\u00e7\u00e3o, pq ele \u00e9 um vilao mt sinistro. Achei que ele matou pouco... apesar de que o filme conta como ele se tornou n\u00e9... faz sentido", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marluanaa", "id": "57090998"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184450214398251009"]}, {"author_id": "843407625597390848", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Zm7lkR3XEJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ese_c_e/status/1184404224479760384", "display_url": "twitter.com/ese_c_e/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.306, "type": "Place", "normalized_text": "Canserbero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Silvz10", "id": "2324765105"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:45:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184413911577235456"}], "id": "1184450171175878656", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Silvz10: Este hombre escucha algo de Canserbero y se suicida https://t.co/Zm7lkR3XEJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184450171175878656"]}, {"author_id": "102666136", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/eH8RhGMFKF", "expanded_url": "http://www.noticiasvillariva.com.do/otro-policia-se-suicida-en-nyc-agente-y-delincuente-se-enfrentan-a-tiros-en-el-bronx", "display_url": "noticiasvillariva.com.do/otro-policia-s\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/iTs2H6wZ0E", "expanded_url": "https://twitter.com/NotiVillaRiva/status/1184450128557608960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iTs2H6wZ0E", "media_key": "3_1184450126321983488"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:44:51.000Z", "id": "1184450128557608960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otro polic\u00eda se suicida en NYC; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El\u00a0Bronx https://t.co/eH8RhGMFKF https://t.co/iTs2H6wZ0E", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184450128557608960"]}, {"author_id": "2411452754", "created_at": "2019-10-16T12:44:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184450119959269377", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184450119959269377"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "author_id": "811236870763839488", "created_at": "2019-10-16T12:44:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}], "id": "1184450118449160197", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184450118449160197"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 21, "tag": "PieveDiTeco"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "imperia"}, {"start": 131, "end": 143, "tag": "cronacanera"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/yTdoI52w1c", "expanded_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/leggi-notizia/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html", "display_url": "imperianews.it/2019/10/15/leg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.imperianews.it/2019/10/15/leggi-notizia/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html"}]}, "author_id": "1697509170", "created_at": "2019-10-16T12:44:37.000Z", "id": "1184450070474907648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dramma a #PieveDiTeco, si suicida il comandante della stazione dei Carabinieri Antonio Zappatore\u00a0 https://t.co/yTdoI52w1c #imperia #cronacanera", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184450070474907648"]}, {"author_id": "1048034607961202689", "created_at": "2019-10-16T12:44:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "id": "1184450058839830528", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184450058839830528"]}, {"author_id": "1696332816", "created_at": "2019-10-16T12:44:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184449107882119168"}], "id": "1184449932486467585", "in_reply_to_user_id": "1187483551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@saarapicon @Daamian98 Se dice de aquel jugador que se suicida a sabiendas de la desventaja que genera en sus compa\u00f1eros.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "saarapicon", "id": "1187483551"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Daamian98", "id": "1138218771942977536"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184449932486467585"]}, {"author_id": "1055900584191115265", "created_at": "2019-10-16T12:44:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184449927809769473", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184449927809769473"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "author_id": "871180562735611904", "created_at": "2019-10-16T12:43:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}], "id": "1184449869433331714", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184449869433331714"]}, {"author_id": "1165351476232957953", "created_at": "2019-10-16T12:43:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184445488873070594"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.303, "type": "Other", "normalized_text": "Tay"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.8954, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.469, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.5668, "type": "Person", "normalized_text": "Tay"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 241, "end": 250, "probability": 0.5902, "type": "Person", "normalized_text": "New Taylor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "urieswift", "id": "1353195127729250304"}]}, "id": "1184449824223105027", "in_reply_to_user_id": "1134196767929634830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@urieswift Eu acho que a Old Tay (rep) conseguiu sair da cova, pera, se a Taylor da era rep enterrou a Taylor 1989 na cova, onda ta a old taylor (rep)? Pq ela j\u00e1 morreu ;-; ser\u00e1 q a New Taylor matou a old Tay (rep) ou a old Taylor (rep) \u00e9 a New Taylor esse tempo todo? \ud83e\udd14 reglita", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184449824223105027"]}, {"author_id": "541152480", "created_at": "2019-10-16T12:43:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184224252628787200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.8299, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}]}, "id": "1184449732439138304", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoAcostaE: POR QU\u00c9 SER\u00c1 TAN DIF\u00cdCIL ACEPTARLO\n\nCARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA\nEl acuerdo con el FMI resulta innecesario\ne incorpora el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184449732439138304"]}, {"author_id": "1178749462648258560", "created_at": "2019-10-16T12:42:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "id": "1184449567640547329", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184449567640547329"]}, {"author_id": "712090308775952384", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:41:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184449237179944960", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184449237179944960"]}, {"author_id": "247290681", "created_at": "2019-10-16T12:40:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184224252628787200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.8299, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}]}, "id": "1184449138433363969", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlbertoAcostaE: POR QU\u00c9 SER\u00c1 TAN DIF\u00cdCIL ACEPTARLO\n\nCARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA\nEl acuerdo con el FMI resulta innecesario\ne incorpora el\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184449138433363969"]}, {"author_id": "791642588", "created_at": "2019-10-16T12:40:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184449116413288448", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184449116413288448"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "author_id": "789471036571947008", "created_at": "2019-10-16T12:40:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}], "id": "1184448943402274816", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184448943402274816"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "author_id": "912195445883047936", "created_at": "2019-10-16T12:39:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}], "id": "1184448887853068288", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184448887853068288"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "author_id": "843256326042140673", "created_at": "2019-10-16T12:39:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}], "id": "1184448833935286272", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184448833935286272"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "njpwworld"}, {"start": 112, "end": 117, "tag": "njpw"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "njpst"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5219, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4527, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "njpwworld", "id": "2889734318"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "author_id": "1142640546411773954", "created_at": "2019-10-16T12:39:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184448758911602689"}], "id": "1184448800082907136", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @njpwworld: .@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184448800082907136"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "njpwworld"}, {"start": 97, "end": 102, "tag": "njpw"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "njpst"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xhhYW3KKYv", "expanded_url": "https://twitter.com/njpwworld/status/1184448758911602689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xhhYW3KKYv", "media_key": "16_1184448720735129600"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.4247, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "author_id": "2889734318", "created_at": "2019-10-16T12:39:24.000Z", "id": "1184448758911602689", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "text": ".@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW3KKYv", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184448758911602689"]}, {"author_id": "2902894055", "created_at": "2019-10-16T12:38:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184444462291918848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 164, "probability": 0.3334, "type": "Other", "normalized_text": "China Popular"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "conca45", "id": "453387132"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "marodriguezb", "id": "42425411"}]}, "id": "1184448641584500737", "in_reply_to_user_id": "453387132", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@conca45 @marodriguezb Suicida es que en campos de f\u00fatbol en aleda\u00f1os en los que se ha golpeado o matado a gente se siga jugando a f\u00fatbol, aqu\u00ed y en la China Popular.\nQue los que salen a la calle les da igual el f\u00fatbol ahora mismo. Que lo del odio a todo lo espa\u00f1ol lo han vendido pol\u00edticos espa\u00f1oles", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184448641584500737"]}, {"author_id": "793661498560315392", "created_at": "2019-10-16T12:38:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184445657437888512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 287, "end": 296, "probability": 0.7895, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeeChaerinqueen", "id": "755194041558560769"}]}, "id": "1184448608923459589", "in_reply_to_user_id": "755194041558560769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LeeChaerinqueen vi o filme e n\u00e3o achei errado nenhuma das mortes que ocorreram, todas tiveram uma raz\u00e3o. ele matou pessoas que o faziam mal... mas se voc\u00ea pensa que ele \u00e9 mal com as pessoas pode ser que esteja falando de outra vertente coringa, afinal, existem v\u00e1rias como o coringa do jared leto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184448608923459589"]}, {"author_id": "851910998923587584", "created_at": "2019-10-16T12:38:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "id": "1184448527612678144", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184448527612678144"]}, {"author_id": "126137149", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/7gJHhGtGmI", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1184444033982238720", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 20, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 134, "end": 149, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:38:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184444033982238720"}], "id": "1184448513133993991", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Se\u00f1ora @RosanaCuevaM la orden de limpiar a Casta\u00f1eda y embarrar durante meses a @NadineHeredia est\u00e1 claro que fue del cobarde suicida @AlanGarciaPeru pero usted jam\u00e1s lo va decir. Usted representa a la peor prensa, usted es un gallinazo sin plumas. \u00a1He dicho! https://t.co/7gJHhGtGmI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184448513133993991"]}, {"author_id": "1087382227179180033", "created_at": "2019-10-16T12:38:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184448489423593472", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184448489423593472"]}, {"author_id": "1135268079112544256", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:38:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184448479248171008", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184448479248171008"]}, {"author_id": "1045306139586498560", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/n9oXUutRkK", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:37:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "id": "1184448262721490944", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "com depress\u00e3o/depois q se suicida https://t.co/n9oXUutRkK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184448262721490944"]}, {"author_id": "866749591", "created_at": "2019-10-16T12:37:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184448207058812930", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184448207058812930"]}, {"author_id": "1177281771404189696", "created_at": "2019-10-16T12:37:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184448171847671809", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184448171847671809"]}, {"author_id": "3095236912", "created_at": "2019-10-16T12:36:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184448014016045056", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184448014016045056"]}, {"author_id": "163447660", "created_at": "2019-10-16T12:36:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184448005518303232", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184448005518303232"]}, {"author_id": "1073097134239596544", "created_at": "2019-10-16T12:35:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184447894486749184", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184447894486749184"]}, {"author_id": "930160787984994305", "created_at": "2019-10-16T12:35:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184401204035706881"}], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 174, "probability": 0.7442, "type": "Place", "normalized_text": "Su\u00ed\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 20, "username": "exame", "id": "30070288"}]}, "id": "1184447783027257349", "in_reply_to_user_id": "3247958963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Nayef_Soufie @exame Geralmente pessoas que n\u00e3o leem n\u00e3o sabem que sucesso e fracasso s\u00e3o termos inventados pelo marketing. Voc\u00ea pode ter 30 carros na garagem e conta na Su\u00ed\u00e7a e ser um suicida potencial. Pode ser gari, e morrer com pessoas lhe amando.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184447783027257349"]}, {"author_id": "1184126585261215744", "created_at": "2019-10-16T12:34:58.000Z", "id": "1184447643461804033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Toda manh\u00e3 \u00e9 um pensamento suicida diferente, me ajudem caraio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184447643461804033"]}, {"author_id": "2338701578", "created_at": "2019-10-16T12:34:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184446131016818688"}], "id": "1184447618077876225", "in_reply_to_user_id": "514674830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@singuIarvante mds matou, se eu conseguir 700 j\u00e1 vou dar gl\u00f3ria", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "singuIarvante", "id": "980551221290438656"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184447618077876225"]}, {"author_id": "1007301660950122498", "created_at": "2019-10-16T12:34:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184217869153906689"}], "id": "1184447592647802883", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Parabel11473071: Mikesch est un matou bien connu des voyageurs. Alors qu'il fait son petit tour habituel \u00e0 la gare de Landshut (All.),\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Parabel11473071", "id": "1082638341542236160"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1184447592647802883"]}, {"author_id": "636433151", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/8jFyTUhgdj", "expanded_url": "https://twitter.com/Matinal5/status/1184447499089645573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8jFyTUhgdj", "media_key": "3_1184447496069754880"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 233, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Laghman"}, {"start": 239, "end": 248, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:34:24.000Z", "id": "1184447499089645573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al menos tres personas murieron y 26 resultaron heridas, por un atentado suicida perpetrado por los talibanes con un cami\u00f3n cargado de explosivoscontra un cuartel general de la administraci\u00f3n y de la Polic\u00eda en la provincia de Laghman, en Afganist\u00e1n. https://t.co/8jFyTUhgdj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184447499089645573"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 61, "tag": "turnover"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FocuSicilia", "id": "1166284201735442433"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "unict_it", "id": "763744190094270464"}]}, "author_id": "2261383261", "created_at": "2019-10-16T12:34:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184151953393246208"}], "id": "1184447497894273025", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FocuSicilia: Nell\u2019ateneo siciliano @unict_it il #turnover \u00e8 al 50 per cento. Mentre in Lombardia gli atenei possono raddoppiare il pers\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184447497894273025"]}, {"author_id": "1097553633137315845", "created_at": "2019-10-16T12:33:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184442949612048384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 135, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andreazzaeditor", "id": "2525807683"}]}, "id": "1184447324468236288", "in_reply_to_user_id": "2525807683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@andreazzaeditor Na minha opini\u00e3o n\u00e3o deveria nem ter segunda est\u00e2ncia, se roubou ou matou cana, e esperar o jugamento preso como no EUA ! Esse circo todo s\u00f3 por que envolve figur\u00f5es  pol\u00edticos, se essa lei atingissem s\u00f3 ladr\u00e3o comum sem foro privilegiado, o STF j\u00e1 teria aprovado a tempo !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184447324468236288"]}, {"author_id": "770361018627284992", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:33:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184447289349345281", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184447289349345281"]}, {"author_id": "1022677126439469056", "created_at": "2019-10-16T12:33:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 261, "end": 264, "probability": 0.6486, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1184447216477442049", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Jajajajaja claro que te importa nada un consultorio psicol\u00f3gico, ya que nunca hiciste tratar a tu padre y te quedaste de brazos cruzados cuando sabias que se iba a matar, claro el dinero importaba m\u00e1s que la vida y salud mental del LOCO SUICIDA de Alan.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184447216477442049"]}, {"author_id": "1037401858187452416", "created_at": "2019-10-16T12:33:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.337, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "id": "1184447210580299783", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "gente eu assisti ontem esquadr\u00e3o suicida e a sexualiza\u00e7\u00e3o + machismo com a arlequina \u00e9 pior do que eu imaginava", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184447210580299783"]}, {"author_id": "871885413086105602", "created_at": "2019-10-16T12:33:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184429095121293318"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.2945, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "id": "1184447178430963714", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udd34 @Albert_Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra. \n@ciudadanoscs anuncia una concentraci\u00f3n este dom\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184447178430963714"]}, {"author_id": "29812948", "created_at": "2019-10-16T12:32:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 234, "end": 250, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "id": "1184447133119848453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O novo namorado da minha m\u00e3e acredita em TODA teoria da conspira\u00e7\u00e3o que aparece na frente dele. A nova \u00e9 que Hitler n\u00e3o se matou, mas que fugiu pra outro pa\u00eds e t\u00e1 vivo at\u00e9 hoje. Conversar com ele \u00e9 tipo estar num grupo de estudos do Olavo de Carvalho em tempo integral.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184447133119848453"]}, {"author_id": "1117926835", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/2PKLmzX7YL", "expanded_url": "http://www.manualdeseguridad.com.mx/t/19/nsJSuicidio.asp", "display_url": "manualdeseguridad.com.mx/t/19/nsJSuicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:32:31.000Z", "id": "1184447027238686720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un mill\u00f3n de muertes se registran al a\u00f1o por suicidio en el mundo, es decir, cada 40 segundos se suicida una persona en el planeta. Aprende a prevenirlo.\n\nhttps://t.co/2PKLmzX7YL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184447027238686720"]}, {"author_id": "1468180014", "created_at": "2019-10-16T12:32:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184438846928379904"}], "id": "1184446978337337345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @XKzador: @Lucidez_pe Jajajajajajajaja que le queda a la hija del delincuente suicida??? Cu\u00e1nta falta le hubiera hecho a esa rata inmund\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "XKzador", "id": "1059301067215773696"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184446978337337345"]}, {"author_id": "50166971", "created_at": "2019-10-16T12:32:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184444812088487937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 217, "probability": 0.8749, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ALMARTINS2009", "id": "69666879"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "hbredda", "id": "716715471148552193"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "IrapuaF", "id": "1198743739696648192"}]}, "id": "1184446959882510336", "in_reply_to_user_id": "69666879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ALMARTINS2009 @hbredda @IrapuaF Absolutamente. Nunca votei na esq, mas o fato n\u00e3o impede q eu discuta toda quest\u00f5es d forma ampla. S\u00f3 falta dizer q depois de adulto virei comunista!! By the way, saber q matou Marielle apenas fortalece o estado de dto. N\u00e3o se trata de ideologia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184446959882510336"]}, {"author_id": "2766320553", "created_at": "2019-10-16T12:31:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "id": "1184446798380879872", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184446798380879872"]}, {"author_id": "54234414", "created_at": "2019-10-16T12:31:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446662233808904"}], "id": "1184446734891651072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ceis76: @esquinabaja Te deberias de alegrar y apoyar, xque tu has sido la hija de un suicida, hay q tomarlo en serio, si gustas puedes\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ceis76", "id": "54234414"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184446734891651072"]}, {"author_id": "54234414", "created_at": "2019-10-16T12:31:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "id": "1184446662233808904", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Te deberias de alegrar y apoyar, xque tu has sido la hija de un suicida, hay q tomarlo en serio, si gustas puedes venir al consultorio t esperamos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184446662233808904"]}, {"author_id": "22983009", "created_at": "2019-10-16T12:31:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184320868962443264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1184446643095121920", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 13, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Es un poco ir\u00f3nico que siendo tu padre un suicida critiques por un puesto de salud mental, que es importante por el mismo hecho que es en una universidad donde han cometido asesinatos, no apoyo ciegamente a Vizcarra, pero si no tienes nada bueno que decir mejor te quedas callada", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184446643095121920"]}, {"author_id": "1022677126439469056", "created_at": "2019-10-16T12:29:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184225654025474048"}], "id": "1184446288185704448", "in_reply_to_user_id": "103584983", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JlllfLudwig @RossaFlor1 Pero que le puedes pedir a esa srta, si su propio padre (\" el loco suicida\") nunca le importo y para quedarse tranquila con el dinero robado, catalogo su suicidio como acto de dignidad.", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184446288185704448"]}, {"author_id": "232864105", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:29:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184446219021627395", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184446219021627395"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 247, "tag": "Puc\u00f3n"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "Temuco"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/XKTJqdKQiV", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.522, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}]}, "author_id": "119170635", "created_at": "2019-10-16T12:29:13.000Z", "id": "1184446196158521344", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda sido atacada sexualmente durante las pasadas fiestas patrias y se quit\u00f3 la vida este fin de semana https://t.co/XKTJqdKQiV\n\n#Puc\u00f3n #Temuco", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184446196158521344"]}, {"author_id": "4057947399", "created_at": "2019-10-16T12:29:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184446149672996866", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184446149672996866"]}, {"author_id": "333659405", "created_at": "2019-10-16T12:28:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184445991010918401", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184445991010918401"]}, {"author_id": "741201042684141568", "created_at": "2019-10-16T12:28:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "id": "1184445984002203651", "public_metrics": {"retweet_count": 3089, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184445984002203651"]}, {"author_id": "1146620566335643648", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/5pLRyIGd8B", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo.amp", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:27:54.000Z", "id": "1184445863663493120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\"Uma t\u00e1tica muito usada pela imprensa suja, \u00e9 fingir surpresa com coisas \u00f3bvias ditas por advers\u00e1rios.\"\nhttps://t.co/5pLRyIGd8B", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184445863663493120"]}, {"author_id": "1040757863231176704", "created_at": "2019-10-16T12:27:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "id": "1184445719802986496", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184445719802986496"]}, {"author_id": "1129917071612162048", "created_at": "2019-10-16T12:26:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184445594993078273", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184445594993078273"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "NoticiasSIN"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/sUw1RP1K5A", "expanded_url": "https://noticiassin.com/al-menos-3-muertos-y-26-heridos-en-atentado-suicida-en-el-este-de-afganistan/#.XacMb35aGlY.twitter", "display_url": "noticiassin.com/al-menos-3-mue\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.4851, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}]}, "author_id": "55660696", "created_at": "2019-10-16T12:26:28.000Z", "id": "1184445502370336768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Al menos 3 muertos y 26 heridos en atentado suicida en el este de Afganist\u00e1n #NoticiasSIN https://t.co/sUw1RP1K5A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184445502370336768"]}, {"author_id": "787382685668872192", "created_at": "2019-10-16T12:26:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184445438935609345", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184445438935609345"]}, {"author_id": "55680541", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:26:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184445411970441223", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184445411970441223"]}, {"author_id": "1122975872363974659", "created_at": "2019-10-16T12:25:59.000Z", "id": "1184445382056697856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bueno si estoy por llorar en la escuela, alguien viene y me suicida ahre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184445382056697856"]}, {"author_id": "869676441872584704", "created_at": "2019-10-16T12:25:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184415504787804160"}], "id": "1184445376327225344", "in_reply_to_user_id": "285756206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ervadanyinha Ele se suicidou umas duas semanas antes do julgamento por posse de pornografia infantil \nEle tinha milhares de fotos e v\u00eddeos, especialmente de crian\u00e7as de at\u00e9 3 anos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ervadanyinha", "id": "285756206"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184445376327225344"]}, {"author_id": "979099332896018437", "created_at": "2019-10-16T12:25:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184445265790590977", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184445265790590977"]}, {"author_id": "1946548374", "created_at": "2019-10-16T12:24:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184429095121293318"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.2945, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "id": "1184445113533161473", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udd34 @Albert_Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra. \n@ciudadanoscs anuncia una concentraci\u00f3n este dom\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184445113533161473"]}, {"author_id": "1176155561622220800", "created_at": "2019-10-16T12:24:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184282826298011648"}], "id": "1184445097523499008", "in_reply_to_user_id": "117413178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@amxtrouxadosite @taehylgbt @imkkyunies @amxtrouxadosite  n adianta explicar crian\u00e7as  n entendem que pra um homen contar que e gay leva tempo da mt coisas ruins  ja tive familiar mt importante pra mim q q se assumiu gay e n aceitavam da part da familia e ele se matou   ent\u00e3o n falem oque n\u00e3o  ja passaram por algu\u00e9m", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "amxtrouxadosite", "id": "117413178"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "taehylgbt", "id": "1276666090735747072"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "amxtrouxadosite", "id": "117413178"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184445097523499008"]}, {"author_id": "856703400041484288", "created_at": "2019-10-16T12:24:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184445051176394753", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184445051176394753"]}, {"author_id": "437925158", "created_at": "2019-10-16T12:24:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}], "id": "1184444933131964416", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184444933131964416"]}, {"author_id": "1131602180522295296", "created_at": "2019-10-16T12:23:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184408125610299392"}], "geo": {"place_id": "33c4b9983fe31b5d"}, "id": "1184444843856224256", "in_reply_to_user_id": "3855939988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ValentinAiraldi Que suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ValentinAiraldi", "id": "3855939988"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184444843856224256"]}, {"author_id": "357765760", "created_at": "2019-10-16T12:23:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "id": "1184444815758508032", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184444815758508032"]}, {"author_id": "4230546845", "created_at": "2019-10-16T12:23:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184443268253114369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7748, "type": "Person", "normalized_text": "Madara"}, {"start": 178, "end": 185, "probability": 0.3107, "type": "Person", "normalized_text": "Hagoromo"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.3879, "type": "Person", "normalized_text": "Hagoromo"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "SrBonifacio3", "id": "900516058003582979"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "manoella_sousa", "id": "750404600226799617"}, {"start": 60, "end": 71, "username": "laralimars", "id": "330354490"}]}, "id": "1184444794535321600", "in_reply_to_user_id": "1085525245258276864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cruelsummxr13 @SrBonifacio3 @eagoramatheus @manoella_sousa @laralimars n\u00e3o valeu de nada pq Madara era um maluco imbat\u00edvel e matou os dois e mataria todo mundo se n\u00e3o fosse por Hagoromo, mas do mesmo jeito, eram os dois ninjas mais fortes at\u00e9 aquele momento e depois do Hagoromo dar chakra a eles, s\u00f3 se distanciaram mais ainda do restante", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184444794535321600"]}, {"author_id": "1081391682942390273", "created_at": "2019-10-16T12:23:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184444688591441920", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184444688591441920"]}, {"author_id": "1176292377557966848", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/77wgfkPWyN", "expanded_url": "https://twitter.com/roudreg/status/1184444479199203328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/77wgfkPWyN", "media_key": "3_1184444462724014080"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:22:24.000Z", "id": "1184444479199203328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina,\nGana suicida,\nMorte divina,\nDoce tangerina. https://t.co/77wgfkPWyN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184444479199203328"]}, {"author_id": "453387132", "created_at": "2019-10-16T12:22:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184436375996813312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9512, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marodriguezb", "id": "42425411"}]}, "id": "1184444462291918848", "in_reply_to_user_id": "42425411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marodriguezb Ser\u00eda suicida dejar que Madrid juegue el d\u00eda 26 en ese avispero !!!!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184444462291918848"]}, {"author_id": "105859712", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:21:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184444375880949760", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184444375880949760"]}, {"author_id": "1454678377", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/8Q5DKIATH8", "expanded_url": "https://www.facebook.com/gustavo.rodriguezllames/posts/3090609414342483", "display_url": "facebook.com/gustavo.rodrig\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:21:43.000Z", "id": "1184444307668946950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alberto Fern\u00e1ndez \u00bfes realmente un suicida? \n\nCuando por fin nos enteremos de toda la verdad, referente al \u201cmisterioso pacto\u201d del kirchnerismo con Alberto Fern\u00e1ndez, ya ser\u00e1 demasiado tarde para todos y... https://t.co/8Q5DKIATH8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184444307668946950"]}, {"author_id": "357601340", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DH6s6jAqdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Maffewgregg/status/1184423478797189121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH6s6jAqdZ", "media_key": "7_1184423106783404033"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Juventud Guerrera"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.3289, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "Festival"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maffewgregg", "id": "54647404"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:21:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184423478797189121"}], "id": "1184444256867487744", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maffewgregg: Juventud Guerrera gets angry with Piloto Suicida at WCW's Festival de Lucha https://t.co/DH6s6jAqdZ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184444256867487744"]}, {"author_id": "961971035334684672", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:21:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184444242988601344", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184444242988601344"]}, {"author_id": "996026833056534529", "created_at": "2019-10-16T12:21:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184443269364830208"}], "id": "1184444182670336001", "in_reply_to_user_id": "1046788994653196294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SAILORMlNAS VC SABIA QUE AQUELE MEME COM \"she was fearless and crazier than him. she was his queen, and god help anybody that dared to disrespect his queen\" \u00c9 NA VDD UM QUOTE ??? TIPO REALMENTE FALARAM ISSO EM ESQUADR\u00c3O SUICIDA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184444182670336001"]}, {"author_id": "2167251293", "created_at": "2019-10-16T12:21:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184444165872144384", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184444165872144384"]}, {"author_id": "792034001758392320", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/AgwzpfJ3uk", "expanded_url": "https://twitter.com/StevensJax222/status/1182534740735344641", "display_url": "twitter.com/StevensJax222/\u2026"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 85, "username": "riberspinto", "id": "1136468413214318593"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:20:34.000Z", "id": "1184444016106070021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Putaquepariuuuuuuuuuuuuuuu e ele ainda matou mais depois se pa, era voc\u00ea @riberspinto ? https://t.co/AgwzpfJ3uk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184444016106070021"]}, {"author_id": "956196561960267776", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/q5MGMhp0tf", "expanded_url": "https://www.italiastarmagazine.it/cronaca/suicida-il-comandante-di-una-stazione-dei-carabinieri-11241", "display_url": "italiastarmagazine.it/cronaca/suicid\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:20:30.000Z", "id": "1184443999693787136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida il comandante di una stazione dei Carabinieri https://t.co/q5MGMhp0tf di @ItaliaStarMagazine", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184443999693787136"]}, {"author_id": "53413802", "created_at": "2019-10-16T12:20:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184264888555921408"}], "id": "1184443984560754689", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tanitomarcos: Esa ansiedad nocturna de comer algo dulce es suicida\n\nRevolves todo y lo unico que encontras es un tarro de miel y cuando\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tanitomarcos", "id": "980970240816369666"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184443984560754689"]}, {"author_id": "724293452834414593", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:20:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184443953673920515", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184443953673920515"]}, {"author_id": "126741060", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/lL7anveVyG", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/noticias/estados-unidos/se-suicid%C3%B3-ex-profesor-de-gimnasia-acusado-de-abuso-sexual-en-nueva-york/ar-AAIPTwv?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:20:18.000Z", "id": "1184443952314765312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida tras ser acusado de abuso sexual en NY https://t.co/lL7anveVyG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184443952314765312"]}, {"author_id": "81623157", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/qpJk5VD3Id", "expanded_url": "https://twitter.com/fatimatv/status/1184266270692253696", "display_url": "twitter.com/fatimatv/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:19:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184266270692253696"}], "geo": {"place_id": "0142b843100f190a"}, "id": "1184443772278583303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El suicida cobarde, no s\u00f3lo nos ha dejado su cad\u00e1ver en se\u00f1al de su desprecio, tambi\u00e9n nos ha dejado a su hija\u2026 https://t.co/qpJk5VD3Id", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184443772278583303"]}, {"author_id": "468538457", "created_at": "2019-10-16T12:18:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184443620503511042", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184443620503511042"]}, {"author_id": "1126880345377443840", "created_at": "2019-10-16T12:18:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184443566459891712", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184443566459891712"]}, {"author_id": "2989430254", "created_at": "2019-10-16T12:18:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184443556733374464", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184443556733374464"]}, {"author_id": "2678855925", "created_at": "2019-10-16T12:18:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184429095121293318"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.2945, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "id": "1184443510533083136", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udd34 @Albert_Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra. \n@ciudadanoscs anuncia una concentraci\u00f3n este dom\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184443510533083136"]}, {"author_id": "252215924", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Zm7lkR3XEJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ese_c_e/status/1184404224479760384", "display_url": "twitter.com/ese_c_e/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.306, "type": "Place", "normalized_text": "Canserbero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Silvz10", "id": "2324765105"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:18:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184413911577235456"}], "id": "1184443437011132417", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Silvz10: Este hombre escucha algo de Canserbero y se suicida https://t.co/Zm7lkR3XEJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184443437011132417"]}, {"author_id": "341181207", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:17:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184443303212802048", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184443303212802048"]}, {"author_id": "2906643831", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Zm7lkR3XEJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ese_c_e/status/1184404224479760384", "display_url": "twitter.com/ese_c_e/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.306, "type": "Place", "normalized_text": "Canserbero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Silvz10", "id": "2324765105"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:17:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184413911577235456"}], "id": "1184443239782334465", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Silvz10: Este hombre escucha algo de Canserbero y se suicida https://t.co/Zm7lkR3XEJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184443239782334465"]}, {"author_id": "3058335912", "created_at": "2019-10-16T12:17:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184443235437031425", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184443235437031425"]}, {"author_id": "1075194606772469761", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:17:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184443123088408576", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184443123088408576"]}, {"author_id": "1151983003360514050", "created_at": "2019-10-16T12:16:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "id": "1184442887599218692", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184442887599218692"]}, {"author_id": "1032775988378304515", "created_at": "2019-10-16T12:15:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184442726638637056", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184442726638637056"]}, {"author_id": "369152037", "created_at": "2019-10-16T12:12:48.000Z", "id": "1184442062155976704", "in_reply_to_user_id": "1616238726", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuliaVialTV  el problema es si se suicida \ud83d\udc8a\u26b0\ufe0fse van aquerellar contra el Estado q es un sistema Fracasado como seremi \ud83c\udfe0", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuliaVialTV", "id": "1616238726"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184442062155976704"]}, {"author_id": "811199581405020161", "created_at": "2019-10-16T12:12:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184441986893385729", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184441986893385729"]}, {"author_id": "915575671707009032", "created_at": "2019-10-16T12:12:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "id": "1184441928701612032", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184441928701612032"]}, {"author_id": "180958997", "created_at": "2019-10-16T12:12:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184441903481311234", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184441903481311234"]}, {"author_id": "265713011", "created_at": "2019-10-16T12:12:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651229731684352"}], "id": "1184441882513956865", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CaroAguilar: Por que muy pocas veces se habla de este tema, decido compartirlo. Cada cabeza es un mundo y nadie sabe lo que viven realm\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CaroAguilar", "id": "34309500"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184441882513956865"]}, {"author_id": "2215061561", "created_at": "2019-10-16T12:11:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184441750246567936", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184441750246567936"]}, {"author_id": "888407478026850304", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:10:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184441410797424640", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184441410797424640"]}, {"author_id": "28228305", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/vM35QUQsY5", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/pieve-di-teco-morto-suicida-il-comandante-dei-carabinieri-antonio-zappatore-aveva-53-anni/", "display_url": "fanpage.it/attualita/piev\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:10:11.000Z", "id": "1184441407014084608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se non ci sono stati altri motivi, come una malattia inccurabile o la depressione, resterebbe magari la noia.  Ci vuole coraggio per andare oltre... https://t.co/vM35QUQsY5", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184441407014084608"]}, {"author_id": "158915568", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/sDrXZVORoU", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:09:23.000Z", "id": "1184441205528125440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "https://t.co/sDrXZVORoU", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1184441205528125440"]}, {"author_id": "1968282481", "created_at": "2019-10-16T12:08:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184245787989106690"}], "id": "1184441023554080768", "in_reply_to_user_id": "2892759335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ursulaaragon Ese consultorio sicol\u00f3gico le hubiera servido bastante a su suicida padre.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ursulaaragon", "id": "2892759335"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184441023554080768"]}, {"author_id": "3403167071", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/GM4w82Emnq", "expanded_url": "https://twitter.com/Qwertlocke3/status/1183860552570941447", "display_url": "twitter.com/Qwertlocke3/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 8, "probability": 0.7765, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5108, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 31, "end": 45, "probability": 0.8192, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8328, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:08:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183860552570941447"}], "id": "1184440921515024385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 que BvS, Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Justi\u00e7a foram t\u00e3o lixo que a gente fica com medo toda vez que a DC lan\u00e7a filme https://t.co/GM4w82Emnq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184440921515024385"]}, {"author_id": "211677101", "created_at": "2019-10-16T12:08:09.000Z", "id": "1184440892310085632", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja una persona mentalmente normal,  no se suicida, personas iguales a tu padre, con bipolaridad, necesitan ayuda! Por eso la importancia centros siquiatricos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184440892310085632"]}, {"author_id": "1055959656231829504", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:07:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184440846940327936", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184440846940327936"]}, {"author_id": "4054248923", "created_at": "2019-10-16T12:07:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184440430282334209"}], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 157, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1184440782746542080", "in_reply_to_user_id": "4054248923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Robibiertaxu O mundo de verdade n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o preto no branco como o filme mostra. No filme todos s\u00e3o horr\u00edveis uns com os outros e a gente sente pena do Coringa pq vemos as coisas das perspectiva dele. Mas imagine se fosse da perspectiva de qualquer um de quem ele matou, por exemplo?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184440782746542080"]}, {"author_id": "1178283876738912256", "created_at": "2019-10-16T12:07:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184202687316934656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonioMyc00", "id": "330276893"}]}, "id": "1184440619541958657", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntonioMyc00: La involuci\u00f3n suicida de Catalu\u00f1a: de una regi\u00f3n pr\u00f3spera y abierta a una comunidad quebrada y totalitaria.\nEl separatism\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184440619541958657"]}, {"author_id": "2416509639", "created_at": "2019-10-16T12:06:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184422437867405313"}], "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4295, "type": "Other", "normalized_text": "MATHEUS"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}, {"start": 301, "end": 305, "probability": 0.7878, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "namtaeclub", "id": "614692200"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "owefron", "id": "533799689"}]}, "id": "1184440516945104897", "in_reply_to_user_id": "614692200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@namtaeclub @vicchameleon @owefron menina deixa de querer explicar oq vc mesmo disse. E PARA DE DIZER QUE MATHEUS \u00c9 FAMOSOQUE TU TAPASSANDO VERGONHA! E PELO AMOR DE DEUS ONDE EU DEI UM RT NESSE TWEET ONDE APENAS POSTAM PRINTS DO MESMO CEITICANDO A MENINA QUE SE MATOU POR JUSTAMENTE ISSO E NINGUEM NO TWEET +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184440516945104897"]}, {"author_id": "245108236", "created_at": "2019-10-16T12:06:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184218091569504258"}], "id": "1184440473458483205", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja @Jarachupita @10Gisoje HIJITAS CALABACITAS DEL CHARLAT\u00c1N SUICIDA...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Jarachupita", "id": "1161396276535136256"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "10Gisoje", "id": "944429053"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184440473458483205"]}, {"author_id": "1958969797", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:05:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184440265936953345", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184440265936953345"]}, {"author_id": "415640865", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/fkWve6qZhQ", "expanded_url": "http://elperiodi.co/summn1", "display_url": "elperiodi.co/summn1"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.535, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:05:38.000Z", "id": "1184440260148760577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra https://t.co/fkWve6qZhQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184440260148760577"]}, {"author_id": "126971171", "created_at": "2019-10-16T12:05:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184071989977374722"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 216, "end": 223, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 91, "end": 99, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 241, "end": 249, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "id": "1184440114069590017", "in_reply_to_user_id": "14840456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@rafaelmmartins @SF_Moro Se ele @SF_Moro n\u00e3o tirar as pedras do caminho de Bolsonaro,  ele @SF_Moro trope\u00e7a  junto!! \u00c9  tudo um coloio s\u00f3!  \u00c9  mentira, inven\u00e7\u00e3o, fake news, tanta merda junto! E quem matou Mariele  e Anderson?  E o Queiroz?  @SF_Moro responde seu muleque!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184440114069590017"]}, {"author_id": "69960424", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/RjxK9s1HK6", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:05:02.000Z", "id": "1184440109829181441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida https://t.co/RjxK9s1HK6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184440109829181441"]}, {"author_id": "2985570700", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/xZ1TbkbNvG", "expanded_url": "https://ift.tt/2BgItN9", "display_url": "ift.tt/2BgItN9"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:04:13.000Z", "id": "1184439901665800192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rivera apressa a aplicar el 155 per cessar el conductor su\u00efcida de Torra https://t.co/xZ1TbkbNvG", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1184439901665800192"]}, {"author_id": "1182140434518175744", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DH6s6jAqdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Maffewgregg/status/1184423478797189121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH6s6jAqdZ", "media_key": "7_1184423106783404033"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Juventud Guerrera"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.3289, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "Festival"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maffewgregg", "id": "54647404"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:03:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184423478797189121"}], "id": "1184439638695432192", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maffewgregg: Juventud Guerrera gets angry with Piloto Suicida at WCW's Festival de Lucha https://t.co/DH6s6jAqdZ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184439638695432192"]}, {"author_id": "2244412933", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:03:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184439607057960961", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184439607057960961"]}, {"author_id": "246314170", "created_at": "2019-10-16T12:02:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184332333056430081"}], "id": "1184439562573111298", "in_reply_to_user_id": "87264094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@patriciagamarra Si esto se hubiera inaugurado antes, quiz\u00e1 el cobarde suicida no habr\u00eda acabado huyendo de la polic\u00eda y dispararse en la cabeza.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184439562573111298"]}, {"author_id": "939294554", "created_at": "2019-10-16T12:02:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184217584071335936"}], "id": "1184439487306317824", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja @udamarcita En alg\u00fan momento alguien m\u00e1s cometer\u00e1 otro acto de valent\u00eda... ya se ve\u00eda venir de donde ven\u00eda tanta locura suicida cobardona \ud83d\udc7b", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184439487306317824"]}, {"author_id": "1059301067215773696", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/B2prfq0za3", "expanded_url": "https://twitter.com/XKzador/status/1184439435812839424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2prfq0za3", "media_key": "7_1184439352111304705"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/MhqVwdqDDb", "expanded_url": "https://twitter.com/ma_me_mi_mo_mu2/status/1184317738312974336", "display_url": "twitter.com/ma_me_mi_mo_mu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:02:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184317738312974336"}], "id": "1184439435812839424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Semejante rata loca y suicida!!! Lastima que la hija del suicida me ha bloqueado!! https://t.co/B2prfq0za3 https://t.co/MhqVwdqDDb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184439435812839424"]}, {"author_id": "1030629187772723201", "created_at": "2019-10-16T12:02:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184439426816053249", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184439426816053249"]}, {"author_id": "376006801", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:01:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184439319764832256", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184439319764832256"]}, {"author_id": "1006323076408266753", "created_at": "2019-10-16T12:01:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "id": "1184439197937090560", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184439197937090560"]}, {"author_id": "990745389723680768", "created_at": "2019-10-16T12:01:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184439160301600768", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184439160301600768"]}, {"author_id": "733368091", "created_at": "2019-10-16T12:00:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}], "id": "1184439077766078469", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184439077766078469"]}, {"author_id": "939294554", "created_at": "2019-10-16T12:00:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "id": "1184438942424293377", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184438942424293377"]}, {"author_id": "890394483879268352", "created_at": "2019-10-16T12:00:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184282147168948224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.8732, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1184438926121013248", "in_reply_to_user_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@salvajedigital Hay que ser caradura que la prole de un suicida que m\u00e1s da\u00f1o le hizo al Per\u00fa opine eso, no hay caso que el cinismo y lo sinverg\u00fcenza tambi\u00e9n se hereda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184438926121013248"]}, {"author_id": "1300848439", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/6BoVKUIgyA", "expanded_url": "http://bit.ly/2nXTjR4", "display_url": "bit.ly/2nXTjR4"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/zQrFy7kauQ", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1184438913269714951/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zQrFy7kauQ", "media_key": "3_1184438911013183488"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.7028, "type": "Person", "normalized_text": "Cormoran"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:00:17.000Z", "id": "1184438913269714951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[VIDEO] Cormoran suicida cruzando la autopista https://t.co/6BoVKUIgyA https://t.co/zQrFy7kauQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184438913269714951"]}, {"author_id": "1059301067215773696", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/pP4g2aVcjr", "expanded_url": "https://twitter.com/XKzador/status/1184438846928379904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pP4g2aVcjr", "media_key": "7_1184438740321783809"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:00:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "id": "1184438846928379904", "in_reply_to_user_id": "2548184223", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Lucidez_pe Jajajajajajajaja que le queda a la hija del delincuente suicida??? Cu\u00e1nta falta le hubiera hecho a esa rata inmunda... debe estar ardida!!! https://t.co/pP4g2aVcjr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184438846928379904"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "S\u00e1nchez"}, {"start": 58, "end": 64, "tag": "Torra"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/7Ppyc1eoIj", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/espana/politica/20191016/rivera-pedira-sanchez-cese-torra-conductor-suicida/437206847_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1571225907", "display_url": "elespanol.com/espana/politic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/espana/politica/20191016/rivera-pedira-sanchez-cese-torra-conductor-suicida/437206847_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1571225907"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.3944, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "DanielRamirez99", "id": "187927023"}]}, "author_id": "622051065", "created_at": "2019-10-16T11:59:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184434725882155008"}], "id": "1184438805077594112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elespanolcom: Rivera pedir\u00e1 hoy a #S\u00e1nchez el cese de #Torra: \"Es un conductor suicida\", por @DanielRamirez99 \nhttps://t.co/7Ppyc1eoIj\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184438805077594112"]}, {"author_id": "4850515949", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:59:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184438801818701824", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184438801818701824"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 131, "tag": "Katalonia"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/3mLbjRdBFe", "expanded_url": "https://twitter.com/elespanolcom/status/1184434725882155008", "display_url": "twitter.com/elespanolcom/s\u2026"}]}, "author_id": "2872110645", "created_at": "2019-10-16T11:58:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184434725882155008"}], "geo": {"place_id": "b0bc75c6768d1c64"}, "id": "1184438570523774976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Conductor suicida\", trzeci z rz\u0119du po M\u00e1s'ie i PuczDemonie...\n\nTylko przypomn\u0119, \u017ce ostatnie wybory regionalne wygra\u0142a w #Katalonia partia Rivera'y, kt\u00f3rej kamieniem w\u0119gielnym jest sprzeciw wobec katalo\u0144skiego nacjonalizmu \n(ale rz\u0105dzi koalicja nacjonalist\u00f3w/separatyst\u00f3w). https://t.co/3mLbjRdBFe", "lang": "pl", "edit_history_tweet_ids": ["1184438570523774976"]}, {"author_id": "1062841546930905088", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:58:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184438555411660801", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184438555411660801"]}, {"author_id": "148830889", "created_at": "2019-10-16T11:58:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184437845588631557"}], "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 233, "probability": 0.6877, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}]}, "id": "1184438429481951232", "in_reply_to_user_id": "148830889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E esse menino entra em contato com seu primeiro cachorro/lobo/vira lata.\nEle nunca tinha visto nada desse tipo. \nDai o desenrolar da hist\u00f3ria \u00e9 o menino fazendo amizade com o cachorro e tentando provar pro pequeno feudo que a epidemia que matou os bichos se foi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184438429481951232"]}, {"author_id": "1250228240", "created_at": "2019-10-16T11:58:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7398, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}]}, "id": "1184438351216238592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Renan assistiu metade do esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd26", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184438351216238592"]}, {"author_id": "1149173064996970496", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:57:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184438316080472064", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184438316080472064"]}, {"author_id": "1049082290662531073", "created_at": "2019-10-16T11:57:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184438118352601088", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184438118352601088"]}, {"author_id": "2598277770", "created_at": "2019-10-16T11:56:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184221441677516801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "bookgram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "judsduart", "id": "1142630751604752384"}]}, "id": "1184438043119443969", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @judsduart: eu tenho vontade de fazer um bookgram pra postar os livros que leio s\u00f3 que na descri\u00e7\u00e3o do post tem que escrever uma resenha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184438043119443969"]}, {"author_id": "908390952129241090", "created_at": "2019-10-16T11:56:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184437952031744000", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184437952031744000"]}, {"author_id": "4590833127", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:56:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184437935392866304", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184437935392866304"]}, {"author_id": "2897893246", "created_at": "2019-10-16T11:54:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184429095121293318"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.2945, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "id": "1184437539370917889", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udd34 @Albert_Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra. \n@ciudadanoscs anuncia una concentraci\u00f3n este dom\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184437539370917889"]}, {"author_id": "3383498440", "created_at": "2019-10-16T11:53:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184437236709896192", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184437236709896192"]}, {"author_id": "1020352009692766208", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:53:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184437205554647041", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184437205554647041"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SentenciaProces"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/lFVRvUNze9", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/espana/rivera-urge-155-cesar-conductor-suicida-torra_1329675.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/espan\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.5169, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.5678, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.5976, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 145, "end": 157, "probability": 0.686, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "396720801", "created_at": "2019-10-16T11:53:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184425780736122880"}], "id": "1184437173208137730", "in_reply_to_user_id": "396720801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#SentenciaProces Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra. El dirigente de Cs exige m\u00e1s agentes de la Polic\u00eda Nacional y la Guardia Civil en Catalu\u00f1a\nhttps://t.co/lFVRvUNze9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184437173208137730"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "skytg24"}]}, "author_id": "474219450", "created_at": "2019-10-16T11:53:15.000Z", "id": "1184437143101493248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#skytg24 Se tornerebbe a prima????????? Aiutoooooooo. La Crusca si suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184437143101493248"]}, {"author_id": "1098411350869577728", "created_at": "2019-10-16T11:51:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184436735880630273", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184436735880630273"]}, {"author_id": "334740197", "created_at": "2019-10-16T11:51:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184225116923879425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "id": "1184436612681388032", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @raquel4801: La estrategia de S\u00e1nchez puede resultar suicida. Tal como est\u00e1n los \u00e1nimos, y con un gobierno desacreditado y en funciones,\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184436612681388032"]}, {"author_id": "1130522131991678976", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ERLNx3jav4", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184222963316482048", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:49:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184228116207722496"}], "id": "1184436315200393217", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Y lo dice la hija de cobarde suicida, m\u00e1s conocido como pistolita bam bam... https://t.co/ERLNx3jav4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184436315200393217"]}, {"author_id": "704379835", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/wR0HYkhezz", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:48:55.000Z", "id": "1184436052741820419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\ude4f https://t.co/wR0HYkhezz", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1184436052741820419"]}, {"author_id": "996199635411664896", "created_at": "2019-10-16T11:48:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184436021703905280", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184436021703905280"]}, {"author_id": "932271287740846080", "created_at": "2019-10-16T11:48:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184291708466544642"}], "id": "1184435972949401602", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @1Anjo_suicida: Eu DESISTI de ficar cobrando as coisas, eu vejo algumas atitudes q me entristecem pra CARALHO mas eu n falo mais nada, e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "1Anjo_suicida", "id": "2915853365"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184435972949401602"]}, {"author_id": "1001557951889465345", "created_at": "2019-10-16T11:47:37.000Z", "geo": {"place_id": "bacb72e48bb40ebe"}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Taeh"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Yoongi"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.7627, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "id": "1184435726957592576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cara, julgam ela, ela se suicida, AL\u00c9M disso ainda falam pro Taeh e pro Yoongi fazerem a mesma coisa??\n\nOlha, pra come\u00e7ar, depress\u00e3o e SUIC\u00cdDIO \u00e9 uma coisa S\u00c9RIA, nunca fale isso nem pra pessoa q vc mais odeia NA VIDA!!!\n\nOutra q: Sim, vc q escolhe se gosta ou n de kpop (+)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184435726957592576"]}, {"author_id": "922138856140439554", "created_at": "2019-10-16T11:47:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184435700118278149", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184435700118278149"]}, {"author_id": "243719677", "created_at": "2019-10-16T11:46:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184435458568310784", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184435458568310784"]}, {"author_id": "1154039918219292675", "created_at": "2019-10-16T11:45:53.000Z", "id": "1184435289793662976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico \u00e9sta misi\u00f3n suicida, pero se complic\u00f3 y ninguno de los dos quer\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184435289793662976"]}, {"author_id": "2732705373", "created_at": "2019-10-16T11:45:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184435252472745985", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184435252472745985"]}, {"author_id": "130302377", "created_at": "2019-10-16T11:45:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184263910951718913"}], "id": "1184435084671311872", "in_reply_to_user_id": "2864374809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@anaestradau @socioperiodismo Cada suicida elije su forma de morir bajo sus propios t\u00e9rminos.\nHay dignidad en la manera que elija morir?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anaestradau", "id": "2864374809"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "socioperiodismo", "id": "628015213"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184435084671311872"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 53, "tag": "njpst"}, {"start": 54, "end": 59, "tag": "njpw"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/OWtOv19tSQ", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_AshleyChristie/status/1184435057794138112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5Yj4N04ZQ", "media_key": "16_1184434898418974721"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6695, "type": "Organization", "normalized_text": "njpst"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6501, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "author_id": "606588761", "created_at": "2019-10-16T11:44:58.000Z", "id": "1184435057794138112", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": ".@elpwrestling with a rocket like tope suicida #njpst #njpw  \n\nhttps://t.co/OWtOv19tSQ https://t.co/S5Yj4N04ZQ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184435057794138112"]}, {"author_id": "1046776908095127552", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:44:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184435026559143937", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184435026559143937"]}, {"author_id": "905141060934017024", "created_at": "2019-10-16T11:44:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184431565008449536"}], "id": "1184435001993125889", "in_reply_to_user_id": "964929219871551489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MoleraSanti @danielolivalx @BCamposPereira N\u00e3o estou de acordo. Sobretudo com a \"castellonizacao suicida\", \u00e9 mais ao contr\u00e1rio n\u00e3o h\u00e1 no m\u00ednimo respeito por quem n\u00e3o seja independentista e olha q tenho primos catal\u00e3es.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MoleraSanti", "id": "964929219871551489"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "danielolivalx", "id": "1615685677"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "BCamposPereira", "id": "1039219842"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184435001993125889"]}, {"author_id": "935547228", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "expanded_url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "display_url": "t.co/4LYCvGZLX3"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:44:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184245798747246592"}], "id": "1184434833944121349", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eduardoenred: Lo m\u00e1s incre\u00edble es que la hija del suicida Alan Garc\u00eda sea una de las primeras en burlarse. https://t.co/4LYCvGZLX3 http\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184434833944121349"]}, {"author_id": "254756781", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/KmPFeDaWuY", "expanded_url": "https://twitter.com/rtvenoticias/status/1184428583420194816", "display_url": "twitter.com/rtvenoticias/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:44:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184428583420194816"}], "id": "1184434816038645765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1El propio presidente de Catalu\u00f1a cortando una carretera!\nCatalu\u00f1a es un autob\u00fas conducido por un suicida. Hay que destituirlo ya https://t.co/KmPFeDaWuY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184434816038645765"]}, {"author_id": "969724364106199040", "created_at": "2019-10-16T11:43:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184428906499190784"}], "id": "1184434762116718597", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ranivital: E eu chorei, n\u00e3o guentei.  S\u00f3 quem sabe o sofrimento dessa mina, que se matou de estudar pelas madrugadas, pq trabalha e est\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ranivital", "id": "285734113"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184434762116718597"]}, {"author_id": "55600868", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/aOt0xwBI68", "expanded_url": "https://twitter.com/VemPraRua_br/status/1184210758311260160", "display_url": "twitter.com/VemPraRua_br/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.437, "type": "Person", "normalized_text": "moro"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:43:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184210758311260160"}], "id": "1184434752247488512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se ele, moro disse isso ele matou a pau..!! https://t.co/aOt0xwBI68", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184434752247488512"]}, {"author_id": "1336600350", "created_at": "2019-10-16T11:43:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184264888555921408"}], "id": "1184434727392043010", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tanitomarcos: Esa ansiedad nocturna de comer algo dulce es suicida\n\nRevolves todo y lo unico que encontras es un tarro de miel y cuando\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tanitomarcos", "id": "980970240816369666"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184434727392043010"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "S\u00e1nchez"}, {"start": 40, "end": 46, "tag": "Torra"}, {"start": 121, "end": 130, "tag": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 131, "end": 138, "tag": "Govern"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7Ppyc1eoIj", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/espana/politica/20191016/rivera-pedira-sanchez-cese-torra-conductor-suicida/437206847_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1571225907", "display_url": "elespanol.com/espana/politic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/espana/politica/20191016/rivera-pedira-sanchez-cese-torra-conductor-suicida/437206847_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1571225907"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.2833, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9297, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6373, "type": "Organization", "normalized_text": "Govern"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 95, "username": "DanielRamirez99", "id": "187927023"}]}, "author_id": "2905232597", "created_at": "2019-10-16T11:43:39.000Z", "id": "1184434725882155008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Rivera pedir\u00e1 hoy a #S\u00e1nchez el cese de #Torra: \"Es un conductor suicida\", por @DanielRamirez99 \nhttps://t.co/7Ppyc1eoIj #Catalu\u00f1a #Govern", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184434725882155008"]}, {"author_id": "589113068", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DH6s6jAqdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Maffewgregg/status/1184423478797189121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH6s6jAqdZ", "media_key": "7_1184423106783404033"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Juventud Guerrera"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.3289, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "Festival"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maffewgregg", "id": "54647404"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:43:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184423478797189121"}], "id": "1184434725198483456", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maffewgregg: Juventud Guerrera gets angry with Piloto Suicida at WCW's Festival de Lucha https://t.co/DH6s6jAqdZ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184434725198483456"]}, {"author_id": "1109981122841231361", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ZrEOIWnaIc", "expanded_url": "https://twitter.com/Annyzinha0020/status/1163298294199717888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZrEOIWnaIc", "media_key": "7_1163298276050952192"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "thaina"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "ANNY"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:42:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163298294199717888"}], "id": "1184434446507925506", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @a_santxx: o sapo: a\nthaina: ELE MORREU ANNY\nELE SE SUICIDOU\nO SAPOO https://t.co/ZrEOIWnaIc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184434446507925506"]}, {"author_id": "885892536459567104", "created_at": "2019-10-16T11:42:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184288423839973376"}], "id": "1184434421807665154", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Titimarenco: @lulipop07 Mi hermana arquitecta casada hace 46 a\u00f1os con un ingeniero vial y no hizo ninguna ruta. Mal ah\u00ed,que no s\u00e9 enter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Titimarenco", "id": "162785450"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "lulipop07", "id": "54343277"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184434421807665154"]}, {"author_id": "67451502", "created_at": "2019-10-16T11:41:55.000Z", "id": "1184434290282491904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\n\nPrefer\u00ed callar... \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184434290282491904"]}, {"author_id": "246359654", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:40:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184434049290506242", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184434049290506242"]}, {"author_id": "67296880", "created_at": "2019-10-16T11:39:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318568294473729"}], "id": "1184433758776233985", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @claruxa_: vcs j\u00e1 pararam p pensar quantas vezes a gente j\u00e1 se matou de sofrer por coisas totalmente idiotas e quantas vezes a gente agr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claruxa_", "id": "1290083445478232064"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184433758776233985"]}, {"author_id": "980239207229730816", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:39:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184433708096471041", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184433708096471041"]}, {"author_id": "455743752", "created_at": "2019-10-16T11:39:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184430275410976769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.775, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanMan09302156", "id": "1174713125419069441"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "fox4617", "id": "4275053673"}]}, "id": "1184433703977664512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanMan09302156: @fox4617 Torra el suicida, el temerario, el terrorista, el golpista, saca a los Mossos a la calle sin armamento antidi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184433703977664512"]}, {"author_id": "186759135", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DH6s6jAqdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Maffewgregg/status/1184423478797189121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH6s6jAqdZ", "media_key": "7_1184423106783404033"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Juventud Guerrera"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.3289, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "Festival"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maffewgregg", "id": "54647404"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:39:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184423478797189121"}], "id": "1184433675733098496", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maffewgregg: Juventud Guerrera gets angry with Piloto Suicida at WCW's Festival de Lucha https://t.co/DH6s6jAqdZ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184433675733098496"]}, {"author_id": "1055867210101653504", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:39:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184433599011004422", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184433599011004422"]}, {"author_id": "789553854971056128", "created_at": "2019-10-16T11:38:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184433501891956736", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184433501891956736"]}, {"author_id": "529715231", "created_at": "2019-10-16T11:38:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184171774470246401"}], "id": "1184433375093907457", "in_reply_to_user_id": "65369125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_anapastor_ Ha dicho algo del suicida del 11m?? De quien se lo conto? De quien era su jefe?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_anapastor_", "id": "65369125"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184433375093907457"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 60, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.456, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}]}, "author_id": "718962515116453888", "created_at": "2019-10-16T11:38:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184120784622632965"}], "id": "1184433370023026688", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArgosMozart: naa, ... el delincuente cobarde suicida #AG, no liderar\u00eda nada, por el contrario, hubiera pedido nuevamente asilo pol\u00edtico\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184433370023026688"]}, {"author_id": "257942678", "created_at": "2019-10-16T11:38:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "id": "1184433362284482560", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184433362284482560"]}, {"author_id": "1041630061139378176", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ONL2c4cCg4", "expanded_url": "https://bloguers.net/literatura/arde-capitulo-lo-peor-que-puede-pensar-un-suicida-dos-metros-de-estrellarse-contra-el-suelo/", "display_url": "bloguers.net/literatura/ard\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "Arde"}, {"start": 7, "end": 14, "probability": 0.5032, "type": "Other", "normalized_text": "Cap\u00edtulo"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:37:49.000Z", "id": "1184433260828545025", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "'Arde' Cap\u00edtulo 7: 'Lo peor que puede pensar un suicida a dos metros de estrellarse contra el suelo' por @ArfonPacheco https://t.co/ONL2c4cCg4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184433260828545025"]}, {"author_id": "886750587836022784", "created_at": "2019-10-16T11:36:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184280661852594178"}], "id": "1184433046063407104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dacor_79: @hurgamemoriaPE Paradoja que la hija de un suicida con serios problemas minimice la inauguraci\u00f3n de un centro spicologico", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dacor_79", "id": "273126596"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184433046063407104"]}, {"author_id": "2443418213", "created_at": "2019-10-16T11:36:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184426645563817990"}], "id": "1184433041776828416", "in_reply_to_user_id": "507576587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Palindromista @AntonioMaestre Algo puede. Pero no s\u00e9 si como para compensar las ganancias de izquierda hu\u00e9rfana. Queda mucho por desarrollar hasta el 10N. Veremos... Lo \u00fanico claro es que un gobierno de coalici\u00f3n hoy con el discurso de comunes habr\u00eda sido suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184433041776828416"]}, {"author_id": "707236692936302592", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:36:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184433031760830464", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184433031760830464"]}, {"author_id": "4025930399", "created_at": "2019-10-16T11:36:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184221441677516801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "bookgram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "judsduart", "id": "1142630751604752384"}]}, "id": "1184433013289095169", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @judsduart: eu tenho vontade de fazer um bookgram pra postar os livros que leio s\u00f3 que na descri\u00e7\u00e3o do post tem que escrever uma resenha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184433013289095169"]}, {"author_id": "839566049959940108", "created_at": "2019-10-16T11:36:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183986682988654595"}], "id": "1184432884549083138", "in_reply_to_user_id": "1121158201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VasquezBazan @Pusycat2017 Fugado/suicida???", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184432884549083138"]}, {"author_id": "887421348984868864", "created_at": "2019-10-16T11:36:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "Skank"}]}, "id": "1184432884138033152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Skank matou um gato de uns 7kg, e minha m\u00e3e s\u00f3 t\u00e1 preocupada se eu joguei o gato fora????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184432884138033152"]}, {"author_id": "59497652", "created_at": "2019-10-16T11:36:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184429521535229952"}], "id": "1184432812956508161", "in_reply_to_user_id": "28642502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@elchascas no te parece extra\u00f1o que no encuentren culpables?, pero aparece un sindicalista o un ambientalista y se suicida al rato \ud83e\udd14", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elchascas", "id": "28642502"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184432812956508161"]}, {"author_id": "108028947", "created_at": "2019-10-16T11:35:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184430090878443521"}], "id": "1184432778554855424", "in_reply_to_user_id": "800031018480713729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Naightmarefx95 @FortniteGame @Fortnite_ES Iba a suicidarme para no ganar y F, se suicida el otro :(", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "FortniteGame", "id": "425871040"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Fortnite_ES", "id": "1030197444515115008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184432778554855424"]}, {"author_id": "178362805", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/k0PIz03oac", "expanded_url": "http://bit.ly/2izXAXo", "display_url": "bit.ly/2izXAXo"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/DDsb6tYhUv", "expanded_url": "https://twitter.com/Videospremium/status/1184432761215557633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DDsb6tYhUv", "media_key": "3_1184432759248429056"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.9167, "type": "Other", "normalized_text": "Line of sight"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:35:50.000Z", "id": "1184432761215557633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[VIDEO] Line of sight. Ciclismo suicida por las calles de la ciudad https://t.co/k0PIz03oac https://t.co/DDsb6tYhUv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184432761215557633"]}, {"author_id": "1023250158572761088", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:35:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184432698770767873", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184432698770767873"]}, {"author_id": "146653371", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/MPNe3jQPIf", "expanded_url": "https://elblogdelnarco.com/2019/10/14/el-marro-se-queda-solo-caen-3-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-uno-mas-se-suicida/", "display_url": "elblogdelnarco.com/2019/10/14/el-\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8019, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.6895, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MundoNarco", "id": "146614229"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:34:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183817333074255872"}], "id": "1184432526896652288", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MundoNarco: 'El Marro' se queda solo, caen 3 l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y uno mas se suicida https://t.co/MPNe3jQPIf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184432526896652288"]}, {"author_id": "459771099", "created_at": "2019-10-16T11:34:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184401934817677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5973, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "Livro"}]}, "id": "1184432431262322688", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @liviolsoliveira: O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184432431262322688"]}, {"author_id": "29961732", "created_at": "2019-10-16T11:34:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184427239821234176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 171, "end": 194, "probability": 0.8156, "type": "Other", "normalized_text": "Liga de la Justicia 2017"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.4131, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "aDnare_", "id": "809494453664829441"}]}, "id": "1184432412815712257", "in_reply_to_user_id": "809494453664829441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@aDnare_ S\u00f3n diferentes, s\u00ed. Pero realidad nada directamente de \u00e9l, eran de Batman, q tampoco ha habido muchas \u00faltimamente, en 2016 Batman vs Superman que no sal\u00eda \u00e9l, la Liga de la Justicia 2017 q tampoco sal\u00eda... Y en Escuadr\u00f3n suicida que sale poqu\u00edsimo y no es prota ni a penas 2ario", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184432412815712257"]}, {"author_id": "1051972450655891456", "created_at": "2019-10-16T11:34:24.000Z", "id": "1184432399503036418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Bicho, acho incr\u00edvel que em 2019 a pessoa usa o argumento \"tem dinheiro, mas n\u00e3o quer se tratar, n\u00e3o terei compaix\u00e3o!!!\"\n\nComo se s\u00f3 dinheiro fosse o suficiente, o tanto de famoso que se matou tendo grana, a escolha n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil as vezes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184432399503036418"]}, {"author_id": "206693738", "created_at": "2019-10-16T11:34:02.000Z", "id": "1184432305764552705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "espero q as cores dos cabelos sejam todas escuras kkkkkk se nao matou o conceito dark", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184432305764552705"]}, {"author_id": "1075147776231657472", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:32:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184431853568221184", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184431853568221184"]}, {"author_id": "1154186132478988288", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:32:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184431820424785927", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184431820424785927"]}, {"author_id": "1183058287635419136", "created_at": "2019-10-16T11:32:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184431818763694080", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184431818763694080"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "URGENTE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "63480806", "created_at": "2019-10-16T11:31:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "id": "1184431734739259392", "in_reply_to_user_id": "2548184223", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Lucidez_pe La hija del CORRUPTO suicida de @AlanGarciaPeru  debe ir #URGENTE a ese centro de salud mental.\nNo vaya a hacer lo mismo que hizo su nefasto viejo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184431734739259392"]}, {"author_id": "574942616", "created_at": "2019-10-16T11:31:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184431698735448067", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184431698735448067"]}, {"author_id": "529715231", "created_at": "2019-10-16T11:31:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184362851995127808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.5725, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5151, "type": "Other", "normalized_text": "Newtral"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.3572, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreras"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_anapastor_", "id": "65369125"}]}, "id": "1184431558259855362", "in_reply_to_user_id": "65369125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_anapastor_ Ana que pena que no tuvieras Newtral cuando el se\u00f1or Ferreras nos conto lo del suicida\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184431558259855362"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 78, "tag": "Arrow"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Marc Guggenheim"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4873, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "author_id": "409903426", "created_at": "2019-10-16T11:30:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184426618283937792"}], "id": "1184431497022980096", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogsuperheroes: El productor Marc Guggenheim avanza el spin-off de #Arrow y habla de la decisi\u00f3n de eliminar al Escuadr\u00f3n Suicida del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184431497022980096"]}, {"author_id": "878693160", "created_at": "2019-10-16T11:30:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184429095121293318"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.2945, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "id": "1184431433848360960", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udd34 @Albert_Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra. \n@ciudadanoscs anuncia una concentraci\u00f3n este dom\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184431433848360960"]}, {"author_id": "885129783457329152", "created_at": "2019-10-16T11:30:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1009528213410861056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinJulioCesar", "id": "51444314"}]}, "id": "1184431410926555137", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MinJulioCesar: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184431410926555137"]}, {"author_id": "299961542", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:30:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184431336813150209", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184431336813150209"]}, {"author_id": "3680977528", "created_at": "2019-10-16T11:29:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "id": "1184431279066025986", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184431279066025986"]}, {"author_id": "895096349955325952", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/AFG0Oa5XhA", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JCarlos_Castro_", "id": "850012745097412609"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:29:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184157085132640258"}], "id": "1184431215979433984", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JCarlos_Castro_: Cm depress\u00e3o/// depois q se suicida https://t.co/AFG0Oa5XhA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184431215979433984"]}, {"author_id": "888375049090199552", "created_at": "2019-10-16T11:29:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184431132391161856", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184431132391161856"]}, {"author_id": "1170099882", "created_at": "2019-10-16T11:29:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183730599997169664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.5063, "type": "Other", "normalized_text": "k pop"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "huumansadness", "id": "225848868"}]}, "id": "1184431115223867392", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @huumansadness: Mano a garota se matou... n\u00e3o sei como as pessoas ainda tem coragem de apoiar a merda que \u00e9 a ind\u00fastria do k pop https:/\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184431115223867392"]}, {"author_id": "902981000363421696", "created_at": "2019-10-16T11:28:58.000Z", "id": "1184431033405624322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "MANO, o cachorrinho do meu pai \u00e9 suicida, se tacou na piscina A AAA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184431033405624322"]}, {"author_id": "3270790722", "created_at": "2019-10-16T11:28:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184267038534950912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.6254, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Quintanilla"}, {"start": 34, "end": 48, "probability": 0.8673, "type": "Other", "normalized_text": "Escolta Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bebitagraciela", "id": "805587386860191747"}]}, "id": "1184430950320656384", "in_reply_to_user_id": "805587386860191747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@bebitagraciela Beto Quintanilla- Escolta Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184430950320656384"]}, {"author_id": "194202717", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/i0EEc8j9S2", "expanded_url": "https://www.elperiodicoextremadura.com/noticias/espana/rivera-urge-155-cesar-conductor-suicida-torra_1193146.html", "display_url": "elperiodicoextremadura.com/noticias/espan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7168, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.3068, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 80, "username": "EPExtremadura", "id": "194202717"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:28:01.000Z", "id": "1184430794720370695", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra v\u00eda @EPExtremadura https://t.co/i0EEc8j9S2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184430794720370695"]}, {"author_id": "455461632", "created_at": "2019-10-16T11:27:20.000Z", "id": "1184430622976159744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Quem mata tempo n\u00e3o \u00e9 assassino, \u00e9 suicida.\n\nMill\u00f4r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184430622976159744"]}, {"author_id": "1044875500768948225", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/IPNgV2mqi2", "expanded_url": "https://twitter.com/samirmedani1/status/1184365320686985221", "display_url": "twitter.com/samirmedani1/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:26:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184365320686985221"}], "id": "1184430517120311296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Surtout que m\u00eame si elle se fait attaquer, elle laisse le doigt appuy\u00e9 sur le vocal genre ? Elle m\u00eame essaie pas de l\u00e2cher le tel pour avoir 2 maison pour \u00e9loigner le matou ? \nChacun ses r\u00e9flexes \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/IPNgV2mqi2", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1184430517120311296"]}, {"author_id": "976075567308173312", "created_at": "2019-10-16T11:26:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184315503847845888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.3519, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Hilwil64", "id": "617353961"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "BrunoGEsc", "id": "26258791"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}]}, "id": "1184430483477860353", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Hilwil64: @BrunoGEsc @PanoramaPTV Panamericana sienpre ha sido un canal corrupto. Y su mas defensora de corruptos es @RosanaCuevaM como\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184430483477860353"]}, {"author_id": "44700332", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:26:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}], "id": "1184430408039047168", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184430408039047168"]}, {"author_id": "4275053673", "created_at": "2019-10-16T11:26:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184430275410976769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.775, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanMan09302156", "id": "1174713125419069441"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "fox4617", "id": "4275053673"}]}, "id": "1184430388858511360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JuanMan09302156: @fox4617 Torra el suicida, el temerario, el terrorista, el golpista, saca a los Mossos a la calle sin armamento antidi\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184430388858511360"]}, {"author_id": "23186530", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/bLVjmzTUaw", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/politica/20191016/rivera-urge-aplicacion-155-cese-torra-7684840", "display_url": "elperiodico.com/es/politica/20\u2026"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.3846, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:26:15.000Z", "id": "1184430350887460870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es para esto, pero tampoco puede aplicarse de manera inmediata sin cumplir con el requerimiento previsto: Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra https://t.co/bLVjmzTUaw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184430350887460870"]}, {"author_id": "3236278429", "created_at": "2019-10-16T11:26:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184430311142318081", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184430311142318081"]}, {"author_id": "1174713125419069441", "created_at": "2019-10-16T11:25:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184352543427694592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6776, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fox4617", "id": "4275053673"}]}, "id": "1184430275410976769", "in_reply_to_user_id": "4275053673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@fox4617 Torra el suicida, el temerario, el terrorista, el golpista, saca a los Mossos a la calle sin armamento antidisturbios y por otro lado da alas a los gamberros para que salgan a liarla a las calles. Pero \u00e9ste demente a qu\u00e9 cree que juega??", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184430275410976769"]}, {"author_id": "775909384463458305", "created_at": "2019-10-16T11:25:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184289480892731393"}], "id": "1184430099686404096", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Marcela45231150: @esquinabaja Y pasado inaugurar\u00e1 un sal\u00f3n de baile donde ense\u00f1ar\u00e1n EL TETEO.\nY pasado ma\u00f1ana inaugurar\u00e1 un sal\u00f3n donde\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184430099686404096"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 119, "tag": "FelizMi\u00e9rcoles"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 118, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "FelizMi\u00e9rcoles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "edm1rz", "id": "1440263539"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "author_id": "872281895664582656", "created_at": "2019-10-16T11:24:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184428950484901888"}], "id": "1184430024344195073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edm1rz: @yturbe_ Con m\u00e1s de esos habr\u00eda un gordo cobarde suicida en la c\u00e1rcel y no en el cementerio\n#FelizMi\u00e9rcoles", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184430024344195073"]}, {"author_id": "2571757140", "created_at": "2019-10-16T11:24:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184221441677516801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "bookgram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "judsduart", "id": "1142630751604752384"}]}, "id": "1184429983982379009", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @judsduart: eu tenho vontade de fazer um bookgram pra postar os livros que leio s\u00f3 que na descri\u00e7\u00e3o do post tem que escrever uma resenha\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184429983982379009"]}, {"author_id": "1154978302924341248", "created_at": "2019-10-16T11:24:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184330375314759682"}], "id": "1184429896321392641", "in_reply_to_user_id": "1172971674901327873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AgustnD35394687 tin suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AgustnD35394687", "id": "1172971674901327873"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184429896321392641"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 78, "tag": "Arrow"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Marc Guggenheim"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4873, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "author_id": "2608060848", "created_at": "2019-10-16T11:24:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184426618283937792"}], "id": "1184429834920955904", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogsuperheroes: El productor Marc Guggenheim avanza el spin-off de #Arrow y habla de la decisi\u00f3n de eliminar al Escuadr\u00f3n Suicida del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184429834920955904"]}, {"author_id": "1714264896", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ERLNx3jav4", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184222963316482048", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:24:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184228116207722496"}], "id": "1184429791614849024", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Y lo dice la hija de cobarde suicida, m\u00e1s conocido como pistolita bam bam... https://t.co/ERLNx3jav4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184429791614849024"]}, {"author_id": "804891660", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/1h2FmLuaQu", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "infoVillarrica", "id": "136844194"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:22:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184298248237965313"}], "id": "1184429500496519169", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @infoVillarrica: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida https://t.co/1h2FmLuaQu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184429500496519169"]}, {"author_id": "1094086176909283328", "created_at": "2019-10-16T11:22:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184429438982901761", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184429438982901761"]}, {"author_id": "215434317", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DH6s6jAqdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Maffewgregg/status/1184423478797189121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH6s6jAqdZ", "media_key": "7_1184423106783404033"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Juventud Guerrera"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.3289, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "Festival"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4664, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maffewgregg", "id": "54647404"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:22:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184423478797189121"}], "id": "1184429302139494405", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maffewgregg: Juventud Guerrera gets angry with Piloto Suicida at WCW's Festival de Lucha https://t.co/DH6s6jAqdZ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184429302139494405"]}, {"author_id": "233306162", "created_at": "2019-10-16T11:22:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184429095121293318"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.2945, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 91, "end": 104, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "id": "1184429300633800704", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @elperiodico: \ud83d\udd34 @Albert_Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra. \n@ciudadanoscs anuncia una concentraci\u00f3n este dom\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184429300633800704"]}, {"author_id": "610204230", "created_at": "2019-10-16T11:22:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184250319984709633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5119, "type": "Other", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 68, "end": 81, "probability": 0.7887, "type": "Other", "normalized_text": "La Pestilencia"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.7912, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Bozzo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "l90m", "id": "194330541"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "SEMANAeconomica", "id": "26797063"}]}, "id": "1184429298402430976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @l90m: @SEMANAeconomica Ahora qu\u00e9 dir\u00e1 Olaechea, el fujiaprismo, La Pestilencia, Laura Bozzo y dem\u00e1s tontos \u00fatiles que por poco y vatici\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184429298402430976"]}, {"author_id": "852285999526928384", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:21:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184429194241019905", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184429194241019905"]}, {"author_id": "198829810", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/BzhtmUNoLf", "expanded_url": "http://elperiodi.co/iond_4", "display_url": "elperiodi.co/iond_4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/politica/20191016/rivera-urge-aplicacion-155-cese-torra-7684840?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5117, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.823, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Jaume"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.7215, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:21:16.000Z", "id": "1184429095121293318", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 5}, "text": "\ud83d\udd34 @Albert_Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra. \n@ciudadanoscs anuncia una concentraci\u00f3n este domingo en la plaza de Sant Jaume de Barcelona  https://t.co/BzhtmUNoLf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184429095121293318"]}, {"author_id": "2813881335", "created_at": "2019-10-16T11:20:51.000Z", "id": "1184428989114474497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ho letto:\nal nord non abbiamo i soldi per\u00f2 nello stesso tempo li spendiamo per mangiare al McDonald's\nal nord friggiamo col burro perch\u00e9 non abbiamo l'olio \nal nord \u00e8 tutto insipido\nqui la gente si suicida perch\u00e9 mangia male\nal sud fanno tutti la dieta mediterranea\n...", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184428989114474497"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 107, "tag": "FelizMi\u00e9rcoles"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "FelizMi\u00e9rcoles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "author_id": "1440263539", "created_at": "2019-10-16T11:20:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184328296454070272"}], "id": "1184428950484901888", "in_reply_to_user_id": "54095033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@yturbe_ Con m\u00e1s de esos habr\u00eda un gordo cobarde suicida en la c\u00e1rcel y no en el cementerio\n#FelizMi\u00e9rcoles", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184428950484901888"]}, {"author_id": "1110214232207958017", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:20:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184428945845960704", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184428945845960704"]}, {"author_id": "285734113", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ajU5WM4Jx7", "expanded_url": "https://twitter.com/_boyiolinha/status/1184300790472724481", "display_url": "twitter.com/_boyiolinha/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 187, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:20:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184300790472724481"}], "id": "1184428906499190784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "E eu chorei, n\u00e3o guentei.  S\u00f3 quem sabe o sofrimento dessa mina, que se matou de estudar pelas madrugadas, pq trabalha e estuda durante o dia, \u00e9 ela mesmo . Ningu\u00e9m nunca vai saber. Amanda mereceu a l\u00e1urea, quem a conhece, minimamente, sabe! https://t.co/ajU5WM4Jx7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184428906499190784"]}, {"author_id": "967457317980688385", "created_at": "2019-10-16T11:20:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184428893928935426", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184428893928935426"]}, {"author_id": "2518942288", "created_at": "2019-10-16T11:20:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184289421882990592"}], "id": "1184428867651624960", "in_reply_to_user_id": "254283523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@udamarcita @valiabarak @esquinabaja Puede ser muy buenita y correctita....pero definitivamente el coco le patea como al suicida de su papi", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "valiabarak", "id": "44923359"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184428867651624960"]}, {"author_id": "927647719782539265", "created_at": "2019-10-16T11:20:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184418710716633088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.3577, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pato5286", "id": "2968971137"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "fernandomunioz7", "id": "33321265"}]}, "id": "1184428849347596288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pato5286: @fernandomunioz7 Adem\u00e1s de que se db mejorar la atenci\u00f3n en salud mental, el entorno de AG, deber\u00eda hacer un mes culpa. La co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184428849347596288"]}, {"author_id": "843521680681172992", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/4ShUzc7XEd", "expanded_url": "https://twitter.com/HappySantoss/status/1184377087626489857", "display_url": "twitter.com/HappySantoss/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "QueenLicia3", "id": "972669011543474176"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:20:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184398708412043265"}], "id": "1184428803499671552", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QueenLicia3: A minha amiga se matou.\ud83d\udc94 https://t.co/4ShUzc7XEd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184428803499671552"]}, {"author_id": "1000462416881377289", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:20:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "id": "1184428798181347328", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184428798181347328"]}, {"author_id": "1442256817", "created_at": "2019-10-16T11:19:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1184428769026756608", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184428769026756608"]}, {"author_id": "63785579", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/1HaCIfUc5m", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000928932582/posts/3315139925193606/", "display_url": "facebook.com/10000092893258\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.835, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:19:49.000Z", "id": "1184428730350997504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tomara que n\u00e3o seja como o Esquadr\u00e3o Su\u00edcida, que tinha uma trailer \u00f3timo mas o filme foi uma m. https://t.co/1HaCIfUc5m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184428730350997504"]}, {"author_id": "919377488022790144", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/whfpKYZVF4", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8207, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:19:41.000Z", "id": "1184428696356216839", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\" https://t.co/whfpKYZVF4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184428696356216839"]}, {"author_id": "1109720660102778882", "created_at": "2019-10-16T11:18:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184408925631909889"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "AliExpress"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlvaroBernad", "id": "564760842"}]}, "id": "1184428306755665920", "in_reply_to_user_id": "564760842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@AlvaroBernad Escuadr\u00f3n Suicida comprado en AliExpress... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184428306755665920"]}, {"author_id": "93111896", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/kh4Yhdskmb", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1056132157/posts/10215488100969775/", "display_url": "facebook.com/1056132157/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 127, "end": 141, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:18:05.000Z", "id": "1184428295447818240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Carla Garc\u00eda, la hija del ex presidente \"suicida\", critica la inauguraci\u00f3n del primer centro de salud mental por el presidente Mart\u00edn Vizcarra  y responde que por el padre que tuvo, habla como le da la gana y de... https://t.co/kh4Yhdskmb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184428295447818240"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "734942119966707712", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 247, "tweet_count": 148449, "listed_count": 1}, "name": "A", "username": "Arii_Vargass"}, {"verified": false, "id": "206234371", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 51465, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}, "name": "Boris", "username": "borissaw"}, {"verified": false, "id": "1110168187063037953", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 66, "tweet_count": 1823, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9s Fajardo", "username": "AndrsFajardo19"}, {"verified": true, "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452379, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "id": "1385130937", "location": "dragonfly inn ", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 815, "tweet_count": 85172, "listed_count": 19}, "name": "cami", "username": "esposleague"}, {"verified": false, "id": "1957612165", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 1261, "tweet_count": 279624, "listed_count": 15}, "name": "jack matador", "username": "gabrlelvldelra"}, {"verified": false, "id": "64458973", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 49324, "following_count": 3725, "tweet_count": 163995, "listed_count": 155}, "name": "De Laurentis", "username": "delaurentiis_br"}, {"verified": false, "id": "2277512289", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 1018, "tweet_count": 8990, "listed_count": 0}, "name": "Andres Gutierrez M", "username": "AndresGM83"}, {"verified": false, "id": "1429380444", "public_metrics": {"followers_count": 6475, "following_count": 1449, "tweet_count": 22384, "listed_count": 37}, "name": "Fran", "username": "GataFranca"}, {"verified": false, "id": "24955466", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 277, "tweet_count": 26626, "listed_count": 3}, "name": "Leilane Soares", "username": "leilanewood"}, {"verified": true, "id": "1629241", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 127727, "following_count": 3509, "tweet_count": 223670, "listed_count": 1225}, "name": "marcogomes vota 13", "username": "marcogomes"}, {"verified": false, "id": "2797817854", "location": "Lawrence, Kansas", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 289, "tweet_count": 20868, "listed_count": 3}, "name": "beta", "username": "only_berta"}, {"verified": false, "id": "765984592390189058", "public_metrics": {"followers_count": 8442, "following_count": 7437, "tweet_count": 65693, "listed_count": 34}, "name": "\ud83c\udf61", "username": "iinfires"}, {"verified": false, "id": "846298056", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 278, "tweet_count": 5643, "listed_count": 0}, "name": "Du Pont", "username": "MaryDupontDudev"}, {"verified": false, "id": "221182503", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 59, "tweet_count": 6748, "listed_count": 3}, "name": "O Leo", "username": "oleooliveeira"}, {"verified": false, "id": "185333687", "location": "sbc", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 340, "tweet_count": 38109, "listed_count": 1}, "name": "geisy keLy", "username": "oidage"}, {"verified": false, "id": "3661865656", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 419, "tweet_count": 4553, "listed_count": 11}, "name": "\u00c1ngeles Azul y Verde", "username": "A_azulyverde"}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "id": "1157110319732482048", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 37, "tweet_count": 34953, "listed_count": 0}, "name": "LOSA Radio", "username": "losaradiord"}, {"verified": false, "id": "886019958425124864", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 3704, "tweet_count": 240068, "listed_count": 5}, "name": "Maranhense 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc11", "username": "barroswcb"}, {"verified": false, "id": "533200518", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 943, "tweet_count": 15695, "listed_count": 2}, "name": "T.K.R", "username": "onipuro"}, {"verified": true, "id": "2889734318", "location": "\u6771\u4eac \u6e2f\u533a", "public_metrics": {"followers_count": 212898, "following_count": 347, "tweet_count": 65511, "listed_count": 1296}, "name": "njpwworld", "username": "njpwworld"}, {"verified": false, "id": "867717488477437952", "location": "Aquitaine", "public_metrics": {"followers_count": 10692, "following_count": 8535, "tweet_count": 270755, "listed_count": 12}, "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Anne K 99 - \u24e9\ud83c\udf3f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "annek993"}, {"verified": false, "id": "1082638341542236160", "location": "Burgundy, France", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 2134, "tweet_count": 7900, "listed_count": 6}, "name": "Para bellum", "username": "Parabel11473071"}, {"verified": false, "id": "139807799", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 235, "tweet_count": 14127, "listed_count": 2}, "name": "Milena (ela/she)", "username": "milecabral_"}, {"verified": false, "id": "724884876", "location": "Peronia, Ass of the world", "public_metrics": {"followers_count": 8931, "following_count": 1547, "tweet_count": 105984, "listed_count": 15}, "name": "Marianita \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "SiSiClaroSi"}, {"verified": false, "id": "1311618145", "location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1355, "tweet_count": 44435, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u24b6\u24c3\u24b9\u24ce \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Andytwittea"}, {"verified": false, "id": "1071047477195915265", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 177, "tweet_count": 17529, "listed_count": 0}, "name": "lua \ud83c\udf19", "username": "wherespperry"}, {"verified": true, "id": "15581072", "public_metrics": {"followers_count": 252943, "following_count": 799, "tweet_count": 144450, "listed_count": 254}, "name": "Thiego Novais", "username": "thiegonovais"}, {"verified": false, "id": "3331456515", "location": " 17/05", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 1767, "tweet_count": 259994, "listed_count": 7}, "name": "cegali", "username": "mmllg_"}, {"verified": false, "id": "1611524790", "location": "in memory of opie", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}, "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "keanumcavoy"}, {"verified": false, "id": "1263576120", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 657, "tweet_count": 14480, "listed_count": 8}, "name": "Alvaro Arturo", "username": "alvaroarvicente"}, {"verified": true, "id": "348751829", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 79857, "following_count": 7471, "tweet_count": 261861, "listed_count": 1863}, "name": "El Peri\u00f3dico", "username": "elperiodico_cat"}, {"verified": false, "id": "85370153", "location": "Rua Dos Alfeneiros n\u00ba 4.", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 790, "tweet_count": 61640, "listed_count": 33}, "name": "rafenha \u2728", "username": "rafaaesoticoo"}, {"verified": false, "id": "704387039760875521", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 455, "tweet_count": 1678, "listed_count": 0}, "name": "Nanda", "username": "nandabraite"}, {"verified": false, "id": "1015001934175047682", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 310, "tweet_count": 3130, "listed_count": 0}, "name": "Camila", "username": "grangercamz"}, {"verified": false, "id": "156460279", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 909, "tweet_count": 30033, "listed_count": 2}, "name": "Rafa Libaneo\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34", "username": "RafaLibaneo"}, {"verified": false, "id": "2282578184", "location": "OneD", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 202, "tweet_count": 36465, "listed_count": 0}, "name": "Rare Angel", "username": "dangerwomanbad"}, {"verified": false, "id": "381503000", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 458, "tweet_count": 98171, "listed_count": 9}, "name": "\ud83e\udd9aAlberto \ud83e\udd9a #16porAula", "username": "aghalberto"}, {"verified": false, "id": "2986642066", "location": "C/ Leonor Feltz, # 33, Mirador", "public_metrics": {"followers_count": 22825, "following_count": 9368, "tweet_count": 117808, "listed_count": 59}, "name": "Teleradio Am\u00e9rica | Canales 12 y 45", "username": "CanalTRArd"}, {"verified": false, "id": "1105134961286414336", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 519, "tweet_count": 13379, "listed_count": 9}, "name": "lia", "username": "darklingcruels"}, {"verified": false, "id": "954805279526400000", "public_metrics": {"followers_count": 13371, "following_count": 1056, "tweet_count": 49921, "listed_count": 81}, "name": "\u2606", "username": "dearlews"}, {"verified": false, "id": "887009378", "location": "Chiclayo", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 980, "tweet_count": 24039, "listed_count": 0}, "name": "Cristian Saavedra.", "username": "goldenboy797"}, {"verified": false, "id": "2717693197", "location": "Arequipa.", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 909, "tweet_count": 47438, "listed_count": 1}, "name": "Vlad Fuentes Calder\u00f3", "username": "FuentesVlad"}, {"verified": false, "id": "1178721230142222337", "location": "any pronouns \u1d54\u1d17\u1d54", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 557, "tweet_count": 10512, "listed_count": 0}, "name": "juki", "username": "hyoqrt"}, {"verified": false, "id": "3392945697", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 434, "tweet_count": 10562, "listed_count": 0}, "name": "dan", "username": "dannziota"}, {"verified": false, "id": "312821083", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 2194, "tweet_count": 46173, "listed_count": 3}, "name": "Nahaua Mons\u2020er", "username": "NahauaM"}, {"verified": false, "id": "790684011333058562", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 396, "tweet_count": 35605, "listed_count": 1}, "name": "Eduardo Palacios", "username": "EduardoPE09"}, {"verified": false, "id": "3698609961", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5314, "following_count": 722, "tweet_count": 56612, "listed_count": 0}, "name": "aguijonero", "username": "elscorpione1950"}, {"verified": false, "id": "2196419825", "location": "La Libertad, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 772, "tweet_count": 56037, "listed_count": 10}, "name": "Eli", "username": "Gala_99_0"}, {"verified": false, "id": "278598421", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1359, "tweet_count": 70308, "listed_count": 18}, "name": "Mario Rodriguez Q.", "username": "Mariorq14"}, {"verified": false, "id": "65170396", "location": "Bqto, Lara", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 2272, "tweet_count": 2932, "listed_count": 1}, "name": "Angel C\u00e1ceres", "username": "ma2c"}, {"verified": false, "id": "267938589", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "name": "Ospepc", "username": "Ospepc"}, {"verified": false, "id": "44932117", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782742, "following_count": 1993, "tweet_count": 87215, "listed_count": 1451}, "name": "Revista Caretas", "username": "Caretas"}, {"verified": false, "id": "324104362", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 294, "tweet_count": 78335, "listed_count": 0}, "name": "Geor", "username": "Jaloouu"}, {"verified": false, "id": "161781303", "location": "Lage, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 111, "tweet_count": 33664, "listed_count": 2}, "name": "Javier Reyes", "username": "elreyes_nacho"}, {"verified": false, "id": "1118388208063139840", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 263, "tweet_count": 27476, "listed_count": 0}, "name": "B\ud83e\udde1.", "username": "MxD15__"}, {"verified": false, "id": "113438864", "location": "Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 294508, "following_count": 493, "tweet_count": 982473, "listed_count": 894}, "name": "El Arag\u00fce\u00f1o", "username": "ElAragueno"}, {"verified": false, "id": "141627342", "location": "Montero, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3861, "tweet_count": 4189818, "listed_count": 0}, "name": "Noticias en tiempo real", "username": "TulioNoticias"}, {"verified": false, "id": "876930668034445315", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 89, "tweet_count": 36666, "listed_count": 0}, "name": "pollyanna", "username": "pollyannar22"}, {"verified": false, "id": "886762695286038528", "location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 241, "tweet_count": 13786, "listed_count": 0}, "name": "lucazbeat", "username": "lucazbeat"}, {"verified": false, "id": "55059466", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 674, "tweet_count": 50426, "listed_count": 8}, "name": "Nich Calixto \ud83e\udd9113 (INTP-T)", "username": "calixtonich"}, {"verified": false, "id": "1181362148674547713", "location": "Santos-SP", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 108, "tweet_count": 157, "listed_count": 1}, "name": "Rebeldes Da R\u00e1dio", "username": "podcastrdr"}, {"verified": false, "id": "1091171798098604033", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 100, "tweet_count": 3250, "listed_count": 0}, "name": "Bruno", "username": "nederzin"}, {"verified": false, "id": "629828811", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 281, "tweet_count": 104025, "listed_count": 3}, "name": "GoyoMckgregor", "username": "Goyomckgregor"}, {"verified": false, "id": "1041630061139378176", "location": "Espa\u00f1a. Canarias.", "public_metrics": {"followers_count": 10041, "following_count": 9135, "tweet_count": 33010, "listed_count": 0}, "name": "Arima Rodr\u00edguez", "username": "ArimaRodriguez"}, {"verified": false, "id": "168693277", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 160668, "following_count": 793, "tweet_count": 327451, "listed_count": 525}, "name": "Plano Informativo", "username": "Planoinforma"}, {"verified": false, "id": "75106012", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 206, "tweet_count": 46267, "listed_count": 6}, "name": "Jessi \u2661", "username": "jessiicamenezes"}, {"verified": false, "id": "1116021113191051264", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 172, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}, "name": "perra", "username": "Jess1999_"}, {"verified": false, "id": "1110504479667965952", "location": "23/24 \ud83d\udcda | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | minor", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1680, "tweet_count": 16362, "listed_count": 0}, "name": "ana \ud83c\udf43\u30df\u2606", "username": "grff4naa_"}, {"verified": false, "id": "872208500918714368", "location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 278, "tweet_count": 2242, "listed_count": 0}, "name": "Thata", "username": "Thatadamatta"}, {"verified": false, "id": "1862179034", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 274, "tweet_count": 10923, "listed_count": 0}, "name": "Nicole Pio", "username": "NiPio5"}, {"verified": false, "id": "3297026235", "location": "Essen, Nordrhein-Westfalen\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 123, "tweet_count": 13116, "listed_count": 1}, "name": "Bianca L. Frech", "username": "bianca_frech"}, {"verified": false, "id": "1238903881", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 549, "tweet_count": 80318, "listed_count": 6}, "name": "Gabriel", "username": "hemsland"}, {"verified": false, "id": "1489158048", "public_metrics": {"followers_count": 6650, "following_count": 3570, "tweet_count": 241121, "listed_count": 49}, "name": "COLECTIVO DIGNIDAD", "username": "COLECTIVODIGNID"}, {"verified": false, "id": "3342925972", "location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 685, "tweet_count": 8923, "listed_count": 1}, "name": "Dante Gandolfo", "username": "dante_gandolfo"}, {"verified": false, "id": "455697160", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 50902, "following_count": 1302, "tweet_count": 101990, "listed_count": 212}, "name": "iBarbarellah\u00ae\ufe0f", "username": "iBarbarellah"}, {"verified": false, "id": "286384950", "location": "Alagoas", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 522, "tweet_count": 22115, "listed_count": 4}, "name": "Allyson Maciel", "username": "allmaciel"}, {"verified": false, "id": "716443952338100224", "location": "onde \u00e9 que eu to", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 440, "tweet_count": 10153, "listed_count": 0}, "name": "Mendes", "username": "J0hnMds"}, {"verified": false, "id": "2371270970", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 332, "tweet_count": 8313, "listed_count": 5}, "name": "Be", "username": "beeludeenise"}, {"verified": false, "id": "991609807", "location": "isle\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 809, "tweet_count": 42682, "listed_count": 4}, "name": "dv\u0101ra", "username": "BellaDvara"}, {"verified": false, "id": "2410000885", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 195, "tweet_count": 16116, "listed_count": 3}, "name": "Elvis Pelvis", "username": "kronos2160"}, {"verified": false, "id": "52165674", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 18695, "following_count": 868, "tweet_count": 18999, "listed_count": 39}, "name": "Jos\u00e9 Salda\u00f1a Cuba", "username": "jsaldanacuba"}, {"verified": false, "id": "1178146556983349248", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1059, "tweet_count": 29327, "listed_count": 1}, "name": "Laury. \u2764 P\u00e1tria Amada Brasil \u2764", "username": "Laury81321745"}, {"verified": false, "id": "1083043039772315648", "location": "Rio de Janeiro.  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 12561, "following_count": 13312, "tweet_count": 16281, "listed_count": 5}, "name": "Julio Cesar\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "juliojuliobra"}, {"verified": false, "id": "2172952616", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1184, "tweet_count": 21100, "listed_count": 0}, "name": "Rafa", "username": "rfcrxx"}, {"verified": false, "id": "1146747628748713985", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 632, "tweet_count": 6148, "listed_count": 0}, "name": "Ana Clara", "username": "FerreiraCllara_"}, {"verified": false, "id": "2353486686", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 95, "tweet_count": 4401, "listed_count": 1}, "name": "Baresi\ud83e\udd6c\ud83d\udc22", "username": "Baresi92"}, {"verified": false, "id": "3480644716", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 327, "tweet_count": 25256, "listed_count": 1}, "name": "Maica", "username": "maicagoendios"}, {"verified": false, "id": "1111988496", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1375, "tweet_count": 12335, "listed_count": 0}, "name": "FRANCISCO ANTONIO", "username": "pacog33"}, {"verified": false, "id": "2892759335", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 3604, "tweet_count": 26739, "listed_count": 9}, "name": "\u00darsula Arag\u00f3n", "username": "ursulaaragon"}, {"verified": false, "id": "3729744917", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 214, "tweet_count": 19763, "listed_count": 1}, "name": "BRASIL ACIMA DE TUDO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "cleonildopessoa"}, {"verified": true, "id": "308506971", "location": "Goi\u00e2nia - GO, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41108, "following_count": 109, "tweet_count": 59464, "listed_count": 164}, "name": "Helio Telho", "username": "HelioTelho"}, {"verified": false, "id": "915176991137165313", "location": "Hogwarts, Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 5650, "following_count": 5556, "tweet_count": 72589, "listed_count": 2}, "name": "Matheus \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "dvkrjj"}, {"verified": false, "id": "34036750", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 686, "tweet_count": 11563, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc0d Jester \ud83c\udccf", "username": "sibutno"}, {"verified": false, "id": "1002060781142331392", "location": "||-//", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 629, "tweet_count": 1572, "listed_count": 0}, "name": "mardy bum", "username": "biancawidflower"}, {"verified": false, "id": "2828043705", "location": "Brazil, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 532, "tweet_count": 47203, "listed_count": 3}, "name": "Isa F.", "username": "Ic_Expelliarmus"}, {"verified": false, "id": "279322682", "location": "Ipatinga (MG)", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 62, "tweet_count": 11880, "listed_count": 0}, "name": "Escorpiranha \ud83d\udc8b", "username": "lucasmoresi"}, {"verified": false, "id": "1141008257567416325", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 323, "tweet_count": 44042, "listed_count": 0}, "name": "Shariasouza\ud83d\udda4\ud83c\udf6a\ud83d\udc3a", "username": "shariasouza"}, {"verified": false, "id": "919295170159497217", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 677, "tweet_count": 9158, "listed_count": 0}, "name": "morena\ud83c\udf3b\ud83d\udc95", "username": "sarah_cristiely"}, {"verified": false, "id": "3154447951", "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}, "name": "\u2206Schneider\u2206", "username": "tolas_kado"}, {"verified": false, "id": "3326039021", "location": "Konstadinidis & Carrascosa Adv", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 321, "tweet_count": 38762, "listed_count": 2}, "name": "Kaio, O Celso.", "username": "JewishGaiato"}, {"verified": false, "id": "2374654318", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 140, "tweet_count": 20930, "listed_count": 0}, "name": "El Estadista.", "username": "CRtiti7"}, {"verified": false, "id": "887106367194095619", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 632, "tweet_count": 30499, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd92\u00f8 \u22ac | 13", "username": "c4ltoe"}, {"verified": false, "id": "971273092055093248", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 0, "tweet_count": 13581, "listed_count": 0}, "name": "OK", "username": "OKMKPUB"}, {"verified": false, "id": "1400778108", "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 133, "tweet_count": 658, "listed_count": 1}, "name": "\u263d", "username": "javililiwi22"}, {"verified": false, "id": "990974638892224512", "location": "Puc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 104, "tweet_count": 3321, "listed_count": 12}, "name": "La voz de Pucon", "username": "LaVozDePucon"}, {"verified": false, "id": "312407023", "location": "per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 14, "tweet_count": 37902, "listed_count": 57}, "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udce2", "username": "peguisvidal"}, {"verified": false, "id": "1064993127453343744", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 281, "tweet_count": 17830, "listed_count": 0}, "name": "MACA \ud83d\udc8b", "username": "Macaayacharki1"}, {"verified": false, "id": "808991090", "location": "Santo Domingo Este", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 104, "tweet_count": 12940, "listed_count": 0}, "name": "@loultimodigital.com", "username": "loultimodigital"}, {"verified": false, "id": "2408149655", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 1783, "tweet_count": 3417, "listed_count": 4}, "name": "ra\u00fal moreno", "username": "MorenoRaulo"}, {"verified": false, "id": "708788637564018690", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 928, "tweet_count": 16335, "listed_count": 9}, "name": "Loli", "username": "Lolialiole"}, {"verified": false, "id": "958005098449457153", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 231, "tweet_count": 1067, "listed_count": 0}, "name": "Leozineow \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "username": "k22_leo"}, {"verified": false, "id": "1169781545323941895", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 38, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "name": "Dona da raz\u00e3o!", "username": "donadarazao9"}, {"verified": false, "id": "3707258303", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1341, "tweet_count": 11163, "listed_count": 0}, "name": "Spring Day OT7", "username": "im_depressedlol"}, {"verified": false, "id": "3671331734", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 109, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}, "name": "Tico", "username": "1709Rob"}, {"verified": false, "id": "318636472", "location": "I", "public_metrics": {"followers_count": 26322, "following_count": 2700, "tweet_count": 48891, "listed_count": 71}, "name": "Chaveztooooooooon", "username": "Chaveztoon"}, {"verified": false, "id": "843645710692220928", "location": "s\u00e3o paulo, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 857, "tweet_count": 9411, "listed_count": 0}, "name": "circular", "username": "_biancapereira1"}, {"verified": false, "id": "1046219597370855425", "location": "brooklyn99", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 487, "tweet_count": 8082, "listed_count": 4}, "name": "mem\u00ea | outubro ja e cade o rpg?", "username": "babeeloved"}, {"verified": false, "id": "1003498555598934016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 205, "tweet_count": 10702, "listed_count": 1}, "name": "dre \ud83e\udd84", "username": "the_bluehair"}, {"verified": false, "id": "2528372967", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 200, "tweet_count": 7365, "listed_count": 0}, "name": "chandlila", "username": "mariliaslacerda"}, {"verified": false, "id": "226273309", "location": "BOZOL\u00c2NDIA ", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 2277, "tweet_count": 41589, "listed_count": 0}, "name": "CAMARADA VERMELHO.", "username": "direitoavida"}, {"verified": false, "id": "90963197", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 484764, "following_count": 3268, "tweet_count": 100017, "listed_count": 2916}, "name": "Folha Pol\u00edtica", "username": "folha_politica"}, {"verified": false, "id": "1008486171532582912", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 800, "tweet_count": 62729, "listed_count": 7}, "name": "LaraKaseVnq", "username": "LaraKaseVnq"}, {"verified": false, "id": "1098809064153333760", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 318, "tweet_count": 1740, "listed_count": 0}, "name": "xteldj (Taylor\u2019s Version)", "username": "1sunflowerr__"}, {"verified": false, "id": "412936122", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 15613, "following_count": 2258, "tweet_count": 196315, "listed_count": 306}, "name": "Michele Arnese", "username": "Michele_Arnese"}, {"verified": false, "id": "1092025800", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 411, "tweet_count": 142322, "listed_count": 31}, "name": "chiara", "username": "chiaraped"}, {"verified": true, "id": "56737658", "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 47507, "following_count": 1501, "tweet_count": 91426, "listed_count": 322}, "name": "Univision Nueva York", "username": "univisionNY"}, {"verified": false, "id": "500784651", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 28, "tweet_count": 47148, "listed_count": 33}, "name": "ElPeri\u00f3dico Pol\u00edtica", "username": "EPpolitica_cat"}, {"verified": false, "id": "866328686898892800", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 151, "tweet_count": 1717, "listed_count": 1}, "name": "maf\u00ea_souza", "username": "mah_fer_7"}, {"verified": false, "id": "529949097", "location": "Escola de Magia e Bruxaria de", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 637, "tweet_count": 14323, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc0d\u0191\u0454\u044f\u044f\u03c3\u03b7\u03b1\u0442\u03c3 \u2b50 #Lula13", "username": "Ferronato_5"}, {"verified": false, "id": "152419405", "location": "paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1737, "tweet_count": 1976, "listed_count": 0}, "name": "Ricardo Alfonso", "username": "alfonssitt0"}, {"verified": false, "id": "897436085260873728", "location": "Rodando en 2 Ruedas", "public_metrics": {"followers_count": 6819, "following_count": 6552, "tweet_count": 39858, "listed_count": 2}, "name": "Gonzalo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc1e \ud83c\udfcd", "username": "Gonzalo_2Ruedas"}, {"verified": false, "id": "1445229619", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 4736, "tweet_count": 204890, "listed_count": 15}, "name": "LIC. JIMMY ERIC SU\u00c1REZ", "username": "JIMMYERICSUAREZ"}, {"verified": true, "id": "143173757", "location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "public_metrics": {"followers_count": 397936, "following_count": 3078, "tweet_count": 287635, "listed_count": 831}, "name": "Peri\u00f3dico El D\u00eda", "username": "ElDia_do"}, {"verified": false, "id": "884609627853389824", "location": "only army ot7", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1100, "tweet_count": 34683, "listed_count": 3}, "name": "azaradora\u2077", "username": "jeonjjkbam"}, {"verified": false, "id": "65689148", "location": "Santa Fe de Bogot\u00e1 D.C", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 974, "tweet_count": 61337, "listed_count": 20}, "name": "Edisson Zuleta \u267b\ufe0f\ud83d\udcf7", "username": "Eddpic"}, {"verified": false, "id": "934475242206060544", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 388, "tweet_count": 26244, "listed_count": 0}, "name": "y la L", "username": "AngelesSalguer2"}, {"verified": false, "id": "1088799067600289795", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 216, "tweet_count": 1027, "listed_count": 0}, "name": "Mauro", "username": "Maurotarquini26"}, {"verified": false, "id": "1085304508471754753", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 833, "tweet_count": 60011, "listed_count": 0}, "name": "JUJUBA \ud83c\udf6c J\u00c1 \u00c9 JOIA", "username": "imjuliyear"}, {"verified": false, "id": "2194668519", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 519, "tweet_count": 6813, "listed_count": 2}, "name": "Andrea", "username": "Abuelafeliz12"}, {"verified": false, "id": "119170635", "location": "Temuco, La Araucan\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 2303, "tweet_count": 56272, "listed_count": 12}, "name": "Pancho M\u00e9ndez Cisterna", "username": "elpanchomendez"}, {"verified": false, "id": "20922899", "location": "Medellin", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 378, "tweet_count": 45824, "listed_count": 5}, "name": "Jorge Vargas", "username": "jhvargas"}, {"verified": false, "id": "1048245338212126720", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 217, "tweet_count": 5869, "listed_count": 0}, "name": "vitu", "username": "MaquineVictor"}, {"verified": false, "id": "1155202823308681217", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 28, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "name": "Will", "username": "Will61680715"}, {"verified": false, "id": "18036284", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 13212, "following_count": 4835, "tweet_count": 124650, "listed_count": 172}, "name": "La abogada del clone tatuado", "username": "fatimatv"}, {"verified": false, "id": "1430420850", "location": "Turquia", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 360, "tweet_count": 34246, "listed_count": 0}, "name": "Elizabeth", "username": "mr06828"}, {"verified": false, "id": "965683537", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1269, "tweet_count": 16767, "listed_count": 6}, "name": "The moonshine jungle", "username": "Lorena9807"}, {"verified": false, "id": "418445601", "location": "Frogstar.", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1172, "tweet_count": 10428, "listed_count": 7}, "name": "Nokyam \ud83c\udf0e\ud83d\uddfa\ufe0f", "username": "NokyamZone"}, {"verified": false, "id": "2767517181", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 2151, "tweet_count": 543554, "listed_count": 55}, "name": "Asiram", "username": "lavosqui"}, {"verified": false, "id": "2665463588", "public_metrics": {"followers_count": 42896, "following_count": 32621, "tweet_count": 135538, "listed_count": 171}, "name": "raquel4801", "username": "raquel4801"}, {"verified": false, "id": "4853451801", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 270, "tweet_count": 37852, "listed_count": 0}, "name": "jota", "username": "JoaoVic_Almeida"}, {"verified": false, "id": "1098307860583407616", "location": "Hogwarts | Beacon Hills", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 792, "tweet_count": 13957, "listed_count": 3}, "name": "lele \u2661's dylan |\ud83d\udcd6: ACOWAR", "username": "alwaysobrienn"}, {"verified": false, "id": "1967663132", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 165, "tweet_count": 2783, "listed_count": 0}, "name": "escorpianansiosa", "username": "bianca_olvr"}, {"verified": false, "id": "705796581505822720", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 429, "tweet_count": 27423, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e", "username": "palomafer_"}, {"verified": false, "id": "1561907851", "location": "Chal\u00e9 3 ", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1418, "tweet_count": 24739, "listed_count": 7}, "name": "cley", "username": "podeserpjo"}, {"verified": false, "id": "164610092", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 532, "tweet_count": 12597, "listed_count": 5}, "name": "Isabelle", "username": "VideBulaa"}, {"verified": false, "id": "864423570805473280", "location": "Gotemba-shi, Shizuoka", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 5000, "tweet_count": 350405, "listed_count": 0}, "name": "\u677f\u59bb\u4e43\u99ac\u53f3\u885b\u9580(\u672c\u540d:\u9577\u7530\u7950\u8cb4)", "username": "1014itazuma"}, {"verified": false, "id": "258509017", "location": "Olinda - PE", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1063, "tweet_count": 23859, "listed_count": 43}, "name": "J\u00e9ssica Rosane \ud83e\udd0d", "username": "JessicaRosane_"}, {"verified": false, "id": "3289503310", "public_metrics": {"followers_count": 82833, "following_count": 750, "tweet_count": 64261, "listed_count": 236}, "name": "BACTERIA \ud83e\udd73", "username": "eltajalapiz"}, {"verified": false, "id": "450806346", "location": "duque de caxias", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 885, "tweet_count": 3788, "listed_count": 2}, "name": "Well Done", "username": "lilinhorock"}, {"verified": false, "id": "1135671066779688960", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 2980, "tweet_count": 54150, "listed_count": 1}, "name": "joao da silva", "username": "Joao_Silva_38"}, {"verified": false, "id": "994303120376303616", "public_metrics": {"followers_count": 424263, "following_count": 133, "tweet_count": 27393, "listed_count": 681}, "name": "Jornal da Cidade Online", "username": "JornalDaCidadeO"}, {"verified": false, "id": "1098979053829271552", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 430, "tweet_count": 48796, "listed_count": 1}, "name": "rayssa", "username": "rwyssw"}, {"verified": false, "id": "169909783", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 820, "tweet_count": 11672, "listed_count": 2}, "name": "Miluska", "username": "zully_miluska"}, {"verified": false, "id": "629893656", "public_metrics": {"followers_count": 17101, "following_count": 1573, "tweet_count": 30332, "listed_count": 41}, "name": "Adriana Ch\u00e1vez", "username": "lapetiisaa"}, {"verified": false, "id": "10390582", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 490, "tweet_count": 54403, "listed_count": 1}, "name": "shere", "username": "shere"}, {"verified": false, "id": "303365880", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 166, "tweet_count": 117762, "listed_count": 4}, "name": "Cami", "username": "OTH_sawyer"}, {"verified": false, "id": "110309223", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 1650, "tweet_count": 28235, "listed_count": 13}, "name": "Rama", "username": "RamiroBav"}, {"verified": false, "id": "260600487", "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 635, "tweet_count": 167381, "listed_count": 13}, "name": "Nicol\u00e1s", "username": "eneorze"}, {"verified": false, "id": "1103126779408146433", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 487, "tweet_count": 66151, "listed_count": 0}, "name": "dudinha 13 \u2b50\ufe0f", "username": "princesaf1ona"}, {"verified": false, "id": "11435662", "location": "sabe-se l\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 930, "tweet_count": 54859, "listed_count": 42}, "name": "Primeiro turno ou morte", "username": "aquelamulherla"}, {"verified": false, "id": "141251707", "location": "Barranquilla", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 2035, "tweet_count": 211755, "listed_count": 3}, "name": "Gaston Jos\u00e9", "username": "GastonTesillo"}, {"verified": false, "id": "3228431277", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 546, "tweet_count": 23208, "listed_count": 5}, "name": "code ohjuliana #ad", "username": "queijuju"}, {"verified": false, "id": "3310708899", "location": "Hell, MI", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 651, "tweet_count": 9553, "listed_count": 0}, "name": "J\u014d\u00e3\u00f8 d\u00aalla", "username": "eudalla_"}, {"verified": false, "id": "54548873", "location": "Temuco, Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 594, "tweet_count": 20494, "listed_count": 3}, "name": "Tama Q. M.", "username": "tamaraquezada"}, {"verified": false, "id": "4845843916", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 202, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}, "name": "Juhh Nunes", "username": "juliananunesg2"}, {"verified": false, "id": "896534214744702976", "location": "Exaltaci\u00f3n de la Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 131, "tweet_count": 1473, "listed_count": 0}, "name": "Nicol\u00e1s", "username": "nicosce_ok"}, {"verified": false, "id": "3002085917", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 2712, "tweet_count": 54183, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc28 / \ud835\uddea\ud835\uddf2 \ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddf6\ud835\ude01 -60", "username": "Rocio_lgzmn"}, {"verified": false, "id": "1147651569334259712", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 343, "tweet_count": 4817, "listed_count": 0}, "name": "P\u00e1tria amada Brasil", "username": "lea_pedroso"}, {"verified": false, "id": "77212688", "location": " Santiago, chile", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1900, "tweet_count": 32685, "listed_count": 2}, "name": "Makkis\ud83c\udf3f \u270c\ufe0f", "username": "makis_3_0"}, {"verified": false, "id": "825357251175124993", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 549, "tweet_count": 15320, "listed_count": 0}, "name": "Seltsam", "username": "_ggreenarmy"}, {"verified": false, "id": "1182642140591132673", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 650, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "name": "BOLSONARO FOREVER", "username": "JOSECARLOSTROL1"}, {"verified": false, "id": "844958258494394368", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 657, "tweet_count": 13296, "listed_count": 0}, "name": "l\u00facifer", "username": "bigbadwolfetc"}, {"verified": false, "id": "854836114259050496", "public_metrics": {"followers_count": 22062, "following_count": 22763, "tweet_count": 70479, "listed_count": 1}, "name": "EF \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "elisamf18"}, {"verified": false, "id": "806132576", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6056, "following_count": 1631, "tweet_count": 20979, "listed_count": 3}, "name": "Roberto", "username": "robgampue"}, {"verified": false, "id": "331997848", "location": "San Luis, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4540, "following_count": 862, "tweet_count": 95078, "listed_count": 7}, "name": "Diego Andr\u00e9 Reategui", "username": "Mister_kinetick"}, {"verified": true, "id": "6133472", "location": "Dublin, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 209583, "following_count": 8476, "tweet_count": 177887, "listed_count": 1035}, "name": "Gavan Reilly", "username": "gavreilly"}, {"verified": true, "id": "28076811", "location": "Dublin, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 151226, "following_count": 4736, "tweet_count": 130111, "listed_count": 648}, "name": "Richard Chambers", "username": "newschambers"}, {"verified": false, "id": "64545534", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 251, "tweet_count": 10962, "listed_count": 0}, "name": "Hugo Eduardo", "username": "huguscal"}, {"verified": false, "id": "224916991", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2008636, "following_count": 1133, "tweet_count": 141642, "listed_count": 1423}, "name": "milagrosleiva", "username": "MilagrosLeivaG"}, {"verified": false, "id": "1018253511715442699", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 794, "tweet_count": 3393, "listed_count": 0}, "name": "\u2765\u0432\u03b1\u0aef\u0432\u0aef\u03b1\u2661", "username": "beah_ferr"}, {"verified": false, "id": "4872015707", "location": "konoha", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 521, "tweet_count": 1347, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffc\ud83c\udde9\ud83c\uddff", "username": "mohaa_243"}, {"verified": false, "id": "3343013867", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 788, "tweet_count": 35607, "listed_count": 2}, "name": "Baji", "username": "antoniollopes7"}, {"verified": false, "id": "3880878095", "location": "Melan\u00e9sia", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 580, "tweet_count": 17495, "listed_count": 0}, "name": "ray", "username": "melanlimacards"}, {"verified": false, "id": "1011071253304827905", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 95, "tweet_count": 7350, "listed_count": 0}, "name": "ana", "username": "npockyx_oliv"}, {"verified": false, "id": "737087171530625024", "location": "Saitama Japan", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 31, "tweet_count": 68182, "listed_count": 0}, "name": "Rui Kawai", "username": "rui__731"}, {"verified": false, "id": "3000117824", "location": "#clubedoscanalhas", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 4215, "tweet_count": 44188, "listed_count": 3}, "name": "Heitor", "username": "heitozito"}, {"verified": false, "id": "455037711", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 578, "tweet_count": 16655, "listed_count": 4}, "name": "Gutto_o", "username": "Gutto_0"}, {"verified": false, "id": "31404330", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 5001, "tweet_count": 48230, "listed_count": 33}, "name": "Gisaiagami", "username": "gisaiagami"}, {"verified": false, "id": "726084043343699968", "location": "Aguascalientes", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 384, "tweet_count": 68934, "listed_count": 16}, "name": "Alberto Viveros Noticias", "username": "AViverosNoticia"}, {"verified": false, "id": "170470067", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 267, "tweet_count": 51617, "listed_count": 1}, "name": "nico", "username": "NicoRosenhurt"}, {"verified": false, "id": "3070134955", "location": "Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 110, "tweet_count": 47032, "listed_count": 4}, "name": "NoticiasSomosPonce", "username": "noticiasomponce"}, {"verified": false, "id": "1345388172", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON"}, {"verified": false, "id": "14165101", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1408954, "following_count": 1189, "tweet_count": 156595, "listed_count": 1655}, "name": "\u00datero.Pe", "username": "uterope"}, {"verified": false, "id": "1151569904434405376", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 393, "tweet_count": 12174, "listed_count": 0}, "name": "flopinga", "username": "flotodoki"}, {"verified": false, "id": "1173246249635590144", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 248, "tweet_count": 6215, "listed_count": 0}, "name": "Petr\u00f8xico", "username": "Petroxico"}, {"verified": false, "id": "1051944637471055872", "location": "Melipilla ", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 3032, "tweet_count": 7105, "listed_count": 2}, "name": "Carito\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc85\ud83c\udf40\ud83d\udc93", "username": "Carito_Maca"}, {"verified": true, "id": "394791134", "location": " \ud83c\udde8\ud83c\uddf1y\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  \u00ae 1279357 - \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 51762, "following_count": 484, "tweet_count": 134218, "listed_count": 254}, "name": "The Times en Espa\u00f1ol \u2122", "username": "thetimesCL"}, {"verified": false, "id": "58671713", "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 3492, "following_count": 638, "tweet_count": 110950, "listed_count": 50}, "name": "EL SOL DE SANTIAGO  \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "ELSOLDESANTIAGO"}, {"verified": false, "id": "1184201099634499586", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 226, "tweet_count": 2806, "listed_count": 0}, "name": "Autoridad", "username": "Autoridad19"}, {"verified": false, "id": "1030484820596613127", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6498, "following_count": 6489, "tweet_count": 21917, "listed_count": 24}, "name": "INFOPRISIONES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "infoprisiones"}, {"verified": false, "id": "2713016839", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 308, "tweet_count": 36515, "listed_count": 5}, "name": "Peter Gonzales", "username": "PeterGonzaless"}, {"verified": false, "id": "128035506", "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}, "name": "Angel C.", "username": "micohu83"}, {"verified": false, "id": "1120300927", "public_metrics": {"followers_count": 24476, "following_count": 1874, "tweet_count": 6034, "listed_count": 63}, "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "username": "Vponce64"}, {"verified": false, "id": "184468995", "location": "Moquegua", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 118, "tweet_count": 1043, "listed_count": 0}, "name": "JKARLOS", "username": "ColimilJk"}, {"verified": false, "id": "2548184223", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 1653, "tweet_count": 32063, "listed_count": 72}, "name": "Lucidez", "username": "Lucidez_pe"}, {"verified": false, "id": "978097089203900417", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 4965, "tweet_count": 30704, "listed_count": 2}, "name": "Chin \ud83e\udeb9", "username": "NawillaTaq"}, {"verified": false, "id": "164345574", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13146, "following_count": 4337, "tweet_count": 71250, "listed_count": 82}, "name": "Eduardo Gonz\u00e1lez Cueva", "username": "elfjcgc"}, {"verified": false, "id": "962450216510279680", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 81, "tweet_count": 18156, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud83d\udca8", "username": "x_clumsy_x"}, {"verified": false, "id": "130221573", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1028, "tweet_count": 91620, "listed_count": 6}, "name": "ana", "username": "jnksmusic"}, {"verified": false, "id": "911153896848011264", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 2518, "tweet_count": 96493, "listed_count": 9}, "name": "Montesquieu", "username": "rule_of_lois"}, {"verified": true, "id": "198829810", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 732594, "following_count": 17783, "tweet_count": 609896, "listed_count": 7951}, "name": "El Peri\u00f3dico", "username": "elperiodico"}, {"verified": false, "id": "29679074", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 44543, "following_count": 80, "tweet_count": 182420, "listed_count": 1170}, "name": "donDiario.com", "username": "don_Diario"}, {"verified": false, "id": "2495354333", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 286, "tweet_count": 7903, "listed_count": 0}, "name": "headache", "username": "_fuuckedup"}, {"verified": false, "id": "921972846", "location": "Capilla del Se\u00f1or, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 996, "tweet_count": 19147, "listed_count": 1}, "name": "olibiah", "username": "oliviaexeni"}, {"verified": false, "id": "96945716", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 245, "tweet_count": 159791, "listed_count": 6}, "name": "Muta\uff20Ingobernables.", "username": "MUTA_SUZAKU"}, {"verified": false, "id": "590195631", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 225, "tweet_count": 6236, "listed_count": 0}, "name": "DUENDE \ud83d\udc9a", "username": "redondaa_pr"}, {"verified": false, "id": "3320129099", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1301, "tweet_count": 16511, "listed_count": 0}, "name": "Z\u00e9 Gotinha", "username": "vante_mylla"}, {"verified": false, "id": "2858863684", "location": "Busalletta (GE) Italy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 319, "tweet_count": 479017, "listed_count": 162}, "name": "BusallettaInfo", "username": "sulsitodisimone"}, {"verified": false, "id": "1697509170", "location": "Genova", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1500, "tweet_count": 33630, "listed_count": 58}, "name": "G\u00e8nes de G\u00eanes", "username": "genesdegenes"}, {"verified": false, "id": "2907278631", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 660, "tweet_count": 47796, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude77", "username": "Lucaslh__"}, {"verified": false, "id": "148380062", "location": "La conciencia", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 595, "tweet_count": 25937, "listed_count": 5}, "name": "Alberto", "username": "luis_asguard"}, {"verified": false, "id": "105352833", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 184794, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "name": "Dr. Thair Kassam", "username": "thairkassam"}, {"verified": false, "id": "353140015", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 497, "tweet_count": 47752, "listed_count": 2}, "name": "sereia.", "username": "yarmeeen"}, {"verified": false, "id": "978462241057107968", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7154, "following_count": 7873, "tweet_count": 36981, "listed_count": 4}, "name": "Henrique", "username": "HAJ1961"}, {"verified": false, "id": "1139232338020360192", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 132, "tweet_count": 22609, "listed_count": 0}, "name": "Tiri\u00e7a", "username": "flavialuizy"}, {"verified": false, "id": "1118841023915020288", "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 556, "tweet_count": 35371, "listed_count": 0}, "name": "GatoRo\u00f1oso\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "WillCD5"}, {"verified": false, "id": "1165302915239731200", "location": "Miami Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 7672, "following_count": 5134, "tweet_count": 158213, "listed_count": 4}, "name": "Rafa Diaz\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "3001rafa"}, {"verified": false, "id": "4318424669", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1806, "tweet_count": 125455, "listed_count": 15}, "name": "Sorrentino Antonio", "username": "SorrentinoAnt10"}, {"verified": false, "id": "1003877589583319040", "location": "Modena, ma barese", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 245, "tweet_count": 9748, "listed_count": 0}, "name": "SeminatoreDiZizzania", "username": "Takarawa3"}, {"verified": false, "id": "862347688322400256", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1795, "tweet_count": 25930, "listed_count": 2}, "name": "libroabiertoperu", "username": "libroabierto10"}, {"verified": false, "id": "108641805", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 2743, "tweet_count": 197183, "listed_count": 21}, "name": "\u25ba Livio Cerna \u25c4", "username": "livillo"}, {"verified": false, "id": "1085368963314475008", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 582, "tweet_count": 19423, "listed_count": 3}, "name": "Celeste", "username": "ntvgxgilmore"}, {"verified": false, "id": "1172158583108186112", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 198, "tweet_count": 26309, "listed_count": 0}, "name": "Mega News", "username": "MeganewsRD"}, {"verified": false, "id": "972175674487209985", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 691, "tweet_count": 35831, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udca5\u212f\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc9", "username": "jessi_alves__"}, {"verified": false, "id": "71944287", "location": "Unemployed in Greenland", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 514, "tweet_count": 17662, "listed_count": 4}, "name": "Life\u2019s a bitch, now so am I.", "username": "CassyCisneros85"}, {"verified": false, "id": "798558312", "location": "Cittadino del mondo..padrone d", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1262, "tweet_count": 17061, "listed_count": 12}, "name": "\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34MORFEO\u00ae\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "ACasilli"}, {"verified": true, "id": "1269037446", "public_metrics": {"followers_count": 169796, "following_count": 50, "tweet_count": 28870, "listed_count": 364}, "name": "Rubio", "username": "rubio_chef"}, {"verified": false, "id": "796102242243936258", "location": "Victoria, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 201791, "following_count": 53, "tweet_count": 186901, "listed_count": 27}, "name": "Vox Populi Noticias", "username": "VoxPopuliNoti"}, {"verified": false, "id": "800859533199495173", "location": "Na sua ", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1466, "tweet_count": 7109, "listed_count": 0}, "name": "stefan", "username": "jpstefann"}, {"verified": false, "id": "456192512", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 1587, "tweet_count": 247657, "listed_count": 15}, "name": "jess", "username": "belovedstirling"}, {"verified": false, "id": "358967559", "location": "Instagram: @arfonking ", "public_metrics": {"followers_count": 8619, "following_count": 1383, "tweet_count": 71687, "listed_count": 74}, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcef\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf4\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf0 \uea00", "username": "ArfonPacheco"}, {"verified": false, "id": "4899404580", "location": "\u5175\u5eab\u770c ", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1168, "tweet_count": 100131, "listed_count": 20}, "name": "\u305f\u3064\u3084", "username": "tatuya716"}, {"verified": false, "id": "550031950", "location": "Belem-Pa", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 311, "tweet_count": 13513, "listed_count": 1}, "name": "Jomar Junior", "username": "jomarjunior77"}, {"verified": false, "id": "413326701", "location": "Bel\u00e9m do Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 8701, "following_count": 759, "tweet_count": 16347, "listed_count": 39}, "name": "J. R. Avelar", "username": "imprensaavelar"}, {"verified": false, "id": "560641080", "location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 4338, "following_count": 400, "tweet_count": 64312, "listed_count": 94}, "name": "Carlos Garcia-Calvo", "username": "carloscalvo43"}, {"verified": false, "id": "3397746009", "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 92, "tweet_count": 3714, "listed_count": 0}, "name": "C a m i \u2604", "username": "CamzMaddox"}, {"verified": false, "id": "755826991690051584", "public_metrics": {"followers_count": 4840, "following_count": 2714, "tweet_count": 98076, "listed_count": 31}, "name": "natthy \ud83d\udcd6: a ponte entre reinos & ALDAEP", "username": "booktrouxa"}, {"verified": false, "id": "785129133009494021", "location": "Lisciano Niccone, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 589, "tweet_count": 709833, "listed_count": 1}, "name": "pulcedacqua", "username": "thewaterflea"}, {"verified": false, "id": "411739086", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 620, "tweet_count": 16695, "listed_count": 9}, "name": "Maria Carmen", "username": "carmenthesister"}, {"verified": false, "id": "892370335684861952", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 218, "tweet_count": 13409, "listed_count": 1}, "name": "Fernanda", "username": "nandathais_"}, {"verified": false, "id": "838861718738579456", "location": "She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 267, "tweet_count": 48708, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude5c\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude5d\ud835\ude69\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude56\ud835\ude59", "username": "greelightsead"}, {"verified": false, "id": "1158442087542661121", "location": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 634, "tweet_count": 4500, "listed_count": 3}, "name": "suicide natan | \u2283\u222a\u2229\u2abd", "username": "natanxarrow"}, {"verified": false, "id": "24549374", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 0, "tweet_count": 1001562, "listed_count": 78}, "name": "Fai Informazione", "username": "fainformazione"}, {"verified": false, "id": "346662113", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 0, "tweet_count": 619856, "listed_count": 90}, "name": "fainfo cultura", "username": "fainfocultura"}, {"verified": false, "id": "2448738721", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 408, "tweet_count": 6797, "listed_count": 0}, "name": "Sacamargov", "username": "sacamargov"}, {"verified": true, "id": "134855279", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3156502, "following_count": 6086, "tweet_count": 232903, "listed_count": 4463}, "name": "Daniel Samper Ospina", "username": "DanielSamperO"}, {"verified": false, "id": "1163868645140959233", "location": "Ottawa, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 610, "tweet_count": 1852, "listed_count": 0}, "name": "A Wrestling Fan", "username": "duchel_wemo"}, {"verified": false, "id": "106250233", "location": "Espirito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 542, "tweet_count": 68983, "listed_count": 15}, "name": "Fl\u00e1via et al", "username": "flaahsouza_"}, {"verified": false, "id": "57090998", "location": "Vit\u00f3ria - ES", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 348, "tweet_count": 35706, "listed_count": 4}, "name": "marluana", "username": "marluanaa"}, {"verified": false, "id": "843407625597390848", "location": "Palma", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 283, "tweet_count": 5513, "listed_count": 0}, "name": "miguel", "username": "Migueelruiizz"}, {"verified": false, "id": "2324765105", "location": "Palma de Mallorca - Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 448, "tweet_count": 23539, "listed_count": 0}, "name": "Silver\ud83c\udfcc\ufe0f", "username": "Silvz10"}, {"verified": false, "id": "102666136", "location": "Villa Riva, Prov. Duarte, R.D.", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 100, "tweet_count": 36313, "listed_count": 5}, "name": "Noticias Villa Riva", "username": "NotiVillaRiva"}, {"verified": false, "id": "2411452754", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 193, "tweet_count": 15169, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc39\ud835\udc56\u262f\ufe0f", "username": "fiorellapppp"}, {"verified": false, "id": "811236870763839488", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 967, "tweet_count": 237905, "listed_count": 0}, "name": "\u308b\u3044 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08@GLEATERS", "username": "wrestling_luv"}, {"verified": false, "id": "1048034607961202689", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 341, "tweet_count": 1993, "listed_count": 0}, "name": "Annette Mantilla \u2764\u200d\ud83e\ude79", "username": "annettemm16"}, {"verified": false, "id": "1696332816", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 916, "tweet_count": 26291, "listed_count": 5}, "name": "Jes\u00fas 'HeZu' L\u00f3pez", "username": "HezuGG"}, {"verified": false, "id": "1187483551", "public_metrics": {"followers_count": 5987, "following_count": 407, "tweet_count": 108647, "listed_count": 80}, "name": "sara", "username": "saarapicon"}, {"verified": false, "id": "1055900584191115265", "location": "Merlo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 134, "tweet_count": 15109, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcb4\ud835\udcb6\ud835\udccf", "username": "yazminnnn29"}, {"verified": false, "id": "871180562735611904", "location": "\u65b0\u6f5f\u770c\u3000\u65b0\u767a\u7530\u5e02", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 3488, "tweet_count": 347320, "listed_count": 23}, "name": "\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ea\u30f3\u30b0\u65b0\u6f5f\u5fdc\u63f4\u4f1a", "username": "njpw_niigata"}, {"verified": false, "id": "1165351476232957953", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 18, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}, "name": "@Swifie", "username": "Swiftie_1918203"}, {"verified": false, "id": "541152480", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 737, "tweet_count": 770, "listed_count": 0}, "name": "Jovanna Garz\u00f3n", "username": "JovannaGarzon"}, {"verified": false, "id": "247290681", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 94749, "following_count": 10960, "tweet_count": 46914, "listed_count": 497}, "name": "Alberto Acosta", "username": "AlbertoAcostaE"}, {"verified": false, "id": "1178749462648258560", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 40, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "name": "Daniela FC", "username": "DanielaFc87"}, {"verified": false, "id": "712090308775952384", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 228, "tweet_count": 8137, "listed_count": 0}, "name": "Eduarda", "username": "DudinhaPWST"}, {"verified": false, "id": "791642588", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 621, "tweet_count": 56824, "listed_count": 0}, "name": "Mayra", "username": "MKatovsky"}, {"verified": false, "id": "789471036571947008", "location": "\u95a2\u6771\u5730\u65b9", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1057, "tweet_count": 205721, "listed_count": 6}, "name": "\u30ab\u30b8", "username": "kaji_tusuppo"}, {"verified": false, "id": "912195445883047936", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 712, "tweet_count": 101697, "listed_count": 5}, "name": "\ud83d\udc96Mandy\ud83d\udc96", "username": "Livforever83"}, {"verified": false, "id": "843256326042140673", "location": "Parts Unknown", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 1037, "tweet_count": 3261, "listed_count": 1}, "name": "Wrestle Geekdom", "username": "wrestlegeekdom"}, {"verified": false, "id": "1142640546411773954", "location": "Mashiki-machi, Kumamoto", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 651, "tweet_count": 143714, "listed_count": 20}, "name": "\u72acChan\ud83d\udc3e\ud83d\udc36\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "My7OEfrF18WRHmk"}, {"verified": false, "id": "2902894055", "location": "Olot, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4621, "following_count": 572, "tweet_count": 59824, "listed_count": 45}, "name": "Mi cine b\u00e9lico", "username": "micinebelico"}, {"verified": false, "id": "453387132", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 518, "tweet_count": 33509, "listed_count": 0}, "name": "conchi casas", "username": "conca45"}, {"verified": false, "id": "793661498560315392", "location": "@pjminsky", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 483, "tweet_count": 21604, "listed_count": 1}, "name": "jkjmforever", "username": "pjiminochu"}, {"verified": false, "id": "755194041558560769", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 804, "tweet_count": 17988, "listed_count": 0}, "name": "Oizys \ud83e\udd87\u2620\ufe0f\ud83c\udfad\u26b0\ufe0f\ud83d\udde1\ufe0f", "username": "LeeChaerinqueen"}, {"verified": false, "id": "851910998923587584", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 836, "tweet_count": 9363, "listed_count": 0}, "name": "Patricia", "username": "Patrcia05817349"}, {"verified": false, "id": "324553433", "location": "Porto Alegre/Brazil  ", "public_metrics": {"followers_count": 34969, "following_count": 24765, "tweet_count": 155296, "listed_count": 72}, "name": "L\u00edvio Oliveira", "username": "liviololiveira"}, {"verified": false, "id": "126137149", "location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37219, "listed_count": 3}, "name": "Sida / Tuco / Chino", "username": "situchidacono"}, {"verified": false, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49302, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "id": "1087382227179180033", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 47, "tweet_count": 2373, "listed_count": 1}, "name": "lorena emilia", "username": "rusovcee"}, {"verified": false, "id": "1135268079112544256", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 477, "tweet_count": 3887, "listed_count": 0}, "name": "Thayllinha", "username": "ThaylaMaria5"}, {"verified": false, "id": "1045306139586498560", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1300, "tweet_count": 5029, "listed_count": 0}, "name": "juliazinha\ud83d\ude1d", "username": "juliazinhabb"}, {"verified": false, "id": "3993823036", "location": "\ud83c\udded\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddeb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #93", "public_metrics": {"followers_count": 44360, "following_count": 1307, "tweet_count": 40590, "listed_count": 48}, "name": "L\u2019Ha\u00eftien || Dji\ud83c\udded\ud83c\uddf9", "username": "dji_djins93"}, {"verified": false, "id": "866749591", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 699, "tweet_count": 86831, "listed_count": 3}, "name": "Tinki", "username": "altc1311"}, {"verified": false, "id": "1177281771404189696", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 112, "tweet_count": 2940, "listed_count": 0}, "name": "a", "username": "abyboludd"}, {"verified": false, "id": "3095236912", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2812, "following_count": 2831, "tweet_count": 8527, "listed_count": 2}, "name": "Ludmila", "username": "GRXMAR"}, {"verified": false, "id": "163447660", "location": "Melo, Cerro Largo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 497, "tweet_count": 112782, "listed_count": 10}, "name": "Sole \ud83c\udfdd", "username": "llenademagia94"}, {"verified": false, "id": "1073097134239596544", "location": "love on tour", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 198, "tweet_count": 17613, "listed_count": 0}, "name": "vic \u26a2\ufe0e", "username": "lesbgemini"}, {"verified": false, "id": "930160787984994305", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 975, "tweet_count": 6036, "listed_count": 0}, "name": "xyz", "username": "chantinon"}, {"verified": false, "id": "3247958963", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 485, "tweet_count": 1603, "listed_count": 0}, "name": "Bachir Gemayel", "username": "neifesou"}, {"verified": false, "id": "1184126585261215744", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 154, "tweet_count": 613, "listed_count": 0}, "name": "Oloy\u00e1 \ud83e\udd8b", "username": "thairinetriste"}, {"verified": false, "id": "2338701578", "location": "taekookmin", "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 700, "tweet_count": 99940, "listed_count": 23}, "name": "capitu", "username": "seuIgipsy"}, {"verified": false, "id": "1007301660950122498", "location": "Grenoble, France", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 229, "tweet_count": 15054, "listed_count": 1}, "name": "Baptiste", "username": "Baptist68161662"}, {"verified": false, "id": "636433151", "location": "Edificio Telemicro", "public_metrics": {"followers_count": 6475, "following_count": 251, "tweet_count": 32885, "listed_count": 0}, "name": "Matinal", "username": "Matinal5"}, {"verified": false, "id": "2261383261", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 31, "tweet_count": 1049, "listed_count": 0}, "name": "Giuseppe Spadafora", "username": "brettio54"}, {"verified": false, "id": "1166284201735442433", "location": "Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 114, "tweet_count": 4045, "listed_count": 2}, "name": "FocuSicilia", "username": "FocuSicilia"}, {"verified": false, "id": "1097553633137315845", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 236, "tweet_count": 1488, "listed_count": 0}, "name": "Iunes ferreira", "username": "IunesS72540787"}, {"verified": true, "id": "2525807683", "public_metrics": {"followers_count": 268684, "following_count": 1160, "tweet_count": 21784, "listed_count": 926}, "name": "Carlos Andreazza", "username": "andreazzaeditor"}, {"verified": false, "id": "770361018627284992", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1097, "tweet_count": 162362, "listed_count": 0}, "name": "Nomenclaturaintroductoria", "username": "maloelacaeza"}, {"verified": false, "id": "1022677126439469056", "location": "Lambayeque, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 340, "tweet_count": 4820, "listed_count": 0}, "name": "Lucero", "username": "apechugaperu"}, {"verified": false, "id": "1037401858187452416", "location": "Itarar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 209, "tweet_count": 3454, "listed_count": 1}, "name": "luiza \ud83d\udd70", "username": "luizoux"}, {"verified": false, "id": "871885413086105602", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 926, "tweet_count": 267544, "listed_count": 0}, "name": "A. Merino Heerze", "username": "a_heerze"}, {"verified": false, "id": "29812948", "location": "Rio Branco - Acre", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 376, "tweet_count": 48513, "listed_count": 27}, "name": "Caboquinho Indie", "username": "samuelbryan"}, {"verified": false, "id": "1117926835", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 261, "tweet_count": 716, "listed_count": 2}, "name": "David Lee", "username": "DavidLee311263"}, {"verified": false, "id": "1468180014", "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1393, "tweet_count": 42613, "listed_count": 0}, "name": "Miguel", "username": "miruiz19"}, {"verified": false, "id": "1059301067215773696", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 0, "tweet_count": 3114, "listed_count": 0}, "name": "Kzador X", "username": "XKzador"}, {"verified": false, "id": "50166971", "location": "Fortaleza - CE - Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 772, "tweet_count": 8946, "listed_count": 11}, "name": "Adriano Costa", "username": "adriscosta"}, {"verified": false, "id": "69666879", "location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 125, "tweet_count": 20713, "listed_count": 0}, "name": "ALMARTINS", "username": "ALMARTINS2009"}, {"verified": false, "id": "2766320553", "public_metrics": {"followers_count": 21769, "following_count": 22315, "tweet_count": 167514, "listed_count": 24}, "name": "@Motta1302", "username": "motta1302"}, {"verified": false, "id": "54234414", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 725, "tweet_count": 4115, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Enrique", "username": "ceis76"}, {"verified": false, "id": "22983009", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1080, "tweet_count": 70287, "listed_count": 15}, "name": "Camus", "username": "Kmus2089"}, {"verified": false, "id": "103584983", "location": "Qatar", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 785, "tweet_count": 28195, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd75.\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd9c\ud835\udd8e\ud835\udd8c \u277e\u2776\u2776", "username": "J_Ludwig911"}, {"verified": false, "id": "232864105", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1054, "tweet_count": 44827, "listed_count": 4}, "name": "Caren M\u00e1rquez", "username": "KarenConC"}, {"verified": false, "id": "4057947399", "location": "Manaus \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 263, "tweet_count": 13955, "listed_count": 0}, "name": "mei dei \u262a\ufe0f", "username": "gaabxxv"}, {"verified": false, "id": "333659405", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 548, "tweet_count": 19038, "listed_count": 0}, "name": "tomype", "username": "Lautii_Yoo"}, {"verified": false, "id": "741201042684141568", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 212, "tweet_count": 14, "listed_count": 1}, "name": "Pablo Garcia-Aviles", "username": "PabloGarciaAvi4"}, {"verified": true, "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716260, "following_count": 4011, "tweet_count": 36029, "listed_count": 2622}, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Santi_ABASCAL"}, {"verified": false, "id": "1146620566335643648", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10321, "following_count": 10233, "tweet_count": 148593, "listed_count": 1}, "name": "En\u00e9as Silva", "username": "EnasSilva3"}, {"verified": false, "id": "1040757863231176704", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 3744, "tweet_count": 12494, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udfb6Liciene Bueno\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LicieneB"}, {"verified": false, "id": "1129917071612162048", "location": "Santo Tom\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 478, "tweet_count": 8416, "listed_count": 0}, "name": "Anyi", "username": "AnyiGoo"}, {"verified": true, "id": "55660696", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1609200, "following_count": 381, "tweet_count": 505140, "listed_count": 3185}, "name": "Noticias SIN", "username": "SIN24Horas"}, {"verified": false, "id": "787382685668872192", "location": "San Fernando del Valle de Cata", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 366, "tweet_count": 2456, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86", "username": "CelesteMamani15"}, {"verified": false, "id": "55680541", "location": "santiago", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 885, "tweet_count": 32921, "listed_count": 3}, "name": "SugarReno_", "username": "huachimingo_rbr"}, {"verified": false, "id": "1122975872363974659", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 206, "tweet_count": 6458, "listed_count": 0}, "name": "enferma de mkerda", "username": "ceeeecid"}, {"verified": false, "id": "869676441872584704", "location": "Vanaheim", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 507, "tweet_count": 31349, "listed_count": 0}, "name": "brilha uma estrela \u2764\u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "username": "abelhineaa"}, {"verified": false, "id": "285756206", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 417, "tweet_count": 29303, "listed_count": 0}, "name": "Miss 20-something", "username": "ervadanyinha"}, {"verified": false, "id": "979099332896018437", "location": "minimoni.", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 476, "tweet_count": 6275, "listed_count": 5}, "name": "\u2113\u03c3\u03c5\u2077 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "kxm_nj"}, {"verified": false, "id": "1946548374", "location": "Tarragona, Espa\u00f1a, Tabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1449, "tweet_count": 10488, "listed_count": 2}, "name": "Annita la guai \ud83c\udf80", "username": "Annitalaguai"}, {"verified": false, "id": "1176155561622220800", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 162, "tweet_count": 2023, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc8dALIAN\u00c7A COM MONSTA X & Wonho\ud83d\udc8d", "username": "ApaixonadaMx"}, {"verified": false, "id": "117413178", "location": "monbebeland", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 933, "tweet_count": 27738, "listed_count": 11}, "name": "M\u00e1rcia \ud83d\udc97 Jooh // NuNu \ud83d\udc97", "username": "amxtrouxadosite"}, {"verified": false, "id": "856703400041484288", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 431, "tweet_count": 5144, "listed_count": 0}, "name": "M\ud83d\udda4", "username": "Martinajulieta_"}, {"verified": false, "id": "437925158", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 363, "tweet_count": 2888, "listed_count": 7}, "name": "Fred Buscaglione", "username": "FrdBuscaglione"}, {"verified": false, "id": "1131602180522295296", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 580, "tweet_count": 6791, "listed_count": 0}, "name": "AR\u26a1", "username": "AgustinaRolon01"}, {"verified": false, "id": "3855939988", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 282, "tweet_count": 28265, "listed_count": 0}, "name": "Valentin Airaldi", "username": "ValentinAiraldi"}, {"verified": false, "id": "357765760", "location": "Brasil Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1263, "tweet_count": 283521, "listed_count": 21}, "name": "zafedriano", "username": "maryzina"}, {"verified": false, "id": "4230546845", "location": "jota p\u00ea - peb\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1917, "tweet_count": 51229, "listed_count": 0}, "name": "Vin\u00edcius \ud83c\udfc1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "vinivski"}, {"verified": false, "id": "1081391682942390273", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 458, "tweet_count": 27638, "listed_count": 0}, "name": "melanie", "username": "melabbenitez"}, {"verified": false, "id": "1176292377557966848", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 414, "tweet_count": 143, "listed_count": 0}, "name": "RoUdReG's", "username": "roudreg"}, {"verified": false, "id": "42425411", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 36892, "following_count": 1454, "tweet_count": 28670, "listed_count": 768}, "name": "M\u00c1R", "username": "marodriguezb"}, {"verified": false, "id": "105859712", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 568, "tweet_count": 26868, "listed_count": 7}, "name": "Alejandra", "username": "achiloe"}, {"verified": false, "id": "1454678377", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 9395, "listed_count": 0}, "name": "gustavo rodriguez", "username": "chalagustavo"}, {"verified": false, "id": "357601340", "location": "Bracknell, United Kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 935, "tweet_count": 10936, "listed_count": 2}, "name": "Aaron Daniels", "username": "AaronEqualsAJ"}, {"verified": false, "id": "54647404", "location": "Newcastle-Upon-Tyne", "public_metrics": {"followers_count": 117462, "following_count": 3769, "tweet_count": 50320, "listed_count": 669}, "name": "forever botchamania", "username": "Maffewgregg"}, {"verified": false, "id": "961971035334684672", "location": "pedra do drag\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 632, "tweet_count": 45001, "listed_count": 0}, "name": "joseph pussy \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "ice_viserion_"}, {"verified": false, "id": "996026833056534529", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 106, "tweet_count": 20369, "listed_count": 4}, "name": "thay", "username": "ynghwng"}, {"verified": false, "id": "1046788994653196294", "location": "\ud835\udc2d\ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc31\ud835\udc28.\u2665", "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 2020, "tweet_count": 38960, "listed_count": 5}, "name": "je", "username": "itiyeol"}, {"verified": false, "id": "2167251293", "location": "Buenos Aires, Michigan", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1120, "tweet_count": 13744, "listed_count": 0}, "name": "Asri", "username": "jjrammstein"}, {"verified": false, "id": "792034001758392320", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 227, "tweet_count": 3756, "listed_count": 0}, "name": "agusto \ud83d\ude80", "username": "augustosgss"}, {"verified": false, "id": "956196561960267776", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 99, "tweet_count": 4978, "listed_count": 0}, "name": "ItaliaStarMagazine", "username": "ItaliaStarMagaz"}, {"verified": false, "id": "53413802", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4583, "following_count": 5005, "tweet_count": 108359, "listed_count": 1}, "name": "Enrique Bianchi", "username": "enbianchi"}, {"verified": false, "id": "549636763", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16413, "following_count": 14931, "tweet_count": 86507, "listed_count": 10}, "name": "tanito \ud83d\ude0f", "username": "Tanitoo1980"}, {"verified": false, "id": "724293452834414593", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 481, "tweet_count": 4854, "listed_count": 0}, "name": "valentina", "username": "Valentinxsss"}, {"verified": true, "id": "126741060", "location": "Bellevue, WA", "public_metrics": {"followers_count": 15078, "following_count": 593, "tweet_count": 258994, "listed_count": 140}, "name": "MSN Latino", "username": "msnlatino"}, {"verified": false, "id": "81623157", "location": "Saan LLima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 2230, "tweet_count": 104931, "listed_count": 28}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf0e\ud83d\udeba\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddaf,Amal40karatslady", "username": "40karatslady"}, {"verified": false, "id": "468538457", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 751, "tweet_count": 12705, "listed_count": 0}, "name": "Cam\ud83c\udf43", "username": "Cam8712"}, {"verified": false, "id": "1126880345377443840", "location": "San Vicente, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 153, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}, "name": "L Maciel", "username": "Luulamaciel_"}, {"verified": false, "id": "2989430254", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 685, "tweet_count": 151985, "listed_count": 22}, "name": "Lari Mongelos", "username": "MongelosLariza"}, {"verified": false, "id": "2678855925", "location": "catalu\u00f1a ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 306, "tweet_count": 153663, "listed_count": 17}, "name": "ser o no ser", "username": "serafin_ro"}, {"verified": false, "id": "252215924", "location": "Baleares, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 385, "tweet_count": 13670, "listed_count": 2}, "name": "Carmencita", "username": "Crroales"}, {"verified": false, "id": "341181207", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7805, "following_count": 4767, "tweet_count": 143167, "listed_count": 10}, "name": "TuiteroNoInfluyente \u267f", "username": "HugoAlexanderT"}, {"verified": false, "id": "2906643831", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 755, "tweet_count": 45010, "listed_count": 0}, "name": "couce", "username": "couce_javi"}, {"verified": false, "id": "3058335912", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 3683, "tweet_count": 16501, "listed_count": 4}, "name": "\u2660\ufe0fDAMAS DE A\u00c7O\u2660\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Rakresende"}, {"verified": false, "id": "1075194606772469761", "location": "Saudades cocozin ", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 804, "tweet_count": 15843, "listed_count": 0}, "name": "bebel \u2077//_\\\\\ud83c\udf88\ud83e\udd4b", "username": "_gutto20"}, {"verified": false, "id": "1151983003360514050", "location": "Joinville, SC. Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 577, "tweet_count": 7820, "listed_count": 0}, "name": "# BolsonaroTemRazao", "username": "ClederSanches"}, {"verified": false, "id": "1032775988378304515", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 368, "tweet_count": 30608, "listed_count": 1}, "name": "sofi", "username": "sofiprzz"}, {"verified": false, "id": "369152037", "location": "Palm Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 505, "tweet_count": 12468, "listed_count": 0}, "name": "maurice femenias", "username": "mauricefemenias"}, {"verified": false, "id": "1616238726", "public_metrics": {"followers_count": 80428, "following_count": 411, "tweet_count": 20497, "listed_count": 62}, "name": "Julia Vial", "username": "JuliaVialTV"}, {"verified": false, "id": "811199581405020161", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 0, "tweet_count": 23963, "listed_count": 1}, "name": "Andressa", "username": "Andress73040020"}, {"verified": false, "id": "915575671707009032", "location": "Jaboticabal,SP", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 4317, "tweet_count": 17922, "listed_count": 2}, "name": "Wellington\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mattos", "username": "TonMattos"}, {"verified": false, "id": "180958997", "location": "Wuhan, China", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 992, "tweet_count": 109603, "listed_count": 26}, "name": "aicitel temer", "username": "l3tisia"}, {"verified": false, "id": "265713011", "location": "\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\uddf8\ud83c\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1279, "tweet_count": 28462, "listed_count": 0}, "name": "Nadia Pinto", "username": "NadiaPatricia16"}, {"verified": false, "id": "34309500", "public_metrics": {"followers_count": 6793, "following_count": 513, "tweet_count": 6250, "listed_count": 10}, "name": "Carolina Aguilar", "username": "CaroAguilar"}, {"verified": false, "id": "2215061561", "location": "Fray Luis Beltr\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 801, "tweet_count": 25496, "listed_count": 1}, "name": "LaVacaEnana", "username": "Pinhi_romero"}, {"verified": false, "id": "888407478026850304", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 1265, "tweet_count": 58043, "listed_count": 1}, "name": "Rafinha\ud83d\udc78\ud83c\udffc", "username": "faela_chicharo"}, {"verified": false, "id": "28228305", "location": "Cagliari", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 4999, "tweet_count": 79352, "listed_count": 56}, "name": "Alessio Mameli", "username": "galamay"}, {"verified": false, "id": "158915568", "location": "Algarrobo V Regi\u00f3n - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 21019, "following_count": 23114, "tweet_count": 78443, "listed_count": 88}, "name": "Mag", "username": "magaly_aliantec"}, {"verified": false, "id": "1968282481", "location": "NRW Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 560, "tweet_count": 14297, "listed_count": 1}, "name": "Roberto Kocchiu \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "RobertoKocchiu"}, {"verified": false, "id": "3403167071", "location": "putigirliane/bluemoon on ao3!", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 479, "tweet_count": 54797, "listed_count": 9}, "name": "blue\u2077 \u096a \ud83d\udda4", "username": "laufeyhood"}, {"verified": false, "id": "860232393202028544", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 774, "tweet_count": 7353, "listed_count": 0}, "name": "Conar The Maidenless", "username": "Qwertlocke3"}, {"verified": false, "id": "211677101", "location": "PUNO", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 743, "tweet_count": 811, "listed_count": 0}, "name": "Roy Condemayta", "username": "roy_ub"}, {"verified": false, "id": "1055959656231829504", "location": "Rj ", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 465, "tweet_count": 28953, "listed_count": 0}, "name": "\u20ac\u20a9\u012b\u0142\u0142\u00a5", "username": "EmillyMercesz"}, {"verified": false, "id": "4054248923", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 199, "tweet_count": 23367, "listed_count": 0}, "name": "Pedro", "username": "phverri"}, {"verified": false, "id": "1178283876738912256", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 5001, "tweet_count": 18601, "listed_count": 0}, "name": "Alfonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc51", "username": "alfonreyjoly"}, {"verified": false, "id": "330276893", "public_metrics": {"followers_count": 6503, "following_count": 4053, "tweet_count": 42677, "listed_count": 17}, "name": "AntonioMYC", "username": "AntonioMyc00"}, {"verified": false, "id": "2416509639", "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 305, "tweet_count": 37695, "listed_count": 5}, "name": "venusboy \ud83e\ude90", "username": "lyralann"}, {"verified": false, "id": "614692200", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 649, "tweet_count": 82911, "listed_count": 3}, "name": "brunam loba..", "username": "namtaeclub"}, {"verified": false, "id": "245108236", "location": "CUSCO", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1274, "tweet_count": 69052, "listed_count": 4}, "name": "Davalo Cusco", "username": "DAVALO6"}, {"verified": false, "id": "1958969797", "location": "bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 159, "tweet_count": 7873, "listed_count": 0}, "name": "ana", "username": "anxmends"}, {"verified": false, "id": "415640865", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 486, "tweet_count": 55417, "listed_count": 93}, "name": "ElPeri\u00f3dico Pol\u00edtica", "username": "eppolitica_cas"}, {"verified": false, "id": "126971171", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 233, "tweet_count": 1047, "listed_count": 1}, "name": "Carla Gon\u00e7alves", "username": "priscilafsa"}, {"verified": true, "id": "14840456", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 51230, "following_count": 1592, "tweet_count": 25821, "listed_count": 269}, "name": "Rafael Moro Martins", "username": "rafaelmmartins"}, {"verified": false, "id": "69960424", "location": "Loncoche", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 117, "tweet_count": 37912, "listed_count": 9}, "name": "Miguel Jim\u00e9nez Valde", "username": "migueljimenezv"}, {"verified": false, "id": "2985570700", "location": "El Prat de Llobregat Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 4296, "tweet_count": 89195, "listed_count": 2}, "name": "Carles Pastor", "username": "PastorCarles"}, {"verified": false, "id": "1182140434518175744", "location": "parts unknown", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 14, "tweet_count": 2690, "listed_count": 0}, "name": "Mark", "username": "Mark01161434"}, {"verified": false, "id": "2244412933", "location": "Honeymoon \u00e3ve.", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1119, "tweet_count": 14619, "listed_count": 4}, "name": "La mafiosa", "username": "awaybuteraz"}, {"verified": false, "id": "246314170", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 215, "tweet_count": 8340, "listed_count": 1}, "name": "carbecmen\ud83d\udeab #FujimoriNuncaM\u00e1s", "username": "carbecmen"}, {"verified": false, "id": "87264094", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155081, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "name": "Patricia Gamarra", "username": "patriciagamarra"}, {"verified": false, "id": "939294554", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}, "name": "joc!!!", "username": "JoseEstrellajos"}, {"verified": false, "id": "1051828775149801473", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 2226, "tweet_count": 61623, "listed_count": 0}, "name": "Antonio \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "ma_me_mi_mo_mu2"}, {"verified": false, "id": "1030629187772723201", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 508, "tweet_count": 6191, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Jalaska", "username": "CarlosJalaska"}, {"verified": false, "id": "376006801", "location": "Temuco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 560, "tweet_count": 22016, "listed_count": 3}, "name": "La Pita\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "username": "monitauyoa"}, {"verified": false, "id": "1006323076408266753", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 288, "tweet_count": 20853, "listed_count": 0}, "name": "Cimar", "username": "EucimarFN"}, {"verified": false, "id": "990745389723680768", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 180, "tweet_count": 30903, "listed_count": 0}, "name": "Tob\u00edas", "username": "_tobisilva"}, {"verified": false, "id": "733368091", "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 996, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc26\ud83d\udc10\ud83d\udc23\ud83d\udc22\ud83d\udc31\ud83d\udc16\ud83d\udc2e\ud83d\udc33\ud83d\udc1a\ud83e\udd84Barbara \ud83d\udc15\ud83d\udc99\ud83d\udc13\ud83d\udc9e\ud83d\ude3a\u2693\u2649\ud83d\udc07\ud83d\udc11", "username": "PalermoBarbara"}, {"verified": false, "id": "890394483879268352", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 668, "tweet_count": 6216, "listed_count": 0}, "name": "MCBernedo", "username": "BernedoMc"}, {"verified": false, "id": "1300848439", "public_metrics": {"followers_count": 10999, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "name": "Mejores Videos", "username": "raulbr14"}, {"verified": false, "id": "622051065", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 182, "tweet_count": 1980, "listed_count": 0}, "name": "Tamara Toribio", "username": "ToriTami"}, {"verified": true, "id": "2905232597", "public_metrics": {"followers_count": 475431, "following_count": 745, "tweet_count": 329185, "listed_count": 5583}, "name": "EL ESPA\u00d1OL", "username": "elespanolcom"}, {"verified": false, "id": "4850515949", "location": "Puc\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 567, "tweet_count": 6399, "listed_count": 0}, "name": "M. Estuardo.", "username": "EstuardoMarta"}, {"verified": false, "id": "2872110645", "location": "Dolno\u015bl\u0105skie, Polska", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 668, "tweet_count": 17928, "listed_count": 6}, "name": "Krzesany \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "consejeroPL"}, {"verified": false, "id": "1062841546930905088", "location": "Belford Roxo", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 992, "tweet_count": 21101, "listed_count": 0}, "name": "renan\ud83d\ude1c", "username": "AraujoReenan34"}, {"verified": false, "id": "148830889", "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 634, "tweet_count": 2872, "listed_count": 0}, "name": "M\u00e3e", "username": "Gichiconini"}, {"verified": false, "id": "1250228240", "location": "veloso", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 427, "tweet_count": 40599, "listed_count": 0}, "name": "Passosss \ud83e\udd19\ud83d\ude18", "username": "hmpassos"}, {"verified": false, "id": "1149173064996970496", "location": "man a us", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 422, "tweet_count": 42648, "listed_count": 0}, "name": "flynn skywalker bolton", "username": "transmiranha"}, {"verified": false, "id": "1049082290662531073", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 177, "tweet_count": 9267, "listed_count": 0}, "name": "Gui\ud83d\udc8c", "username": "luzz_gui"}, {"verified": false, "id": "2598277770", "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 397, "tweet_count": 21743, "listed_count": 12}, "name": "pamella", "username": "poeticbooks"}, {"verified": false, "id": "908390952129241090", "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 4633, "tweet_count": 84502, "listed_count": 0}, "name": "Reginaldo17freitas", "username": "Reginaldo36fre1"}, {"verified": false, "id": "4590833127", "location": "Jacarezinho, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2731, "following_count": 91, "tweet_count": 32945, "listed_count": 2}, "name": "B.\u2728", "username": "shirleybianca1"}, {"verified": false, "id": "2897893246", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 95, "tweet_count": 28947, "listed_count": 0}, "name": "David", "username": "david_vsp_1982"}, {"verified": false, "id": "3383498440", "location": "Bicho de ciudad \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 183, "tweet_count": 22281, "listed_count": 0}, "name": "Bere \ud83c\udf3a", "username": "Beremontenegro_"}, {"verified": false, "id": "1020352009692766208", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 266, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}, "name": "cimi", "username": "losercimi"}, {"verified": true, "id": "396720801", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 85267, "following_count": 718, "tweet_count": 239513, "listed_count": 809}, "name": "Diario C\u00d3RDOBA", "username": "cordoba"}, {"verified": false, "id": "474219450", "location": "roma", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 782, "tweet_count": 17421, "listed_count": 12}, "name": "ELISA BORGIONI", "username": "ElyBorgia"}, {"verified": false, "id": "1098411350869577728", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1096, "tweet_count": 5104, "listed_count": 0}, "name": "less", "username": "eledeless"}, {"verified": false, "id": "334740197", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 443, "tweet_count": 102767, "listed_count": 3}, "name": "conchamer", "username": "conchamer"}, {"verified": false, "id": "1130522131991678976", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 203, "tweet_count": 1308, "listed_count": 0}, "name": "Alejandra Carrillo", "username": "Alejand69332125"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206806, "listed_count": 0}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "id": "704379835", "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 283, "tweet_count": 8689, "listed_count": 0}, "name": "JosefaSchmidt", "username": "JoosefaSchmidt"}, {"verified": false, "id": "996199635411664896", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 249, "tweet_count": 6993, "listed_count": 1}, "name": "s\u00f8fieme", "username": "sofimacrii_"}, {"verified": false, "id": "932271287740846080", "location": "Colatina, Esp\u00edrito Santo ", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 151, "tweet_count": 3587, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22 \u30c4\ud83c\udf83", "username": "mari_tiltad"}, {"verified": false, "id": "2915853365", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 90, "tweet_count": 1074, "listed_count": 0}, "name": "1Anjo_suicida", "username": "1Anjo_suicida"}, {"verified": false, "id": "1001557951889465345", "location": "multifandom\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1645, "tweet_count": 27330, "listed_count": 6}, "name": "Iza/kakau \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e JJK/OMORI SPOILERS!!!", "username": "LittleMooelha"}, {"verified": false, "id": "922138856140439554", "location": "Ca\u00e7apava", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 146, "tweet_count": 8889, "listed_count": 0}, "name": "mellzinha\ud83c\udf6f", "username": "tupimell"}, {"verified": false, "id": "243719677", "location": "Taubatexas", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 757, "tweet_count": 78316, "listed_count": 35}, "name": "everton\u2122", "username": "theeverton_"}, {"verified": false, "id": "1154039918219292675", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 400, "tweet_count": 4893, "listed_count": 0}, "name": "Luc\u00eda Garc\u00eda", "username": "Lugarcia_14"}, {"verified": false, "id": "2732705373", "public_metrics": {"followers_count": 3447, "following_count": 4119, "tweet_count": 44186, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc36\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc5f \ud835\udc40\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5c\ud835\udc5b\u00e7\ud835\udc4e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "cmendoncasp1"}, {"verified": false, "id": "130302377", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 40, "tweet_count": 1138, "listed_count": 0}, "name": "David Ordaya", "username": "Davico2612"}, {"verified": false, "id": "2864374809", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 14068, "following_count": 1105, "tweet_count": 7435, "listed_count": 8}, "name": "Ana Estrada", "username": "anaestradau"}, {"verified": false, "id": "606588761", "location": "Elgin,Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 882, "tweet_count": 5505, "listed_count": 4}, "name": "Ashley", "username": "_AshleyChristie"}, {"verified": false, "id": "1046776908095127552", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 338, "tweet_count": 13605, "listed_count": 0}, "name": "rayssa", "username": "__ray06"}, {"verified": false, "id": "905141060934017024", "location": "Tatooine", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 489, "tweet_count": 15085, "listed_count": 1}, "name": "Gonzalo D-S Geronimo", "username": "GonzaloDSGer27"}, {"verified": false, "id": "964929219871551489", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 636, "tweet_count": 66160, "listed_count": 0}, "name": "Santi Molera", "username": "MoleraSanti"}, {"verified": false, "id": "935547228", "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 387, "tweet_count": 3462, "listed_count": 0}, "name": "Irma M. R. C.", "username": "genome0756"}, {"verified": false, "id": "44463079", "location": "Trujillo - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37783, "listed_count": 17}, "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "username": "eduardoenred"}, {"verified": false, "id": "254756781", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1348, "tweet_count": 3973, "listed_count": 8}, "name": "Alfonso Sola Navas", "username": "AlfonsoSola94"}, {"verified": true, "id": "39321874", "public_metrics": {"followers_count": 1512608, "following_count": 969, "tweet_count": 414240, "listed_count": 9195}, "name": "RTVE Noticias", "username": "rtvenoticias"}, {"verified": false, "id": "969724364106199040", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 655, "tweet_count": 17093, "listed_count": 0}, "name": "Linda e Quebrada", "username": "_boyiolinha"}, {"verified": false, "id": "285734113", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 311, "tweet_count": 4640, "listed_count": 0}, "name": "Ran13 vota 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ranivital"}, {"verified": false, "id": "55600868", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 441, "tweet_count": 2055, "listed_count": 0}, "name": "Denys Ribeiro", "username": "denysrg"}, {"verified": true, "id": "2884022608", "public_metrics": {"followers_count": 259353, "following_count": 587, "tweet_count": 42623, "listed_count": 436}, "name": "Vem Pra Rua Brasil", "username": "VemPraRua_br"}, {"verified": false, "id": "1336600350", "location": "Bs As Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3268, "following_count": 2255, "tweet_count": 246847, "listed_count": 24}, "name": "Ola", "username": "olajodida"}, {"verified": false, "id": "589113068", "location": "PG, MD", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 331, "tweet_count": 27020, "listed_count": 9}, "name": "d", "username": "DeeTheBlackGeek"}, {"verified": false, "id": "1109981122841231361", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 846, "tweet_count": 2158, "listed_count": 0}, "name": "\u212d\ud835\udd04\u211c\ud835\udd07\ud835\udd12\ud835\udd16\ud835\udd12", "username": "CardosoVihx"}, {"verified": false, "id": "1121098836338982912", "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1203, "tweet_count": 12663, "listed_count": 2}, "name": "belly", "username": "_s4ntxs"}, {"verified": false, "id": "885892536459567104", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 510, "tweet_count": 115725, "listed_count": 0}, "name": "maria cecilia gaitan", "username": "mariace1955"}, {"verified": false, "id": "162785450", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1396, "tweet_count": 85954, "listed_count": 1}, "name": "Rosa Marenco\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "Titimarenco"}, {"verified": false, "id": "67451502", "location": "El jard\u00edn de las delicias", "public_metrics": {"followers_count": 5843, "following_count": 3979, "tweet_count": 23449, "listed_count": 0}, "name": "Slay", "username": "slaysevilla"}, {"verified": false, "id": "246359654", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1740, "tweet_count": 2552, "listed_count": 7}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Ahumada", "username": "mjahumad"}, {"verified": false, "id": "67296880", "location": "Al\u00e9m Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 328, "tweet_count": 39661, "listed_count": 1}, "name": "welinton", "username": "Umbregacrf"}, {"verified": false, "id": "346151568", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 872, "tweet_count": 48725, "listed_count": 1}, "name": "Clara Ottero", "username": "claraottero"}, {"verified": false, "id": "980239207229730816", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 584, "tweet_count": 23730, "listed_count": 0}, "name": "isinha da tet\u00e9", "username": "Isabella_N21"}, {"verified": false, "id": "455743752", "public_metrics": {"followers_count": 3909, "following_count": 2706, "tweet_count": 156514, "listed_count": 26}, "name": "Lola Pastur\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "lolapastur"}, {"verified": false, "id": "1174713125419069441", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1556, "tweet_count": 16932, "listed_count": 4}, "name": "Maverick 5.1 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "JuanMan09302156"}, {"verified": false, "id": "186759135", "location": "South Korea", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 363, "tweet_count": 70634, "listed_count": 18}, "name": "The Black Dog", "username": "BlackDog1290"}, {"verified": false, "id": "1055867210101653504", "location": "Wakanda ", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 1257, "tweet_count": 57957, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcc5\ud835\udcc7\u212f\ud835\udcc9\ud835\udcc0\ud835\udcb6\u270a\ud83c\udffe\u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udc06", "username": "Dudinhaguaglia1"}, {"verified": false, "id": "789553854971056128", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1153, "tweet_count": 5943, "listed_count": 0}, "name": "xpilix", "username": "Pg01222"}, {"verified": false, "id": "529715231", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1853, "tweet_count": 11943, "listed_count": 11}, "name": "Marujeta NO TTIP", "username": "victorin81"}, {"verified": true, "id": "65369125", "public_metrics": {"followers_count": 2025716, "following_count": 952, "tweet_count": 194964, "listed_count": 14250}, "name": "Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "_anapastor_"}, {"verified": false, "id": "718962515116453888", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 356, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}, "name": "Patty P", "username": "pattyPC1530"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "id": "257942678", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 390, "tweet_count": 5943, "listed_count": 0}, "name": "bertha lopez", "username": "bmlopezt"}, {"verified": false, "id": "886750587836022784", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 8, "tweet_count": 874, "listed_count": 1}, "name": "Veronic.1972", "username": "1972_veronic"}, {"verified": false, "id": "273126596", "location": "Calzados", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1099, "tweet_count": 19198, "listed_count": 0}, "name": "tigre_veloz", "username": "dacor_79"}, {"verified": false, "id": "2443418213", "public_metrics": {"followers_count": 8511, "following_count": 1521, "tweet_count": 48504, "listed_count": 55}, "name": "Missantropez \ud83c\udf3e", "username": "missantropez"}, {"verified": false, "id": "707236692936302592", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 707, "tweet_count": 47882, "listed_count": 0}, "name": "Mel \u2720", "username": "melany_tifany"}, {"verified": false, "id": "4025930399", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 846, "tweet_count": 80360, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc84\ud835\udc84\ud835\udc82", "username": "beccarstairs"}, {"verified": false, "id": "839566049959940108", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 370, "tweet_count": 61550, "listed_count": 0}, "name": "Febrero", "username": "romanceenverano"}, {"verified": false, "id": "1121158201", "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}, "name": "BATI-BAZAN", "username": "VasquezBazan"}, {"verified": false, "id": "887421348984868864", "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 174, "tweet_count": 6787, "listed_count": 0}, "name": "\u2b50\ufe0f", "username": "MattarMilena"}, {"verified": false, "id": "59497652", "location": "Puerto Montt, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1516, "tweet_count": 6290, "listed_count": 0}, "name": "Cristian Gallardo del 38% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33", "username": "cgallardonegron"}, {"verified": false, "id": "28642502", "public_metrics": {"followers_count": 102601, "following_count": 1316, "tweet_count": 112036, "listed_count": 193}, "name": "Chascas Valenzuela", "username": "elchascas"}, {"verified": false, "id": "108028947", "location": "Terrassa / M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 321, "tweet_count": 14342, "listed_count": 2}, "name": "Marta Trullo \uea00", "username": "MartaTrullo"}, {"verified": false, "id": "800031018480713729", "location": "Estocolmo, Suecia", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 256, "tweet_count": 1881, "listed_count": 6}, "name": "Naight", "username": "Naighted"}, {"verified": false, "id": "178362805", "public_metrics": {"followers_count": 24938, "following_count": 316, "tweet_count": 246663, "listed_count": 54}, "name": "Videospremium", "username": "Videospremium"}, {"verified": false, "id": "1023250158572761088", "location": "BXDCity", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 336, "tweet_count": 6014, "listed_count": 0}, "name": "Vix\ud83e\udd8b", "username": "IamVitoriax"}, {"verified": false, "id": "146653371", "location": "UN LUGAR EN EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 4565, "following_count": 2964, "tweet_count": 143246, "listed_count": 45}, "name": "\u2661\u2606GRACE\u2606\u2661El Castigo", "username": "dodierco"}, {"verified": true, "id": "146614229", "location": "ElBlogdelNarco.com", "public_metrics": {"followers_count": 419609, "following_count": 498, "tweet_count": 84884, "listed_count": 930}, "name": "El Blog del Narco", "username": "MundoNarco"}, {"verified": false, "id": "459771099", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 1895, "tweet_count": 68779, "listed_count": 0}, "name": "Julia Luz", "username": "MariaAjuda"}, {"verified": false, "id": "29961732", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 910, "tweet_count": 55266, "listed_count": 24}, "name": "L.", "username": "fairytales224"}, {"verified": false, "id": "809494453664829441", "location": "Mongolia", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 139, "tweet_count": 15434, "listed_count": 1}, "name": "k h a n", "username": "aDnare_"}, {"verified": false, "id": "1051972450655891456", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 621, "tweet_count": 54884, "listed_count": 1}, "name": "Jo\u00e3o Paulo.", "username": "slowjop"}, {"verified": false, "id": "206693738", "location": "\ucc2c\uc5f4 \ubc31\ud604 \u0c0c", "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 1758, "tweet_count": 131157, "listed_count": 43}, "name": "beta 13\ud83c\udf1f", "username": "loeybar"}, {"verified": false, "id": "1075147776231657472", "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1678, "tweet_count": 17347, "listed_count": 0}, "name": "Gabii \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Gabii_Soares189"}, {"verified": false, "id": "1154186132478988288", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 359, "tweet_count": 6780, "listed_count": 0}, "name": "JAPINHA \ud83c\udf8c", "username": "alfs_marissinha"}, {"verified": false, "id": "1183058287635419136", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 23, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "name": "Nahir", "username": "0sweetcreature_"}, {"verified": false, "id": "63480806", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165834, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "username": "Chappanchi"}, {"verified": false, "id": "574942616", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 114, "tweet_count": 14250, "listed_count": 0}, "name": "Mag\ud83e\udd95", "username": "_maaaagui_"}, {"verified": false, "id": "409903426", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 751, "tweet_count": 60698, "listed_count": 0}, "name": "POLUX\u2122", "username": "PoLuX1980"}, {"verified": false, "id": "108919585", "location": "Sevilla, Barcelona, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 38532, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}, "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye", "username": "blogsuperheroes"}, {"verified": false, "id": "878693160", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 1254, "tweet_count": 120685, "listed_count": 32}, "name": "German69", "username": "German691"}, {"verified": false, "id": "885129783457329152", "location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 4996, "tweet_count": 12351, "listed_count": 0}, "name": "Mayck Silva\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "MayckSilva17"}, {"verified": false, "id": "51444314", "public_metrics": {"followers_count": 84552, "following_count": 1137, "tweet_count": 81903, "listed_count": 109}, "name": "Pr. Julio C\u00e9sar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MinJulioCesar"}, {"verified": false, "id": "299961542", "location": "temuco chile", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 592, "tweet_count": 3810, "listed_count": 2}, "name": "Lukeitor Rechazo.!!\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "BeckerHarris"}, {"verified": false, "id": "3680977528", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 2168, "tweet_count": 32363, "listed_count": 2}, "name": "Roque Anderson #Bolsonaro2022", "username": "TheRock1608"}, {"verified": false, "id": "895096349955325952", "location": "Santo Amaro Bsa", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 585, "tweet_count": 21175, "listed_count": 0}, "name": "CAIRU", "username": "Diego_cairu"}, {"verified": false, "id": "850012745097412609", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 184, "tweet_count": 5200, "listed_count": 0}, "name": "Fucor \u2720", "username": "JCarlos_Castro_"}, {"verified": false, "id": "888375049090199552", "location": "walls", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 546, "tweet_count": 40475, "listed_count": 23}, "name": "cane \ud83d\udc98", "username": "nbtsxlehs"}, {"verified": false, "id": "1170099882", "location": "Teresina \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 466, "tweet_count": 63522, "listed_count": 4}, "name": "G\u00e9ssica \ud83e\udd91\u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "gessiasmine"}, {"verified": false, "id": "225848868", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 750, "tweet_count": 60333, "listed_count": 19}, "name": "milena m. \u2615\ufe0f", "username": "huumansadness"}, {"verified": false, "id": "902981000363421696", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 88, "tweet_count": 2097, "listed_count": 0}, "name": "Casaes", "username": "itsdudaw_"}, {"verified": false, "id": "3270790722", "location": "Austin, TX", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 362, "tweet_count": 79261, "listed_count": 2}, "name": "Atun Grande", "username": "Womb_Raider23"}, {"verified": false, "id": "805587386860191747", "location": "atx | satx ", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 331, "tweet_count": 3634, "listed_count": 0}, "name": "Graciela", "username": "bebitagraciela"}, {"verified": false, "id": "194202717", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 82480, "following_count": 142, "tweet_count": 123314, "listed_count": 541}, "name": "El Peri\u00f3dico Extremadura", "username": "EPExtremadura"}, {"verified": false, "id": "455461632", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4049, "following_count": 100, "tweet_count": 7014, "listed_count": 4}, "name": "vini", "username": "viniciuscheidt"}, {"verified": false, "id": "1044875500768948225", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 123, "tweet_count": 2174, "listed_count": 0}, "name": "...", "username": "lucilemssn"}, {"verified": false, "id": "976096958531166209", "location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 462, "tweet_count": 28606, "listed_count": 3}, "name": "Samir (Mayuu_)", "username": "samirmedani1"}, {"verified": false, "id": "976075567308173312", "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 550, "tweet_count": 42690, "listed_count": 0}, "name": "MarcoR", "username": "MarcoRuiz71"}, {"verified": false, "id": "617353961", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 330, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}, "name": "Hilmer Wilfredo", "username": "Hilwil64"}, {"verified": false, "id": "44700332", "location": " Villarrica  Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1758, "tweet_count": 135283, "listed_count": 50}, "name": "saqysay", "username": "vrcasay"}, {"verified": false, "id": "4275053673", "location": "Ibiza", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 4803, "tweet_count": 206224, "listed_count": 4}, "name": "Juan Carlos Peiro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2665\ufe0f", "username": "fox4617"}, {"verified": false, "id": "23186530", "location": "Ibiza", "public_metrics": {"followers_count": 6663, "following_count": 1503, "tweet_count": 125030, "listed_count": 358}, "name": "Sergio Carrasco Mayans", "username": "sergiocm"}, {"verified": false, "id": "3236278429", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 304, "tweet_count": 40945, "listed_count": 2}, "name": "nina", "username": "Ops_Fries"}, {"verified": false, "id": "775909384463458305", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}, "name": "Amet Rubinos", "username": "samaniel61"}, {"verified": false, "id": "758899591211122688", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "name": "Marcela Castillo C.", "username": "Marcela45231150"}, {"verified": false, "id": "872281895664582656", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3462, "following_count": 411, "tweet_count": 1002629, "listed_count": 6}, "name": "Ramiro Castrill\u00f3n Hurtado.", "username": "Ramiro150402"}, {"verified": false, "id": "1440263539", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 780, "tweet_count": 117410, "listed_count": 17}, "name": "Eduardo Miranda", "username": "edm1rz"}, {"verified": false, "id": "2571757140", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1222, "tweet_count": 37742, "listed_count": 10}, "name": "yasmim \u2022 kp", "username": "opsholmes"}, {"verified": false, "id": "1154978302924341248", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 36, "tweet_count": 499, "listed_count": 0}, "name": "Tomi Penayo", "username": "PenayoTomi"}, {"verified": false, "id": "1172971674901327873", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 91, "tweet_count": 523, "listed_count": 0}, "name": "Agust\u00edn Delgado", "username": "AgustnD35394687"}, {"verified": false, "id": "2608060848", "location": "Arendelle", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 680, "tweet_count": 3040, "listed_count": 3}, "name": "Ana Jasso Maximoff", "username": "AnaJDanvers"}, {"verified": false, "id": "1714264896", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151986, "listed_count": 27}, "name": "Magali Paz", "username": "pazmaeli"}, {"verified": false, "id": "804891660", "location": "villarrica", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 158, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "name": "andrearivera", "username": "andrear15363958"}, {"verified": false, "id": "136844194", "location": "Villarrica, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6523, "following_count": 201, "tweet_count": 5077, "listed_count": 32}, "name": "Villarrica Chile", "username": "infoVillarrica"}, {"verified": false, "id": "1094086176909283328", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 656, "tweet_count": 24012, "listed_count": 0}, "name": "juliets", "username": "juuu104"}, {"verified": false, "id": "215434317", "location": "Dublin", "public_metrics": {"followers_count": 7421, "following_count": 1340, "tweet_count": 562390, "listed_count": 229}, "name": "SoDuTw", "username": "SoDuTw"}, {"verified": false, "id": "233306162", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1916, "tweet_count": 132910, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\ude0a", "username": "anarinavalerio"}, {"verified": false, "id": "610204230", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 536, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}, "name": "El Observador", "username": "kikepaprika"}, {"verified": false, "id": "194330541", "location": "Lima/Piura", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 485, "tweet_count": 16665, "listed_count": 0}, "name": "Luis", "username": "l90m"}, {"verified": false, "id": "852285999526928384", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 906, "tweet_count": 41233, "listed_count": 0}, "name": "ju", "username": "ju_duar"}, {"verified": false, "id": "2813881335", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 2613, "tweet_count": 113264, "listed_count": 5}, "name": "Lautykese\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 #nervosetti", "username": "marco171292"}, {"verified": false, "id": "54095033", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13393, "following_count": 4692, "tweet_count": 69859, "listed_count": 42}, "name": "Ricardo Yturbe", "username": "yturbe_"}, {"verified": false, "id": "1110214232207958017", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 265, "tweet_count": 7059, "listed_count": 0}, "name": "vickvigarista\ud83d\udea8", "username": "IlidiaVictoria"}, {"verified": false, "id": "967457317980688385", "location": "\u2650\ufe0e \u264a\ufe0e \u2648\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 345, "tweet_count": 34313, "listed_count": 0}, "name": "jaz", "username": "jjaztello"}, {"verified": false, "id": "2518942288", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 629, "tweet_count": 16255, "listed_count": 1}, "name": "Ayumi \u2620", "username": "bravo_manzur"}, {"verified": false, "id": "254283523", "location": "lima- per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 289, "tweet_count": 7482, "listed_count": 1}, "name": "Ang\u00e9lica Mundaca", "username": "udamarcita"}, {"verified": false, "id": "927647719782539265", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 5003, "tweet_count": 221234, "listed_count": 6}, "name": "Ivonne Sosa San Mart\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "IvonneSosaSanM1"}, {"verified": false, "id": "2968971137", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 633, "tweet_count": 11911, "listed_count": 1}, "name": "Patricia Sanchez", "username": "pato5286"}, {"verified": false, "id": "843521680681172992", "location": "Angola ", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 320, "tweet_count": 7044, "listed_count": 1}, "name": "Epif\u00e2nio \ud83d\udc68\ud83c\udfff\u200d\ud83c\udfa8", "username": "HappySantoss"}, {"verified": false, "id": "972669011543474176", "location": "Manila ", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 53, "tweet_count": 2299, "listed_count": 0}, "name": "Alicia\u2764\ufe0f", "username": "QueenLicia3"}, {"verified": false, "id": "1000462416881377289", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 172, "tweet_count": 13633, "listed_count": 0}, "name": "SAMPAIO", "username": "marcossmp04"}, {"verified": false, "id": "1442256817", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1979, "tweet_count": 35149, "listed_count": 0}, "name": "Ebsaringa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7B22 At\u00e9 26", "username": "erivaldobsa"}, {"verified": false, "id": "751471278968758272", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 485987, "following_count": 23, "tweet_count": 2495, "listed_count": 307}, "name": "Olavo de Carvalho", "username": "OlavoOpressor"}, {"verified": false, "id": "63785579", "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 4980, "tweet_count": 28189, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Maribondo", "username": "Maribondo00"}, {"verified": false, "id": "919377488022790144", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 3241, "tweet_count": 44732, "listed_count": 2}, "name": "Direita Brasil acima de tudo e DEUS acima de todos", "username": "santaesmerald"}, {"verified": false, "id": "1109720660102778882", "location": "Valhalla", "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 2222, "tweet_count": 13742, "listed_count": 0}, "name": "Emilio Delgado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "kl4yton"}, {"verified": false, "id": "93111896", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 444, "tweet_count": 7213, "listed_count": 0}, "name": "Sechura Comunicaciones", "username": "JorgeMiguel07"}], "tweets": [{"author_id": "206234371", "created_at": "2019-10-16T02:44:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "id": "1184299114131054593", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 2, "like_count": 2521, "quote_count": 10}, "text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker esto es un estilo de vida re\u00edr para no llorar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184299114131054593"]}, {"author_id": "19729967", "created_at": "2019-10-15T20:16:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1184201473942605824", "public_metrics": {"retweet_count": 929, "reply_count": 1643, "like_count": 3110, "quote_count": 330}, "text": "C\u00f3mo se nota que Vizcarra no pod\u00eda avanzar por culpa del congreso. Hoy inaugur\u00f3 un consultorio psicol\u00f3gico. Ma\u00f1ana quiz\u00e1s un mini gimnasio.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184201473942605824"]}, {"author_id": "64458973", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/HzKLYbXNIY", "expanded_url": "https://twitter.com/CopaDoNordeste/status/1184242550523207681", "display_url": "twitter.com/CopaDoNordeste\u2026"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 202, "probability": 0.744, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 244, "end": 251, "probability": 0.9524, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 257, "end": 266, "probability": 0.9296, "type": "Organization", "normalized_text": "Fronteiras"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "CopaDoNordeste", "id": "131268060"}, {"start": 103, "end": 115, "username": "FortalezaEC", "id": "36381921"}]}, "created_at": "2019-10-16T00:57:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184242550523207681"}], "id": "1184272006549819393", "public_metrics": {"retweet_count": 389, "reply_count": 89, "like_count": 1994, "quote_count": 6}, "text": "O perfil OFICIAL da @CopadoNordeste destila preconceito promovendo uma a\u00e7\u00e3o de uma cantina tem\u00e1tica do @FortalezaEC contra os torcedores que torcem para clubes de outros estados.\n\nOs rubronegros do Cear\u00e1 s\u00e3o gigantes e tem todo o apoio.\nPor um Flamengo sem Fronteiras. https://t.co/HzKLYbXNIY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184272006549819393"]}, {"author_id": "1429380444", "created_at": "2019-10-16T13:08:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Diana"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5521, "type": "Place", "normalized_text": "Gales"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1184455996485357569", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 12, "like_count": 128, "quote_count": 1}, "text": "Ataque al pentagono el 11 de septiembre: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nDiana, la princesa de Gales muere en accidente automovil\u00edstico:\nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas.\n\nEpstein se suicida en una c\u00e1rcel de m\u00e1xima seguridad: \nLas c\u00e1maras estaban da\u00f1adas. \n\nQu\u00e9 coincidencia, \u00bfno?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184455996485357569"]}, {"author_id": "1629241", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wYFMMOb9YY", "expanded_url": "https://buff.ly/2MaiEVk", "display_url": "buff.ly/2MaiEVk"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/s0WOdm7q1j", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1183759539646140416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s0WOdm7q1j", "media_key": "3_1183759538018836480"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9264, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}]}, "created_at": "2019-10-14T15:00:42.000Z", "id": "1183759539646140416", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 47, "like_count": 1830, "quote_count": 37}, "text": "Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de fora n\u00e3o se identificou, s\u00f3 mandou ela erguer os bra\u00e7os e disparou atrav\u00e9s da janela. Matou. Vc tem uma chance: Qual a cor da mulher? https://t.co/wYFMMOb9YY https://t.co/s0WOdm7q1j", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183759539646140416"]}, {"author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/K3ZrquodZh", "expanded_url": "http://rviv.ly/0T2zqI", "display_url": "rviv.ly/0T2zqI"}]}, "created_at": "2019-10-14T23:50:50.000Z", "id": "1183892952986324996", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Comunicaci\u00f3n responsable en casos de conducta suicida https://t.co/K3ZrquodZh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183892952986324996"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 96, "tag": "njpwworld"}, {"start": 97, "end": 102, "tag": "njpw"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "njpst"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Tj7UBJ4PjP", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xhhYW3KKYv", "expanded_url": "https://twitter.com/njpwworld/status/1184448758911602689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xhhYW3KKYv", "media_key": "16_1184448720735129600"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "njpwworld"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.4247, "type": "Organization", "normalized_text": "njpw"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "elpwrestling", "id": "59264571"}]}, "author_id": "2889734318", "created_at": "2019-10-16T12:39:24.000Z", "id": "1184448758911602689", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "text": ".@elpwrestling 'Tope Suicida'\nSign up Now &amp; Stay tuned to https://t.co/Tj7UBJ4PjP\n#njpwworld #njpw #njpst https://t.co/xhhYW3KKYv", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184448758911602689"]}, {"author_id": "1082638341542236160", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Pvq9Z0LAir", "expanded_url": "https://t.co/Pvq9Z0LAir", "display_url": "t.co/Pvq9Z0LAir"}]}, "created_at": "2019-10-15T21:21:56.000Z", "id": "1184217869153906689", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Mikesch est un matou bien connu des voyageurs. Alors qu'il fait son petit tour habituel \u00e0 la gare de Landshut (All.), il est attaqu\u00e9 \u00e0 coups de pied par un groupe d'individus. Une femme s'interpose, sauve le chat et se fait traiter d' \"Allemande de merde\". https://t.co/Pvq9Z0LAir", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1184217869153906689"]}, {"author_id": "139807799", "created_at": "2019-10-16T13:35:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184462496691867649"}], "id": "1184462977061347328", "in_reply_to_user_id": "139807799", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "e ele disse que N\u00c3O, claro que N\u00c3O! Pra uma pessoa se matar ela passa por muita coisa, e que JAMAIS iria pro inferno por \"ir contra o Deus da vida e da morte\". E que \u00e9 o m\u00ednimo da obriga\u00e7\u00e3o dos crist\u00e3os rezar pelas almas dos que se suicidaram +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184462977061347328"]}, {"author_id": "1311618145", "created_at": "2019-10-16T13:32:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184461245858140166"}], "id": "1184462218517237762", "in_reply_to_user_id": "724884876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SiSiClaroSi Yo me llego a poner eso y me mato! \nNo s\u00e9 como pueden usarlos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SiSiClaroSi", "id": "724884876"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184462218517237762"]}, {"author_id": "15581072", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/A5ysScjBXT", "expanded_url": "https://twitter.com/thiegonovais/status/1184455631329202177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A5ysScjBXT", "media_key": "16_1184455624182194176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\nAvatar 2"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 140, "end": 148, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Space Jam"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Cruella"}, {"start": 160, "end": 173, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic World"}, {"start": 177, "end": 200, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Shang-Chi \nIndiana Jones"}, {"start": 232, "end": 232, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "e"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:06:43.000Z", "id": "1184455631329202177", "public_metrics": {"retweet_count": 391, "reply_count": 27, "like_count": 1545, "quote_count": 40}, "text": "2021 at\u00e9 ent\u00e3o nos cinemas:\n\nAnimais Fant\u00e1sticos 3\nThe Batman\nAvatar 2\nEsquadr\u00e3o Suicida 2\nDoutor Estranho: No Multiverso da Loucura\nThor 4\nSpace Jam 2\nCruella\nJurassic World 3\nShang-Chi \nIndiana Jones 5\nMiss\u00e3o Imposs\u00edvel 7\nVelozes e Furiosos 10\n\nMinha conta banc\u00e1ria t\u00e1 assim: https://t.co/A5ysScjBXT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184455631329202177"]}, {"author_id": "1611524790", "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1183578273822978054", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"]}, {"author_id": "954805279526400000", "created_at": "2019-10-15T21:36:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7058, "type": "Other", "normalized_text": "bookgram"}]}, "id": "1184221441677516801", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 12, "like_count": 144, "quote_count": 4}, "text": "eu tenho vontade de fazer um bookgram pra postar os livros que leio s\u00f3 que na descri\u00e7\u00e3o do post tem que escrever uma resenha com sua opini\u00e3o, S\u00d3 que eu n\u00e3o sei fazer isso ent\u00e3o se fosse l\u00e1 pra dar minha opini\u00e3o colocaria s\u00f3 uma palavra tipo:\n\nperfeito\nme matou\nchorei muito\namei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184221441677516801"]}, {"author_id": "3698609961", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/tD7WFxfnyV", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1184101882421071873", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 8, "end": 16, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-15T18:32:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184101882421071873"}], "id": "1184175239644758016", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "text": "Humala, Kuczynski, Vizcarra: \"tri\u00e1ngulo de traidores\" que llevan al Per\u00fa \"de manera suicida rumbo al chavismo corrosivo\"\ud83d\ude21\ud83d\udc47 https://t.co/tD7WFxfnyV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184175239644758016"]}, {"author_id": "278598421", "created_at": "2019-10-16T00:35:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1184266583323095040", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 16, "like_count": 283, "quote_count": 2}, "text": "M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste importancia a la inauguraci\u00f3n de un centro comunitario de salud mental. Si su padre hubiera recibido ayuda, quiz\u00e1s seguir\u00eda con vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184266583323095040"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "Apra"}, {"start": 47, "end": 62, "tag": "Mart\u00ednVizcarra"}, {"start": 90, "end": 104, "tag": "PedroOlaechea"}, {"start": 142, "end": 151, "tag": "Congreso"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/hcbDDzbCCm", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/jorge-del-castillo-vizcarra-debe-buscar-consensos-y-no-echar-lena-al-fuego/?fbclid=IwAR2rH8XCUYRDVzKdvfsPfRZnnZwUe5NCOX0doMZFk5bWnRS3j3RWrQj17iQ", "display_url": "caretas.pe/politica/jorge\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/politica/jorge-del-castillo-vizcarra-debe-buscar-consensos-y-no-echar-lena-al-fuego/?fbclid=IwAR2rH8XCUYRDVzKdvfsPfRZnnZwUe5NCOX0doMZFk5bWnRS3j3RWrQj17iQ"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5798, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 48, "end": 61, "probability": 0.7896, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednVizcarra"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "PedroOlaechea"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.7491, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "author_id": "44932117", "created_at": "2019-10-16T04:09:00.000Z", "id": "1184320310214123520", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 42, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "text": "El excongresista del #Apra acus\u00f3 al presidente #Mart\u00ednVizcarra de querer \u201cdescalificar\u201d a #PedroOlaechea al se\u00f1alar que \u201cno es presidente del #Congreso\u201d.\nhttps://t.co/hcbDDzbCCm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184320310214123520"]}, {"author_id": "886762695286038528", "created_at": "2019-10-16T06:57:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.4084, "type": "Person", "normalized_text": "Laroy\u00ea"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.5466, "type": "Person", "normalized_text": "Laroy\u00ea"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "Laroy\u00ea,"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.5926, "type": "Person", "normalized_text": "Laroy\u00ea"}]}, "id": "1184362662026723329", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 matei um, ja matei dois, ja matei tr\u00eas\nSe o defunto levantar \nMato outra vez\n\nJ\u00e1 matei um, j\u00e1 matei dois, j\u00e1 matei tr\u00eas\nSe o defunto levantar\nMato outra vez\n\nA Laroy\u00ea, a Laroy\u00ea\nJ\u00e1 matou 7 \nFalta 7 pra matar\n\nA Laroy\u00ea, a Laroy\u00ea \nJ\u00e1 matei 7\nFalta 7 pra matar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184362662026723329"]}, {"author_id": "1181362148674547713", "created_at": "2019-10-16T13:30:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184461679603703810"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1184461681113612288", "in_reply_to_user_id": "1181362148674547713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Aah, s\u00f3 n\u00e3o vale citar o filme do esquadr\u00e3o suicida n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184461681113612288"]}, {"author_id": "1181362148674547713", "created_at": "2019-10-16T13:30:45.000Z", "id": "1184461679603703810", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas ja tiveram alguma expectativa fail? Algo que vcs esperaram MUITO e no final foi uma grande merda??\nConta a\u00ed pra gente... Sua hist\u00f3ria pode aparecer no pr\u00f3ximo epis\u00f3dio \ud83d\ude09", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184461679603703810"]}, {"author_id": "1041630061139378176", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ONL2c4cCg4", "expanded_url": "https://bloguers.net/literatura/arde-capitulo-lo-peor-que-puede-pensar-un-suicida-dos-metros-de-estrellarse-contra-el-suelo/", "display_url": "bloguers.net/literatura/ard\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "Arde"}, {"start": 7, "end": 14, "probability": 0.5032, "type": "Other", "normalized_text": "Cap\u00edtulo"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 118, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:37:49.000Z", "id": "1184433260828545025", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "'Arde' Cap\u00edtulo 7: 'Lo peor que puede pensar un suicida a dos metros de estrellarse contra el suelo' por @ArfonPacheco https://t.co/ONL2c4cCg4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184433260828545025"]}, {"author_id": "455697160", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/K3heQZt1bZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LoboEnMadrid/status/1106995932921511937/video/1", "display_url": "twitter.com/LoboEnMadrid/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-15T17:26:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184157493578096641"}], "id": "1184158639969447938", "in_reply_to_user_id": "455697160", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 62, "like_count": 881, "quote_count": 61}, "text": "2. Casi linchan a un hombre por lucir pac\u00edficamente su bandera nacional en una manifestaci\u00f3n separatista.\n\n https://t.co/K3heQZt1bZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184158639969447938"]}, {"author_id": "991609807", "created_at": "2019-10-16T03:08:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "marama"}]}, "id": "1184305101885886465", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Voy a escuchar marama toda la noche porque a los 15 era feliz y no una otaku suicida \ud83d\ude14\ud83e\udd1f\ud83c\udffb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184305101885886465"]}, {"author_id": "52165674", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/oXlhONduhx", "expanded_url": "https://twitter.com/Renzoiban/status/1184143828279812096", "display_url": "twitter.com/Renzoiban/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 129, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "Apra Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-16T01:14:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184143828279812096"}], "id": "1184276451413106688", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 158, "quote_count": 0}, "text": "Incre\u00edble. Deber\u00edan inaugurar obras que se ven desde el espacio y en los que roban la mitad del presupuesto. Viva el Apra Vizcarra komunizta!!!! https://t.co/oXlhONduhx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184276451413106688"]}, {"author_id": "1083043039772315648", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/wkR9Or0bze", "expanded_url": "https://twitter.com/juliojuliobra/status/1184275858720198656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkR9Or0bze", "media_key": "7_1184275727342080005"}]}, "created_at": "2019-10-16T01:12:22.000Z", "id": "1184275858720198656", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 150, "like_count": 400, "quote_count": 43}, "text": "Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que significa este momento para ela, \u00e9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o. https://t.co/wkR9Or0bze", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184275858720198656"]}, {"author_id": "3480644716", "created_at": "2019-10-16T13:01:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184221631574675467"}], "id": "1184454330524618755", "in_reply_to_user_id": "2353486686", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Baresi92 Comigo \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Baresi92", "id": "2353486686"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184454330524618755"]}, {"author_id": "2892759335", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KE9blAnKCa", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184201473942605824", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-15T23:12:52.000Z", "id": "1184245787989106690", "public_metrics": {"retweet_count": 426, "reply_count": 130, "like_count": 1911, "quote_count": 25}, "text": "\u00bfC\u00f3mo entender este tuit desde la objetividad? La hija de un expresidente de nuestro pa\u00eds, quien claramente sufr\u00eda transtorno mental, cuestiona el accionar del actual presidente, quien a diferencia de su padre, s\u00ed est\u00e1 haciendo algo al respecto por esta gente largamente olvidada. https://t.co/KE9blAnKCa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184245787989106690"]}, {"author_id": "308506971", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/sFL5jouNsX", "expanded_url": "https://twitter.com/HelioTelho/status/1184410959177244675/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sFL5jouNsX", "media_key": "7_1184410912981241856"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}]}, "created_at": "2019-10-16T10:09:12.000Z", "id": "1184410959177244675", "public_metrics": {"retweet_count": 575, "reply_count": 149, "like_count": 1540, "quote_count": 115}, "text": "Dias Toffoli defendendo a pris\u00e3o ap\u00f3s a condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia: https://t.co/sFL5jouNsX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184410959177244675"]}, {"author_id": "279322682", "created_at": "2019-10-16T13:23:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184459822500110336"}], "id": "1184459824349753344", "in_reply_to_user_id": "279322682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Naquele bla bla bla todo ele come\u00e7ou \"o cidad\u00e3o de bem tem direito de se proteger e...\" nem deixei ele terminar de falar e interrompi \"a prote\u00e7\u00e3o do cidad\u00e3o de bem \u00e9 uma bala no peito de quem ele ~julga~ ser uma amea\u00e7a\", e n\u00e3o satisfeito, ele quis contar a hist\u00f3ria da arma...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184459824349753344"]}, {"author_id": "3154447951", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "id": "1183901545773125632", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"]}, {"author_id": "990974638892224512", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/C1Gd0Fmm74", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVozDePucon/status/1184284496851398656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1Gd0Fmm74", "media_key": "3_1184284495177900037"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-16T01:46:41.000Z", "id": "1184284496851398656", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 9}, "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm74", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184284496851398656"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "inktober2019"}, {"start": 26, "end": 40, "tag": "inktoberday16"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/sps81W5s0x", "expanded_url": "https://twitter.com/Chaveztoon/status/1184457897801068544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sps81W5s0x", "media_key": "3_1184457892805644288"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.7947, "type": "Other", "normalized_text": "inktober2019"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.7919, "type": "Other", "normalized_text": "inktoberday16"}]}, "author_id": "318636472", "created_at": "2019-10-16T13:15:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184104386760454144"}], "id": "1184457897801068544", "in_reply_to_user_id": "318636472", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 43, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "text": "D\u00eda 16 del #inktober2019 (#inktoberday16).\nHora de ejercitar la mente poni\u00e9ndole t\u00edtulo a la ilustraci\u00f3n. https://t.co/sps81W5s0x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184457897801068544"]}, {"author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Xezx6bVvKP", "expanded_url": "http://papageno.es/dia-de-salud-mental-en-la-universidad-de-cadiz-la-psicologia-en-la-atencion-a-la-persona-suicida-y-los-supervivientes", "display_url": "papageno.es/dia-de-salud-m\u2026"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/Zw2mjpIswE", "expanded_url": "https://twitter.com/EsPapageno/status/1182929209183932417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zw2mjpIswE", "media_key": "3_1182929207552303105"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud Mental"}, {"start": 26, "end": 45, "probability": 0.8612, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}]}, "created_at": "2019-10-12T08:01:15.000Z", "id": "1182929209183932417", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "D\u00eda de Salud Mental en la Universidad de C\u00e1diz: la psicolog\u00eda en la atenci\u00f3n a la persona suicida y los\u00a0supervivientes https://t.co/Xezx6bVvKP https://t.co/Zw2mjpIswE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182929209183932417"]}, {"author_id": "90963197", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/FgJS9DPbs4", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/nao-quero-tomar-o-psl-de-ninguem-diz-bolsonaro-sobre-atritos-com-bivar.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/nao-quero-tomar-o-psl-de-ninguem-diz-bolsonaro-sobre-atritos-com-bivar.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9135, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Bivar"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:13:02.000Z", "id": "1184457222849552385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o quero tomar o PSL de ningu\u00e9m, diz Bolsonaro sobre atritos com Bivar https://t.co/FgJS9DPbs4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184457222849552385"]}, {"author_id": "1092025800", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/jiXl5bpNHx", "expanded_url": "https://www.startmag.it/economia/ecco-come-si-sgonfia-il-gettito-iva-e-la-propaganda-sulla-fattura-elettronica/", "display_url": "startmag.it/economia/ecco-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T09:08:12.000Z", "id": "1184395609115107328", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\"Almeno ci sia risparmiata la beffa di sentirci dire che la pressione fiscale caler\u00e0, solo perch\u00e9 la previsione per il 2020 conteneva anche il suicida aumento dell\u2019IVA, inserito per obbedire ai soliti diktat di Bruxelles\". https://t.co/jiXl5bpNHx", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184395609115107328"]}, {"author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}]}, "created_at": "2019-10-11T15:50:44.000Z", "id": "1182684971049377793", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182684971049377793"]}, {"author_id": "897436085260873728", "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/S3WmEvgboN", "expanded_url": "https://twitter.com/Gonzalo_2Ruedas/status/1184092269361684485/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/S3WmEvgboN", "media_key": "7_1184092070409048064"}]}, "created_at": "2019-10-15T13:02:51.000Z", "id": "1184092269361684485", "public_metrics": {"retweet_count": 20844, "reply_count": 390, "like_count": 34481, "quote_count": 928}, "text": "Un HDP https://t.co/S3WmEvgboN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184092269361684485"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 127, "tag": "Internacionales"}, {"start": 128, "end": 143, "tag": "Peri\u00f3dicoElD\u00eda"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/SfiA7ZFgxr", "expanded_url": "https://eldia.com.do/otro-policia-se-suicida-en-nyc-agente-y-delincuente-se-enfrentan-a-tiros/", "display_url": "eldia.com.do/otro-policia-s\u2026"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/SxTWpsLIbI", "expanded_url": "https://twitter.com/ElDia_do/status/1184457728644800514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SxTWpsLIbI", "media_key": "3_1184457725218082821"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.7982, "type": "Place", "normalized_text": "El Bronx"}]}, "author_id": "143173757", "created_at": "2019-10-16T13:15:03.000Z", "id": "1184457728644800514", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Otro polic\u00eda se suicida en NYC; agente y delincuente se enfrentan a tiros en El Bronx\n\nhttps://t.co/SfiA7ZFgxr\n#Internacionales #Peri\u00f3dicoElD\u00eda https://t.co/SxTWpsLIbI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184457728644800514"]}, {"author_id": "1088799067600289795", "created_at": "2019-10-16T12:38:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184315274763423746"}], "id": "1184448654071029760", "in_reply_to_user_id": "934475242206060544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AngelesSalguer2 @DonaDomizi Y un licuadito de lavandina?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AngelesSalguer2", "id": "934475242206060544"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "DonaDomizi", "id": "783420707728424960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184448654071029760"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 247, "tag": "Puc\u00f3n"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "Temuco"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/XKTJqdKQiV", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.522, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}]}, "author_id": "119170635", "created_at": "2019-10-16T12:29:13.000Z", "id": "1184446196158521344", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda sido atacada sexualmente durante las pasadas fiestas patrias y se quit\u00f3 la vida este fin de semana https://t.co/XKTJqdKQiV\n\n#Puc\u00f3n #Temuco", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184446196158521344"]}, {"author_id": "18036284", "created_at": "2019-10-16T00:34:16.000Z", "id": "1184266270692253696", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 20, "like_count": 961, "quote_count": 10}, "text": "Una de las cuestiones m\u00e1s prioritarias en nuestro pa\u00eds es la implementaci\u00f3n de consultorios psicol\u00f3gicos y psiqui\u00e1tricos gratuitos o a costo social. Burlarse de algo as\u00ed para tratar de ningunear al gobierno es despreciable", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184266270692253696"]}, {"author_id": "965683537", "created_at": "2019-10-16T13:11:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184392521247535105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7944, "type": "Person", "normalized_text": "Kuzgun"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Ferman"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Meryem"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.7275, "type": "Person", "normalized_text": "Gunes"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Fer"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Kartal"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00ed"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "Kumru"}, {"start": 209, "end": 212, "probability": 0.6339, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00eda"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.6832, "type": "Person", "normalized_text": "Dila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "shere", "id": "10390582"}]}, "id": "1184456717276536832", "in_reply_to_user_id": "10390582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@shere Kuzgun deja las armas pork Dila es lo k le pide,en esa bajada de armas Ferman aprovecha y se lo carga he intentando   salvarlo Meryem tambi\u00e9n muere ,Gunes mata a Fer,Kartal mata Al\u00ed y Kumru se keda con Ch\u00eda y Dila amargada se suicida, y el resto a la c\u00e1rcel no veo un final bueno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184456717276536832"]}, {"author_id": "2665463588", "created_at": "2019-10-15T21:50:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "id": "1184225116923879425", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "La estrategia de S\u00e1nchez puede resultar suicida. Tal como est\u00e1n los \u00e1nimos, y con un gobierno desacreditado y en funciones, son los halcones los que tienen el mando y la iniciativa, por esa raz\u00f3n se percibe que ni el Gobierno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184225116923879425"]}, {"author_id": "994303120376303616", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/GHWvr7PD1P", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-15T15:56:48.000Z", "id": "1184136046658891776", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 192, "quote_count": 6}, "text": "Uma t\u00e1tica muito usada pela imprensa suja, \u00e9 fingir surpresa com coisas \u00f3bvias ditas por advers\u00e1rios.\nhttps://t.co/GHWvr7PD1P", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184136046658891776"]}, {"author_id": "629893656", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/yGvxaM3qVa", "expanded_url": "https://twitter.com/mmiradaverde/status/1184253789475397633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yGvxaM3qVa", "media_key": "3_1184253781212569601"}]}, "created_at": "2019-10-15T23:44:40.000Z", "id": "1184253789475397633", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 17, "like_count": 183, "quote_count": 5}, "text": "Hay que ser bien pobre dibla... https://t.co/yGvxaM3qVa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184253789475397633"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 32, "tag": "Kuzgun"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wh8buS7Hgj", "expanded_url": "https://twitter.com/shere/status/1184392521247535105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wh8buS7Hgj", "media_key": "16_1184392505460252672"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.39, "type": "Other", "normalized_text": "Kuzgun"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "behram"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "kudret"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "Meryem"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.5699, "type": "Person", "normalized_text": "ferm\u00e1n"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.4669, "type": "Person", "normalized_text": "kuzgun"}]}, "author_id": "10390582", "created_at": "2019-10-16T08:55:56.000Z", "id": "1184392521247535105", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 15, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "text": "Teor\u00edas para el final de #Kuzgun\nYo voto por la muerte a manos de los hombres de behram y o el hijo de kudret..Meryem morira protegiendo a su hijo..ferm\u00e1n el siguiente en caer protegiendo a su hermano..dila y kuzgun morir\u00e1n abrazados en plan...moriremos juntos.\nCu\u00e1l es tu teor\u00eda? https://t.co/wh8buS7Hgj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184392521247535105"]}, {"author_id": "260600487", "created_at": "2019-10-16T04:24:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184319824362659840"}], "id": "1184324229937930240", "in_reply_to_user_id": "260600487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 13, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hagamos un hilo triste (?). Dejen la foto futbol\u00edstica que mas los haga mierda, que les rompa el coraz\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184324229937930240"]}, {"author_id": "331997848", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nBUR205YHq", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184201473942605824", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:04:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184201473942605824"}], "id": "1184455115283017729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Habl\u00f3 la hija del GORDO SUICIDA (mini gimnasio y salud mental) ahora lo entiendes bruta? https://t.co/nBUR205YHq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184455115283017729"]}, {"author_id": "28076811", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/lU4itCV4qe", "expanded_url": "https://twitter.com/newschambers/status/1184455060421566465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lU4itCV4qe", "media_key": "3_1184455054012665856"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gavreilly", "id": "6133472"}]}, "created_at": "2019-10-16T13:04:27.000Z", "id": "1184455060421566465", "in_reply_to_user_id": "6133472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@gavreilly\n\nMamma Mia! https://t.co/lU4itCV4qe", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184455060421566465"]}, {"author_id": "224916991", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/elDKWUUhkB", "expanded_url": "https://caretas.pe/nacional/jaime-bayly-vizcarra-es-un-politico-mediocre-chato-gris/amp/#click=https://t.co/hxinbXSAGG", "display_url": "caretas.pe/nacional/jaime\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/nacional/jaime-bayly-vizcarra-es-un-politico-mediocre-chato-gris/amp/#click=https://t.co/hxinbXSAGG"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Bayly"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "Caretas"}]}, "created_at": "2019-10-16T05:28:25.000Z", "id": "1184340299319074816", "public_metrics": {"retweet_count": 411, "reply_count": 719, "like_count": 1249, "quote_count": 66}, "text": "Jaime Bayly: \"Vizcarra es un pol\u00edtico mediocre, chato, gris\" - Caretas https://t.co/elDKWUUhkB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184340299319074816"]}, {"author_id": "4872015707", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/1T0gDInV07", "expanded_url": "https://twitter.com/ZURYBINKS/status/1145100984416423936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1T0gDInV07", "media_key": "3_1145100978800222209"}]}, "created_at": "2019-06-29T22:45:24.000Z", "id": "1145100984416423936", "public_metrics": {"retweet_count": 1534, "reply_count": 1586, "like_count": 12412, "quote_count": 59359}, "text": "Sco pa tu manaa https://t.co/1T0gDInV07", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1145100984416423936"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "League10"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7639, "type": "Other", "normalized_text": "League10"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "blizzard"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "valve"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "Riot"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "Blizzard"}]}, "author_id": "31404330", "created_at": "2019-10-16T12:28:58.000Z", "id": "1184446133843775488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Bom dia. Meus 10 cents pelo #League10  Curti a maioria das paradas, acho que tem algumas com potencial. a blizzard corre perigo sim. (mas com ressalvas). a valve e o dota correm perigo? N\u00e3o (explano a seguir). Mas acho que a Riot est\u00e1 de parab\u00e9ns. A Blizzard vai ter q ralar...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184446133843775488"]}, {"author_id": "14165101", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/gz7TOcfrpF", "expanded_url": "http://utero.pe/2019/10/15/nuestro-exconductor-de-tv-favorito-mijael-garrido-lecca-nos-acaba-de-enviar-un-correo-diciendo-que-nos-va-a-querellar/", "display_url": "utero.pe/2019/10/15/nue\u2026", "status": 404, "unwound_url": "http://utero.pe/2019/10/15/nuestro-exconductor-de-tv-favorito-mijael-garrido-lecca-nos-acaba-de-enviar-un-correo-diciendo-que-nos-va-a-querellar/"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 55, "probability": 0.5625, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}]}, "created_at": "2019-10-16T04:17:19.000Z", "id": "1184322404903985153", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 186, "like_count": 992, "quote_count": 91}, "text": "Nuestro exconductor de TV favorito, Mijael Garrido Lecca, nos acaba de enviar un correo diciendo que nos va a querellar https://t.co/gz7TOcfrpF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184322404903985153"]}, {"author_id": "394791134", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/hQHoNxoWVN", "expanded_url": "https://thetimes.cl/contenido/2486/johanna-hernandez-fue-llevada-a-psiquiatrico-por-intento-de-suicidio#.XacTnyD8zxg.twitter", "display_url": "thetimes.cl/contenido/2486\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Johanna Hern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:57:31.000Z", "id": "1184453315989594112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Johanna Hern\u00e1ndez fue llevada a psiqui\u00e1trico por intento de suicidio https://t.co/hQHoNxoWVN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184453315989594112"]}, {"author_id": "1030484820596613127", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Awf4JcRRO8", "expanded_url": "https://infoprisiones.com/el-suicida-de-la-carcel-de-asturias-estaba-vigilado-por-otro-preso", "display_url": "infoprisiones.com/el-suicida-de-\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/p81eR2m6LJ", "expanded_url": "https://twitter.com/infoprisiones/status/1184360229842161664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p81eR2m6LJ", "media_key": "3_1184360228235689985"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9493, "type": "Place", "normalized_text": "Asturias"}]}, "created_at": "2019-10-16T06:47:37.000Z", "id": "1184360229842161664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El suicida de la c\u00e1rcel de Asturias estaba vigilado por otro\u00a0preso https://t.co/Awf4JcRRO8 https://t.co/p81eR2m6LJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184360229842161664"]}, {"author_id": "1120300927", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/oR6psc48cl", "expanded_url": "https://elmontonero.pe/columna-del-director/cuidado-con-perseguir-a-olaechea", "display_url": "elmontonero.pe/columna-del-di\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elmontonero.pe/columna-del-director/cuidado-con-perseguir-a-olaechea"}], "annotations": [{"start": 228, "end": 229, "probability": 0.4332, "type": "Other", "normalized_text": "EM"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 259, "end": 274, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "created_at": "2019-10-13T22:42:17.000Z", "id": "1183513313063440384", "public_metrics": {"retweet_count": 386, "reply_count": 156, "like_count": 808, "quote_count": 23}, "text": "Denuncia  contra @Pedro_Olaechea es inicio de persecuci\u00f3n pol\u00edtica .Terrible se\u00f1al de administraci\u00f3n de facto que busca. \u201cconstitucionalizarse\u201d con elecciones 2020. Pol\u00edticos, periodistas y opositores, advertidos? Mi columna en EM https://t.co/oR6psc48cl v\u00eda @elmontonero_pe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183513313063440384"]}, {"author_id": "2548184223", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/9uXs3XtK7H", "expanded_url": "https://bit.ly/2MjZzju", "display_url": "bit.ly/2MjZzju"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/NgoAnmvMaX", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1184276477895987201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NgoAnmvMaX", "media_key": "3_1184276422862540800"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-16T01:14:49.000Z", "id": "1184276477895987201", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 195, "like_count": 107, "quote_count": 28}, "text": "Carla Garc\u00eda cuestiona a Vizcarra por inaugurar centro de salud mental\nhttps://t.co/9uXs3XtK7H https://t.co/NgoAnmvMaX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184276477895987201"]}, {"author_id": "164345574", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/hO0F2S6thL", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184201473942605824", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 234, "probability": 0.5995, "type": "Other", "normalized_text": "HILO"}]}, "created_at": "2019-10-16T02:07:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184201473942605824"}], "id": "1184289666041892864", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 26, "like_count": 757, "quote_count": 27}, "text": "Una de las pocas cosas en las que TODOS los gobiernos recientes han sido consistentes es en apoyar la salud mental. Minimizar la inauguracion de un consultorio de salud mental comunitaria es un ataque barato.\nSigo. Ojo a este mini HILO /1 https://t.co/hO0F2S6thL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184289666041892864"]}, {"author_id": "198829810", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/BzhtmUNoLf", "expanded_url": "http://elperiodi.co/iond_4", "display_url": "elperiodi.co/iond_4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/politica/20191016/rivera-urge-aplicacion-155-cese-torra-7684840?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=cm"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5117, "type": "Place", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.823, "type": "Place", "normalized_text": "Sant Jaume"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.7215, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 16, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:21:16.000Z", "id": "1184429095121293318", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 5}, "text": "\ud83d\udd34 @Albert_Rivera urge el 155 para cesar al \"conductor suicida\" de Torra. \n@ciudadanoscs anuncia una concentraci\u00f3n este domingo en la plaza de Sant Jaume de Barcelona  https://t.co/BzhtmUNoLf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184429095121293318"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 21, "tag": "PieveDiTeco"}, {"start": 122, "end": 130, "tag": "imperia"}, {"start": 131, "end": 143, "tag": "cronacanera"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/yTdoI52w1c", "expanded_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/leggi-notizia/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html", "display_url": "imperianews.it/2019/10/15/leg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.imperianews.it/2019/10/15/leggi-notizia/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html"}]}, "author_id": "1697509170", "created_at": "2019-10-16T12:44:37.000Z", "id": "1184450070474907648", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dramma a #PieveDiTeco, si suicida il comandante della stazione dei Carabinieri Antonio Zappatore\u00a0 https://t.co/yTdoI52w1c #imperia #cronacanera", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184450070474907648"]}, {"author_id": "105352833", "created_at": "2019-10-15T00:39:41.000Z", "id": "1183905247678357510", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 16, "like_count": 448, "quote_count": 4}, "text": "Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicida viene de la depresi\u00f3n, no del paciente, en el fondo el quiere vivir. Por eso hay que hospitalizarlo, para tratarlo y al mejorar, se de cuenta de eso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183905247678357510"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "EstadioNacional"}, {"start": 95, "end": 109, "tag": "TrenElectrico"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GmG2Ai0MH0", "expanded_url": "https://twitter.com/_ElRadiador/status/1184271352825602048", "display_url": "twitter.com/_ElRadiador/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.3596, "type": "Place", "normalized_text": "EstadioNacional"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.3576, "type": "Other", "normalized_text": "TrenElectrico"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.4913, "type": "Person", "normalized_text": "Tarea"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 191, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "1165302915239731200", "created_at": "2019-10-16T02:03:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184271352825602048"}], "id": "1184288704266944513", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 146, "like_count": 410, "quote_count": 5}, "text": "Claro pues muchacho ..!!!.. Eso lo hacia despues de Inaugurar el  #EstadioNacional o quizas el #TrenElectrico, (que Transporta a Millones ahora) Bueno te lo dejo de Tarea baby... @esquinabaja https://t.co/GmG2Ai0MH0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184288704266944513"]}, {"author_id": "1003877589583319040", "created_at": "2019-10-16T06:15:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184240639187267584"}], "id": "1184352082456993793", "in_reply_to_user_id": "330585127", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@Viola_Palazzo Il PD \u00e8 contro l'Italia e gli italiani,i veri coglioni impenitenti sono coloro che continuano a votarli, mai visto tanta volont\u00e0 suicida tutta assieme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Viola_Palazzo", "id": "330585127"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184352082456993793"]}, {"author_id": "1269037446", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wQx6gsbbqU", "expanded_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/amp/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html?__twitter_impression=true", "display_url": "imperianews.it/2019/10/15/amp\u2026", "unwound_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/amp/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html?__twitter_impression=true"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 87, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-10-16T04:01:53.000Z", "id": "1184318518348541957", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 356, "quote_count": 2}, "text": "E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo pi\u00f9 lungo ( poli opposti della stessa pasta: uno \u00e8 un parassita vero l\u2019altro un politico) lA GENTE continua a morire senza colpevoli\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/wQx6gsbbqU", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184318518348541957"]}, {"author_id": "413326701", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/JzjgVErQx1", "expanded_url": "https://twitter.com/imprensaavelar/status/1184441194782384128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JzjgVErQx1", "media_key": "3_1184441109499535365"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/JzjgVErQx1", "expanded_url": "https://twitter.com/imprensaavelar/status/1184441194782384128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JzjgVErQx1", "media_key": "3_1184441128650788864"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/JzjgVErQx1", "expanded_url": "https://twitter.com/imprensaavelar/status/1184441194782384128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JzjgVErQx1", "media_key": "3_1184441145897705472"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/JzjgVErQx1", "expanded_url": "https://twitter.com/imprensaavelar/status/1184441194782384128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JzjgVErQx1", "media_key": "3_1184441189786886145"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.6134, "type": "Place", "normalized_text": "Marinha"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.3784, "type": "Place", "normalized_text": "Naval"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9233, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:09:21.000Z", "id": "1184441194782384128", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "text": "Estes dois foram meter o bicho sabe onde nos fuzileiros da Marinha na base Naval em Bel\u00e9m. Dois no saco preto. https://t.co/JzjgVErQx1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184441194782384128"]}, {"author_id": "1158442087542661121", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/RmGzhfkY55", "expanded_url": "https://twitter.com/natanxarrow/status/1184261344440270848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RmGzhfkY55", "media_key": "3_1184261333853835265"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.4547, "type": "Person", "normalized_text": "Bat Sinal"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marvelitto", "id": "1153318547898208261"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "jhonyrioli", "id": "2796520703"}]}, "created_at": "2019-10-16T00:14:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184260283755356160"}], "id": "1184261344440270848", "in_reply_to_user_id": "1153318547898208261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@marvelitto @jhonyrioli @psonivyy @GN_extended P\u00fablico e bilheteria n\u00e3o s\u00e3o sin\u00f4nimos de qualidade gatinhx, nota verde o Feige compra e sobre o marco cultural: n\u00e3o sabia q o Bat Sinal em S\u00e3o Paulo e demais cidades eram da marvel\nE o essencial n\u00e9, n\u00e3o tem le\u00e3o de ouro https://t.co/RmGzhfkY55", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184261344440270848"]}, {"author_id": "134855279", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/WEgxP0ammJ", "expanded_url": "https://www.wradio.com.co/noticias/actualidad/magistrado-del-caso-uribe-pide-que-se-le-refuerce-su-esquema-de-seguridad/20191015/nota/3965994.aspx?ssm=tw", "display_url": "wradio.com.co/noticias/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wradio.com.co/noticias/actualidad/magistrado-del-caso-uribe-pide-que-se-le-refuerce-su-esquema-de-seguridad/20191015/nota/3965994.aspx?ssm=tw"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 118, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}]}, "created_at": "2019-10-15T22:09:03.000Z", "id": "1184229726342266881", "public_metrics": {"retweet_count": 801, "reply_count": 149, "like_count": 1533, "quote_count": 58}, "text": "Magistrado del caso Uribe pide que se le refuerce su esquema de seguridad  https://t.co/WEgxP0ammJ v\u00eda @WradioColombia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184229726342266881"]}, {"author_id": "57090998", "created_at": "2019-10-16T01:55:45.000Z", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "id": "1184286776581611521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Acabei de assistir o filme do coringa e sinceramente pesad\u00edssimo muito violento cheio de cenas fortes de problemas mentais e assassinatos o pior disso tudo era a galera rindo quando ele matava algu\u00e9m tipo???? Fiquei com mais medo das pessoas do cinema do que do personagem coringa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184286776581611521"]}, {"author_id": "2324765105", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Zm7lkR3XEJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ese_c_e/status/1184404224479760384", "display_url": "twitter.com/ese_c_e/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.3943, "type": "Other", "normalized_text": "Canserbero"}]}, "created_at": "2019-10-16T10:20:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184404224479760384"}], "id": "1184413911577235456", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Este hombre escucha algo de Canserbero y se suicida https://t.co/Zm7lkR3XEJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184413911577235456"]}, {"author_id": "1187483551", "created_at": "2019-10-16T12:40:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184448520616628225"}], "id": "1184449107882119168", "in_reply_to_user_id": "1696332816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Jes_LR @Daamian98 Define intear", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 18, "username": "Daamian98", "id": "1138218771942977536"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184449107882119168"]}, {"author_id": "247290681", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/8JrpcgDhWB", "expanded_url": "https://gestion.pe/blog/herejias-economicas/2019/10/1863.html?ref=gesr", "display_url": "gestion.pe/blog/herejias-\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/yoQbc6IgAX", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoAcostaE/status/1184224252628787200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yoQbc6IgAX", "media_key": "3_1184224246102450176"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7859, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Alarco"}]}, "created_at": "2019-10-15T21:47:18.000Z", "id": "1184224252628787200", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "text": "POR QU\u00c9 SER\u00c1 TAN DIF\u00cdCIL ACEPTARLO\n\nCARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA\nEl acuerdo con el FMI resulta innecesario\ne incorpora elementos inadecuados,\nque se supon\u00edan ya superados.\nEste acuerdo coloca al gobierno ecuatoriano al borde del precipicio.\nPor Germ\u00e1n Alarco\nhttps://t.co/8JrpcgDhWB https://t.co/yoQbc6IgAX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184224252628787200"]}, {"author_id": "453387132", "created_at": "2019-10-16T12:22:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184436375996813312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9512, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marodriguezb", "id": "42425411"}]}, "id": "1184444462291918848", "in_reply_to_user_id": "42425411", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marodriguezb Ser\u00eda suicida dejar que Madrid juegue el d\u00eda 26 en ese avispero !!!!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184444462291918848"]}, {"author_id": "755194041558560769", "created_at": "2019-10-16T12:27:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184329625087942656"}], "id": "1184445657437888512", "in_reply_to_user_id": "793661498560315392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pjiminochu Achar que as coisas que ele faz est\u00e3o certas, que ele \u00e9 uma v\u00edtima, ele pode at\u00e9 ser v\u00edtima da sociedade mas tamb\u00e9m n\u00e3o precisa ser mau com as pessoas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pjiminochu", "id": "793661498560315392"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184445657437888512"]}, {"author_id": "324553433", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/RZwwv2Xwaa", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.8824, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 111, "end": 112, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "do"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.8064, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-10-16T09:33:21.000Z", "id": "1184401934817677312", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 106, "quote_count": 1}, "text": "O nazismo matou de 6 a 20 milh\u00f5es de pessoas, a depender do historiador. J\u00e1 o comunismo, segundo o Livro Negro do Comunismo, matou 100 milh\u00f5es. No entanto, s\u00f3 o nazismo \u00e9 proibido. Isso est\u00e1 errado. O comunismo tem que ser proibido tamb\u00e9m. Matou muito mais https://t.co/RZwwv2Xwaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184401934817677312"]}, {"author_id": "68638146", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/VoIzTq5sLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1184444033982238720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VoIzTq5sLJ", "media_key": "3_1184444028827394060"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.5252, "type": "Place", "normalized_text": "PANORAMA"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.7182, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3032, "type": "Other", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}, {"start": 153, "end": 166, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:20:38.000Z", "id": "1184444033982238720", "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 84, "like_count": 941, "quote_count": 18}, "text": "\u00a1Este domingo en PANORAMA...! \u00a1Mill\u00f3n de d\u00f3lares aportado por Odebrecht para campa\u00f1a de Casta\u00f1eda sirvi\u00f3 para frenar avance del comunismo encabezado por Nadine Heredia! \ud83d\ude1c https://t.co/VoIzTq5sLJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184444033982238720"]}, {"author_id": "3993823036", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/bLc3PXR7cc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLc3PXR7cc", "media_key": "3_1181654762267250689"}, {"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/bLc3PXR7cc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLc3PXR7cc", "media_key": "3_1181654762279837699"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:37:08.000Z", "id": "1181654781187764225", "public_metrics": {"retweet_count": 1088, "reply_count": 140, "like_count": 4195, "quote_count": 9587}, "text": "Bomboclaat https://t.co/bLc3PXR7cc", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1181654781187764225"]}, {"author_id": "3247958963", "created_at": "2019-10-16T09:30:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184396808421855232"}], "id": "1184401204035706881", "in_reply_to_user_id": "30070288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@exame Geralmente os fracassados n\u00e3o acreditam em m\u00e9rito mesmo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "exame", "id": "30070288"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184401204035706881"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "turnover"}, {"start": 249, "end": 257, "tag": "Sicilia"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/IuX8ZXixyc", "expanded_url": "https://www.focusicilia.it/2019/10/15/punti-organico-unict-ultima-ditalia-conseguenze-di-un-sistema-suicida/", "display_url": "focusicilia.it/2019/10/15/pun\u2026"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 31, "username": "unict_it", "id": "763744190094270464"}, {"start": 149, "end": 156, "username": "svimez", "id": "1109232144"}]}, "author_id": "1166284201735442433", "created_at": "2019-10-15T17:00:00.000Z", "id": "1184151953393246208", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Nell\u2019ateneo siciliano @unict_it il #turnover \u00e8 al 50 per cento. Mentre in Lombardia gli atenei possono raddoppiare il personale. Per il centro studi @svimez si tratta di un \u201ccircolo vizioso che non corregge le storture\u201d. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/IuX8ZXixyc\n\n#Sicilia", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1184151953393246208"]}, {"author_id": "2525807683", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/5GL3qB4MD8", "expanded_url": "https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1184440282873552896", "display_url": "twitter.com/radiobandnewsf\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:16:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184440282873552896"}], "id": "1184442949612048384", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 17, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "text": "A real de hoje. https://t.co/5GL3qB4MD8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184442949612048384"]}, {"author_id": "1059301067215773696", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/pP4g2aVcjr", "expanded_url": "https://twitter.com/XKzador/status/1184438846928379904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pP4g2aVcjr", "media_key": "7_1184438740321783809"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "created_at": "2019-10-16T12:00:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "id": "1184438846928379904", "in_reply_to_user_id": "2548184223", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Lucidez_pe Jajajajajajajaja que le queda a la hija del delincuente suicida??? Cu\u00e1nta falta le hubiera hecho a esa rata inmunda... debe estar ardida!!! https://t.co/pP4g2aVcjr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184438846928379904"]}, {"author_id": "69666879", "created_at": "2019-10-16T12:23:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184442038768586752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9012, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 263, "end": 269, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "adriscosta", "id": "50166971"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "hbredda", "id": "716715471148552193"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "IrapuaF", "id": "1198743739696648192"}]}, "id": "1184444812088487937", "in_reply_to_user_id": "50166971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@adriscosta @hbredda @IrapuaF Amigo ... s\u00f3 dar uma pequena e r\u00e1pida olhada no seu Twitter que est\u00e1 l\u00e1 o seu lado esquerdista (como no meu o de direita). Quem toma para si a pauta, como sempre, \u00e9 a esquerda. Mais 1 ou 2 posts e vc estar\u00e1 gritando aqui \u201cquem matou Mariele?\u201d  N\u00e3o \u00e9?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184444812088487937"]}, {"author_id": "54234414", "created_at": "2019-10-16T12:31:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "id": "1184446662233808904", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Te deberias de alegrar y apoyar, xque tu has sido la hija de un suicida, hay q tomarlo en serio, si gustas puedes venir al consultorio t esperamos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184446662233808904"]}, {"author_id": "19729967", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/69ddGnrH8K", "expanded_url": "https://twitter.com/MarialeBernedo/status/1184276220541919233", "display_url": "twitter.com/MarialeBernedo\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.3504, "type": "Person", "normalized_text": "boicot"}]}, "created_at": "2019-10-16T04:11:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184276220541919233"}], "id": "1184320868962443264", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 201, "like_count": 1101, "quote_count": 19}, "text": "Esta noche no duermo. Se\u00f1orita que no conozco y que no me sigue llama a boicot. Me siento sumamente ignorada. \ud83c\udf4d https://t.co/69ddGnrH8K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184320868962443264"]}, {"author_id": "103584983", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/n346nvI9LV", "expanded_url": "https://twitter.com/JlllfLudwig/status/1184225654025474048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n346nvI9LV", "media_key": "3_1184225647088099328"}]}, "created_at": "2019-10-15T21:52:52.000Z", "id": "1184225654025474048", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 110, "quote_count": 5}, "text": "Esta chica que es una de las obtusas.\nQue le est\u00e1 psando al pais? esta Raza mononeuronal ya est\u00e1 m\u00e1s putrefacta d\u00eda a dia. https://t.co/n346nvI9LV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184225654025474048"]}, {"author_id": "260788584", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "id": "1162761917909413891", "public_metrics": {"retweet_count": 3089, "reply_count": 942, "like_count": 6854, "quote_count": 275}, "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"]}, {"author_id": "285756206", "created_at": "2019-10-16T10:27:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184320503793831937"}], "id": "1184415504787804160", "in_reply_to_user_id": "869676441872584704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@abelhineaa Lembrei que na \u00e9poca o pessoal soltou umas informa\u00e7\u00f5es dele ser abusador ou algo assim. Acho que foi assim que fiquei sabendo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "abelhineaa", "id": "869676441872584704"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184415504787804160"]}, {"author_id": "117413178", "created_at": "2019-10-16T01:40:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184277652875681792"}], "id": "1184282826298011648", "in_reply_to_user_id": "1138568843813675013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@taehylgbt @imkkyunies N\u00e3o \u00e9 ofensa... o lance \u00e9 que, se uma pessoa \"normal\" leva seu tempo de aceita\u00e7\u00e3o, contar para seus amigos e familiares pq nos temos o direito de o expor? \ne outra, n\u00e3o temos nada a ver com isso se ele for ou n\u00e3o... \nIsso nem deveria entrar em pauta rs", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "taehylgbt", "id": "1276666090735747072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184282826298011648"]}, {"author_id": "3855939988", "created_at": "2019-10-16T09:57:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.4176, "type": "Place", "normalized_text": "uva"}]}, "id": "1184408125610299392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "Aywr me tome un vino con esa manaos de uva y me acabo de levantar todo cagado", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184408125610299392"]}, {"author_id": "42425411", "created_at": "2019-10-16T11:50:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9755, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9066, "type": "Place", "normalized_text": "Nou Camp"}]}, "id": "1184436375996813312", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 14, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "text": "Meter al Real Madrid en el Nou Camp el d\u00eda 26 a la una de la tarde, en medio de la manifestaci\u00f3n independentista, delante de 600 millones de espectadores, es la mayor locura que podr\u00eda hacer el gobierno.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184436375996813312"]}, {"author_id": "54647404", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/DH6s6jAqdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Maffewgregg/status/1184423478797189121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH6s6jAqdZ", "media_key": "7_1184423106783404033"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4092, "type": "Other", "normalized_text": "Juventud Guerrera"}, {"start": 34, "end": 47, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.523, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "Festival"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}]}, "created_at": "2019-10-16T10:58:57.000Z", "id": "1184423478797189121", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 110, "quote_count": 2}, "text": "Juventud Guerrera gets angry with Piloto Suicida at WCW's Festival de Lucha https://t.co/DH6s6jAqdZ", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184423478797189121"]}, {"author_id": "1046788994653196294", "created_at": "2019-10-16T12:17:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184442712466083840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.702, "type": "Other", "normalized_text": "soo"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4351, "type": "Other", "normalized_text": "alerquina"}]}, "id": "1184443269364830208", "in_reply_to_user_id": "996026833056534529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lovswords me preparando pra ver edit do soo de alerquina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184443269364830208"]}, {"author_id": "549636763", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OUvTBE0qTB", "expanded_url": "https://twitter.com/tanitomarcos/status/1184264888555921408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OUvTBE0qTB", "media_key": "3_1184264854225543168"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OUvTBE0qTB", "expanded_url": "https://twitter.com/tanitomarcos/status/1184264888555921408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OUvTBE0qTB", "media_key": "3_1184264877046669314"}], "annotations": [{"start": 250, "end": 262, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "San Spiderman"}]}, "created_at": "2019-10-16T00:28:46.000Z", "id": "1184264888555921408", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 26, "like_count": 139, "quote_count": 1}, "text": "Esa ansiedad nocturna de comer algo dulce es suicida\n\nRevolves todo y lo unico que encontras es un tarro de miel y cuando le estas por dar un trago aunque sea asqueroso te acordas que tu nene ayer tuvo un cumplea\u00f1itos y le dieron bolsita\n\nQue Dios y San Spiderman me juzguen. https://t.co/OUvTBE0qTB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184264888555921408"]}, {"author_id": "34309500", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/eiLlASe8u9", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-13T23:20:14.000Z", "id": "1172651229731684352", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "text": "Por que muy pocas veces se habla de este tema, decido compartirlo. Cada cabeza es un mundo y nadie sabe lo que viven realmente los dem\u00e1s; la empat\u00eda es siempre necesaria en todas nuestras relaciones. \nhttps://t.co/eiLlASe8u9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172651229731684352"]}, {"author_id": "860232393202028544", "created_at": "2019-10-14T21:42:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.9365, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 26, "end": 27, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.5538, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9281, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.5911, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.5662, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.6228, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1183860552570941447", "public_metrics": {"retweet_count": 2469, "reply_count": 129, "like_count": 9514, "quote_count": 352}, "text": "*Wonder Woman comes out*\n\u201cDC finally made a good movie\u201d\n\n*Aquaman comes out*\n\u201cDC finally made a good movie*\n\n*Shazam comes out*\n\u201cDC finally made a good movie\u201d\n\n*Joker comes out*\n\u201cDC finally made a good movie\u201d", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1183860552570941447"]}, {"author_id": "4054248923", "created_at": "2019-10-16T12:06:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184438397391245312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.6347, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "robretaq", "id": "435249557"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "robretaq", "id": "435249557"}]}, "id": "1184440430282334209", "in_reply_to_user_id": "1468566163", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Robibiertaxu @robretaq @robretaq N\u00c3O LEIA PODE TER SPOILER\n\n@Robibiertaxu sim, mas n\u00e3o. Querendo ou n\u00e3o ainda \u00e9 um filme de super her\u00f3i que se passa em Gotham. Uma cidade horr\u00edvel e cheia de gente ruim. Tanto isso \u00e9 que chega a ser at\u00e9 caricato o quanto as pessoas s\u00e3o filhas da putas no filme s\u00f3 pq sim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184440430282334209"]}, {"author_id": "330276893", "created_at": "2019-10-15T20:21:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "id": "1184202687316934656", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "La involuci\u00f3n suicida de Catalu\u00f1a: de una regi\u00f3n pr\u00f3spera y abierta a una comunidad quebrada y totalitaria.\nEl separatismo, y los gobiernos c\u00f3mplices centrales que han permitido el adoctrinamiento, ha acabado con su paz, su econom\u00eda y su libertad.\nY les votan...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184202687316934656"]}, {"author_id": "614692200", "created_at": "2019-10-16T10:54:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184396948066983937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "lyralann", "id": "2416509639"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "owefron", "id": "533799689"}]}, "id": "1184422437867405313", "in_reply_to_user_id": "2163300824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vicchameleon @lyralann @owefron oiii, bom dia! respeito o trabalho de td mundo e acho massa tamb\u00e9m. o problema foi que alan tava rindo de piada com suicidio e julgando uma pessoa que ele ja conhece mas diz nao gostar por birra mesmo. e ele sempre bate na mesma tecla de \u201cnao gosto desse menino pq ele \u00e9 for\u00e7ado +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184422437867405313"]}, {"author_id": "19729967", "created_at": "2019-10-15T21:22:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184217423945326592"}], "id": "1184218091569504258", "in_reply_to_user_id": "1161396276535136256", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 35, "like_count": 70, "quote_count": 6}, "text": "@Jarachupita @10Gisoje Cero seguidores, c\u00f3mo les deben picar mis tuits. Jajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jarachupita", "id": "1161396276535136256"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "10Gisoje", "id": "944429053"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184218091569504258"]}, {"author_id": "14840456", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/9jmmKP1Ypy", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/bivar-e-alvo-de-buscas-da-pf-no-caso-dos-laranjas-do-psl-partido-de-bolsonaro.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/10/\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Bivar"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 133, "probability": 0.7121, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 119, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-10-15T11:42:16.000Z", "id": "1184071989977374722", "public_metrics": {"retweet_count": 265, "reply_count": 36, "like_count": 1233, "quote_count": 14}, "text": "Quando disse a um correligion\u00e1rio que Bivar estava \u201cqueimado pra caramba\u201d, Bolsonaro j\u00e1 sabia da a\u00e7\u00e3o por vir? @SF_Moro o avisou? A PF virou uma m\u00e1quina de persegui\u00e7\u00e3o a advers\u00e1rios do presidente?  https://t.co/9jmmKP1Ypy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184071989977374722"]}, {"author_id": "87264094", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/q8EYHyJEXU", "expanded_url": "https://twitter.com/presidenciaperu/status/1184125059956379648", "display_url": "twitter.com/presidenciaper\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T04:56:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184125059956379648"}], "id": "1184332333056430081", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 662, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/q8EYHyJEXU", "lang": "art", "edit_history_tweet_ids": ["1184332333056430081"]}, {"author_id": "19729967", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/0FvodfPFlo", "expanded_url": "https://twitter.com/migcoci/status/1184217162128470016", "display_url": "twitter.com/migcoci/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-15T21:20:48.000Z", "id": "1184217584071335936", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 413, "like_count": 2020, "quote_count": 34}, "text": "Precisamente por el padre que tuve, escribo orgullosa sobre lo que me de la gana \u2764\ufe0f.  A m\u00e1s ataques, m\u00e1s amor. https://t.co/0FvodfPFlo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184217584071335936"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 131, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5596, "type": "Person", "normalized_text": "Lucidez"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Carlita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}, {"start": 134, "end": 146, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "1051828775149801473", "created_at": "2019-10-16T03:58:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "id": "1184317738312974336", "in_reply_to_user_id": "2548184223", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "@Lucidez_pe Plop\ud83d\udc4e\nQ pasa chicos de Lucidez, al parecer al escribir este tuit no estaban tan l\u00facidos q digamos??\nMmm..\nLa nena d #AG , @esquinabaja se esta burlando, mofando d las personas q padecen esta enfermedad.\nQ Carlita, viva cln la rica herencia q le ha dejado papi y cierre la boca\ud83d\udc4e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184317738312974336"]}, {"author_id": "68638146", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/gYZd0CkJ9Z", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1184282147168948224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gYZd0CkJ9Z", "media_key": "3_1184282131343777793"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-16T01:37:21.000Z", "id": "1184282147168948224", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 20, "like_count": 613, "quote_count": 2}, "text": "Carla Garc\u00eda: el d\u00eda que me arroj\u00f3 al mar de su desprecio. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/gYZd0CkJ9Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184282147168948224"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "S\u00e1nchez"}, {"start": 40, "end": 46, "tag": "Torra"}, {"start": 121, "end": 130, "tag": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 131, "end": 138, "tag": "Govern"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7Ppyc1eoIj", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/espana/politica/20191016/rivera-pedira-sanchez-cese-torra-conductor-suicida/437206847_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1571225907", "display_url": "elespanol.com/espana/politic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/espana/politica/20191016/rivera-pedira-sanchez-cese-torra-conductor-suicida/437206847_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1571225907"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.2833, "type": "Person", "normalized_text": "Torra"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9297, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6373, "type": "Organization", "normalized_text": "Govern"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 95, "username": "DanielRamirez99", "id": "187927023"}]}, "author_id": "2905232597", "created_at": "2019-10-16T11:43:39.000Z", "id": "1184434725882155008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Rivera pedir\u00e1 hoy a #S\u00e1nchez el cese de #Torra: \"Es un conductor suicida\", por @DanielRamirez99 \nhttps://t.co/7Ppyc1eoIj #Catalu\u00f1a #Govern", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184434725882155008"]}, {"author_id": "148830889", "created_at": "2019-10-16T11:56:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184437099728117760"}], "id": "1184437845588631557", "in_reply_to_user_id": "148830889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A hist\u00f3ria se passa num feudo pequeno que sobreviveu.\nDe tempos em tempos equipes saem do feudo pra vasculhar a \u00e1rea e chegou a hora de um menino particiar. \nEles levam armas pq de vez enquando aparecem alguns animais e eles matam sem nem pensar. \n\nE esse menino ...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184437845588631557"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SentenciaProces"}, {"start": 88, "end": 97, "tag": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/GroUl7s6Up", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/espana/sanchez-cita-casado-rivera-iglesias-noche-violencia-cataluna_1329668.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/espan\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "author_id": "396720801", "created_at": "2019-10-16T11:08:06.000Z", "id": "1184425780736122880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#SentenciaProces S\u00e1nchez cita a Casado, Rivera e Iglesias tras la noche de violencia en #Catalu\u00f1a, El Gobierno pide al independentismo que condene con firmeza a quienes rompen la convivencia\nhttps://t.co/GroUl7s6Up", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184425780736122880"]}, {"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ERLNx3jav4", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184222963316482048", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-15T22:02:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184222963316482048"}], "id": "1184228116207722496", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 8, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "text": "Y lo dice la hija de cobarde suicida, m\u00e1s conocido como pistolita bam bam... https://t.co/ERLNx3jav4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184228116207722496"]}, {"author_id": "2915853365", "created_at": "2019-10-16T02:15:21.000Z", "id": "1184291708466544642", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "text": "Eu DESISTI de ficar cobrando as coisas, eu vejo algumas atitudes q me entristecem pra CARALHO mas eu n falo mais nada, eu observo e guardo tudo pra mim, chega de ficar tentando mudar as pessoas, eu entendi q n tem como mudar quem n quer ser mudado!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184291708466544642"]}, {"author_id": "2864374809", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RqbPLVRa7o", "expanded_url": "https://twitter.com/Elixzabeth1908/status/1183946589221670913", "display_url": "twitter.com/Elixzabeth1908\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T00:24:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183946589221670913"}], "id": "1184263910951718913", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "text": "Exacto. No es suicidio. Es elegir morir en mis propios t\u00e9rminos. https://t.co/RqbPLVRa7o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184263910951718913"]}, {"author_id": "964929219871551489", "created_at": "2019-10-16T11:31:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184194064335429633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 313, "end": 320, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GonzaloDSGer27", "id": "905141060934017024"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "danielolivalx", "id": "1615685677"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "BCamposPereira", "id": "1039219842"}]}, "id": "1184431565008449536", "in_reply_to_user_id": "905141060934017024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GonzaloDSGer27 @danielolivalx @BCamposPereira Autonomia com un 8% de d\u00e8ficit fiscal anual. Un parlamento onde as leies importants s\u00e3o levadas aos tribunals espanhois e tiradas ao lixo. M\u00e1s sobretudu a falta de respeito e uma vontade de castelhanisa\u00e7\u00e3o genocida (a atitude dos espanhois quando est\u00e3o de ferias em Portugal).", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184431565008449536"]}, {"author_id": "44463079", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/la0ju59ndI", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1184245798747246592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/la0ju59ndI", "media_key": "3_1184245791520522240"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "expanded_url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "display_url": "t.co/4LYCvGZLX3"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-15T23:12:55.000Z", "id": "1184245798747246592", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 16, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "text": "Lo m\u00e1s incre\u00edble es que la hija del suicida Alan Garc\u00eda sea una de las primeras en burlarse. https://t.co/la0ju59ndI https://t.co/4LYCvGZLX3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184245798747246592"]}, {"author_id": "39321874", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/shxa4oKTa4", "expanded_url": "http://rtve.es/n/1980652/", "display_url": "rtve.es/n/1980652/"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/TB0lw9JUFw", "expanded_url": "https://twitter.com/24h_tve/status/1184428583420194816/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TB0lw9JUFw", "media_key": "13_1184427866521423872"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Quim Torra"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.5086, "type": "Other", "normalized_text": "AP-7"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:19:14.000Z", "id": "1184428583420194816", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 498, "like_count": 296, "quote_count": 699}, "text": "\ud83d\udd34 El presidente catal\u00e1n Quim Torra se une a los manifestantes independentistas que caminan por la AP-7\n\nMinuto a minuto https://t.co/shxa4oKTa4 https://t.co/TB0lw9JUFw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184428583420194816"]}, {"author_id": "285734113", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ajU5WM4Jx7", "expanded_url": "https://twitter.com/_boyiolinha/status/1184300790472724481", "display_url": "twitter.com/_boyiolinha/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 187, "probability": 0.5181, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:20:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184300790472724481"}], "id": "1184428906499190784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "E eu chorei, n\u00e3o guentei.  S\u00f3 quem sabe o sofrimento dessa mina, que se matou de estudar pelas madrugadas, pq trabalha e estuda durante o dia, \u00e9 ela mesmo . Ningu\u00e9m nunca vai saber. Amanda mereceu a l\u00e1urea, quem a conhece, minimamente, sabe! https://t.co/ajU5WM4Jx7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184428906499190784"]}, {"author_id": "2884022608", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/jagOVqkoGk", "expanded_url": "https://twitter.com/VemPraRua_br/status/1184210758311260160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jagOVqkoGk", "media_key": "3_1184210754507018240"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}]}, "created_at": "2019-10-15T20:53:41.000Z", "id": "1184210758311260160", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 21, "like_count": 407, "quote_count": 20}, "text": "Por essa Gilmar Mendes n\u00e3o esperava. https://t.co/jagOVqkoGk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184210758311260160"]}, {"author_id": "1121098836338982912", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ZrEOIWnaIc", "expanded_url": "https://twitter.com/Annyzinha0020/status/1163298294199717888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZrEOIWnaIc", "media_key": "7_1163298276050952192"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.3403, "type": "Person", "normalized_text": "thaina"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "ANNY"}]}, "created_at": "2019-08-19T03:55:01.000Z", "id": "1163298294199717888", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "o sapo: a\nthaina: ELE MORREU ANNY\nELE SE SUICIDOU\nO SAPOO https://t.co/ZrEOIWnaIc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163298294199717888"]}, {"author_id": "162785450", "created_at": "2019-10-16T02:02:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184155376998113280"}], "geo": {"place_id": "00dde8db67eebcf8"}, "id": "1184288423839973376", "in_reply_to_user_id": "54343277", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@lulipop07 Mi hermana arquitecta casada hace 46 a\u00f1os con un ingeniero vial y no hizo ninguna ruta. Mal ah\u00ed,que no s\u00e9 entere que vos estuviste 8 a\u00f1os con un economista y ya sos una licenciada, se suicida pobre. Tampoco encontr\u00f3 su nombre congelado.Para colmo de males tuvimos que estudiar.\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lulipop07", "id": "54343277"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184288423839973376"]}, {"author_id": "346151568", "created_at": "2019-10-16T04:02:04.000Z", "id": "1184318568294473729", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "vcs j\u00e1 pararam p pensar quantas vezes a gente j\u00e1 se matou de sofrer por coisas totalmente idiotas e quantas vezes a gente agradeceu por ter pessoas lindas na nossa vida???? caraca, bizarro o qnt a gente se deixa levar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184318568294473729"]}, {"author_id": "1174713125419069441", "created_at": "2019-10-16T11:25:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184352543427694592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6776, "type": "Organization", "normalized_text": "Mossos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fox4617", "id": "4275053673"}]}, "id": "1184430275410976769", "in_reply_to_user_id": "4275053673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@fox4617 Torra el suicida, el temerario, el terrorista, el golpista, saca a los Mossos a la calle sin armamento antidisturbios y por otro lado da alas a los gamberros para que salgan a liarla a las calles. Pero \u00e9ste demente a qu\u00e9 cree que juega??", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184430275410976769"]}, {"author_id": "65369125", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/GwkV8MxpDU", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/10/15/radio_sevilla/1571136660_456655.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/10/15/radio_sevilla/1571136660_456655.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.3143, "type": "Other", "normalized_text": "Honoris Causa"}, {"start": 44, "end": 65, "probability": 0.9417, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Sevilla"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-15T18:18:46.000Z", "id": "1184171774470246401", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 17, "like_count": 168, "quote_count": 7}, "text": "I\u00f1aki Gabilondo Doctor Honoris Causa por la Universidad de Sevilla. \n\nAqu\u00ed lo que ha dicho sobre las fake news y sobre quienes verifican en Espa\u00f1a \ud83d\ude0d https://t.co/GwkV8MxpDU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184171774470246401"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 43, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/hPeFl8q9Q5", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfredoArgomedo/status/1183192377571397638", "display_url": "twitter.com/AlfredoArgomed\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.4439, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-10-15T14:56:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183192377571397638"}], "id": "1184120784622632965", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "text": "naa, ... el delincuente cobarde suicida #AG, no liderar\u00eda nada, por el contrario, hubiera pedido nuevamente asilo pol\u00edtico. https://t.co/hPeFl8q9Q5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184120784622632965"]}, {"author_id": "273126596", "created_at": "2019-10-16T01:31:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184222963316482048"}], "id": "1184280661852594178", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@hurgamemoriaPE Paradoja que la hija de un suicida con serios problemas minimice la inauguraci\u00f3n de un centro spicologico", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184280661852594178"]}, {"author_id": "1121158201", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/4x358rkzY2", "expanded_url": "https://twitter.com/VeroLinaresC/status/1183898652642693121", "display_url": "twitter.com/VeroLinaresC/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6808, "type": "Person", "normalized_text": "Urviola"}]}, "created_at": "2019-10-15T06:03:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183898652642693121"}], "id": "1183986682988654595", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 11, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "text": "No es aprista. Urviola es alanista. Adem\u00e1s es cu\u00f1ado del FUGADO https://t.co/4x358rkzY2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183986682988654595"]}, {"author_id": "28642502", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/C31Sq17aJ3", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1184153361635074049", "display_url": "twitter.com/CNNChile/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T11:22:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184153361635074049"}], "id": "1184429521535229952", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "text": "Estos tipos llevan la ret\u00f3rica siniestra y confrontacional en la sangre. Siempre han hablado como malos villanos de telenovelas. https://t.co/C31Sq17aJ3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184429521535229952"]}, {"author_id": "800031018480713729", "created_at": "2019-10-16T11:25:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184427924814024707"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.5899, "type": "Other", "normalized_text": "GG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MartaTrullo", "id": "108028947"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "FortniteGame", "id": "425871040"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Fortnite_ES", "id": "1030197444515115008"}]}, "id": "1184430090878443521", "in_reply_to_user_id": "108028947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MartaTrullo @FortniteGame @Fortnite_ES LooooooL F y al mismo tiempo GG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184430090878443521"]}, {"author_id": "146614229", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/MPNe3jQPIf", "expanded_url": "https://elblogdelnarco.com/2019/10/14/el-marro-se-queda-solo-caen-3-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-uno-mas-se-suicida/", "display_url": "elblogdelnarco.com/2019/10/14/el-\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.498, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Rosa"}]}, "created_at": "2019-10-14T18:50:21.000Z", "id": "1183817333074255872", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "'El Marro' se queda solo, caen 3 l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y uno mas se suicida https://t.co/MPNe3jQPIf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1183817333074255872"]}, {"author_id": "65369125", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/3FiEpoGeCg", "expanded_url": "https://twitter.com/Newtral/status/1184362576760791041", "display_url": "twitter.com/Newtral/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T06:58:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184362576760791041"}], "id": "1184362851995127808", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 28, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "text": "AVE cortado \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/3FiEpoGeCg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184362851995127808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 57, "tag": "Arrow"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/nVP2SUbU9S", "expanded_url": "https://bdsuperhero.es/2qkVPpt", "display_url": "bdsuperhero.es/2qkVPpt"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "Marc Guggenheim"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5775, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.5662, "type": "Other", "normalized_text": "Arrowverso"}]}, "author_id": "108919585", "created_at": "2019-10-16T11:11:26.000Z", "id": "1184426618283937792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "El productor Marc Guggenheim avanza el spin-off de #Arrow y habla de la decisi\u00f3n de eliminar al Escuadr\u00f3n Suicida del Arrowverso https://t.co/nVP2SUbU9S", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184426618283937792"]}, {"author_id": "51444314", "created_at": "2018-06-20T20:07:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "id": "1009528213410861056", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 2, "like_count": 363, "quote_count": 9}, "text": "O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele teve a oportunidade mas n\u00e3o matou Saul.\n\nN\u00e3o se trata da for\u00e7a que voc\u00ea tem para bater, mas o quanto voc\u00ea \u00e9 injusti\u00e7ado e \u00e9 capaz de resistir!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1009528213410861056"]}, {"author_id": "850012745097412609", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/AFG0Oa5XhA", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-15T17:20:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "geo": {"place_id": "517ccd7b1f788f01"}, "id": "1184157085132640258", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Cm depress\u00e3o/// depois q se suicida https://t.co/AFG0Oa5XhA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184157085132640258"]}, {"author_id": "225848868", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/6v1Yg9Wtw3", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1183725838883344385", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "k pop"}]}, "created_at": "2019-10-14T13:05:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183725838883344385"}], "id": "1183730599997169664", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "text": "Mano a garota se matou... n\u00e3o sei como as pessoas ainda tem coragem de apoiar a merda que \u00e9 a ind\u00fastria do k pop https://t.co/6v1Yg9Wtw3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1183730599997169664"]}, {"author_id": "805587386860191747", "created_at": "2019-10-16T00:37:19.000Z", "geo": {"place_id": "3df4f427b5a60fea"}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "narco"}]}, "id": "1184267038534950912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Can y\u2019all reply with y\u2019alls fav narco corridos? Or groups that sing about drugs and stuff? (It\u2019s for my class)", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1184267038534950912"]}, {"author_id": "976096958531166209", "created_at": "2019-10-16T07:07:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183823249387470848"}], "id": "1184365320686985221", "in_reply_to_user_id": "1163944190599974912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@JeanneLebeau3 @Ww_Theo Un chat n'est pas m\u00e9chant de base, elle a du faire quelque chose contre lui, pas forc\u00e9ment volontairement. \nC'est compliqu\u00e9 de garder un chat qui n'est pas le sien, il te connait pas mais \u00e0 ce que j'entends il est SAUVAGE DE FOU normal \u00e7a fuis, on dirait un montage limite.", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "Ww_Theo", "id": "973685350248910848"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1184365320686985221"]}, {"author_id": "617353961", "created_at": "2019-10-16T03:49:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184206873114791936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericana"}, {"start": 187, "end": 198, "probability": 0.3747, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericana"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.6395, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BrunoGEsc", "id": "26258791"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 140, "end": 152, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 239, "end": 255, "username": "LuchoCastanedaL", "id": "226681816"}]}, "id": "1184315503847845888", "in_reply_to_user_id": "26258791", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@BrunoGEsc @PanoramaPTV Panamericana sienpre ha sido un canal corrupto. Y su mas defensora de corruptos es @RosanaCuevaM como lo es tambiem @DeltaMdelta. Eso nunca se podra olvidar. Como Panamericana apoyo al loco suicida de AGP y al mudo @LuchoCastanedaL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184315503847845888"]}, {"author_id": "4275053673", "created_at": "2019-10-16T06:17:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "Catalanes"}, {"start": 260, "end": 267, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1184352543427694592", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "La ausencia del gobierno en lo que pasa en Catalu\u00f1a es notoria, S\u00e1nchez va a perder all\u00ed por inasistencia, le reitero a los Catalanes no independentistas: lev\u00e1ntense y defiendanse Uds mismos, no esperen ayuda, tomen su destino en sus propias manos y defiendan Catalu\u00f1a y Espa\u00f1a.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184352543427694592"]}, {"author_id": "758899591211122688", "created_at": "2019-10-16T02:06:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "id": "1184289480892731393", "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Y pasado inaugurar\u00e1 un sal\u00f3n de baile donde ense\u00f1ar\u00e1n EL TETEO.\nY pasado ma\u00f1ana inaugurar\u00e1 un sal\u00f3n donde les ense\u00f1en a los consumidores de litio a dejar de ser COBARDES y dejar d ser un potencial y seguro suicida.\nTe enteras, vac\u00eda y desagradable huerfanita??? ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184289480892731393"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 107, "tag": "FelizMi\u00e9rcoles"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "FelizMi\u00e9rcoles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "author_id": "1440263539", "created_at": "2019-10-16T11:20:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184328296454070272"}], "id": "1184428950484901888", "in_reply_to_user_id": "54095033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@yturbe_ Con m\u00e1s de esos habr\u00eda un gordo cobarde suicida en la c\u00e1rcel y no en el cementerio\n#FelizMi\u00e9rcoles", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184428950484901888"]}, {"author_id": "1172971674901327873", "created_at": "2019-10-16T04:48:59.000Z", "id": "1184330375314759682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Como me est\u00e1 doliendo el pecho loco, si ma\u00f1ana amanezco muerto ya saben jajaja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184330375314759682"]}, {"author_id": "136844194", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1h2FmLuaQu", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-16T02:41:20.000Z", "id": "1184298248237965313", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida https://t.co/1h2FmLuaQu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184298248237965313"]}, {"author_id": "194330541", "created_at": "2019-10-15T23:30:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184091832273244161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.4753, "type": "Other", "normalized_text": "Olaechea"}, {"start": 58, "end": 71, "probability": 0.7364, "type": "Other", "normalized_text": "La Pestilencia"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Bozzo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SEMANAeconomica", "id": "26797063"}]}, "id": "1184250319984709633", "in_reply_to_user_id": "26797063", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "@SEMANAeconomica Ahora qu\u00e9 dir\u00e1 Olaechea, el fujiaprismo, La Pestilencia, Laura Bozzo y dem\u00e1s tontos \u00fatiles que por poco y vaticinaban una hiperinflaci\u00f3n como la que el suicida caus\u00f3 hace m\u00e1s de 30 a\u00f1os.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184250319984709633"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 101, "tag": "ObrasDeFacto"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.6776, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.7005, "type": "Other", "normalized_text": "ObrasDeFacto"}]}, "author_id": "54095033", "created_at": "2019-10-16T04:40:44.000Z", "id": "1184328296454070272", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 86, "like_count": 478, "quote_count": 11}, "text": "Me voy a dormir, con la esperanza que ma\u00f1ana Vizcarra inaugure un pin ball en mi barrio #ObrasDeFacto", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184328296454070272"]}, {"author_id": "969724364106199040", "created_at": "2019-10-16T02:51:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5883, "type": "Other", "normalized_text": "Poli"}]}, "id": "1184300790472724481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "text": "Porra\nA minha amiga foi laureada com 9,33 na Poli\nQuando chamaram o nome dela eu arrepiei at\u00e9 os c\u00edlios da traqueia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184300790472724481"]}, {"author_id": "254283523", "created_at": "2019-10-16T02:06:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 39, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1184289421882990592", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 177, "like_count": 1049, "quote_count": 21}, "text": "Carla Garc\u00eda es tendencia: @esquinabaja dice lo que siente, lo que piensa, es correcta porque jam\u00e1s ofende, es linda e inteligente. Los odiadores la atacan, pero somos much\u00edsimos los que la amamos, compartimos y esperamos sus tuits \ud83d\udc96", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184289421882990592"]}, {"author_id": "2968971137", "created_at": "2019-10-16T10:40:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184330978329878529"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.3623, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.3669, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandomunioz7", "id": "33321265"}]}, "id": "1184418710716633088", "in_reply_to_user_id": "33321265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@fernandomunioz7 Adem\u00e1s de que se db mejorar la atenci\u00f3n en salud mental, el entorno de AG, deber\u00eda hacer un mes culpa. La conducta trastornada d AG era evidente, encima entrega una carta suicida y todos buscan echarle la culpa a los fiscales, cuando ellos no le dieron la atenci\u00f3n que requer\u00eda", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1184418710716633088"]}, {"author_id": "972669011543474176", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/4ShUzc7XEd", "expanded_url": "https://twitter.com/HappySantoss/status/1184377087626489857", "display_url": "twitter.com/HappySantoss/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-16T09:20:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184377087626489857"}], "id": "1184398708412043265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A minha amiga se matou.\ud83d\udc94 https://t.co/4ShUzc7XEd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184398708412043265"]}, {"author_id": "751471278968758272", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1174794946760626182", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12364, "quote_count": 309}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"]}], "places": [{"full_name": "San Salvador, El Salvador", "id": "01b6248340098bad"}, {"full_name": "Paranagu\u00e1, Brasil", "id": "575bcb27ab6665b2"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Misiones, Argentina", "id": "33c4b9983fe31b5d"}, {"full_name": "La victoria, Peru", "id": "0142b843100f190a"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Breslau, Pol\u00f3nia", "id": "b0bc75c6768d1c64"}, {"full_name": "Caxias do Sul, Brasil", "id": "bacb72e48bb40ebe"}]}, "errors": [{"resource_id": "1184305020491239425", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184305020491239425", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184305020491239425].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1184320847881867264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184320847881867264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184320847881867264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "890997824132968448", "value": "890997824132968448", "detail": "User has been suspended: [890997824132968448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184435097988153344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184435097988153344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184435097988153344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "531249446", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [531249446].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "531249446", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184443419181096961", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184443419181096961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184443419181096961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134196767929634830", "value": "1134196767929634830", "detail": "User has been suspended: [1134196767929634830].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184445488873070594", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184445488873070594", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184445488873070594].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "514674830", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [514674830].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "514674830", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184446131016818688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184446131016818688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184446131016818688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1085525245258276864", "value": "1085525245258276864", "detail": "User has been suspended: [1085525245258276864].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184443268253114369", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184443268253114369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184443268253114369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "507576587", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [507576587].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "507576587", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184426645563817990", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184426645563817990].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184426645563817990", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184427239821234176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184427239821234176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184427239821234176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "564760842", "value": "564760842", "detail": "User has been suspended: [564760842].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184408925631909889", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184408925631909889", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184408925631909889].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1184464744822038530", "oldest_id": "1184428295447818240", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8ztfgkod2twblghesygwdjlgupp"}}