{"data": [{"created_at": "2019-08-07T19:09:31.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida tras matar a su hijo adolescente y herir a su mujer en Andorra (Teruel) https://t.co/PxUKcCJb27 v\u00eda @ABCespana", "edit_history_tweet_ids": ["1159179781168148480"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9294, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PxUKcCJb27", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-hombre-mata-hijo-adolescente-y-hiere-mujer-andorra-teruel-201908071942_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/espana/abci-ho\u2026"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}]}, "id": "1159179781168148480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364216730"}, {"created_at": "2019-08-07T19:09:24.000Z", "lang": "es", "text": "man vi que en netflix est\u00e1 escuadron suicida y me vinieron banda de recuerdos de cu\u00e1ndo la fui a ver", "edit_history_tweet_ids": ["1159179754395901952"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1159179754395901952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867183549916602368"}, {"created_at": "2019-08-07T19:09:15.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en SDE   https://t.co/IwlexbKB8i https://t.co/AtXuPlaf0m", "edit_history_tweet_ids": ["1159179716429000705"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/IwlexbKB8i", "expanded_url": "http://noticialibre.com/2019/08/07/hombre-mata-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-en-sde/", "display_url": "noticialibre.com/2019/08/07/hom\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/AtXuPlaf0m", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticia_Libre/status/1159179716429000705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtXuPlaf0m", "media_key": "3_1159179705024765960"}]}, "id": "1159179716429000705", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 7}, "author_id": "287422821"}, {"created_at": "2019-08-07T19:09:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5RgbnE", "edit_history_tweet_ids": ["1159179694773866497"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5RgbnE", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1159179694773866497", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780756926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159173173369364481"}]}, {"created_at": "2019-08-07T19:07:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Quantas Policiais Femininas pobres a Pol\u00edcia j\u00e1 matou? Aguardando sua resposta. Na hora de lacrar \u00e9 gostoso, vamos ver na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159179343513432069"], "id": "1159179343513432069", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125954813143986176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159155857516584963"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}]}, "created_at": "2019-08-07T19:07:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @europapress: #\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tira\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159179260977983491"], "id": "1159179260977983491", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030777411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172652344512520"}]}, {"created_at": "2019-08-07T19:06:57.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Andorra (Teruel)", "edit_history_tweet_ids": ["1159179137636085762"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9466, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9006, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "id": "1159179137636085762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105885330"}, {"created_at": "2019-08-07T19:06:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez hoje \nGente, amei", "edit_history_tweet_ids": ["1159178998817206272"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1159178998817206272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039708725903351809"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T19:06:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159178934535237632"], "id": "1159178934535237632", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626416373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"created_at": "2019-08-07T19:05:59.000Z", "lang": "es", "text": "\"Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida\", por M. A. Moreno. https://t.co/4CXCbiZhP5", "edit_history_tweet_ids": ["1159178893699551239"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9016, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "M. A. Moreno"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/4CXCbiZhP5", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "id": "1159178893699551239", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082647686275305479"}, {"created_at": "2019-08-07T19:05:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @carlesenric: Viernes complicado en aeropuerto de Barcelona. Sin acuerdo en reuni\u00f3n de hoy. Y con propuesta suicida de @tcunillera pidie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159178882261639170"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9335, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carlesenric", "id": "17308245"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "tcunillera", "id": "459217015"}]}, "id": "1159178882261639170", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417420390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159091386156834816"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "created_at": "2019-08-07T19:05:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elmundoes: #\u00daltimaHora \ud83d\udd34 Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/IUSCYOBDRn", "edit_history_tweet_ids": ["1159178840339570689"], "id": "1159178840339570689", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185023118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159168440101494784"}]}, {"created_at": "2019-08-07T19:05:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159178818482888704"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1159178818482888704", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976636250206515200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}]}, {"created_at": "2019-08-07T19:05:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TrabalhoGeek: The Suicide Squad estreia em 06 de agosto de 2021. https://t.co/Rxa4SjqBpg https://t.co/2nqpqWFN6l", "edit_history_tweet_ids": ["1159178761717370880"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8393, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Rxa4SjqBpg", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/08/esquadrao-suicida-2-tera-figurinista-de-vingadores-guerra-infinita-e-guardioes-da-galaxia-vol-2/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/08/esquad\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2nqpqWFN6l", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1159178649142276099/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2nqpqWFN6l", "media_key": "3_1159178647464480769"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TrabalhoGeek", "id": "757180600591802368"}]}, "id": "1159178761717370880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "520111493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159178649142276099"}]}, {"created_at": "2019-08-07T19:05:25.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel | Espa\u00f1a https://t.co/hn1cyK4LgW", "edit_history_tweet_ids": ["1159178752317952000"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hn1cyK4LgW", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/08\u2026"}]}, "id": "1159178752317952000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4228308581"}, {"created_at": "2019-08-07T19:05:18.000Z", "lang": "es", "text": "Pedro S\u00e1nchez en modo suicida:\n\"-Informan que hay un kamikaze en la autopista\n-Uno, no! CIENTOS!\"\n\nMarivent https://t.co/7ceS5tWox2", "edit_history_tweet_ids": ["1159178721359728640"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.4224, "type": "Other", "normalized_text": "Marivent"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/7ceS5tWox2", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1159124588892213248", "display_url": "twitter.com/_infoLibre/sta\u2026"}]}, "id": "1159178721359728640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3503332041", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159124588892213248"}]}, {"created_at": "2019-08-07T19:05:17.000Z", "lang": "es", "text": "Songs that I can relate:\nSkywalker- Mathame....Mathame...Matame. \n&amp;\nI wanna give you- Agua Sin Gas.... Agua sin gas... Agua sin Gas\n\nSuicida y rid\u00edcula qued\u00e9.", "edit_history_tweet_ids": ["1159178719401009154"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5408, "type": "Other", "normalized_text": "Skywalker"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "Mathame"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.577, "type": "Other", "normalized_text": "Mathame"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "wanna give"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.6869, "type": "Other", "normalized_text": "Agua Sin Gas"}]}, "id": "1159178719401009154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165259244"}, {"created_at": "2019-08-07T19:05:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @TrabalhoGeek: The Suicide Squad estreia em 06 de agosto de 2021. https://t.co/Rxa4SjqBpg https://t.co/2nqpqWFN6l", "edit_history_tweet_ids": ["1159178672550682624"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8393, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Rxa4SjqBpg", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/08/esquadrao-suicida-2-tera-figurinista-de-vingadores-guerra-infinita-e-guardioes-da-galaxia-vol-2/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/08/esquad\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2nqpqWFN6l", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1159178649142276099/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2nqpqWFN6l", "media_key": "3_1159178647464480769"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TrabalhoGeek", "id": "757180600591802368"}]}, "id": "1159178672550682624", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923310293110935553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159178649142276099"}]}, {"created_at": "2019-08-07T19:05:06.000Z", "lang": "it", "text": "RT @StampaCuneo: Accusato del delitto a Gambasca suicida in carcere a Cuneo: era l\u2019unico imputato per la morte del fossanese Baldassarre Gh\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159178671565025280"], "id": "1159178671565025280", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3802234997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159169997773500416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "StampaCuneo", "id": "486555787"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T19:05:05.000Z", "lang": "es", "text": "Por fin @TwitterSeguro hace m\u00e1s llevadero el mundo. Adi\u00f3s al buf\u00f3n, constre\u00f1ido  y suicida @gilelihu https://t.co/ZmRlfSlTW8", "edit_history_tweet_ids": ["1159178669543178240"], "id": "1159178669543178240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "118276191", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ZmRlfSlTW8", "expanded_url": "https://twitter.com/octavojinete/status/1159178669543178240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZmRlfSlTW8", "media_key": "3_1159178477980934144"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "TwitterSeguro", "id": "88723966"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "gilelihu", "id": "4492039634"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T19:05:05.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udea8 Un hombre mata a su hijo adolescente, hiere de gravedad a su mujer y se suicida en Teruel\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Bk691dkDgj https://t.co/0fhyIZcnTP", "edit_history_tweet_ids": ["1159178667777560582"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Bk691dkDgj", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZEd0Pq", "display_url": "bit.ly/2ZEd0Pq"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0fhyIZcnTP", "expanded_url": "https://twitter.com/SArtvALDIA/status/1159178667777560582/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fhyIZcnTP", "media_key": "3_1159178660794032128"}]}, "id": "1159178667777560582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59403176"}, {"created_at": "2019-08-07T19:04:39.000Z", "lang": "es", "text": "\u2014Mueve una mano para saludar a @badbehavixur porque quiere hacerse amiga de el porque es el novio de su amigo suicida. Ella cuida de las parejas de sus amigos, por supuesto.\u2014", "edit_history_tweet_ids": ["1159178560185278464"], "id": "1159178560185278464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158427590882930688", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 44, "username": "badbehavixur", "id": "809166437931778048"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T19:04:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salomes32455: V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo pue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159178470783684609"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1159178470783684609", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129710787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158877669565616129"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "created_at": "2019-08-07T19:03:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elmundoes: #\u00daltimaHora \ud83d\udd34 Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/IUSCYOBDRn", "edit_history_tweet_ids": ["1159178365707984901"], "id": "1159178365707984901", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400809554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159168440101494784"}]}, {"created_at": "2019-08-07T19:03:44.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159178328848392193"], "id": "1159178328848392193", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29442185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T19:03:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159178164276473860"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}]}, "id": "1159178164276473860", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2202099207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}]}, {"created_at": "2019-08-07T19:02:42.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159178069007044609"], "id": "1159178069007044609", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348699587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 178, "tag": "Moro\u00c9Pica"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/ObYAi1lMlb", "expanded_url": "https://twitter.com/Zambelli2210/status/1159126998792495106", "display_url": "twitter.com/Zambelli2210/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T19:02:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Demor\u00f4, tomara q estando la, ja se mate e descanse em paz a sete palmos do ch\u00e3o. D\u00f3, dozinha? So daqueles inocentes q matou na fila das UTIs, hospitais e farm\u00e1cias.... #Moro\u00c9Pica https://t.co/ObYAi1lMlb", "edit_history_tweet_ids": ["1159178049138647043"], "id": "1159178049138647043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443172986"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "NosQueremosVivas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}]}, "created_at": "2019-08-07T19:01:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FscAragonMujer: #NosQueremosVivas basta ya de cr\u00edmenes contra las mujeres y sus familias \nUn hombre mata a su hijo, acuchilla a su pare\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159177860554379264"], "id": "1159177860554379264", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781580510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159176621422784513"}]}, {"created_at": "2019-08-07T19:01:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5RgbnE", "edit_history_tweet_ids": ["1159177850114772994"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5RgbnE", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1159177850114772994", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2527195886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159173173369364481"}]}, {"created_at": "2019-08-07T19:01:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jatirado_oc: VIOLENCIA MACHISTA - Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Andorra (Teruel) https://t.co/GCrTYY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159177797647998977"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "MACHISTA"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}]}, "id": "1159177797647998977", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159072956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159177045995188224"}]}, {"created_at": "2019-08-07T19:01:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jatirado_oc: VIOLENCIA MACHISTA - Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Andorra (Teruel) https://t.co/GCrTYY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159177796905652224"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "MACHISTA"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}]}, "id": "1159177796905652224", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2977855390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159177045995188224"}]}, {"created_at": "2019-08-07T19:01:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UOL: Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que, castran\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159177751334674432"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "id": "1159177751334674432", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263643454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159150707691405312"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "NosQueremosVivas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}]}, "created_at": "2019-08-07T19:01:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FscAragonMujer: #NosQueremosVivas basta ya de cr\u00edmenes contra las mujeres y sus familias \nUn hombre mata a su hijo, acuchilla a su pare\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159177669084438528"], "id": "1159177669084438528", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1222337282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159176621422784513"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "NosQueremosVivas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}]}, "created_at": "2019-08-07T19:00:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FscAragonMujer: #NosQueremosVivas basta ya de cr\u00edmenes contra las mujeres y sus familias \nUn hombre mata a su hijo, acuchilla a su pare\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159177576478380033"], "id": "1159177576478380033", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844819906302373888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159176621422784513"}]}, {"created_at": "2019-08-07T19:00:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@UOLNoticias Ops! Fala s\u00e9rio, cara rouba o BRASIL, matou nas filas de hospitais, o POVO BURRO gasta com ele em Curitiba 300mil m\u00eas, e tu falas em retalia\u00e7\u00e3o. Vem com essa conversinha de mortadela dos \u201cdi\u00e1logos\u201d, se isso fosse relevante, estaria nas m\u00e3os dos Empres\u00e1rios Ministros da Suprema", "edit_history_tweet_ids": ["1159177485105410050"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9398, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 280, "end": 289, "probability": 0.5059, "type": "Organization", "normalized_text": "da Suprema"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594698", "id": "1159177485105410050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2239046845", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159141578767831045"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "NosQueremosVivas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}]}, "created_at": "2019-08-07T19:00:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FscAragonMujer: #NosQueremosVivas basta ya de cr\u00edmenes contra las mujeres y sus familias \nUn hombre mata a su hijo, acuchilla a su pare\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159177471759175680"], "id": "1159177471759175680", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129319484777476097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159176621422784513"}]}, {"created_at": "2019-08-07T19:00:14.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel | Sociedad | EL PA\u2026 https://t.co/GlYz2x3ckx \u279c https://t.co/iDTed9hGvy https://t.co/Er8wC52imW", "edit_history_tweet_ids": ["1159177447352471556"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7035, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.6184, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/GlYz2x3ckx", "expanded_url": "https://wayback.archive.org/web/20190807183006/https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "wayback.archive.org/web/2019080718\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/iDTed9hGvy", "expanded_url": "https://wayback.archive.org/web/20190807190006/https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "wayback.archive.org/web/2019080719\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Er8wC52imW", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisdiff/status/1159177447352471556/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Er8wC52imW", "media_key": "3_1159177445779607553"}]}, "id": "1159177447352471556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150353148025933825"}, {"created_at": "2019-08-07T19:00:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem mata esposa e se suicida em Jacare\u00ed - NJ https://t.co/78IfgyYswr", "edit_history_tweet_ids": ["1159177444726857728"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9015, "type": "Place", "normalized_text": "Jacare\u00ed"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.469, "type": "Place", "normalized_text": "NJ"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/78IfgyYswr", "expanded_url": "https://www.nossajacarei.com.br/2019/08/homem-mata-esposa-e-se-suicida-em-jacarei/", "display_url": "nossajacarei.com.br/2019/08/homem-\u2026"}]}, "id": "1159177444726857728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71958023"}, {"created_at": "2019-08-07T18:59:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Caso n\u00e3o possa levar o abra\u00e7o pessoalmente, poderia pedir ao Nardoni que o abra\u00e7asse? Ou Mizael Bispo de Souza? Ainda te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159177325667323917"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 108, "end": 128, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Mizael Bispo de Souza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1159177325667323917", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093562381412769793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174077883604999"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:59:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Lamentamos quando algu\u00e9m se suicida,mas nunca percebemos os candidatos a suicidas que atravessam nosso caminho.\nQuando cada um \u00e9 por s\u00ed,Deus n\u00e3o \u00e9 por todos!", "edit_history_tweet_ids": ["1159177285074862085"], "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1156031482634407936", "id": "1159177285074862085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1156031482634407936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159177282986106882"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:59:27.000Z", "lang": "es", "text": "desde escuadr\u00f3n suicida sali\u00f3 en netflix mi vida es m\u00e1s feliz", "edit_history_tweet_ids": ["1159177250689966087"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1159177250689966087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "950729521891807232"}, {"created_at": "2019-08-07T18:59:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Netflix arrasou, tacou o esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd29", "edit_history_tweet_ids": ["1159177214648365056"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1159177214648365056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "878459691311009792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 63, "tag": "Instagram"}, {"start": 89, "end": 99, "tag": "suicidios"}, {"start": 100, "end": 113, "tag": "adolescentes"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9144, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/x7A9JNjkGU", "expanded_url": "http://ow.ly/dYDi30oJOzf", "display_url": "ow.ly/dYDi30oJOzf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "didaknet", "id": "153380240"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:59:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @didaknet: Una joven se suicida tras preguntar en #Instagram si deb\u00eda de hacerlo o no\n#suicidios #adolescentes https://t.co/x7A9JNjkGU", "edit_history_tweet_ids": ["1159177186835861504"], "id": "1159177186835861504", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2970602812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1128617814569435136"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:59:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jatirado_oc: VIOLENCIA MACHISTA - Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Andorra (Teruel) https://t.co/GCrTYY\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159177169894928384"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "MACHISTA"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.9728, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9203, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jatirado_oc", "id": "1034559695808356352"}]}, "id": "1159177169894928384", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772743445756731393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159177045995188224"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:58:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @europapress: #\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tira\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159177122495250432"], "id": "1159177122495250432", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336147276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172652344512520"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:58:53.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159177106414284801"], "id": "1159177106414284801", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1389926503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:58:46.000Z", "lang": "pt", "text": "suicida te :) https://t.co/eI1uOV3rQ4", "edit_history_tweet_ids": ["1159177077842685952"], "id": "1159177077842685952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1105976702247862273", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/eI1uOV3rQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/tiktok_tamariz/status/1159155279742812160", "display_url": "twitter.com/tiktok_tamariz\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "NosQueremosVivas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:58:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FscAragonMujer: #NosQueremosVivas basta ya de cr\u00edmenes contra las mujeres y sus familias \nUn hombre mata a su hijo, acuchilla a su pare\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159177053385756677"], "id": "1159177053385756677", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93702521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159176621422784513"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:58:38.000Z", "lang": "es", "text": "VIOLENCIA MACHISTA - Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Andorra (Teruel) https://t.co/GCrTYY31E8 https://t.co/EABvEdSH05", "edit_history_tweet_ids": ["1159177045995188224"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9466, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GCrTYY31E8", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rVBv", "display_url": "dlvr.it/R9rVBv"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/EABvEdSH05", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1159177045995188224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EABvEdSH05", "media_key": "3_1159177044632035330"}]}, "id": "1159177045995188224", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1034559695808356352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:58:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159177028341555200"], "id": "1159177028341555200", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2333594471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:58:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_boliva: T\u00eam esquadr\u00e3o suicida na Netflix, acho seria melhor colocar o trailer, que \u00e9 mais daora que o filme", "edit_history_tweet_ids": ["1159176991284891649"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9708, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1159176991284891649", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40599577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159171010593267720"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "NosQueremosVivas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:57:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FscAragonMujer: #NosQueremosVivas basta ya de cr\u00edmenes contra las mujeres y sus familias \nUn hombre mata a su hijo, acuchilla a su pare\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159176880941076480"], "id": "1159176880941076480", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948829116240990208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159176621422784513"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:57:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5RgbnE", "edit_history_tweet_ids": ["1159176845788614656"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5RgbnE", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1159176845788614656", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2871599337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159173173369364481"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ON1UcsV2aU", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hombre-mata-hijo-suicida-andorra-teruel_12591_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hom\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:57:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elcasocom: #\u00daLTIMAHORA Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel\n\nhttps://t.co/ON1UcsV2aU", "edit_history_tweet_ids": ["1159176841493712896"], "id": "1159176841493712896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3504318874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159173073309962242"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:57:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@dearshinso Ela \u00e9 a mulher que matou os pais com a ajuda do namorado e irm\u00e3o (se me lembro bem) e uns dias depois tava comemorando o anivers\u00e1rio na piscina. Ela ta presa mas lembro q deu confus\u00e3o qnd ela foi liberada ou fez pedido pra ser liberada da pris\u00e3o no dia das m\u00e3es.", "edit_history_tweet_ids": ["1159176835986575360"], "in_reply_to_user_id": "1036015061129748480", "id": "1159176835986575360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137557616757026817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159165412350877697"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/NXRbrxQch0", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/home-mata-fill-suicida-andorra-terol_12591_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/h\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:57:47.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @elcasocat: #\u00daLTIMAHORA Un home se su\u00efcida despr\u00e9s de matar el seu fill i ferir la seva parella a Terol\n\nhttps://t.co/NXRbrxQch0", "edit_history_tweet_ids": ["1159176830051655680"], "id": "1159176830051655680", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374563353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172922831003648"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:57:40.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/Gtd2AVQxbA", "edit_history_tweet_ids": ["1159176799496081409"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Gtd2AVQxbA", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "id": "1159176799496081409", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2405208125"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "NosQueremosVivas"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/mxZtJPgw0W", "expanded_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-acuchilla-madre-suicida-andorra/", "display_url": "lacomarca.net/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/pd56Up3b7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/FscAragonMujer/status/1159176621422784513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pd56Up3b7Y", "media_key": "3_1159176549763039232"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:56:57.000Z", "lang": "es", "text": "#NosQueremosVivas basta ya de cr\u00edmenes contra las mujeres y sus familias \nUn hombre mata a su hijo, acuchilla a su pareja y se suicida en Andorra\nhttps://t.co/mxZtJPgw0W https://t.co/pd56Up3b7Y", "edit_history_tweet_ids": ["1159176621422784513"], "id": "1159176621422784513", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "965611519806529537"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:55:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159176244312924160"], "id": "1159176244312924160", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773901128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:54:47.000Z", "lang": "pt", "text": "A grande maioria n\u00e3o sabe como \u00e9  ouvir da sua m\u00e3e q ela s\u00f3 n\u00e3o se matou por sua causa e do seu irm\u00e3o.  Ent\u00e3o se voc\u00eas conhecem algu\u00e9m que tenha essa maldita doen\u00e7a, ajuda gente fala como essa pessoa \u00e9 incr\u00edvel fica do lado dela sempre NAO CUSTA NADA CARALHO.", "edit_history_tweet_ids": ["1159176076016402432"], "in_reply_to_user_id": "4420862656", "id": "1159176076016402432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4420862656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159175321704419329"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:54:38.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre supuestamente mata visitadora m\u00e9dico y luego se suicida. https://t.co/9wA7CASITA https://t.co/0CpdyapMEj", "edit_history_tweet_ids": ["1159176038867492865"], "id": "1159176038867492865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2239957297", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9wA7CASITA", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/hombre-supuestamente-mata-visitadora-medico-y-luego-se-suicida/", "display_url": "actualidad.com.do/hombre-supuest\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/0CpdyapMEj", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1159176038867492865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0CpdyapMEj", "media_key": "3_1159176020894916608"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:54:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159175970756210689"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1159175970756210689", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935394073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:54:05.000Z", "lang": "es", "text": "@SalitaSin @PeruanoComunica @Vponce64 En ese programa fue donde le soplaron el cuete al suicida...???", "edit_history_tweet_ids": ["1159175900430241793"], "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "id": "1159175900430241793", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62952973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159123927190462465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:53:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5RgbnE", "edit_history_tweet_ids": ["1159175846470541312"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5RgbnE", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1159175846470541312", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807686377592803328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159173173369364481"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:53:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Caso n\u00e3o possa levar o abra\u00e7o pessoalmente, poderia pedir ao Nardoni que o abra\u00e7asse? Ou Mizael Bispo de Souza? Ainda te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159175736248414208"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 108, "end": 128, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Mizael Bispo de Souza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1159175736248414208", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162171529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174077883604999"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:53:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @almudenanegro: \ud83d\ude22 Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/3u7V1sbBCi", "edit_history_tweet_ids": ["1159175726010109957"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9734, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/3u7V1sbBCi", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/08\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "almudenanegro", "id": "88146816"}]}, "id": "1159175726010109957", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739842166537760768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159175701934858240"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:53:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Caso n\u00e3o possa levar o abra\u00e7o pessoalmente, poderia pedir ao Nardoni que o abra\u00e7asse? Ou Mizael Bispo de Souza? Ainda te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159175723883597825"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 108, "end": 128, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Mizael Bispo de Souza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1159175723883597825", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56751474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174077883604999"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:53:18.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude22 Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/3u7V1sbBCi", "edit_history_tweet_ids": ["1159175701934858240"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3u7V1sbBCi", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/08\u2026"}]}, "id": "1159175701934858240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "88146816"}, {"created_at": "2019-08-07T18:53:12.000Z", "lang": "it", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159175678543257600"], "id": "1159175678543257600", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701468386509922309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:53:06.000Z", "lang": "it", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159175653498990594"], "id": "1159175653498990594", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501827975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:52:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulyB_Lucille: Caso n\u00e3o possa levar o abra\u00e7o pessoalmente, poderia pedir ao Nardoni que o abra\u00e7asse? Ou Mizael Bispo de Souza? Ainda te\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159175624575115264"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 108, "end": 128, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Mizael Bispo de Souza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}]}, "id": "1159175624575115264", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517665291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174077883604999"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:52:46.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/UHC6pIlM2m v\u00eda @publico_es", "edit_history_tweet_ids": ["1159175568140709891"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/UHC6pIlM2m", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 123, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1159175568140709891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634629864"}, {"created_at": "2019-08-07T18:52:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@marlon_gabigol mano foda-se se t\u00e3o falando dele dentro do campo ou do qto ele era bom. O CARA MATOU, EH UM ASSASSINO. a medicina evoluiu durante o nazismo mas nem por isso os cientistas aplaudem o Hitler. ISSO N EH FALTA DE SENSO, EH SER BABACA E DOENTE PORRA", "edit_history_tweet_ids": ["1159175523848904704"], "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 154, "probability": 0.5716, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "in_reply_to_user_id": "1020076699281698816", "id": "1159175523848904704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1089696373035929600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158115693688184832"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:52:29.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159175497613529088"], "id": "1159175497613529088", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973456609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:52:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@billskarsgreat sam: n\u00e3o mate ela, ela matou a m\u00e3e dela por minha causa. as mortes n\u00e3o v\u00e3o se repetir. \n\ndean: penakk \n\n*sam querendo matar o benny* \n\ndean: pera a\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1159175411600900096"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "sam"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.3582, "type": "Person", "normalized_text": "dean"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.5332, "type": "Person", "normalized_text": "sam"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.4822, "type": "Person", "normalized_text": "benny"}]}, "in_reply_to_user_id": "369637537", "id": "1159175411600900096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "897618721287675904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159171007158149122"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/NXRbrxQch0", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/home-mata-fill-suicida-andorra-terol_12591_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/h\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:51:53.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @elcasocat: #\u00daLTIMAHORA Un home se su\u00efcida despr\u00e9s de matar el seu fill i ferir la seva parella a Terol\n\nhttps://t.co/NXRbrxQch0", "edit_history_tweet_ids": ["1159175343909085185"], "id": "1159175343909085185", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45820512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172922831003648"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:51:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159175294428884994"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1159175294428884994", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723637088449642496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/NXRbrxQch0", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/home-mata-fill-suicida-andorra-terol_12591_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/h\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:51:27.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @elcasocat: #\u00daLTIMAHORA Un home se su\u00efcida despr\u00e9s de matar el seu fill i ferir la seva parella a Terol\n\nhttps://t.co/NXRbrxQch0", "edit_history_tweet_ids": ["1159175236690092033"], "id": "1159175236690092033", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1326692629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172922831003648"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:51:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159175173851009027"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "id": "1159175173851009027", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1603644576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 385, "end": 401, "tag": "TrocaTodosDoSTF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MoroHeroe", "id": "1129495918212976642"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "IoneAtuante17", "id": "936048268529885184"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "DexteraDomini1", "id": "1030192832626221056"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "capixabacyclist", "id": "187632670"}, {"start": 98, "end": 111, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}, {"start": 112, "end": 118, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "ManchesterTimex", "id": "51302658"}, {"start": 136, "end": 147, "username": "sirius_ari", "id": "1072265726201880576"}, {"start": 148, "end": 162, "username": "cecconellogiu", "id": "1568796288"}, {"start": 163, "end": 176, "username": "uli_cassilva", "id": "1184262696"}, {"start": 256, "end": 267, "username": "paulodaieq", "id": "2310519662"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:51:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@MoroHeroe @souzafabio16 @LulaOficial @IoneAtuante17 @DexteraDomini1 @PPreacaRN2 @capixabacyclist @CrisMenshova @roxmo @ManchesterTimex @sirius_ari @Cecconellogiu @uli_cassilva Ent\u00e3o ele vai ser morto por voc\u00ea, se matou os biol\u00f3gicos, imagine o padrasto!\n\n@paulodaieq Sigo Todos Que Me Seguirem de Imediato, Antes das 24 horas! pode experimentar! Comigo \u00e9 Assim, \u00e9 Direita ou n\u00e3o \u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a#TrocaTodosDoSTF", "edit_history_tweet_ids": ["1159175165785313280"], "in_reply_to_user_id": "1129495918212976642", "id": "1159175165785313280", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2310519662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159158970998775808"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:51:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elmundoes: #\u00daltimaHora \ud83d\udd34 Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/IUSCYOBDRn", "edit_history_tweet_ids": ["1159175139143159810"], "id": "1159175139143159810", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782657019618598912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159168440101494784"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:50:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159175108063367168"], "id": "1159175108063367168", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978633063516311553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:50:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @europapress: #\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tira\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159175077893722112"], "id": "1159175077893722112", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743029375440977921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172652344512520"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:50:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IgorObregonC: @IDL_R @PeruanoComunica \"Mamadita\" Magneto @Vponce64 que buena aceitada te daba Barata, no me digas que le dabas los mism\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159174969550655489"], "id": "1159174969550655489", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1362233180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159117929226690561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IgorObregonC", "id": "326474572"}, {"start": 18, "end": 24, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:50:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159174874847256576"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "id": "1159174874847256576", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:49:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @europapress: #\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tira\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159174831167987713"], "id": "1159174831167987713", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154827937042051073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172652344512520"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:49:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Matou por dirigir b\u00eabado.......\nMatou por richa de fac\u00e7\u00e3o.......\nMatou um rico........\nMorreu por drogas, vou sentir saudades;\nSe matou, as redes sociais despejam \u00f3dio;\nEsquerteja uma crian\u00e7a.......\nElege algu\u00e9m de direita pelo voto, a democracia est\u00e1 amea\u00e7ada.", "edit_history_tweet_ids": ["1159174760124899328"], "in_reply_to_user_id": "1017424454522155009", "id": "1159174760124899328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017424454522155009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159174758329651200"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:49:08.000Z", "lang": "es", "text": "S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la cree ni el suicida ladr\u00f3n. https://t.co/s2eFPyRKpF", "edit_history_tweet_ids": ["1159174653207695361"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6789, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/s2eFPyRKpF", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "id": "1159174653207695361", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 19, "like_count": 382, "quote_count": 4}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159051815683612672"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:48:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159174604725870592"], "id": "1159174604725870592", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178039154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:48:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@MLcS_021 @MantaAlves Matou a mulher,esquartejou,deu para os cachorros e no dia seguinte,foi pro flamengo treinar normalmente como se nada tivesse acontecido.fez isso sendo jogador de futebol https://t.co/CAiTpNrmfI psicopata,tudo que fez dentro de campo foi apagado com o crime brutal  que cometeu.", "edit_history_tweet_ids": ["1159174590012239885"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9895, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/CAiTpNrmfI", "expanded_url": "http://ainda.um", "display_url": "ainda.um"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MLcS_021", "id": "2270316643"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}, "in_reply_to_user_id": "2270316643", "id": "1159174590012239885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734740206805475329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158831847872376834"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:48:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5RgbnE", "edit_history_tweet_ids": ["1159174505530626048"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5RgbnE", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1159174505530626048", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4141213882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159173173369364481"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:48:22.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre supuestamente mata visitadora m\u00e9dico y luego se suicida. https://t.co/CYUcp9Zb5R https://t.co/axhyvkWGqN", "edit_history_tweet_ids": ["1159174460748050432"], "id": "1159174460748050432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105139744", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/CYUcp9Zb5R", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/hombre-supuestamente-mata-visitadora-medico-y-luego-se-suicida/", "display_url": "actualidad.com.do/hombre-supuest\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/axhyvkWGqN", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1159174460748050432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/axhyvkWGqN", "media_key": "3_1159174452564938763"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:48:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elisa7j: Como explicar que no est\u00e1s bien, sin cansar a los dem\u00e1s, entonces debes esconderte como ratita, asi nadie cercano a ti puede c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159174438836981761"], "id": "1159174438836981761", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863509924239855617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159173493445074946"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "elisa7j", "id": "292296703"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:48:11.000Z", "lang": "es", "text": "Hombre supuestamente mata visitadora m\u00e9dico y luego se suicida. https://t.co/9wA7CASITA https://t.co/kOuKRgyk2t", "edit_history_tweet_ids": ["1159174415776735232"], "id": "1159174415776735232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2239957297", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9wA7CASITA", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/hombre-supuestamente-mata-visitadora-medico-y-luego-se-suicida/", "display_url": "actualidad.com.do/hombre-supuest\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kOuKRgyk2t", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1159174415776735232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kOuKRgyk2t", "media_key": "3_1159174397300793344"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:48:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5RgbnE", "edit_history_tweet_ids": ["1159174406838640640"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5RgbnE", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1159174406838640640", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3666553877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159173173369364481"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:47:39.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159174279516344320"], "id": "1159174279516344320", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1224397711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:47:03.000Z", "lang": "es", "text": "@elmundoes Otro valiente, qu\u00e9 barbaridad! Por qu\u00e9 no se suicida primero y ya no siente nada dejando en paz a los dem\u00e1s?", "edit_history_tweet_ids": ["1159174127598612486"], "in_reply_to_user_id": "14436030", "id": "1159174127598612486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973956691032145920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159168440101494784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:46:54.000Z", "lang": "pt", "text": "uns 15 minutos de filme e j\u00e1 cheguei \u00e0 conclus\u00e3o que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 realmente ruim KKKKKKKKKKKKKque coringa \u00e9 esse meu pai", "edit_history_tweet_ids": ["1159174090651049984"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.9443, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1159174090651049984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774051403987902464"}, {"created_at": "2019-08-07T18:46:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Caso n\u00e3o possa levar o abra\u00e7o pessoalmente, poderia pedir ao Nardoni que o abra\u00e7asse? Ou Mizael Bispo de Souza? Ainda tem algum dos irm\u00e3os Cravinhos por l\u00e1? Ah! Tem o gente boa que matou a garota Elo\u00e1 Pimentel. Enfim, acho que ele se sentir\u00e1 em casa.\nAbra\u00e7o, @senadorhumberto! https://t.co/3nEina7yqZ", "edit_history_tweet_ids": ["1159174077883604999"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7206, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.8731, "type": "Person", "normalized_text": "Mizael Bispo de Souza"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1 Pimentel"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/3nEina7yqZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JulyB_Lucille/status/1159174077883604999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3nEina7yqZ", "media_key": "16_1159174070526730241"}], "mentions": [{"start": 259, "end": 275, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120347373430091778", "id": "1159174077883604999", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "1120347373430091778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159174068735827968"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:46:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Tenho 23 anos \nCom 7 tentei separar  uma briga dos meus pais.\nCom 9 tentei contra minha vida.\nCom 10 meus pais se separavam.\nCom 12 tive minha segunda crise depr\u00ea.\nCom 14 tentei contra minha vida de novo.\nCom 15/16/18 .\nE hj s\u00f3  tenho pensamentos suicida.\nDe tantas tentativas... https://t.co/mJf6Fxpcbz", "edit_history_tweet_ids": ["1159174053858615299"], "id": "1159174053858615299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864587118634553344", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mJf6Fxpcbz", "expanded_url": "https://t.co/mJf6Fxpcbz", "display_url": "t.co/mJf6Fxpcbz"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:46:41.000Z", "lang": "es", "text": "DTU Casta de Campeones\n\ud83d\udcc6 Jueves 15 de Agosto\n\ud83d\udccd Arena Afici\u00f3n, Pachuca, Hgo.\n\u23f0 8:30 p.m.\n@DTUextremos \n\nMarcapasos:\nArez vs Pesadilla vs Ex\u00f3tico vs Moria vs Drolux vs Fight Panther vs Drag\u00f3n Suicida vs Samuray Jr. vs Aero Panther vs Calibus vs Jamie Senegal vs MC Hard vs Jitsu https://t.co/rNoaAiZXW3", "edit_history_tweet_ids": ["1159174035474931715"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4624, "type": "Organization", "normalized_text": "DTU"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.5698, "type": "Organization", "normalized_text": "Pachuca"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.4778, "type": "Person", "normalized_text": "Arez"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.4821, "type": "Person", "normalized_text": "Moria"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.3831, "type": "Person", "normalized_text": "Drolux"}, {"start": 166, "end": 178, "probability": 0.5113, "type": "Organization", "normalized_text": "Fight Panther"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.6132, "type": "Person", "normalized_text": "Samuray Jr"}, {"start": 216, "end": 227, "probability": 0.7578, "type": "Organization", "normalized_text": "Aero Panther"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.6204, "type": "Organization", "normalized_text": "Calibus"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.4722, "type": "Person", "normalized_text": "Jamie Senegal"}, {"start": 271, "end": 275, "probability": 0.3663, "type": "Person", "normalized_text": "Jitsu"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/rNoaAiZXW3", "expanded_url": "https://twitter.com/mas_lucha/status/1159174035474931715/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rNoaAiZXW3", "media_key": "3_1159174028805967872"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 100, "username": "DTUextremos", "id": "143894757"}]}, "id": "1159174035474931715", "geo": {"place_id": "25530ba03b7d90c6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "122281759"}, {"created_at": "2019-08-07T18:46:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UOLNoticias: Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159174019721191424"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "id": "1159174019721191424", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327594427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159150843310088197"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:46:30.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @elpuntavui: Un home se su\u00efcida despr\u00e9s de matar al seu fill de 16 anys i ferir de gravetat a la seva parella i mare de l'adolescent, a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159173989824172033"], "id": "1159173989824172033", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2148846382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159167584790618113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elpuntavui", "id": "12723412"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:46:27.000Z", "lang": "es", "text": "\u274c Un hombre se suicida tras matar a su hijo adolescente y herir a su mujer en Andorra (Teruel) https://t.co/1KtLoZNZRa", "edit_history_tweet_ids": ["1159173979384569858"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9153, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/1KtLoZNZRa", "expanded_url": "http://ver.abc.es/wfiaf4", "display_url": "ver.abc.es/wfiaf4"}]}, "id": "1159173979384569858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042422030107336706"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:46:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elmundoes: #\u00daltimaHora \ud83d\udd34 Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/IUSCYOBDRn", "edit_history_tweet_ids": ["1159173948724170755"], "id": "1159173948724170755", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929795755082174464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159168440101494784"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:46:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @europapress: #\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tira\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159173869787332609"], "id": "1159173869787332609", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66523748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172652344512520"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:46:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @europapress: #\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tira\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159173867329466368"], "id": "1159173867329466368", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234043992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172652344512520"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:45:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5RgbnE", "edit_history_tweet_ids": ["1159173707287486464"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5RgbnE", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1159173707287486464", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870592736965087233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159173173369364481"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:45:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Maria2Gamez: El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159173706486362113"], "id": "1159173706486362113", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2299487532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172032694824960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maria2Gamez", "id": "140407628"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:45:12.000Z", "lang": "es", "text": "SUCESOS | Mata a su hijo, hiere de gravedad a su esposa y despu\u00e9s se suicida, en Andorra (Teruel)\n\nhttps://t.co/XmNDlJLUdK", "edit_history_tweet_ids": ["1159173661984743428"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.93, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/XmNDlJLUdK", "expanded_url": "http://ow.ly/X7Im50vr33i", "display_url": "ow.ly/X7Im50vr33i"}]}, "id": "1159173661984743428", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313819854"}, {"created_at": "2019-08-07T18:45:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Se o Alexandre Nardoni que matou A PR\u00d3PRIA FILHA n\u00e3o morreu em Trememb\u00e9, Lula vai estar seguro e com vida. Para de xilique, doida. https://t.co/w3nmqAptic", "edit_history_tweet_ids": ["1159173633442557954"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4408, "type": "Place", "normalized_text": "Trememb\u00e9"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/w3nmqAptic", "expanded_url": "https://twitter.com/gleisi/status/1159139582245556225", "display_url": "twitter.com/gleisi/status/\u2026"}]}, "id": "1159173633442557954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "55661703", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159139582245556225"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:45:02.000Z", "lang": "es", "text": "Y mientras, esto no para \nUn hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/ARNr558q8I v\u00eda @el_pais", "edit_history_tweet_ids": ["1159173620180144128"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ARNr558q8I", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 129, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1159173620180144128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "143845920"}, {"created_at": "2019-08-07T18:45:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5RgbnE", "edit_history_tweet_ids": ["1159173617252519937"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5RgbnE", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1159173617252519937", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196557070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159173173369364481"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:44:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Mah_reserva1: O local \u00e9 o mesmo que abriga criminosos perigosos, como Alexandre Nardoni, que matou a filha Isabella Nardoni; os irm\u00e3os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159173603063214080"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 111, "end": 126, "probability": 0.7662, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella Nardoni"}]}, "id": "1159173603063214080", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3156620115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159145895335780355"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:44:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @europapress: #\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tira\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159173584872509440"], "id": "1159173584872509440", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093652381210939393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172652344512520"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:44:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @nightowl2311: @ExpresoPeru @VoyaserFranco Osea ahi si vale el testimonio de Barata ? Pero cuando acuso al suicida dijo que todo era un\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159173553935278080"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4875, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nightowl2311", "id": "205963404"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "VoyaserFranco", "id": "154647915"}]}, "id": "1159173553935278080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242356598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159164021859332096"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:44:43.000Z", "lang": "es", "text": "Un ataque suicida en Afganist\u00e1n dej\u00f3 al menos 14 personas muertas y 145 heridas - https://t.co/Zc5h3VOd8n https://t.co/iEZDiFvhJl", "edit_history_tweet_ids": ["1159173542275112960"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Zc5h3VOd8n", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/internacionales/176102/un-ataque-suicida-en-afganistan-dejo-al-menos-14-personas-muertas-y-145-heridas.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/internacionale\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/iEZDiFvhJl", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1159173542275112960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iEZDiFvhJl", "media_key": "3_1159173540903641088"}]}, "id": "1159173542275112960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008774926"}, {"created_at": "2019-08-07T18:44:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TuAbandonomepue: @MonederoJC @IdiazAyuso @EsperanzAguirre @MarcosdeQuinto @AlmeidaPP_ @sanchezcastejon @Pablo_Iglesias_ @MonederoJC le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159173530443046912"], "id": "1159173530443046912", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074360620378718209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159155652729692161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "EsperanzAguirre", "id": "18238467"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "AlmeidaPP_", "id": "800536976"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:44:32.000Z", "lang": "es", "text": "HDLGP \u00bfy porque no se suicida antes de presuntamente matar a su hijo y herir a su mujer? https://t.co/IgPqnLvYfk", "edit_history_tweet_ids": ["1159173494917271553"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5284, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/IgPqnLvYfk", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1159172652344512520", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "id": "1159173494917271553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "379959349", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159172652344512520"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:44:31.000Z", "lang": "es", "text": "Como explicar que no est\u00e1s bien, sin cansar a los dem\u00e1s, entonces debes esconderte como ratita, asi nadie cercano a ti puede criticarte, por eso cuando la gente se suicida lo hace a la vista de todos. Avisos, no hay horas pronto para siquiatria. Pero hoy estoy bien\u2764", "edit_history_tweet_ids": ["1159173493445074946"], "id": "1159173493445074946", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "292296703"}, {"created_at": "2019-08-07T18:44:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5RgbnE", "edit_history_tweet_ids": ["1159173490735534081"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5RgbnE", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1159173490735534081", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96169488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159173173369364481"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:44:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@bbragaaa_ Dms kkkk s\u00f3 ganhei um, por que o meu se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1159173484838346754"], "in_reply_to_user_id": "818896440663609345", "id": "1159173484838346754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036237884632772609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159173049280860162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbragaaa_", "id": "818896440663609345"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:44:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5RgbnE", "edit_history_tweet_ids": ["1159173475430543361"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5RgbnE", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1159173475430543361", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4787785665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159173173369364481"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:44:26.000Z", "lang": "es", "text": "@ExpresoPeru @MilagrosLeivaG @VoyaserFranco Milagros entonces el suicida tambi\u00e9n recibi\u00f3, y nadie tuvo culpa de su muerte s\u00f3lo el por delincuente", "edit_history_tweet_ids": ["1159173470305050624"], "in_reply_to_user_id": "225232891", "id": "1159173470305050624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282232231", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159159466140557312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "VoyaserFranco", "id": "154647915"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:44:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159173468866453504"], "id": "1159173468866453504", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494355624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:44:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @europapress: #\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tira\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159173406337785859"], "id": "1159173406337785859", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2381950628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172652344512520"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:44:07.000Z", "lang": "es", "text": "@LeonorBohme En un pa\u00eds con baja productividad reducir la jornada laboral es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159173392643305472"], "in_reply_to_user_id": "2282644812", "id": "1159173392643305472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1340920651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158924973051928576"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:43:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @europapress: #\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tira\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159173331544891398"], "id": "1159173331544891398", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776855764694478848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172652344512520"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:43:26.000Z", "lang": "pt", "text": "A rendi\u00e7\u00e3o se torna poder \n-Esquadr\u00e3o Suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159173219208826880"], "id": "1159173219208826880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141856904123179010"}, {"created_at": "2019-08-07T18:43:15.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5RgbnE", "edit_history_tweet_ids": ["1159173173369364481"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/EGdE5RgbnE", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "id": "1159173173369364481", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "17676713"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:43:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159173172668915713"], "id": "1159173172668915713", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244494346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:43:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @europapress: #\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tira\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159173137830952967"], "id": "1159173137830952967", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344827244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172652344512520"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "europapress", "id": "121385551"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:42:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @europapress: #\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tira\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159173073662369792"], "id": "1159173073662369792", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911890154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172652344512520"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ON1UcsV2aU", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hombre-mata-hijo-suicida-andorra-teruel_12591_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hom\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:42:51.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daLTIMAHORA Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel\n\nhttps://t.co/ON1UcsV2aU", "edit_history_tweet_ids": ["1159173073309962242"], "id": "1159173073309962242", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052885642214965250"}, {"created_at": "2019-08-07T18:42:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@alefrotabrasil Esse nen pol\u00edtica sabe fazer perdeu credibilidade e se mostrou um Judas se enforcou rapidinho esse s\u00f3 sabe aproveita o filme porn\u00f4 mesmo.", "edit_history_tweet_ids": ["1159173016951099392"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "in_reply_to_user_id": "814166628585897984", "id": "1159173016951099392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104022036601585664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159082408949497857"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:42:25.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159172962970456073"], "id": "1159172962970456073", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129781170668003328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/NXRbrxQch0", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/home-mata-fill-suicida-andorra-terol_12591_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/h\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:42:15.000Z", "lang": "ca", "text": "#\u00daLTIMAHORA Un home se su\u00efcida despr\u00e9s de matar el seu fill i ferir la seva parella a Terol\n\nhttps://t.co/NXRbrxQch0", "edit_history_tweet_ids": ["1159172922831003648"], "id": "1159172922831003648", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1052889894568255488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:42:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159172922604498944"], "id": "1159172922604498944", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2235310887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:42:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159172911602831362"], "id": "1159172911602831362", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47933520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:41:50.000Z", "lang": "es", "text": "@alanbosio10 Para suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159172814982848513"], "in_reply_to_user_id": "983795990024146944", "id": "1159172814982848513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920825473860538368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159172403605442562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alanbosio10", "id": "983795990024146944"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:41:49.000Z", "lang": "es", "text": "Hay muchas actuaciones malas despu\u00e9s est\u00e1 la del Joker de escuadron suicida.....", "edit_history_tweet_ids": ["1159172814286577664"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1159172814286577664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1022234084553228319"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:41:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159172813204393984"], "id": "1159172813204393984", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148815107776012288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:41:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159172726734643203"], "id": "1159172726734643203", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1969694082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:41:17.000Z", "lang": "es", "text": "@HELIODOPTERO Se suicida a lo Alan Garc\u00eda. No sin antes dejar una carta en twitter terminando de incendiar este muerto, y a la parranda de borregos imb\u00e9ciles que lo siguen.", "edit_history_tweet_ids": ["1159172676365312001"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HELIODOPTERO", "id": "138206058"}]}, "in_reply_to_user_id": "138206058", "id": "1159172676365312001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56038092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159171348389908482"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/0awUo0t2fa", "expanded_url": "https://bit.ly/2ONwBf2", "display_url": "bit.ly/2ONwBf2"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/msihBGiEBt", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1159172652344512520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/msihBGiEBt", "media_key": "3_1159172555699306497"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:41:11.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tirarse desde un cuarto piso https://t.co/0awUo0t2fa https://t.co/msihBGiEBt", "edit_history_tweet_ids": ["1159172652344512520"], "id": "1159172652344512520", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 4}, "author_id": "121385551"}, {"created_at": "2019-08-07T18:41:04.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159172625509302275"], "id": "1159172625509302275", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130197839047483393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 122, "tag": "machismomata"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Cw0R0N1IEU", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jfgras_zafra", "id": "1093351146"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:40:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jfgras_zafra: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/Cw0R0N1IEU #machismomata", "edit_history_tweet_ids": ["1159172496144379904"], "id": "1159172496144379904", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27059638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159170094876037122"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:40:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159172460316639233"], "id": "1159172460316639233", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4746458519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:40:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159172460312453120"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "id": "1159172460312453120", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420353139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:39:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Maria2Gamez: El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159172349603790848"], "id": "1159172349603790848", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136199423988523008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172032694824960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maria2Gamez", "id": "140407628"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:39:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159172272432787456"], "id": "1159172272432787456", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016859625952563205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:39:20.000Z", "lang": "es", "text": "Otro que mata a su hijo e intenta matar a su mujer y que luego se suicida. \nTendr\u00eda que haber empezado por el final.", "edit_history_tweet_ids": ["1159172185996627970"], "id": "1159172185996627970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "96233104"}, {"created_at": "2019-08-07T18:39:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luisafnv_: Soy depresiva, no suicida. Me quiero morir mas no me quiero matar jajajajaj", "edit_history_tweet_ids": ["1159172180204240897"], "id": "1159172180204240897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741437352917110787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159170091583492096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "luisafnv_", "id": "377636616"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:39:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Infelizmente Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito ruim por\u00e9m Will Smith carrega esse filme nas costas", "edit_history_tweet_ids": ["1159172178321051650"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8971, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "id": "1159172178321051650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "287033340"}, {"created_at": "2019-08-07T18:39:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Maria2Gamez: El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159172150470856710"], "id": "1159172150470856710", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "352226843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172032694824960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maria2Gamez", "id": "140407628"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:39:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Nao sou suicida..mas dentre os patriotas da vida s\u00e3o sou um bom representante da esp\u00e9cie", "edit_history_tweet_ids": ["1159172119600795649"], "in_reply_to_user_id": "1018284512885858304", "id": "1159172119600795649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018284512885858304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159171476542672898"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:38:54.000Z", "lang": "es", "text": "Mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere de gravedad a su mujer y se suicida lanz\u00e1ndose por la ventana \nhttps://t.co/cmyo9Il4Gq", "edit_history_tweet_ids": ["1159172078014218241"], "id": "1159172078014218241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2974685709", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/cmyo9Il4Gq", "expanded_url": "http://canariasenhora.com/mata-a-su-hijo-de-16-anos-hiere-de-gravedad-a-su-mujer-y-se-suicida-lanzandose-por-la-ventana", "display_url": "canariasenhora.com/mata-a-su-hijo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:38:43.000Z", "lang": "es", "text": "El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/v6HLfFNZn8 v\u00eda @el_pais", "edit_history_tweet_ids": ["1159172032694824960"], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/v6HLfFNZn8", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 181, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1159172032694824960", "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "140407628"}, {"created_at": "2019-08-07T18:38:38.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/1gJiaSAgxn", "edit_history_tweet_ids": ["1159172011010088961"], "id": "1159172011010088961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16417731", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1gJiaSAgxn", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11759", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11759"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:38:12.000Z", "lang": "ca", "text": "Un home mata el seu fill de 16 anys, fereix la seva dona i se su\u00efcida a Andorra, Terol - https://t.co/0yxil3KXta", "edit_history_tweet_ids": ["1159171900117008386"], "id": "1159171900117008386", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821761212652331009", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/0yxil3KXta", "expanded_url": "https://actualitatpenal.cat/2019/08/07/un-home-mata-el-seu-fill-de-16-anys-fereix-la-seva-dona-i-se-suicida-a-andorra-terol/", "display_url": "actualitatpenal.cat/2019/08/07/un-\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:38:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159171896958705666"], "id": "1159171896958705666", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403644646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:38:04.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159171869876064257"], "id": "1159171869876064257", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864953899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 49, "tag": "Brexit"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/zphDXDFYN0", "expanded_url": "https://twitter.com/VicMarquez/status/1159163432928784384", "display_url": "twitter.com/VicMarquez/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BlueGilly", "id": "29150319"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:37:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @BlueGilly: Europa se suicida.\nViva el #Brexit https://t.co/zphDXDFYN0", "edit_history_tweet_ids": ["1159171613289537536"], "id": "1159171613289537536", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109315779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159171346376593408"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:36:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elmundoes: #\u00daltimaHora \ud83d\udd34 Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/IUSCYOBDRn", "edit_history_tweet_ids": ["1159171546914742273"], "id": "1159171546914742273", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375713228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159168440101494784"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:36:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159171503897960448"], "id": "1159171503897960448", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219018051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 44, "tag": "Ponce"}, {"start": 72, "end": 75, "tag": "AG"}, {"start": 92, "end": 102, "tag": "Odebrecht"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4337, "type": "Person", "normalized_text": "Mamadita Magneto"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Ponce"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.6076, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elescepticowill", "id": "992494847151017984"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:36:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elescepticowill: Mamadita Magneto #Ponce no solo mamaba del Suicida #AG sino tambien de #Odebrecht $$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$ y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159171489503035392"], "id": "1159171489503035392", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159150488669097990"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:36:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Sabe eu nao sou suicida, estou bem longe, mas a vida e t\u00e3o dif\u00edcil vc precisa se esfor\u00e7ar tanto pra se manter bem e vivo estudar por horas, trabalhar por horas falha e recome\u00e7ar mil vezes, as vezes mudar de pa\u00eds aprender novas l\u00ednguas..", "edit_history_tweet_ids": ["1159171474848133120"], "id": "1159171474848133120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1018284512885858304"}, {"created_at": "2019-08-07T18:36:28.000Z", "lang": "pt", "text": "at\u00e9 hj eu n acredito que ele se matou https://t.co/58pXKSBOKh", "edit_history_tweet_ids": ["1159171465117388800"], "id": "1159171465117388800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2450723738", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/58pXKSBOKh", "expanded_url": "https://twitter.com/Coelho4505/status/1157472960464261120", "display_url": "twitter.com/Coelho4505/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:36:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159171401087143938"], "id": "1159171401087143938", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691099212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Brexit"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9482, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/zphDXDFYN0", "expanded_url": "https://twitter.com/VicMarquez/status/1159163432928784384", "display_url": "twitter.com/VicMarquez/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:35:59.000Z", "lang": "es", "text": "Europa se suicida.\nViva el #Brexit https://t.co/zphDXDFYN0", "edit_history_tweet_ids": ["1159171346376593408"], "id": "1159171346376593408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29150319"}, {"created_at": "2019-08-07T18:35:38.000Z", "lang": "pt", "text": "O roteiro do trailer de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 mais bem feito que o filme todinho", "edit_history_tweet_ids": ["1159171255142100992"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9692, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1159171255142100992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219621165"}, {"created_at": "2019-08-07T18:35:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme t\u00e3o bom", "edit_history_tweet_ids": ["1159171212523855874"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9036, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1159171212523855874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3342662848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:35:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159171186707877889"], "id": "1159171186707877889", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159130294244519937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:35:20.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Andorra, Teruel - https://t.co/6meq5pDWT0", "edit_history_tweet_ids": ["1159171181611814918"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9558, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6meq5pDWT0", "expanded_url": "https://actualitatpenal.cat/es/2019/08/07/un-hombre-mata-a-su-hijo-de-16-anos-hiere-a-su-mujer-y-se-suicida-en-andorra-teruel/", "display_url": "actualitatpenal.cat/es/2019/08/07/\u2026"}]}, "id": "1159171181611814918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821761212652331009"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:35:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159171165186854912"], "id": "1159171165186854912", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303391471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:35:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @o_boliva: T\u00eam esquadr\u00e3o suicida na Netflix, acho seria melhor colocar o trailer, que \u00e9 mais daora que o filme", "edit_history_tweet_ids": ["1159171129363390465"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9708, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1159171129363390465", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219621165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159171010593267720"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:34:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@LoLegendsBR eu estava honra lv 3 perto da epoca do clash acontecer, quando eu cai autofill top e decidi usar o Sion Suicida, acabou que eu tomei ban por feeding intencional e perdi minhas honras. Mesmo tendo relatado eu perdi minha honra 3 :( (mas retiraram meu ban )", "edit_history_tweet_ids": ["1159171059872149504"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "clash"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Sion Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LoLegendsBR", "id": "822219566"}]}, "in_reply_to_user_id": "822219566", "id": "1159171059872149504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947082436051111940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1155906486251532288"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:34:39.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00eam esquadr\u00e3o suicida na Netflix, acho seria melhor colocar o trailer, que \u00e9 mais daora que o filme", "edit_history_tweet_ids": ["1159171010593267720"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5952, "type": "Other", "normalized_text": "T\u00eam esquadr\u00e3o"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1159171010593267720", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "27256420"}, {"created_at": "2019-08-07T18:34:28.000Z", "lang": "it", "text": "Accusato del delitto a Gambasca suicida in carcere a Cuneo: era l\u2019unico imputato per la morte del fossanese Baldassarre Ghigo - La Stampa https://t.co/X57nuc9deA", "edit_history_tweet_ids": ["1159170960907522057"], "id": "1159170960907522057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "270050737", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/X57nuc9deA", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cuneo/2019/08/07/news/accusato-del-delitto-a-gambasca-suicida-in-carcere-a-cuneo-1.37309646", "display_url": "lastampa.it/cuneo/2019/08/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:34:06.000Z", "lang": "ca", "text": "Continuar amb el cord\u00f3 sanitari contra els indepes fa molt dif\u00edcil la governabilitat de les institucions espanyoles. Son majoria a la societat catalana. Catalunya \u00e9s la comunitat que aporta el major pib. Es suicida evitar dialogar per sortir de impasse", "edit_history_tweet_ids": ["1159170872269295616"], "id": "1159170872269295616", "geo": {"place_id": "419060023b8455e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "214047428"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:33:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159170808536870912"], "id": "1159170808536870912", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487715198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:33:21.000Z", "lang": "es", "text": "@Vponce64 @IDL_R @elmontonero_pe As\u00ed que el ac\u00e9rrimo defensor del suicida es \"Magneto\", habr\u00e1 que cantarle \"vuela, vuela, no te hace falta equipaje\" pero directo a una investigaci\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1159170682078539776"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.7262, "type": "Other", "normalized_text": "Magneto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120300927", "id": "1159170682078539776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246323330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158923856104570880"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:33:17.000Z", "lang": "it", "text": "RT @StampaCuneo: Accusato del delitto a Gambasca suicida in carcere a Cuneo: era l\u2019unico imputato per la morte del fossanese Baldassarre Gh\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159170665066455043"], "id": "1159170665066455043", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270050737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159169997773500416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "StampaCuneo", "id": "486555787"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 97, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 98, "end": 109, "tag": "NiUnaMenos"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/FDu3DHuxOp", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 229, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:33:14.000Z", "lang": "es", "text": "Como para posar con una sonrisa luego en una campa\u00f1a publicitaria esta madre \ud83d\ude21 #ViolenciaMachista #NiUnaMenos \n\nUn hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y se suicida en Andorra https://t.co/FDu3DHuxOp v\u00eda @heraldoes", "edit_history_tweet_ids": ["1159170654278737922"], "id": "1159170654278737922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "891778115017605120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:32:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elmundoes: #\u00daltimaHora \ud83d\udd34 Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/IUSCYOBDRn", "edit_history_tweet_ids": ["1159170574352039937"], "id": "1159170574352039937", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1283518398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159168440101494784"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:32:43.000Z", "lang": "es", "text": "@BigQuesada Leer esa respuesta racista, me da tristesa usted. Tristesa porque se siente comfortable vivir en la sonbra de los gringos ovioando su decencia indio y africano. Lo  invito a que se haga el ADN y cuando le salga 60% indio y 10 a 20% africano o se suicida or le pide disculpas.", "edit_history_tweet_ids": ["1159170522661445632"], "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 203, "probability": 0.4743, "type": "Other", "normalized_text": "ADN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BigQuesada", "id": "323430770"}]}, "in_reply_to_user_id": "323430770", "id": "1159170522661445632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3281686898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159018734473949184"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:32:43.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159170520383971328"], "id": "1159170520383971328", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861467114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 122, "tag": "machismomata"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Cw0R0N1IEU", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jfgras_zafra", "id": "1093351146"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:32:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jfgras_zafra: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/Cw0R0N1IEU #machismomata", "edit_history_tweet_ids": ["1159170493393641473"], "id": "1159170493393641473", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460091418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159170094876037122"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:32:30.000Z", "lang": "es", "text": "@sincaretaspe Mitad trolleada y mitad limpiada como para decir \"no eres tan importante como para creerle a Barata\",Patricia del Rio fu\u00e9 una servil del cobarde suicida alan recordemos.", "edit_history_tweet_ids": ["1159170466369679362"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 115, "end": 130, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del Rio"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.7356, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}]}, "in_reply_to_user_id": "872105023718776833", "id": "1159170466369679362", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "223363219", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159161933863575552"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:31:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@felipeneto E igual quando Scar matou Mufasa, assumiu o posto de rei e destruiu toda a terra q o sol toca. Pra quem n entendeu ainda. \n\nMuito triste ver isso acontecendo. Existe uma real chance da Amaz\u00f4nia se tornar um deserto!", "edit_history_tweet_ids": ["1159170250459496448"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Scar"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3839, "type": "Person", "normalized_text": "Mufasa"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.787, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "id": "1159170250459496448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050075835410059264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158941536492630016"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 44, "tag": "Ponce"}, {"start": 72, "end": 75, "tag": "AG"}, {"start": 92, "end": 102, "tag": "Odebrecht"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4337, "type": "Person", "normalized_text": "Mamadita Magneto"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Ponce"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.6076, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elescepticowill", "id": "992494847151017984"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:31:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elescepticowill: Mamadita Magneto #Ponce no solo mamaba del Suicida #AG sino tambien de #Odebrecht $$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$ y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159170163301900288"], "id": "1159170163301900288", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127718306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159150488669097990"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 104, "tag": "machismomata"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Cw0R0N1IEU", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:31:01.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/Cw0R0N1IEU #machismomata", "edit_history_tweet_ids": ["1159170094876037122"], "id": "1159170094876037122", "geo": {"place_id": "fcb3f98743867b6f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093351146"}, {"created_at": "2019-08-07T18:31:00.000Z", "lang": "es", "text": "Soy depresiva, no suicida. Me quiero morir mas no me quiero matar jajajajaj", "edit_history_tweet_ids": ["1159170091583492096"], "id": "1159170091583492096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377636616"}, {"created_at": "2019-08-07T18:30:38.000Z", "lang": "it", "text": "Accusato del delitto a Gambasca suicida in carcere a Cuneo: era l\u2019unico imputato per la morte del fossanese Baldassarre Ghigo https://t.co/G6PNlS1AEI @LaStampa", "edit_history_tweet_ids": ["1159169997773500416"], "id": "1159169997773500416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486555787", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/G6PNlS1AEI", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rQcg", "display_url": "dlvr.it/R9rQcg"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 159, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:30:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@UOLNoticias Por se tratar de um ex presidente deveria haver no m\u00ednimo o respeito. At\u00e9 porque o Lula n\u00e3o jogou a filha pela janela e nem matou o pai. Por\u00e9m, essa conduta do @jdoriajr se justifica porque o cargo de presidente n\u00e3o ta valendo nada hoje em dia mesmo.", "edit_history_tweet_ids": ["1159169913040322565"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.9906, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 173, "end": 182, "username": "jdoriajr", "id": "64706049"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594698", "id": "1159169913040322565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1138551801861611520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159167401067499521"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "Iran"}, {"start": 69, "end": 74, "tag": "EEUU"}, {"start": 92, "end": 98, "tag": "Trump"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "delamadridrob", "id": "617894888"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:30:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @delamadridrob: #Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159169910158823424"], "id": "1159169910158823424", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3026863811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158876835817644034"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:30:08.000Z", "lang": "es", "text": "Los hechos, que tomaron segundos, horrorizaron a los testigos. https://t.co/oGHKBl4JtA", "edit_history_tweet_ids": ["1159169871114121222"], "id": "1159169871114121222", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "25401359", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/oGHKBl4JtA", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/abraza-su-expareja-mata-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/abraz\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:29:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elmundoes: #\u00daltimaHora \ud83d\udd34 Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/IUSCYOBDRn", "edit_history_tweet_ids": ["1159169783918735361"], "id": "1159169783918735361", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409172776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159168440101494784"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:29:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159169690645749762"], "id": "1159169690645749762", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731232706869202945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:29:06.000Z", "lang": "es", "text": "Un ataque suicida en Afganist\u00e1n dej\u00f3 un saldo de al menos 14 personas muertas y 145 heridas https://t.co/pHZatROnnI", "edit_history_tweet_ids": ["1159169612489076741"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/pHZatROnnI", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/mundo/2019/08/07/un-ataque-suicida-en-afganistan-dejo-un-saldo-de-al-menos-14-personas-muertas-y-145-heridas/", "display_url": "infobae.com/america/mundo/\u2026"}]}, "id": "1159169612489076741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "448199396"}, {"created_at": "2019-08-07T18:28:48.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159169534772883456"], "id": "1159169534772883456", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455284882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:28:22.000Z", "lang": "pt", "text": "dean matou amy na primeira oportunidade que teve mas quando sam queria matar o benny tudo soou como se ele fosse o vil\u00e3o da hist\u00f3ria e a culpa ca\u00edsse toda pra ele hmkk https://t.co/DNsn7x1Ne8", "edit_history_tweet_ids": ["1159169426874408960"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4907, "type": "Person", "normalized_text": "dean"}, {"start": 11, "end": 13, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "amy"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.7947, "type": "Person", "normalized_text": "sam"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "benny"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/DNsn7x1Ne8", "expanded_url": "https://twitter.com/arthestyIes/status/1159169426874408960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNsn7x1Ne8", "media_key": "3_1159169423887994883"}]}, "id": "1159169426874408960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "897618721287675904"}, {"created_at": "2019-08-07T18:28:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @yvanacampos: \"Perai\", deixa eu ver se entendi..\ud83e\udd14\n Est\u00e3o pedindo para defender um homem que \nsaqueou o Brasil, matou brasileiros em todo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159169399460421633"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9141, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "yvanacampos", "id": "238953253"}]}, "id": "1159169399460421633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125876712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159169096329678860"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:28:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @alexmansur: Ser\u00e1 que o agroneg\u00f3cio finalmente acordou para a pol\u00edtica suicida do governo federal? https://t.co/lzaFKpOeX5", "edit_history_tweet_ids": ["1159169345383206913"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4746, "type": "Organization", "normalized_text": "governo"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/lzaFKpOeX5", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,agronegocio-pressiona-contra-retorica-ambiental,70002957874", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alexmansur", "id": "21417843"}]}, "id": "1159169345383206913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126498058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159100599515996160"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Andorra"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/zc6Rrlptry", "expanded_url": "https://bajoaragondigital.com/secciones/sucesos/andorra-mata-a-su-hijo-hiere-a-su-mujer-y-se-suicida", "display_url": "bajoaragondigital.com/secciones/suce\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/AfVKeKPCem", "expanded_url": "https://twitter.com/BajoaragonDgtal/status/1159169266261864450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AfVKeKPCem", "media_key": "3_1159169260599599104"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:27:44.000Z", "lang": "es", "text": "#Andorra. Mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida \nhttps://t.co/zc6Rrlptry https://t.co/AfVKeKPCem", "edit_history_tweet_ids": ["1159169266261864450"], "id": "1159169266261864450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "257409395"}, {"created_at": "2019-08-07T18:27:42.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/9cULJl6aWd v\u00eda @20m", "edit_history_tweet_ids": ["1159169261153280003"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9cULJl6aWd", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 144, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1159169261153280003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3401427897"}, {"created_at": "2019-08-07T18:27:38.000Z", "lang": "es", "text": "@luisasotomdina jajajaja otro roll suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159169243025412097"], "in_reply_to_user_id": "284774161", "id": "1159169243025412097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "420338593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159163521277595650"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:27:37.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/e4U1fYISQz v\u00eda @20m", "edit_history_tweet_ids": ["1159169240206852097"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/e4U1fYISQz", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 144, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1159169240206852097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3173539085"}, {"created_at": "2019-08-07T18:27:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salomes32455: V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo pue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159169193541021700"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1159169193541021700", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73023403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158877669565616129"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:27:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@OscarFilho Vc soube que sua boneca foi para a solit\u00e1ria e se enforcou com um len\u00e7ol? Triste....", "edit_history_tweet_ids": ["1159169112196694016"], "in_reply_to_user_id": "9255842", "id": "1159169112196694016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247311283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159143429458276352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OscarFilho", "id": "9255842"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 252, "tag": "LulaNoPresidio"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 238, "end": 251, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "LulaNoPresidio"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:27:03.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Perai\", deixa eu ver se entendi..\ud83e\udd14\n Est\u00e3o pedindo para defender um homem que \nsaqueou o Brasil, matou brasileiros em todos \nos estados do pa\u00eds por n\u00e3o ter uma sa\u00fade \ndecente e nem seguran\u00e7a p\u00fablica?! \ud83e\udd28\nQuem precisa de defesa somos n\u00f3s!\n#LulaNoPresidio", "edit_history_tweet_ids": ["1159169096329678860"], "id": "1159169096329678860", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "238953253"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:26:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elmundoes: #\u00daltimaHora \ud83d\udd34 Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/IUSCYOBDRn", "edit_history_tweet_ids": ["1159169053795241984"], "id": "1159169053795241984", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964403578038231042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159168440101494784"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:26:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elmundoes: #\u00daltimaHora \ud83d\udd34 Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/IUSCYOBDRn", "edit_history_tweet_ids": ["1159169016302358528"], "id": "1159169016302358528", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50897127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159168440101494784"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:26:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159168998598164481"], "id": "1159168998598164481", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3243012789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:25:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afrentacasas: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y se suicida en Andorra https://t.co/irv4Fd1TtY v\u00eda @heraldoes", "edit_history_tweet_ids": ["1159168713033224193"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/irv4Fd1TtY", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "afrentacasas", "id": "1715963808"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "id": "1159168713033224193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847350121352146944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166311668301824"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:25:22.000Z", "lang": "es", "text": "VEN CONMIGO, AMIGOS, SE LO VA A LLEVAR A LA TUMBA, SE VA A ENLOQUECER M\u00c1S Y LO VA A MATAR, LUEGO SE SUICIDA.", "edit_history_tweet_ids": ["1159168673631920129"], "id": "1159168673631920129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "828277956367831040"}, {"created_at": "2019-08-07T18:25:14.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159168639964209152"], "id": "1159168639964209152", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100991438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:25:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @renatamagalhaes: Canalha. No dia do anivers\u00e1rio da Lei Maria da Penha esse ministro d\u00e1 uma declara\u00e7\u00e3o dessas? Ontem jugaram aqui em Rec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159168606799880194"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "renatamagalhaes", "id": "29762744"}]}, "id": "1159168606799880194", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271545664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159148551630401536"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:24:42.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159168505649991680"], "id": "1159168505649991680", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889221137871360000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:24:27.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daltimaHora \ud83d\udd34 Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/IUSCYOBDRn", "edit_history_tweet_ids": ["1159168440101494784"], "id": "1159168440101494784", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "author_id": "14436030"}, {"created_at": "2019-08-07T18:24:25.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/y8qEHwXEKe", "edit_history_tweet_ids": ["1159168434996953088"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/y8qEHwXEKe", "expanded_url": "https://ift.tt/2YwSbZD", "display_url": "ift.tt/2YwSbZD"}]}, "id": "1159168434996953088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48669016"}, {"created_at": "2019-08-07T18:24:06.000Z", "lang": "es", "text": "@jdealthaus \u00c9ste sinverg\u00fcenza siempre est\u00e1 poniendo las manos al fuego por los corruptos, lo mismo dec\u00eda del ladr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159168355351351296"], "in_reply_to_user_id": "97446514", "id": "1159168355351351296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1019259398672220160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159163262035988480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:23:45.000Z", "lang": "es", "text": "Alguien que me explique,  QUE CLASE DE DIOS, PERSONA A UN PED\u00d3FILO Y CONDENA A UN SUICIDA?", "edit_history_tweet_ids": ["1159168265576427520"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.449, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS"}]}, "id": "1159168265576427520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96821212"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:23:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159168132008861696"], "id": "1159168132008861696", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245392259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:23:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159168097183567873"], "id": "1159168097183567873", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505792878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:22:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Saiu esquadr\u00e3o suicida na Netflix vou te q assisti dnv", "edit_history_tweet_ids": ["1159167958767329280"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9257, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1159167958767329280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3902814076"}, {"created_at": "2019-08-07T18:22:31.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @elpuntavui: Un home se su\u00efcida despr\u00e9s de matar al seu fill de 16 anys i ferir de gravetat a la seva parella i mare de l'adolescent, a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159167954975674369"], "id": "1159167954975674369", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960644564548800512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159167584790618113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elpuntavui", "id": "12723412"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:22:16.000Z", "lang": "pt", "text": "O futuro de H\u00edtalo, um brilhante ser\u00e1, acabou por se transformar num eterno poderia ter sido, por causa de um tiro disparado no dia da Independ\u00eancia do Brasil, em 7 de setembro de 2015.\nhttps://t.co/QfPNifEs4f", "edit_history_tweet_ids": ["1159167892379852800"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8192, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00edtalo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9365, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/QfPNifEs4f", "expanded_url": "https://ponte.org/ha-quatro-anos-ela-luta-para-provar-que-a-policia-matou-seu-filho/", "display_url": "ponte.org/ha-quatro-anos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ponte.org/ha-quatro-anos-ela-luta-para-provar-que-a-policia-matou-seu-filho/"}]}, "id": "1159167892379852800", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "15033850"}, {"created_at": "2019-08-07T18:22:13.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/gQVV7Son5v? utm_source=https://t.co/AN6cHH3wDG&amp;utm_medium=socialshare&amp;utm_campaign=desktop v\u00eda @20m Otra ri\u00f1a familiar seg\u00fan vox", "edit_history_tweet_ids": ["1159167880195399681"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9144, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/gQVV7Son5v", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/AN6cHH3wDG", "expanded_url": "https://twitter.com", "display_url": "twitter.com"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 232, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "id": "1159167880195399681", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1194129344"}, {"created_at": "2019-08-07T18:22:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Tenho 30.\nAos 18 estudava 16 horas por dia para medicina, tinha pensamento suicida e me autoflagelava\nAos 19 larguei a faculdade estadual por um surto depressivo e fiquei 6 meses sem sair de casa\nAos 25 tive um surto de ansiedade e minha terapeuta me mandou parar de tentar enem https://t.co/k7JwzeAXoT", "edit_history_tweet_ids": ["1159167823626874881"], "id": "1159167823626874881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "65248036", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158935302976757764"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/k7JwzeAXoT", "expanded_url": "https://twitter.com/RebecaKim_/status/1158935302976757764", "display_url": "twitter.com/RebecaKim_/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:21:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159167776562536450"], "id": "1159167776562536450", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280148989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:21:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159167732589445120"], "id": "1159167732589445120", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307363322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:21:25.000Z", "lang": "es", "text": "Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida https://t.co/zulqCSRAvV\u2639\ufe0f\u2639\ufe0f\u2639\ufe0f\u2639\ufe0f\u2639\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1159167676541001732"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9184, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/zulqCSRAvV", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "id": "1159167676541001732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985547992945000449"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:21:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159167585499406336"], "id": "1159167585499406336", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244649988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 154, "tag": "EnTempsRealEPA"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/a5FdS19GRA", "expanded_url": "http://www.elpuntavui.cat/en-temps-real.html", "display_url": "elpuntavui.cat/en-temps-real.\u2026", "unwound_url": "http://www.elpuntavui.cat/en-temps-real.html"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:21:03.000Z", "lang": "ca", "text": "Un home se su\u00efcida despr\u00e9s de matar al seu fill de 16 anys i ferir de gravetat a la seva parella i mare de l'adolescent, a Andorra (Terol) #EnTempsRealEPA https://t.co/a5FdS19GRA", "edit_history_tweet_ids": ["1159167584790618113"], "id": "1159167584790618113", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "12723412"}, {"created_at": "2019-08-07T18:20:14.000Z", "lang": "es", "text": "El escuadron suicida en Netflix, diomio, todo el dia todos los dias la voy a ver", "edit_history_tweet_ids": ["1159167380469288960"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1159167380469288960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2197816897"}, {"created_at": "2019-08-07T18:20:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Netflix colocou esquadr\u00e3o suicida na lista... Lembro que quando vi no cinema, s\u00f3 tinha legendado e mesmo assim, achei um dos mais fodas que j\u00e1 vi!", "edit_history_tweet_ids": ["1159167327457427458"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1159167327457427458", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493697868"}, {"created_at": "2019-08-07T18:18:12.000Z", "lang": "pt", "text": "meu deus a menina quase se matou agora aqui na moto da autoescola fiquei com pena", "edit_history_tweet_ids": ["1159166867321348098"], "id": "1159166867321348098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1442304456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:18:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159166842117791745"], "id": "1159166842117791745", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519810418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:17:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TuAbandonomepue: @MonederoJC @IdiazAyuso @EsperanzAguirre @MarcosdeQuinto @AlmeidaPP_ @sanchezcastejon @Pablo_Iglesias_ @MonederoJC le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159166772307791878"], "id": "1159166772307791878", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067524076292513793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159155652729692161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "EsperanzAguirre", "id": "18238467"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "AlmeidaPP_", "id": "800536976"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:17:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TuAbandonomepue: @MonederoJC @IdiazAyuso @EsperanzAguirre @MarcosdeQuinto @AlmeidaPP_ @sanchezcastejon @Pablo_Iglesias_ @MonederoJC le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159166767756959744"], "id": "1159166767756959744", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734519526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159155652729692161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "EsperanzAguirre", "id": "18238467"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "AlmeidaPP_", "id": "800536976"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:17:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @A3Noticias: #\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159166659724304384"], "id": "1159166659724304384", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2747409104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159166369730060289"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:17:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TuAbandonomepue: @MonederoJC @IdiazAyuso @EsperanzAguirre @MarcosdeQuinto @AlmeidaPP_ @sanchezcastejon @Pablo_Iglesias_ @MonederoJC le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159166646830981121"], "id": "1159166646830981121", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831822692114374656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159155652729692161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "EsperanzAguirre", "id": "18238467"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "AlmeidaPP_", "id": "800536976"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:16:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@Jullicana caralho ela matou o bb da MACA, MATOU e depois cuspiu nela qnd a mesma disse que a perdoava, essa mulher \u00e9 um demonio!", "edit_history_tweet_ids": ["1159166479302086656"], "in_reply_to_user_id": "193477654", "id": "1159166479302086656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4871229413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159166155988373505"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jullicana", "id": "193477654"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:16:13.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159166369730060289"], "id": "1159166369730060289", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 13, "like_count": 31, "quote_count": 7}, "author_id": "145992645"}, {"created_at": "2019-08-07T18:16:10.000Z", "lang": "es", "text": "Atentado en Kabul deja al menos 18 muertos y 145 heridos https://t.co/IT6DuxQzuZ https://t.co/l6pYfpSLsw", "edit_history_tweet_ids": ["1159166355972612096"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/IT6DuxQzuZ", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rNms", "display_url": "dlvr.it/R9rNms"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/l6pYfpSLsw", "expanded_url": "https://twitter.com/GuayanaNoti/status/1159166355972612096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l6pYfpSLsw", "media_key": "3_1159166354479431682"}]}, "id": "1159166355972612096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838392936"}, {"created_at": "2019-08-07T18:15:59.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y se suicida en Andorra https://t.co/irv4Fd1TtY v\u00eda @heraldoes", "edit_history_tweet_ids": ["1159166311668301824"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/irv4Fd1TtY", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 117, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "id": "1159166311668301824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1715963808"}, {"created_at": "2019-08-07T18:15:14.000Z", "lang": "pt", "text": "gurizinho n\u00e3o importa de quem ela veio e sim se tocou o teu cora\u00e7\u00e3o e dizem que a curiosidade um dia matou um per\u2026 \u2014 ta bom ta bom, obrigado de novo e desejo o dobro pra voc\u00ea &lt;3 https://t.co/L8lvNTtYhk", "edit_history_tweet_ids": ["1159166123880960000"], "id": "1159166123880960000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3634540157", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/L8lvNTtYhk", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Obertriste/post/950538083?t=1565201714", "display_url": "curiouscat.me/Obertriste/pos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:14:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UOLNoticias: Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159165936861089793"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "id": "1159165936861089793", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65709645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159150843310088197"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:14:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Tinha de ser. Depois do amarelo, era suicida deixar o Bar\u00f3 em campo.", "edit_history_tweet_ids": ["1159165855919431680"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.5919, "type": "Person", "normalized_text": "Bar\u00f3"}]}, "id": "1159165855919431680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "1064555734132768768"}, {"created_at": "2019-08-07T18:13:37.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159165717536747520"], "id": "1159165717536747520", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592527119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:13:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@allantercalivre Arre; enquanto estavam vendendo; tudo bem. Agora que o presidente est\u00e1 realmente cuidado do que \u00e9 nosso, N\u00c3O PODE!!! O COMUNISMO devia ser considerado t\u00e3o nocivo as sociedades como o nazismo, afinal matou e se apoderou muito mais do que \u00e9 dos outros. https://t.co/NryTNvFBLy", "edit_history_tweet_ids": ["1159165657386233856"], "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 206, "probability": 0.7294, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/NryTNvFBLy", "expanded_url": "https://twitter.com/Angela32750099/status/1159165657386233856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NryTNvFBLy", "media_key": "16_1159165648750239747"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "in_reply_to_user_id": "3984632307", "id": "1159165657386233856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013953992047710208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159079521796206594"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:12:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @analumarca: @larepublica_ec Al parecer hered\u00f3 de su padre, entre otras cosas, el esp\u00edritu suicida... lo malo es q las personas q mucho\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159165493040898050"], "id": "1159165493040898050", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336028105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159103783911198720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "analumarca", "id": "903464896477642753"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "larepublica_ec", "id": "246507155"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:10:58.000Z", "lang": "es", "text": "Todo el mundo en la ciudad es un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159165048255897600"], "id": "1159165048255897600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1890870198"}, {"created_at": "2019-08-07T18:10:57.000Z", "lang": "es", "text": "Yo diria que es un perrete suicida !!!! https://t.co/3ua7xHRyCY", "edit_history_tweet_ids": ["1159165043256283136"], "id": "1159165043256283136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819943902778130432", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/3ua7xHRyCY", "expanded_url": "https://twitter.com/DANTE33784867/status/1159125223121260550", "display_url": "twitter.com/DANTE33784867/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:10:54.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159165030069362695"], "id": "1159165030069362695", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971487929871761415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:10:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TuAbandonomepue: @MonederoJC @IdiazAyuso @EsperanzAguirre @MarcosdeQuinto @AlmeidaPP_ @sanchezcastejon @Pablo_Iglesias_ @MonederoJC le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159165010792370177"], "id": "1159165010792370177", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074144155302027264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159155652729692161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "EsperanzAguirre", "id": "18238467"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "AlmeidaPP_", "id": "800536976"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:10:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu tenho problemas demais, muito caos pra pouca paz, sou fraco n\u00e3o aguento mais, sou suicida ineficaz", "edit_history_tweet_ids": ["1159165009567670272"], "id": "1159165009567670272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709247691587522560"}, {"created_at": "2019-08-07T18:10:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MujeresLeon: IMMujeres participa en la sesi\u00f3n de la Red de Prevenci\u00f3n y Atenci\u00f3n de la Conducta Suicida de @municipio_leon que encabeza\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159164980446580736"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5579, "type": "Organization", "normalized_text": "IMMujeres"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MujeresLeon", "id": "914929003043180544"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "municipio_leon", "id": "174659300"}]}, "id": "1159164980446580736", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705166461359099904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159163946114473986"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:09:20.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y se suicida en Andorra https://t.co/3SkJYlLuTO v\u00eda @heraldoes", "edit_history_tweet_ids": ["1159164635943178240"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3SkJYlLuTO", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 117, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "id": "1159164635943178240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "10592462"}, {"created_at": "2019-08-07T18:09:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MargotRobbieBR: Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na @NetflixBrasil! \ud83d\udc8b https://t.co/XRGES9ILkd", "edit_history_tweet_ids": ["1159164553483231233"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.839, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XRGES9ILkd", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1158844357618913287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XRGES9ILkd", "media_key": "3_1158844348622155777"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "id": "1159164553483231233", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131329868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158844357618913287"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:08:24.000Z", "lang": "it", "text": "Nel disinteresse generale la situazione del sistema penitenziario italiano sprofonda sempre di pi\u00f9. https://t.co/V5pz95K5tH", "edit_history_tweet_ids": ["1159164402911891457"], "id": "1159164402911891457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977095267", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/V5pz95K5tH", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/cuneo/2019/08/07/news/accusato-del-delitto-a-gambasca-suicida-in-carcere-a-cuneo-1.37309646", "display_url": "lastampa.it/cuneo/2019/08/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:08:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159164353343610881"], "id": "1159164353343610881", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212746358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:08:01.000Z", "lang": "pt", "text": "tem dias que acordo t\u00e3o suicida que se eu desse cortas para minha imagina\u00e7\u00e3o ja era", "edit_history_tweet_ids": ["1159164304299630593"], "id": "1159164304299630593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2956350976"}, {"created_at": "2019-08-07T18:07:46.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159164241531822082"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3206, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.8814, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1159164241531822082", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131329868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158485400362606592"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:07:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1159164115165831171"], "id": "1159164115165831171", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131329868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:07:07.000Z", "lang": "es", "text": "El instinto suicida en el @pnp_pr est\u00e1 demasiado alto. El nivel de auto destrucci\u00f3n en cada decisi\u00f3n reciente y cada l\u00edder con sus posiciones antip\u00e1ticas al pueblo, hace parecer que no importa la estadidad ni la reelecci\u00f3n. Lo ver\u00e1n en las primarias y luego en la elecci\u00f3n 2020.", "edit_history_tweet_ids": ["1159164078436364288"], "id": "1159164078436364288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163503031", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 33, "username": "pnp_pr", "id": "178917058"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:06:58.000Z", "lang": "es", "text": "En Rosario, hombre abraza a su expareja, la mata y luego se suicida https://t.co/PILzks56zj", "edit_history_tweet_ids": ["1159164040016474113"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Rosario"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/PILzks56zj", "expanded_url": "http://www.fuentesfidedignas.com.mx/portal2018/index.php/nacionales-1/7631-sujeto-mata-a-su-novia-y-luego-se-dispara-en-rosario2", "display_url": "fuentesfidedignas.com.mx/portal2018/ind\u2026"}]}, "id": "1159164040016474113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602144530"}, {"created_at": "2019-08-07T18:06:53.000Z", "lang": "es", "text": "@ExpresoPeru @VoyaserFranco Osea ahi si vale el testimonio de Barata ? Pero cuando acuso al suicida dijo que todo era un invento ....la doble moral de Perro de Chacra ya es legendaria.", "edit_history_tweet_ids": ["1159164021859332096"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6274, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.7742, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "VoyaserFranco", "id": "154647915"}]}, "in_reply_to_user_id": "225232891", "id": "1159164021859332096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "205963404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159159466140557312"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:06:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159163998467760129"], "id": "1159163998467760129", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 231, "tag": "YoMeComprometo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6013, "type": "Organization", "normalized_text": "IMMujeres"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/OBSQxcLrGF", "expanded_url": "https://twitter.com/MujeresLeon/status/1159163946114473986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OBSQxcLrGF", "media_key": "3_1159163930910085120"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/OBSQxcLrGF", "expanded_url": "https://twitter.com/MujeresLeon/status/1159163946114473986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OBSQxcLrGF", "media_key": "3_1159163938950529025"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 109, "username": "municipio_leon", "id": "174659300"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:06:35.000Z", "lang": "es", "text": "IMMujeres participa en la sesi\u00f3n de la Red de Prevenci\u00f3n y Atenci\u00f3n de la Conducta Suicida de @municipio_leon que encabeza @SaludGuanajuato\n\nTodas y todos en la prevenci\u00f3n de conductas de riesgo. \nContra el suicidio #YoMeComprometo https://t.co/OBSQxcLrGF", "edit_history_tweet_ids": ["1159163946114473986"], "id": "1159163946114473986", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "914929003043180544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:06:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159163920923484165"], "id": "1159163920923484165", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423807080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:05:47.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 agotador es vivir, ah re suicida la mina.", "edit_history_tweet_ids": ["1159163743168864256"], "id": "1159163743168864256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020731539301203971"}, {"created_at": "2019-08-07T18:05:17.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9gua, nenhum filme me decepcionou tanto como \"Esquadr\u00e3o Suicida\" fez. Putz, eu comprei tudo sobre eles, camisa, bonecos, posters, caneca e ainda mudei a decora\u00e7\u00e3o e as cores do meu quarto KKKKKKK", "edit_history_tweet_ids": ["1159163618665160704"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9715, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1159163618665160704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "131329868"}, {"created_at": "2019-08-07T18:05:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Quantas Policiais Femininas pobres a Pol\u00edcia j\u00e1 matou? Aguardando sua resposta. Na hora de lacrar \u00e9 gostoso, vamos ver na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159163578412412929"], "id": "1159163578412412929", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118785328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159155857516584963"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:04:41.000Z", "lang": "es", "text": "Atentado en Kabul deja al menos 18 muertos y 145 heridos https://t.co/rhFf9I7aU9 https://t.co/zAczAxdUe6", "edit_history_tweet_ids": ["1159163467447721984"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/rhFf9I7aU9", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rM3b", "display_url": "dlvr.it/R9rM3b"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/zAczAxdUe6", "expanded_url": "https://twitter.com/notipatria92/status/1159163467447721984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zAczAxdUe6", "media_key": "3_1159163465900019712"}]}, "id": "1159163467447721984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153876267"}, {"created_at": "2019-08-07T18:04:41.000Z", "lang": "es", "text": "Atentado en Kabul deja al menos 18 muertos y 145 heridos https://t.co/7lKMZGt3bU https://t.co/xTaktTs7YU", "edit_history_tweet_ids": ["1159163465371533312"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7lKMZGt3bU", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rM45", "display_url": "dlvr.it/R9rM45"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xTaktTs7YU", "expanded_url": "https://twitter.com/celiagar30/status/1159163465371533312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xTaktTs7YU", "media_key": "3_1159163463907729408"}]}, "id": "1159163465371533312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138050262"}, {"created_at": "2019-08-07T18:04:40.000Z", "lang": "es", "text": "Atentado en Kabul deja al menos 18 muertos y 145 heridos: El ataque se produjo\u00a0despu\u00e9s de una noche tensa en Kabul, con explosiones escuchadas en varias partes de la ciudad pasada la medianoche.\u00a0 https://t.co/bPQvoh0F2N https://t.co/G1yLFdtxLA", "edit_history_tweet_ids": ["1159163463635046400"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9932, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/bPQvoh0F2N", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rM3f", "display_url": "dlvr.it/R9rM3f"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/G1yLFdtxLA", "expanded_url": "https://twitter.com/robertleg/status/1159163463635046400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G1yLFdtxLA", "media_key": "3_1159163462146072576"}]}, "id": "1159163463635046400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152222306"}, {"created_at": "2019-08-07T18:04:40.000Z", "lang": "es", "text": "Atentado en Kabul deja al menos 18 muertos y 145 heridos https://t.co/lLw8vHiUFv https://t.co/8qoNLZasR5", "edit_history_tweet_ids": ["1159163462506860544"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/lLw8vHiUFv", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rM3d", "display_url": "dlvr.it/R9rM3d"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/8qoNLZasR5", "expanded_url": "https://twitter.com/InspectorRojito/status/1159163462506860544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8qoNLZasR5", "media_key": "3_1159163460837527552"}]}, "id": "1159163462506860544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1396013023"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "AtaqueTerrorista"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "Talib\u00e1n"}, {"start": 56, "end": 67, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6104, "type": "Place", "normalized_text": "Talib\u00e1n"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/PlwOoNQscI", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/terrorismo/ataque-terrorista-taliban-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/terrorismo/ata\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 98, "end": 111, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:02:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @estadoisrael: #AtaqueTerrorista suicida #Talib\u00e1n en #Afganist\u00e1n deja 14 muertos y 145 heridos @estadoisrael https://t.co/PlwOoNQscI", "edit_history_tweet_ids": ["1159163011250233346"], "id": "1159163011250233346", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023236424504692736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159123063474143237"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "apoyosocial"}, {"start": 88, "end": 104, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}, {"start": 105, "end": 112, "tag": "presos"}, {"start": 113, "end": 137, "tag": "trastornodepresivomayor"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/lAIEGrIiKM", "expanded_url": "http://ow.ly/ZcUv30pgZrt", "display_url": "ow.ly/ZcUv30pgZrt"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/KIOHS9smZw", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1159162664716775426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KIOHS9smZw", "media_key": "3_1159162662867148802"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:01:30.000Z", "lang": "es", "text": "Apoyo social e ideaci\u00f3n suicida entre presos con trastorno depresivo mayor #apoyosocial #ideaci\u00f3nsuicida #presos #trastornodepresivomayor\nhttps://t.co/lAIEGrIiKM https://t.co/KIOHS9smZw", "edit_history_tweet_ids": ["1159162664716775426"], "id": "1159162664716775426", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117036494"}, {"created_at": "2019-08-07T18:01:06.000Z", "lang": "pt", "text": "@_red_robot Olha, o transformaria em m\u00e1rtir. Vargas estava em meio a uma crise, milh\u00f5es de den\u00fancias, toda a m\u00eddia, iria tomar um Golpe. Se matou, virou m\u00e1rtir, milhares de pessoas nas ruas, vidra\u00e7as quebradas e seu campo pol\u00edtico voltou ao poder nas elei\u00e7\u00f5es seguintes. Sei l\u00e1.", "edit_history_tweet_ids": ["1159162564477108228"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1011085379619971072", "id": "1159162564477108228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2865326772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159161725389811712"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:01:03.000Z", "lang": "pt", "text": "A maior decep\u00e7\u00e3o da minha vida conhecida como \"Esquadr\u00e3o Suicida\" t\u00e1 no cat\u00e1logo da Netflix https://t.co/cbUoyy7dF8", "edit_history_tweet_ids": ["1159162554033348608"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9167, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/cbUoyy7dF8", "expanded_url": "https://twitter.com/danttasz/status/1159162554033348608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cbUoyy7dF8", "media_key": "16_1159162531774173184"}]}, "id": "1159162554033348608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131329868"}, {"created_at": "2019-08-07T17:59:25.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UOLNoticias: Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159162141750059011"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "id": "1159162141750059011", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997624024791437313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159150843310088197"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:59:09.000Z", "lang": "pt", "text": "e essa mulher que se matou hoje ali na andradas \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1159162073181564929"], "id": "1159162073181564929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2184909420"}, {"created_at": "2019-08-07T17:58:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CamarenaJenny: @DiarioDeCurwen jajaja una imagen vale mas q mil palabras..... por eso tanto esc\u00e1ndalo por ODB, ahora ya no es mamadita\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159161916511666177"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.4766, "type": "Other", "normalized_text": "ODB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "id": "1159161916511666177", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158992752887128064"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:58:11.000Z", "lang": "es", "text": "Atentado en Kabul deja al menos 18 muertos y 145 heridos https://t.co/Ond40e6sNP https://t.co/W0qi8Eu58f", "edit_history_tweet_ids": ["1159161829903331328"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Ond40e6sNP", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rKwN", "display_url": "dlvr.it/R9rKwN"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/W0qi8Eu58f", "expanded_url": "https://twitter.com/PataconPicante/status/1159161829903331328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0qi8Eu58f", "media_key": "3_1159161828523462656"}]}, "id": "1159161829903331328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138017730"}, {"created_at": "2019-08-07T17:57:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@OscarFilho Porra, Oscar. O cara era traficante, tinha mais de 100 nas costas pra cumprir, tentou fugir da cana se passando pela filha, deu errado (pra sorte nossa), se matou e tu a\u00ed zombando do coitado...", "edit_history_tweet_ids": ["1159161676928868352"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9194, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OscarFilho", "id": "9255842"}]}, "in_reply_to_user_id": "9255842", "id": "1159161676928868352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40561868", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159143429458276352"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:56:57.000Z", "lang": "pt", "text": "que nem aquela blogueira que se suicidou justamente pelas palavras as pessoas mataram ela com seus coment\u00e1rios n\u00e3o sabem o quanto isso doi numa pessoa que j\u00e1 se acha um lixo todo os dias", "edit_history_tweet_ids": ["1159161523136282626"], "in_reply_to_user_id": "768972780666839040", "id": "1159161523136282626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "768972780666839040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159161157959266306"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:56:41.000Z", "lang": "es", "text": "cerca de mi casa hay un r\u00edo con un puente y una vez pase caminando cerca de ah\u00ed y estaba mirando sin prestar atenci\u00f3n, la cuesti\u00f3n es que vi a dos personas ahorcadas, y cuando volvi a mirar bien ya no hab\u00eda nada, despu\u00e9s me enter\u00e9 que ah\u00ed siempre se suicida gente", "edit_history_tweet_ids": ["1159161453066301443"], "in_reply_to_user_id": "1017824216836698113", "id": "1159161453066301443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017824216836698113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159153695491284992"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:56:27.000Z", "lang": "pt", "text": "REVOLU\u00c7\u00c3O CUBANA DO COMUNISMO \nFilho de Fidel Castro se suicida em meio a depress\u00e3o profunda  Fidel Castro D\u00edaz-Balart, o \"Fidelito\", filho mais velho do falecido presidente cubano Fidel Castro, se matou na quinta-feira (1\u00ba) Ele sofria de depress\u00e3o e a morte comoveu o pa\u00eds https://t.co/3evFefEwQj", "edit_history_tweet_ids": ["1159161397038764033"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 94, "end": 117, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro D\u00edaz-Balart"}, {"start": 181, "end": 192, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/3evFefEwQj", "expanded_url": "https://twitter.com/infoCABINDA/status/1159161397038764033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3evFefEwQj", "media_key": "3_1159161389845536768"}]}, "id": "1159161397038764033", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "984538627"}, {"created_at": "2019-08-07T17:55:58.000Z", "lang": "es", "text": "Triste noticia. \nUn polic\u00eda mata a su amante y a la hermana de ella. \nLuego el se suicida. \nCada d\u00eda caemos m\u00e1s bajo. https://t.co/x7j2t5R54k", "edit_history_tweet_ids": ["1159161272602157056"], "id": "1159161272602157056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143975854", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/x7j2t5R54k", "expanded_url": "https://twitter.com/caballero511/status/1159161272602157056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x7j2t5R54k", "media_key": "3_1159161250795925505"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:55:57.000Z", "lang": "pt", "text": "acabei de assitir esquadr\u00e3o suicida, ja amo a alerquina e o coringa \ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1159161267862614017"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5649, "type": "Person", "normalized_text": "alerquina"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "id": "1159161267862614017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3293432121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:55:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159161036827766784"], "id": "1159161036827766784", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017530019365687296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:54:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @wingsoflbrty: ||El escuadr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1159160877674901515"], "id": "1159160877674901515", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045423817416486914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159160002663395328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "wingsoflbrty", "id": "1013915975530446850"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:54:03.000Z", "lang": "pt", "text": "@gaabkr Tudo bem que eu morri num acidente de carro na BR, mas at\u00e9 a\u00ed \u00e9 padr\u00e3o. O Matheus n\u00e3o satisfeito em se matar, ainda matou a turma inteira.", "edit_history_tweet_ids": ["1159160792375287808"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.7646, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gaabkr", "id": "456923136"}]}, "in_reply_to_user_id": "456923136", "id": "1159160792375287808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "912544008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159155219525242880"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:53:58.000Z", "lang": "es", "text": "Me sorprende la frialdad de algunas personas cuando se suicida un individuo, \"es que voy a llegar atrasado\", \"quiere llamar la atencion\" wn un poco m\u00e1s te empatia.", "edit_history_tweet_ids": ["1159160771844222976"], "id": "1159160771844222976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2952059945"}, {"created_at": "2019-08-07T17:53:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TuAbandonomepue: @MonederoJC @IdiazAyuso @EsperanzAguirre @MarcosdeQuinto @AlmeidaPP_ @sanchezcastejon @Pablo_Iglesias_ @MonederoJC le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159160770795646976"], "id": "1159160770795646976", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080178226343931904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159155652729692161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "EsperanzAguirre", "id": "18238467"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "AlmeidaPP_", "id": "800536976"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:53:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @justmekaline: @sgtsadbitch @souzanaathi @messinhas @MLcS_021 @araujaraquel @WendelBotelho @MantaAlves @lumalopo Ela est\u00e1 morta, morta.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159160696061538304"], "id": "1159160696061538304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215822684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159109662828126208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "justmekaline", "id": "1668937968"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 89, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8622, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/hadAMIjxvi", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158800196400287744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hadAMIjxvi", "media_key": "16_1158800174782799875"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}, {"start": 90, "end": 104, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:52:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @DCBrasil3: Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no cat\u00e1logo da Netflix. #SuicideSquad @NetflixBrasil https://t.co/hadAMIjxvi", "edit_history_tweet_ids": ["1159160409536049152"], "id": "1159160409536049152", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008175680855642112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158800196400287744"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:51:01.000Z", "lang": "es", "text": "@Writhe_In_Pain Ese se\u00f1or juega bastante bien, pero su support era un suicida, no ha podido hacer nada xD era jugar 1 vs 2", "edit_history_tweet_ids": ["1159160028949110784"], "in_reply_to_user_id": "1516064107", "id": "1159160028949110784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997183591900745728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159159791039799296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "writhe_in_pain", "id": "1538044483132002304"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:51:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Quantas Policiais Femininas pobres a Pol\u00edcia j\u00e1 matou? Aguardando sua resposta. Na hora de lacrar \u00e9 gostoso, vamos ver na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159160026428301313"], "id": "1159160026428301313", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962559164974321664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159155857516584963"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:50:55.000Z", "lang": "es", "text": "||El escuadr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1159160002663395328"], "id": "1159160002663395328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1013915975530446850"}, {"created_at": "2019-08-07T17:50:26.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSi alg\u00fan cristiano que se suicida se ir\u00eda al cielo?\nhttps://t.co/eFsu4hncy5", "edit_history_tweet_ids": ["1159159881120854021"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/eFsu4hncy5", "expanded_url": "http://www.radiomilagro.com/2019/02/si-algun-cristiano-que-se-suicida-se.html", "display_url": "radiomilagro.com/2019/02/si-alg\u2026"}]}, "id": "1159159881120854021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2837357575"}, {"created_at": "2019-08-07T17:50:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida tinha esquecido o tanto que esse filme \u00e9 bom hahahahaha", "edit_history_tweet_ids": ["1159159779597717510"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.796, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1159159779597717510", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1121981815101825025"}, {"created_at": "2019-08-07T17:49:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu chefe est\u00e1 com depress\u00e3o e ontem ele postou um texto suicida no status do whatsapp. A mulher dele que \u00e9 minha chefe tamb\u00e9m me pediu uma cartela de rivotril pra ver se ele dorme e eu dei.", "edit_history_tweet_ids": ["1159159661758701582"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9329, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}, "id": "1159159661758701582", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091071765273632769"}, {"created_at": "2019-08-07T17:48:26.000Z", "lang": "pt", "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida dnv", "edit_history_tweet_ids": ["1159159377015791617"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8123, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1159159377015791617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092856385916862464"}, {"created_at": "2019-08-07T17:47:52.000Z", "lang": "es", "text": "Mata a su mujer y a su hijo de dos a\u00f1os de un disparo en la cabeza y despu\u00e9s se suicida https://t.co/gyI3cB39mL v\u00eda @RTW24ec", "edit_history_tweet_ids": ["1159159234132492290"], "id": "1159159234132492290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722989046666924036", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/gyI3cB39mL", "expanded_url": "https://rtw24.com/2019/08/07/mata-a-su-mujer-y-a-su-hijo-de-dos-anos-de-un-disparo-en-la-cabeza-y-despues-se-suicida/", "display_url": "rtw24.com/2019/08/07/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 124, "username": "rtw24ec", "id": "722989046666924036"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:46:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@Shibbo Nossa funcionaria comigo, tenho horror a baratas, fobia mesmo, uma vez apareceu uma em casa e eu sai correndo para o meio da rua, minha filha om cinco anos na \u00e9poca, matou a barata e me chamou de volta, se n\u00e3o tivesse ningu\u00e9m em casa acho que dormiria em p\u00e9 na rua mesmo.", "edit_history_tweet_ids": ["1159158991232143360"], "in_reply_to_user_id": "30479894", "id": "1159158991232143360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "972062922330529792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158762843140960256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Shibbo", "id": "30479894"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:46:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UOL: Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que, castran\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159158806640779264"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "id": "1159158806640779264", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1424714929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159150707691405312"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:44:05.000Z", "lang": "es", "text": "@Laylah_lycan \u00ab una idea suicida, que nadie hab\u00eda conseguido encontrarlos.\n\nNo dudaba en que tendr\u00edan una protecci\u00f3n m\u00e1gica que impidiera hallar el campamento secreto, pero quer\u00eda intentarlo. Atardec\u00eda cuando decidi\u00f3 darse por vencido. La reserva natural era \u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1159158284743532549"], "in_reply_to_user_id": "1122597240323940353", "id": "1159158284743532549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122597240323940353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159158277256679426"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Laylah_lycan", "id": "2461207140"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:42:45.000Z", "lang": "es", "text": "@cniezen Medalleros de la conchudez...tambi\u00e9n les dar\u00eda un Milco gordo con la cara del suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1159157946103803905"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.4251, "type": "Person", "normalized_text": "Milco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cniezen", "id": "60194341"}]}, "in_reply_to_user_id": "60194341", "id": "1159157946103803905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "874089426443538435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158944639686205441"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:42:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159157790738386944"], "id": "1159157790738386944", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1678784370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159145929938632704"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:41:40.000Z", "lang": "es", "text": "@La_Resucitada Y Uribe se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159157676124692480"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "La_Resucitada", "id": "872696624"}]}, "in_reply_to_user_id": "872696624", "id": "1159157676124692480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194412067", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158919605785628673"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:41:34.000Z", "lang": "it", "text": "@TugnoliSandro Promozione suicida per la sua attivit\u00e0. Contento il titolare...", "edit_history_tweet_ids": ["1159157649369440256"], "in_reply_to_user_id": "944913239871279104", "id": "1159157649369440256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953691968655241216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158763891083665408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TugnoliSandro", "id": "944913239871279104"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:41:25.000Z", "lang": "es", "text": "pusieron escuadron suicida en netflix, y la verdad q no me voy a negar a verla", "edit_history_tweet_ids": ["1159157611993997313"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.6287, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1159157611993997313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2444380314"}, {"created_at": "2019-08-07T17:40:29.000Z", "lang": "it", "text": "Nella guerra tra chi suicida prima nell'attesa dell'attaccante tra tifosi di Napoli e Inter, forse vince l'Inter...Lukaku sembra fatta... noi aspettiamo sul precipizio ancora...speriamo di godere il doppio alla fine.", "edit_history_tweet_ids": ["1159157376169234432"], "id": "1159157376169234432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1883229054"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:40:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159157316727574528"], "id": "1159157316727574528", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155894482258354177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159145929938632704"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:40:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Todo mundo hoje em dia \u00e9 um pouco suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159157285299675136"], "id": "1159157285299675136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4280383469"}, {"created_at": "2019-08-07T17:39:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GMonteiroRJ: Quantas Policiais Femininas pobres a Pol\u00edcia j\u00e1 matou? Aguardando sua resposta. Na hora de lacrar \u00e9 gostoso, vamos ver na\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159157252684681216"], "id": "1159157252684681216", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76144530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159155857516584963"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:39:56.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159157240441581574"], "id": "1159157240441581574", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812264384374468608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:39:07.000Z", "lang": "es", "text": "@mauriciomacri Se compra un espejo y se suicida jaja", "edit_history_tweet_ids": ["1159157031925948416"], "in_reply_to_user_id": "24900072", "id": "1159157031925948416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "932745523123113985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159121970425946112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:38:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @cx_pandora: @tabataamaralsp Estava come\u00e7ando a gostar de algumas posturas suas, mas se v\u00ea q vc \u00e9 lixo n\u00e3o recicl\u00e1vel como qq outro comu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159156957502148609"], "id": "1159156957502148609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315919370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159143032823975936"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cx_pandora", "id": "1362621647849742337"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:38:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UOL: Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que, castran\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159156938510348288"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "id": "1159156938510348288", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711134065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159150707691405312"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:38:11.000Z", "lang": "pt", "text": "Como \u00e9 que \u00e9?\nN\u00e3o querem deixar Ad\u00e9lio falar?!\nMas o canalha do presidi\u00e1rio do Lula deu entrevistas, na hora que bem quis, e o TRF4 n\u00e3o quer deixar o Ad\u00e9lio falar?!\nA\u00ed TEM MUITA COISA FEIA ESCONDIDA.\nE CUIDADO, PRA N\u00c3O VIREM C PAPO QUE ELE SE  SUICIDOU!\n\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1159156798185775104"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "TRF4"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}]}, "id": "1159156798185775104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126496268123918336"}, {"created_at": "2019-08-07T17:37:42.000Z", "lang": "es", "text": "Me enamore de sus ojos, as\u00ed como un suicida se enamora de una soga o un puente.\nPero lo m\u00edo era cr\u00edtico, por que lo m\u00edo fue un suicidio sin ser planeado. No sab\u00eda que iba a morir, la idea era disfrutar ese tipo de muerte.", "edit_history_tweet_ids": ["1159156677314088960"], "id": "1159156677314088960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2419778940"}, {"created_at": "2019-08-07T17:36:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JulianaAzeevedo: Jesus n\u00e3o tirou Judas da mesa nem disse aos outros que seria ele o traidor talvez at\u00e9 para proteg\u00ea-lo do julgamento do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159156328012681216"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulianaAzeevedo", "id": "71710332"}]}, "id": "1159156328012681216", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085604878980972546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159059354919821312"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:34:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Quantas Policiais Femininas pobres a Pol\u00edcia j\u00e1 matou? Aguardando sua resposta. Na hora de lacrar \u00e9 gostoso, vamos ver na hora de provar a lacra\u00e7\u00e3o se \u00e9 t\u00e3o saboroso assim. https://t.co/Gy9Fqu4708", "edit_history_tweet_ids": ["1159155857516584963"], "id": "1159155857516584963", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 148, "quote_count": 1}, "author_id": "1073226183461011456", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/Gy9Fqu4708", "expanded_url": "https://twitter.com/calegari09/status/1159154603973386242", "display_url": "twitter.com/calegari09/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:34:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TuAbandonomepue: @MonederoJC @IdiazAyuso @EsperanzAguirre @MarcosdeQuinto @AlmeidaPP_ @sanchezcastejon @Pablo_Iglesias_ @MonederoJC le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159155850797375491"], "id": "1159155850797375491", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068247859059982337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159155652729692161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "EsperanzAguirre", "id": "18238467"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "AlmeidaPP_", "id": "800536976"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:33:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TuAbandonomepue: @MonederoJC @IdiazAyuso @EsperanzAguirre @MarcosdeQuinto @AlmeidaPP_ @sanchezcastejon @Pablo_Iglesias_ @MonederoJC le\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159155720329269248"], "id": "1159155720329269248", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4096795157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159155652729692161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 32, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "EsperanzAguirre", "id": "18238467"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "AlmeidaPP_", "id": "800536976"}, {"start": 90, "end": 106, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 307, "end": 330, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "EsperanzAguirre", "id": "18238467"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "AlmeidaPP_", "id": "800536976"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 103, "end": 114, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "Tampm_AGRESION", "id": "1082028253206982656"}, {"start": 258, "end": 274, "username": "Tampm_NECROLOGI", "id": "1081663843393302528"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:33:38.000Z", "lang": "es", "text": "@MonederoJC @IdiazAyuso @EsperanzAguirre @MarcosdeQuinto @AlmeidaPP_ @sanchezcastejon @Pablo_Iglesias_ @MonederoJC le cuento Agosto en Prisiones \nHoy Mi\u00e9rcoles \n1\u20e3 @Tampm_AGRESION en Algeciras\n1\u20e3 Interna se suicida por ahorcamiento en Foncalent Psiqui\u00e1trico @Tampm_NECROLOGI \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Prisiones Agosto\nAsociaci\u00f3n #TuAbandonoMePuedeMatar", "edit_history_tweet_ids": ["1159155652729692161"], "in_reply_to_user_id": "108670198", "id": "1159155652729692161", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "4096795157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159154203211812864"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:33:02.000Z", "lang": "it", "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159155502208692225"], "id": "1159155502208692225", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4893362397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:32:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159155387154796544"], "id": "1159155387154796544", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713199854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159145929938632704"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:31:32.000Z", "lang": "en", "text": "@TheEscody2 O lo de Knuckles suicida y el \"WHATS UP WITH ALL THIS DRAMA\"", "edit_history_tweet_ids": ["1159155126025764865"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.5061, "type": "Person", "normalized_text": "Knuckles"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000444140373643264", "id": "1159155126025764865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4704174446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159137053323530241"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:31:15.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix ufa", "edit_history_tweet_ids": ["1159155054361874432"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9851, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1159155054361874432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3048449213"}, {"created_at": "2019-08-07T17:31:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Se meu pai nos visse morriamos, ent\u00e3o nos escondemos e comemos o Mc juntas ! Conversamos, rimos imenso e fizemos o mais importante, afogamos as m\u00e1goas JUNTAS! \nClaro que meu pai quase nos matou pq demoramos imenso. \n\nEsque\u00e7am foi muito especial pra mim este momento com ela.", "edit_history_tweet_ids": ["1159155020929097729"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.5183, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc"}]}, "in_reply_to_user_id": "3161090349", "id": "1159155020929097729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161090349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159154367615950848"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:30:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 desnecessariamente ruim.", "edit_history_tweet_ids": ["1159154866595520519"], "id": "1159154866595520519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2598435639"}, {"created_at": "2019-08-07T17:30:21.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida a los 30 fav", "edit_history_tweet_ids": ["1159154827059978241"], "id": "1159154827059978241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "209351778"}, {"created_at": "2019-08-07T17:30:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ninfa_tropical: Ahora entiendo por que la gente se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159154756297924608"], "id": "1159154756297924608", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356575713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159153434974662657"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:29:31.000Z", "lang": "pt", "text": "@Gabriela_PSF @recordtvoficial A questao nao \u00e9 a festa, e sim que ela tinha acabado de fazer 18, se fosse um dia antes nem presa ela estava, igual ao mlk de 17 em cristalina que matou a facadas e estuprou a menina de 15 e ta de boa", "edit_history_tweet_ids": ["1159154616690515968"], "in_reply_to_user_id": "603325512", "id": "1159154616690515968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192224092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159153953625563139"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gabriela_PSF", "id": "603325512"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:29:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@lilcamarada @ChingCh17122574 @musodrugs @_Ari_desu_ @HugovVictorC @mauesfisi0 @g1 Ancap \u00e9 t\u00e3o ut\u00f3pico quanto o comunismo se bem que esse ultimo matou algumas milh\u00f5es de pessoas \ud83e\udd37", "edit_history_tweet_ids": ["1159154597748989956"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.4296, "type": "Other", "normalized_text": "Ancap"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lilcamarada", "id": "1154637300522979328"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ChingCh17122574", "id": "1128672861470826498"}, {"start": 79, "end": 82, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "in_reply_to_user_id": "1154637300522979328", "id": "1159154597748989956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2889746567", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159118143849193472"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:28:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@Louiz_Farias @QuebrandoOTabu John Money era um psic\u00f3logo especializado em mudan\u00e7a de sexo.Mas por\u00e9m ao passar do tempo ele n\u00e3o se identificava com o sexo feminino. Ao descobrir a verdade ele se matou. Mas porque eu t\u00f4 falando disso?", "edit_history_tweet_ids": ["1159154273042817025"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "John Money"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Louiz_Farias", "id": "961297917737947136"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "in_reply_to_user_id": "1858870909", "id": "1159154273042817025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1858870909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159153630609575936"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:27:53.000Z", "lang": "es", "text": "me hab\u00eda olvidado lo cheta que estaba escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159154206722449409"], "id": "1159154206722449409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2361403202"}, {"created_at": "2019-08-07T17:26:55.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159153961418579975"], "id": "1159153961418579975", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608125539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:25:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159153505552257025"], "id": "1159153505552257025", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601368401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159145929938632704"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:24:49.000Z", "lang": "es", "text": "Ahora entiendo por que la gente se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159153434974662657"], "id": "1159153434974662657", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "157365908"}, {"created_at": "2019-08-07T17:24:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@rochaalvaroo @Gui_Matheus2 Se ele matou uma fam\u00edlia, ele n\u00e3o tem que ter moral em nada, e se ele n\u00e3o pagou pelo crime, pior ainda, em quest\u00e3o de pena de morte, a\u00ed j\u00e1 vira quest\u00e3o pol\u00edtica, pois muitos acreditam em ressocializa\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, sobre Edmundo, nem preso foi, ent\u00e3o n\u00e3o tem moral em nada na vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1159153373893017600"], "entities": {"annotations": [{"start": 245, "end": 251, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "Gui_Matheus2", "id": "375058614"}]}, "in_reply_to_user_id": "868095940741275648", "id": "1159153373893017600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "200680980", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159150800180011008"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:24:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Com certeza ele se matou, claro, at\u00e9 porque os policiais dos pres\u00eddios nunca mataram um detento que tentaram fugir n\u00e9 \ud83d\ude07 https://t.co/jfC9UjSGdm", "edit_history_tweet_ids": ["1159153368364978176"], "id": "1159153368364978176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "84941421", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158718291906650112"}], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/jfC9UjSGdm", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112", "display_url": "twitter.com/sbtrio/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:23:59.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Moonlightshad1: Ma Di Maio, notoriamente furbo come una faina De Falco lo lo ha cacciato tenendosi i Lannutti, i... https://t.co/qcuHmS\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159153226207416321"], "id": "1159153226207416321", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570144271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159083934443024385"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Moonlightshad1", "id": "432516884"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:23:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UOL: Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que, castran\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159153045206458372"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "id": "1159153045206458372", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971910039878492162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159150707691405312"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:22:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Se voc\u00ea nunca matou aula pra pegar o boy, voc\u00ea t\u00e1 vivendo errado", "edit_history_tweet_ids": ["1159152890977619969"], "id": "1159152890977619969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159145802192838662"}, {"created_at": "2019-08-07T17:22:23.000Z", "lang": "pt", "text": "@alligatortearsq @theriverunswild Ai gente....... eu to gostando bastante!! Assisti os 3 primeiros s\u00f3 por enqnt\nA tia da menina pegou as duas se pegando\nE o menino da carro\u00e7a matou o pai (?) e deu pros porco comer, fiquei super EITA com o fim desse terceiro episodio HAHAAHAHAH", "edit_history_tweet_ids": ["1159152822727970816"], "in_reply_to_user_id": "1029249024", "id": "1159152822727970816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "63036803", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159147580439388161"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alligatortearsq", "id": "1029249024"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "theriverunswild", "id": "1277837460"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:22:10.000Z", "lang": "es", "text": "Solo s\u00e9 que esos falsos ciudadanos comuneros de T\u00eda Mar\u00eda en Arequipa,ya hubieran sido exterminados en Cuba,Venezuela y aqu\u00ed,si estuviera en el poder ejecutivo,el suicida Alan Garc\u00eda.\nEl respeto a la vida de parte del Mandatario Mart\u00edn Vizcarra,no se debe confundir con debilidad.", "edit_history_tweet_ids": ["1159152766650081280"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4455, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00eda Mar\u00eda"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 229, "end": 243, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "id": "1159152766650081280", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "1007628890"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 60, "tag": "ICWNEWYORK"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ICWNEWYORK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Jocay19", "id": "65236760"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "DannyMaff1", "id": "1030682276"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:22:07.000Z", "lang": "en", "text": "RT @Jocay19: BIG Tope suicida from @DannyMaff1 \n\n#ICWNEWYORK\n@ICWNEWYORK \n(Sign up to https://t.co/lUzFTL9s8D using promo code ICWNEWYORK f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159152756437016576"], "id": "1159152756437016576", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030682276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157338268704231424"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:21:55.000Z", "lang": "pt", "text": "Imagina que loco seria se o Lula, os Nardoni e a Suzane von Richtofen fugissem juntos de Trememb\u00e9, e formassem uma gangue? Tipo Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 que melhor", "edit_history_tweet_ids": ["1159152705195204608"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6816, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 49, "end": 68, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane von Richtofen"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.3127, "type": "Person", "normalized_text": "Trememb\u00e9"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.5153, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1159152705195204608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "45064187"}, {"created_at": "2019-08-07T17:21:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Tava lendo a conversa dos outros no busao e li q um rapaz se matou no metr\u00f4 hoje", "edit_history_tweet_ids": ["1159152651763965952"], "id": "1159152651763965952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859554428549988352"}, {"created_at": "2019-08-07T17:21:40.000Z", "lang": "pt", "text": "\"ah pensa na sua fam\u00edlia\" \nna real nenhum deles perceberam o quanto  vc est\u00e1 mal at\u00e9 descobrirem q vc se corta ou se vc se matou,e quando descobrem s\u00f3 pensam e brigar c vc", "edit_history_tweet_ids": ["1159152643308183553"], "id": "1159152643308183553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020280189627060226"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:21:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159152521920811008"], "id": "1159152521920811008", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4813854275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:20:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UOLNoticias: Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159152462265311232"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "id": "1159152462265311232", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775162345475760128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159150843310088197"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:20:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Andressa, por que voc\u00ea se matou? \nT\u00e3o ic\u00f4nica", "edit_history_tweet_ids": ["1159152447065079808"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.757, "type": "Person", "normalized_text": "Andressa"}]}, "id": "1159152447065079808", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65175155"}, {"created_at": "2019-08-07T17:20:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UOLNoticias: Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159152432506687488"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "id": "1159152432506687488", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077815016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159150843310088197"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:19:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UOLNoticias: Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159152202885345280"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "id": "1159152202885345280", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885905019677155328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159150843310088197"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:18:57.000Z", "lang": "it", "text": "@unaltrotizzzio @aelledesign @carlosibilia Eccerto mo' ci si suicida politicamente per un buco che vi siete voluti voi.", "edit_history_tweet_ids": ["1159151959309541376"], "in_reply_to_user_id": "74184398", "id": "1159151959309541376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406633613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159150022950313991"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "unaltrotizzzio", "id": "74184398"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "aelledesign", "id": "115634336"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "carlosibilia", "id": "127025568"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:18:51.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @Berenguerjosep: @SergiTarres Tothom sap i qui \u00e9s qui porta el birret i va encetar aquesta guerra absurda i su\u00efcida d'atacar els company\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159151933262827522"], "id": "1159151933262827522", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792217100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159038747524177920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Berenguerjosep", "id": "240182782"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "SergiTarres", "id": "103940524"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:18:37.000Z", "lang": "es", "text": "@nipio_es @ArdiTabardilla alaaaa, suicida!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1159151876115488771"], "in_reply_to_user_id": "219430643", "id": "1159151876115488771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "958474725084336129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159150386630004741"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nipio_es", "id": "219430643"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "ArdiTabardilla", "id": "875058289465319425"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:17:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@LaLaLan67177097 @gleisi Se ele abrir a boca, o congresso cai, mas \u00e9 vaidoso. A sede de poder matou ele por dentro.", "edit_history_tweet_ids": ["1159151702290944000"], "in_reply_to_user_id": "1153133412716167171", "id": "1159151702290944000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1108717371806662662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159147731169894401"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 24, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:17:34.000Z", "lang": "es", "text": "Reci\u00e9n ahora estoy viendo Escuadron Suicida y tengo 1 cosa para decir: Que verga de pel\u00edcula.", "edit_history_tweet_ids": ["1159151609244454913"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.975, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "id": "1159151609244454913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020795523941453830"}, {"created_at": "2019-08-07T17:16:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UOL: Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que, castran\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159151391379734528"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "id": "1159151391379734528", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313336624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159150707691405312"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:16:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Netflix botou Esquadr\u00e3o suicida no cat\u00e1logo pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1159151389492350977"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9896, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5189, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1159151389492350977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098392807125991424"}, {"created_at": "2019-08-07T17:15:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mizam82: @ROCIOALCALAG @emprexmex @erickussalas @GMonroyEnergy @gdehoyoswalther @hdemauleon @CristyP2000 @FelipeCalderon @Garcimonero @\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159151151977238528"], "id": "1159151151977238528", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211601195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158741108194721798"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mizam82", "id": "592244972"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ROCIOALCALAG", "id": "112761302"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "emprexmex", "id": "626962904"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "erickussalas", "id": "389723579"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "gdehoyoswalther", "id": "1627363441"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "CristyP2000", "id": "977655603349934080"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 125, "end": 137, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:15:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UOLNoticias: Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159150966723219456"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "id": "1159150966723219456", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336364201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159150843310088197"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:14:34.000Z", "lang": "es", "text": "@aBarrigaDG no pero dime que me siento suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1159150855087624194"], "in_reply_to_user_id": "203635188", "id": "1159150855087624194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101034973", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159149499434057730"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aBarrigaDG", "id": "203635188"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:14:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que, castrando o menino, ele se tornaria mulher\"  https://t.co/iBBhtodT79", "edit_history_tweet_ids": ["1159150843310088197"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6063, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/iBBhtodT79", "expanded_url": "https://uol.page.link/DDWH5", "display_url": "uol.page.link/DDWH5", "status": 200, "unwound_url": "https://talesfaria.blogosfera.uol.com.br/2019/08/07/ministro-diz-aborto-e-gilete-no-bolo-ideologia-de-genero-matou-rhuan/?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral"}]}, "id": "1159150843310088197", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 62, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "author_id": "14594698"}, {"created_at": "2019-08-07T17:14:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @UOL: Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que, castran\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159150821910732800"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "id": "1159150821910732800", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125110648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159150707691405312"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:14:00.000Z", "lang": "pt", "text": "tem torcedora ai do Flamengo q trata o Bruno como um lixo pq matou a esposa ( que n\u00e3o \u00e9 certo, \u00e9 \u00f3bvio ) mas \u00e9 f\u00e3 do cr7 que \u00e9 estuprador e defende igual se fosse a m\u00e3e, n entendi \u00e9 nada", "edit_history_tweet_ids": ["1159150712871378944"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "cr7"}]}, "in_reply_to_user_id": "841825546346594306", "id": "1159150712871378944", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841825546346594306", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159148845797990401"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:13:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que, castrando o menino, ele se tornaria mulher\" https://t.co/U5d27Wn6HI", "edit_history_tweet_ids": ["1159150707691405312"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6063, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/U5d27Wn6HI", "expanded_url": "https://uol.page.link/hMviB", "display_url": "uol.page.link/hMviB", "status": 200, "unwound_url": "https://talesfaria.blogosfera.uol.com.br/2019/08/07/ministro-diz-aborto-e-gilete-no-bolo-ideologia-de-genero-matou-rhuan/?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_campaign=uol&utm_content=geral"}]}, "id": "1159150707691405312", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 28, "like_count": 54, "quote_count": 5}, "author_id": "70799317"}, {"created_at": "2019-08-07T17:13:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme muito ruim, meu Deus", "edit_history_tweet_ids": ["1159150681942634497"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8078, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1159150681942634497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578697974"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:13:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159150661323448322"], "id": "1159150661323448322", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987145712931614721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159145929938632704"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:13:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Comecei a assistir esquadr\u00e3o suicida agora pela primeira vez e ja me identifiquei", "edit_history_tweet_ids": ["1159150616553410561"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1159150616553410561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "883687804735279104"}, {"created_at": "2019-08-07T17:13:30.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159150586920677376"], "id": "1159150586920677376", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "483154356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Ponce"}, {"start": 51, "end": 54, "tag": "AG"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 201, "end": 210, "tag": "Corrupto"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.743, "type": "Person", "normalized_text": "Ponce"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4407, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.4744, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Boleira"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Alanista"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.3225, "type": "Person", "normalized_text": "Keikista"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:13:07.000Z", "lang": "es", "text": "Mamadita Magneto #Ponce no solo mamaba del Suicida #AG sino tambien de #Odebrecht $$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$ y ahora dice q lo dicho por Barata y Boleira es falso C\u00ednismo total de \u00e9ste adefesio #Corrupto Seudoanalista Alanista Keikista", "edit_history_tweet_ids": ["1159150488669097990"], "id": "1159150488669097990", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "992494847151017984"}, {"created_at": "2019-08-07T17:12:48.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159150410243989504"], "id": "1159150410243989504", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713448101785288708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:12:15.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude05 carrera suicida \ud83d\udc5f\ud83d\udc5f... Pero llegue sana y salva \u263a\ud83d\ude4c!! \ud83c\udfc1 https://t.co/jp0HoTPuiA", "edit_history_tweet_ids": ["1159150271471267840"], "id": "1159150271471267840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145109528", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/jp0HoTPuiA", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1225536497/posts/10215436073354764/", "display_url": "facebook.com/1225536497/pos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:12:14.000Z", "lang": "es", "text": "@ElenaFGR La izquierda suicida y sectaria a favor de este camello de Troya", "edit_history_tweet_ids": ["1159150268560412672"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.3284, "type": "Person", "normalized_text": "Troya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ElenaFGR", "id": "252302553"}]}, "in_reply_to_user_id": "252302553", "id": "1159150268560412672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157685017482584064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158678893836079104"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:11:36.000Z", "lang": "es", "text": "@Illoquecalohace Yo todav\u00eda voy por la parte de ermes costello y su stand (con el chaval suicida)", "edit_history_tweet_ids": ["1159150108069548032"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "ermes costello"}]}, "in_reply_to_user_id": "856161511370358784", "id": "1159150108069548032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "735836578292084736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159144308961873923"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:11:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@RMulekinn Nao melekin n\u00e3o se suicida \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1159150078365450241"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "melekin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RMulekinn", "id": "1455213321284632589"}]}, "in_reply_to_user_id": "3257045389", "id": "1159150078365450241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1095741186944524288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159149940695863301"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:11:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@WILL_i_am_SP @rodrigocapelo @SporTV @SaoPauloFC Posturas como essa s\u00f3 servem para corroborar ainda mais essa pol\u00edtica suicida do Clube. \u00c9 o fim do SP...", "edit_history_tweet_ids": ["1159149978801115138"], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 134, "probability": 0.4586, "type": "Organization", "normalized_text": "Clube"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WILL_i_am_SP", "id": "162498809"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "rodrigocapelo", "id": "31493031"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "sportv", "id": "12652472"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}]}, "in_reply_to_user_id": "162498809", "id": "1159149978801115138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033832828264488960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159149782516080640"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:11:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@Titty_Rocha Disseste tanta merda que a Elsa at\u00e9 se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1159149965177999365"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7474, "type": "Person", "normalized_text": "Elsa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Titty_Rocha", "id": "3989283741"}]}, "in_reply_to_user_id": "3989283741", "id": "1159149965177999365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1013548491451392000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158494546281553920"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:08:13.000Z", "lang": "es", "text": "@Vponce64 @IDL_R Te me ca\u00edste V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce, te sugiero que te conviertas en colaborador eficaz, con raz\u00f3n defiendes a capa y espada al fiskal Chavarry a la sra K y al suicida AG.", "edit_history_tweet_ids": ["1159149258836258818"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 48, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.3903, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120300927", "id": "1159149258836258818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156003964242014208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913439512911873"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:06:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159148772720599041"], "id": "1159148772720599041", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50318968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:05:26.000Z", "lang": "es", "text": "A parte de fingir ser bul\u00edmica, suicida, apasionada al momento de coger, y encima buena entendedora de pol\u00edtica tanto colombiana como europea \u00bfA qu\u00e9 m\u00e1s te dedicas, peque\u00f1a y miserable criatura?", "edit_history_tweet_ids": ["1159148555526922241"], "id": "1159148555526922241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "425218295"}, {"created_at": "2019-08-07T17:05:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Canalha. No dia do anivers\u00e1rio da Lei Maria da Penha esse ministro d\u00e1 uma declara\u00e7\u00e3o dessas? Ontem jugaram aqui em Recife um cara que matou uma vizinha. Eles n\u00e3o se conheciam mas ele queria transar com ela. N\u00e3o conseguiu e matou  https://t.co/6sTFO6bGpG", "edit_history_tweet_ids": ["1159148551630401536"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.759, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/6sTFO6bGpG", "expanded_url": "https://www.valor.com.br/politica/6381319/moro-violencia-contra-mulher-ocorre-porque-homem-se-sente-intimidado", "display_url": "valor.com.br/politica/63813\u2026", "unwound_url": "https://www.valor.com.br/politica/6381319/moro-violencia-contra-mulher-ocorre-porque-homem-se-sente-intimidado"}]}, "id": "1159148551630401536", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "author_id": "29762744"}, {"created_at": "2019-08-07T17:05:20.000Z", "lang": "pt", "text": "podem falar o que quiser de esquadr\u00e3o suicida, mas aquela trilha sonora ficou perfeita", "edit_history_tweet_ids": ["1159148532705767426"], "id": "1159148532705767426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1141871640382455809"}, {"created_at": "2019-08-07T17:04:58.000Z", "lang": "it", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159148438409437189"], "id": "1159148438409437189", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2537803918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:04:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159148399645663232"], "id": "1159148399645663232", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912128440932995073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159145929938632704"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:04:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159148341977968640"], "id": "1159148341977968640", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588812315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:04:12.000Z", "lang": "es", "text": "@Espelunco Oye, qu\u00e9 suicida tu tuit. Lo am\u00e9.", "edit_history_tweet_ids": ["1159148245962166273"], "in_reply_to_user_id": "622425781", "id": "1159148245962166273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2616034494", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159116551355817984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Espelunco", "id": "622425781"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:01:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@OscarFilho at\u00e9 porque se matou n\u00e9.. acho que voc\u00ea n\u00e3o leu as ultimas not\u00edcias ..", "edit_history_tweet_ids": ["1159147651654475776"], "in_reply_to_user_id": "9255842", "id": "1159147651654475776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64954008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159143429458276352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OscarFilho", "id": "9255842"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:01:32.000Z", "lang": "pt", "text": "quando toca Bohemian Raphsody em Esquadr\u00e3o Suicida eu quase tenho um treco , m\u00fasica linda do carai", "edit_history_tweet_ids": ["1159147575792082944"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Raphsody"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.8119, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1159147575792082944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2964253127"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:01:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159147504136597505"], "id": "1159147504136597505", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52076129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159145929938632704"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:00:58.000Z", "lang": "pt", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez e arrepiando com o final como se fosse a primeira \u2764\ufe0f\ud83d\ude2d Mt bom vai se fode", "edit_history_tweet_ids": ["1159147431944175617"], "id": "1159147431944175617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2964253127"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:00:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159147419717779457"], "id": "1159147419717779457", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4053916101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159145929938632704"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:00:36.000Z", "lang": "es", "text": "@marianoheller Pensaste  trabajar  unas horitas atendiendo la linea de ayuda al suicida? Te veo futuro por ah\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1159147340336369666"], "in_reply_to_user_id": "78025122", "id": "1159147340336369666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "146528563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159113054140997632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marianoheller", "id": "78025122"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:00:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Al\u00e9m do \"Cr\u00f4nicas de uma Elei\u00e7\u00e3o\" e do \"Um Suicida no C\u00e9u \u2013 Uma Jornada de Escolhas\" outras tr\u00eas obras muito especiais est\u00e3o esperando por voc\u00ea l\u00e1 no site. \u00c9 s\u00f3 acessar https://t.co/V1AHBxX1r7 e clicar no banner \u201cConhe\u00e7a os livros\u201d pra conhecer essas hist\u00f3rias. https://t.co/eeMYR3vcUR", "edit_history_tweet_ids": ["1159147311597064193"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 31, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "Cr\u00f4nicas de uma Elei\u00e7\u00e3o"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8568, "type": "Other", "normalized_text": "Um Suicida no C\u00e9u"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/V1AHBxX1r7", "expanded_url": "https://www.blogdogic.com.br/", "display_url": "blogdogic.com.br"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/eeMYR3vcUR", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdogic/status/1159147311597064193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eeMYR3vcUR", "media_key": "3_1159147310330339331"}]}, "id": "1159147311597064193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "905503964296294400"}, {"created_at": "2019-08-07T17:00:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @24h_tve: Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159147231414558728"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "24h_tve", "id": "1318550115322335232"}]}, "id": "1159147231414558728", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253964621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159013163859238912"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:59:14.000Z", "lang": "es", "text": "@Kangrejo \u00bfEs la 3a persona que se suicida en Stgo en menos de una semana, verdad?", "edit_history_tweet_ids": ["1159146995338174465"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5675, "type": "Place", "normalized_text": "Stgo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kangrejo", "id": "2300231"}]}, "in_reply_to_user_id": "2300231", "id": "1159146995338174465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "816706614178803712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159145772593700865"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:58:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159146833366720514"], "id": "1159146833366720514", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155839806032818176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159145929938632704"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:58:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Mah_reserva1: O local \u00e9 o mesmo que abriga criminosos perigosos, como Alexandre Nardoni, que matou a filha Isabella Nardoni; os irm\u00e3os\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159146826060226560"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 111, "end": 126, "probability": 0.7662, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella Nardoni"}]}, "id": "1159146826060226560", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152338377112469505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159145895335780355"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:58:15.000Z", "lang": "es", "text": "@GloriaMonteneg @hurgamemoriaPE @MimpPeru Bien farsante ese topofujiaprista @ArturoValverdeP igual que su amo suicida AG que hasta el @Poder_Judicial_  esta de rrodillas ante \u00e9l y nosotros lo seguimos manteniendo @Defensoria_Peru @ContraloriaPeru @congresoperu", "edit_history_tweet_ids": ["1159146747425243137"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 119, "probability": 0.3049, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GloriaMonteneg", "id": "2610634610"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}, {"start": 134, "end": 150, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}, {"start": 213, "end": 229, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}, {"start": 230, "end": 246, "username": "ContraloriaPeru", "id": "330473224"}, {"start": 247, "end": 260, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "in_reply_to_user_id": "2610634610", "id": "1159146747425243137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158922532491321344"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:58:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Damuga3: Hoy hace 3 a\u00f1os que se estren\u00f3 la pel\u00edcula 'Escuadr\u00f3n Suicida' (2016) dirigida por David Ayer. Personalmente me gust\u00f3 y me ent\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159146725891825664"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "id": "1159146725891825664", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239569789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158405732821295105"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:58:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159146715670294528"], "id": "1159146715670294528", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588564969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159145929938632704"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:57:31.000Z", "lang": "fr", "text": "RT @oxalis_faz: \u2066@AiguillesArves\u2069  l une se cache dans les nuages la centrale nous fait face et le matou se cache derri\u00e8re l aiguille de l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159146565161881601"], "id": "1159146565161881601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860839731579564032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159139914908426240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "oxalis_faz", "id": "2344532152"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AiguillesArves", "id": "860839731579564032"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Renzi"}, {"start": 66, "end": 69, "tag": "Pd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vitobarile", "id": "608070282"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:57:11.000Z", "lang": "it", "text": "RT @vitobarile: Ogni volta che il @pdnetwork da retta a #Renzi il #Pd si suicida. Quindi probabilmente continueranno a dar retta a Renzi. #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159146479782699009"], "id": "1159146479782699009", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856463903458504704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072250353635328"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:55:57.000Z", "lang": "es", "text": "@PochAguiVaz ya no es divertido ser suicida en esta relaci\u00f3n o quep", "edit_history_tweet_ids": ["1159146169290887168"], "in_reply_to_user_id": "353222969", "id": "1159146169290887168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1969989942", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159132868385431560"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:55:35.000Z", "lang": "es", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/HCxZqjYYfO", "edit_history_tweet_ids": ["1159146076991041536"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/HCxZqjYYfO", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "id": "1159146076991041536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157810830"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:55:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159146063774846977"], "id": "1159146063774846977", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133939803781849088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159145929938632704"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 60, "tag": "Sinaloa"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/2ycwiDSxvI", "expanded_url": "http://t.ly/0dAJ", "display_url": "t.ly/0dAJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:55:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasillarota: La abraza, la mata y se suicida en #Sinaloa. La v\u00edctima era su expareja https://t.co/2ycwiDSxvI", "edit_history_tweet_ids": ["1159145959579947008"], "id": "1159145959579947008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944797406322937856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159145522223099904"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bDBhT3qeNa", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5Goea", "display_url": "bit.ly/2M5Goea"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/AsTuHMTIE5", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1159145929938632704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AsTuHMTIE5", "media_key": "3_1159095965783068672"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:55:00.000Z", "lang": "es", "text": "Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb https://t.co/bDBhT3qeNa\n\nLos talibanes se atribuyeron el atentado dirigido contra una instalaci\u00f3n de la polic\u00eda https://t.co/AsTuHMTIE5", "edit_history_tweet_ids": ["1159145929938632704"], "id": "1159145929938632704", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "45013575"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:54:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159145900322762752"], "id": "1159145900322762752", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888018804747497472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:54:51.000Z", "lang": "pt", "text": "O local \u00e9 o mesmo que abriga criminosos perigosos, como Alexandre Nardoni, que matou a filha Isabella Nardoni; os irm\u00e3os Cravinhos, que ajudaram Suzane von Richthofen Mateus da Costa Meira,  Lindemberg Alves Fernandes, Evandro Bezerra, e outros. Lula que se cuide", "edit_history_tweet_ids": ["1159145895335780355"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.7386, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella Nardoni"}, {"start": 145, "end": 165, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane von Richthofen"}, {"start": 177, "end": 187, "probability": 0.7415, "type": "Person", "normalized_text": "Costa Meira"}, {"start": 191, "end": 216, "probability": 0.7495, "type": "Person", "normalized_text": "Lindemberg Alves Fernandes"}, {"start": 219, "end": 233, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "Evandro Bezerra"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1159145895335780355", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "1154542131303895040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "Sinaloa"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2ycwiDSxvI", "expanded_url": "http://t.ly/0dAJ", "display_url": "t.ly/0dAJ"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:53:23.000Z", "lang": "es", "text": "La abraza, la mata y se suicida en #Sinaloa. La v\u00edctima era su expareja https://t.co/2ycwiDSxvI", "edit_history_tweet_ids": ["1159145522223099904"], "id": "1159145522223099904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-08-07T16:53:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@OscarFilho Quer dizer o cara se suicidou, que pat\u00e9tico meu..", "edit_history_tweet_ids": ["1159145482024816640"], "in_reply_to_user_id": "9255842", "id": "1159145482024816640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861645307641294848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159143429458276352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OscarFilho", "id": "9255842"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:52:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@OscarFilho N sei se ficou sabendo mas ele \"se matou\" enforcado um dia depois.", "edit_history_tweet_ids": ["1159145347559690242"], "in_reply_to_user_id": "9255842", "id": "1159145347559690242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "785564358185197568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159143429458276352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OscarFilho", "id": "9255842"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:52:23.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida, filme brabo", "edit_history_tweet_ids": ["1159145270493548544"], "id": "1159145270493548544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735125852409761792"}, {"created_at": "2019-08-07T16:52:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Guerra civil e esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83e\udd29", "edit_history_tweet_ids": ["1159145200327036928"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra civil"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.988, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1159145200327036928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4104824781"}, {"created_at": "2019-08-07T16:51:24.000Z", "lang": "es", "text": "@lilapau Suicida!! Los dos grupos \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1159145025223168000"], "in_reply_to_user_id": "122472325", "id": "1159145025223168000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "138274313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159144328356347904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lilapau", "id": "122472325"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:49:42.000Z", "lang": "es", "text": "@SilMercado Se puede hablar de todo no te preocupes! Y la eleccion no se va a definir x los temas q se hablen m\u00e1s o menos. La eleccion de octubre definir\u00e1 claramente si el pueblo argentino es suicida , votando a este gobierno o le queda algo de salud mental!", "edit_history_tweet_ids": ["1159144598113067008"], "in_reply_to_user_id": "49153460", "id": "1159144598113067008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1638974898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159112682567585792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SilMercado", "id": "49153460"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:49:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bresciabolonia: @HugoAccardi si consigue un voluntario suicida o pagando, no hay otra", "edit_history_tweet_ids": ["1159144593113452545"], "id": "1159144593113452545", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972146688096980992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159115108385218560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bresciabolonia", "id": "903240108828221440"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "HugoAccardi", "id": "179521823"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.8752, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.6713, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/d6E4ncLrIk", "expanded_url": "https://twitter.com/TheTopComics/status/1090798711096131585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d6E4ncLrIk", "media_key": "3_1090798706469744640"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TheTopComics", "id": "708181266"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:49:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TheTopComics: #TheSuicideSquad ser\u00e1 un nuevo reinicio al Escuadr\u00f3n Suicida, dirigida por James Gunn. https://t.co/d6E4ncLrIk", "edit_history_tweet_ids": ["1159144514059198465"], "id": "1159144514059198465", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994044258243039232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1090798711096131585"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:49:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @KaahCs_: Todo o plot dessa temporada t\u00e1 sendo uma merda kkkkkkk\n\nRoubou a Charlotte\nCharlotte roubou de volta\nMatou a Charlotte\nMataram\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159144478944485377"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 96, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Charlotte\nCharlotte"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7199, "type": "Person", "normalized_text": "Charlotte\nMataram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "KaahCs_", "id": "2432585234"}]}, "id": "1159144478944485377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169115177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159143545917313024"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:49:05.000Z", "lang": "pt", "text": "Que triste mano, o preso que tentou fugir fantasiado de mulher se suicidou a si mesmo..", "edit_history_tweet_ids": ["1159144442303078400"], "id": "1159144442303078400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33602515"}, {"created_at": "2019-08-07T16:48:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@OscarFilho Que Babaca! fazendo chacota com um cara que se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1159144365589180416"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6974, "type": "Person", "normalized_text": "Babaca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OscarFilho", "id": "9255842"}]}, "in_reply_to_user_id": "9255842", "id": "1159144365589180416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "103992250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159143429458276352"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:48:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159144301986746368"], "id": "1159144301986746368", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291119664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:47:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Will Smith no Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 o melhor, ta maluco kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1159144060113887232"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8065, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1159144060113887232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293170596"}, {"created_at": "2019-08-07T16:46:50.000Z", "lang": "pt", "text": "minha m\u00e3e falando sobre pens\u00e3o: a Carol s\u00f3 n pode casar\neu: agr sim q eu n\u00e3o quero ningu\u00e9m\nminha av\u00f3: chega n\u00e9, nem tem q querer\neu: v\u00f3, tu fala como se eu tivesse namorado uns 50 n\u00e9, foi s\u00f3 um\nminha m\u00e3e se matou rindo, pq esse um foi o suficiente pra mim n querer mais ningu\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1159143873949683713"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5644, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}]}, "id": "1159143873949683713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "988533069790482434"}, {"created_at": "2019-08-07T16:46:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@MLcS_021 @MantaAlves Se fosse uma irm\u00e3 sua queria v\u00ea vc falar, ( nossa matou minha irm\u00e3 mais era um \u00f3timo goleiro ) pimenta no cu dos outro \u00e9 refresco n\u00e9 mano.", "edit_history_tweet_ids": ["1159143786007715840"], "in_reply_to_user_id": "2270316643", "id": "1159143786007715840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022315972911419392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158831847872376834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MLcS_021", "id": "2270316643"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:45:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Todo o plot dessa temporada t\u00e1 sendo uma merda kkkkkkk\n\nRoubou a Charlotte\nCharlotte roubou de volta\nMatou a Charlotte\nMataram ele\n(temporada passada se vingaram da Lydia prendendo ela em Bedlam)\nEssa temporada a Lydia provavelmente vai se vingar do povo https://t.co/ja2WQJwpIu", "edit_history_tweet_ids": ["1159143545917313024"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 83, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "Charlotte\nCharlotte"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.6749, "type": "Person", "normalized_text": "Charlotte\nMataram"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Lydia"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.4505, "type": "Place", "normalized_text": "Bedlam"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "Lydia"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ja2WQJwpIu", "expanded_url": "https://twitter.com/larissadmtt/status/1159143032396140544", "display_url": "twitter.com/larissadmtt/st\u2026"}]}, "id": "1159143545917313024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432585234", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159143032396140544"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:44:28.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159143282057908226"], "id": "1159143282057908226", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1413115920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:44:10.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159143205197242369"], "id": "1159143205197242369", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969981643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:43:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@tabataamaralsp Estava come\u00e7ando a gostar de algumas posturas suas, mas se v\u00ea q vc \u00e9 lixo n\u00e3o recicl\u00e1vel como qq outro comunista encardido e descart\u00e1vel. Deixando de seguir. MUITO BURRA E SUICIDA, POIS N\u00c3O CONSEGUE VER Q QUEM D\u00c1 AS CARTAS AGORA, \u00c9 A DIREITA.", "edit_history_tweet_ids": ["1159143032823975936"], "in_reply_to_user_id": "1001251931812220928", "id": "1159143032823975936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047109227716784128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158878533562830848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:42:59.000Z", "lang": "pt", "text": "coringa de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 top p carai", "edit_history_tweet_ids": ["1159142904977403906"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4979, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "id": "1159142904977403906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2674558411"}, {"created_at": "2019-08-07T16:42:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o me conhecia direito at\u00e9 segunda de noite quando meu irm\u00e3o correu no meu quarto falando \"duda liga pra ambul\u00e2ncia a mam\u00e3e se enforcou\". A rea\u00e7\u00e3o que eu tive foi uma que eu nunca imaginei ter. Eu t\u00f4 destru\u00edda. Citei isso porque estava pensando e mano, a gente +", "edit_history_tweet_ids": ["1159142835683254273"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.501, "type": "Other", "normalized_text": "duda"}]}, "id": "1159142835683254273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "971761884520173568"}, {"created_at": "2019-08-07T16:42:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @topluans: @CentralDeFasLS Esquadr\u00e3o suicida. Melhor parte \u00e9 a dos cr\u00e9ditos mas n\u00e9 \u00e9 um filme   #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantana\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159142677537087489"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 102, "probability": 0.6191, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9048, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.4118, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}]}, "id": "1159142677537087489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849045131512733696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158451890922893316"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:41:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sweetieO7: @bigsledge2 @NoraVila1 Ahora quieren q les den el c\u00f3digo fuente del software q se va a usar en las elecciones lo que me pare\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159142575959420931"], "id": "1159142575959420931", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082785518029586435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159135906961526784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "bigsledge2", "id": "3346161694"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "NoraVila1", "id": "301137918"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:41:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Spacheco212: Para que ser un suicida m\u00e1s, si puedo ser un suicida menos https://t.co/FySwF9MIxc", "edit_history_tweet_ids": ["1159142523991973889"], "id": "1159142523991973889", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771957183693160448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159093574669099008"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FySwF9MIxc", "expanded_url": "https://twitter.com/Spacheco212/status/1159093574669099008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FySwF9MIxc", "media_key": "16_1159093567211614208"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Spacheco212", "id": "1137489270"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 60, "tag": "LoChupoComoMamaditaPonce"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 59, "probability": 0.3932, "type": "Person", "normalized_text": "LoChupoComoMamaditaPonce"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/bKVWbdUPb9", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioNacionalFM/status/1159081771205648385", "display_url": "twitter.com/RadioNacionalF\u2026"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 115, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:41:16.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfCu\u00e1l trayectoria? S\u00e9 de \u00e9l por TT #LoChupoComoMamaditaPonce  por entrevista con el cobarde suicida @AlanGarciaPeru.\nDe qu\u00e9 trayectoria hablan. https://t.co/bKVWbdUPb9", "edit_history_tweet_ids": ["1159142476436967426"], "id": "1159142476436967426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "856874473743671296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159081771205648385"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "D\u00f3lar"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7361, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar"}, {"start": 81, "end": 103, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "Mercedes Marc\u00f3 del Pont"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/EQQJyJp0rL", "expanded_url": "http://www.fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neoliberal-de-macri-es-suicida-en-un-mundo-que-va-en-sentido-contrario/", "display_url": "fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neol\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FMLaPatriada", "id": "637074183"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:40:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FMLaPatriada: #D\u00f3lar: \"Esta volatilidad preelectoral se ve\u00eda venir\", asegura Mercedes Marc\u00f3 del Pont.\nhttps://t.co/EQQJyJp0rL", "edit_history_tweet_ids": ["1159142398880092163"], "id": "1159142398880092163", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186912015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159142028653006849"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:40:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@LulaOficial @inst_lula Hahahaha hahahaha Paguem o que seu Lularapio roubou apenas das merendas e dos pagamentos dos aposentados! Se ele te tirou da pobreza deve ter pra devolver o k este criminoso roubou! A corrup\u00e7\u00e3o mata! E matou muitas crian\u00e7as nos corredores dos hospitais p\u00fablicos!!", "edit_history_tweet_ids": ["1159142186929348608"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.4339, "type": "Other", "normalized_text": "Lularapio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "inst_lula", "id": "342994346"}]}, "in_reply_to_user_id": "2670726740", "id": "1159142186929348608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120769568635543555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159138724510351360"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "D\u00f3lar"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar"}, {"start": 63, "end": 85, "probability": 0.5099, "type": "Other", "normalized_text": "Mercedes Marc\u00f3 del Pont"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/EQQJyJp0rL", "expanded_url": "http://www.fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neoliberal-de-macri-es-suicida-en-un-mundo-que-va-en-sentido-contrario/", "display_url": "fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neol\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:39:30.000Z", "lang": "es", "text": "#D\u00f3lar: \"Esta volatilidad preelectoral se ve\u00eda venir\", asegura Mercedes Marc\u00f3 del Pont.\nhttps://t.co/EQQJyJp0rL", "edit_history_tweet_ids": ["1159142028653006849"], "id": "1159142028653006849", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "637074183"}, {"created_at": "2019-08-07T16:38:19.000Z", "lang": "it", "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159141734003236865"], "id": "1159141734003236865", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69623968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:38:18.000Z", "lang": "pt", "text": "o amigo dos meus pais vendedor de rua daqui morreu baleado ontem \ud83d\ude2da policia matou mais um trabalhdor, o cara foi correr pra se defender mano! era muito gente fina, humilde e um super pai pra guria dele, eu to com tanta raiva que esse cara que assumiu o batalhao de s\u00e3o gon\u00e7alo", "edit_history_tweet_ids": ["1159141729620111360"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4131, "type": "Person", "normalized_text": "policia"}]}, "id": "1159141729620111360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "492735876"}, {"created_at": "2019-08-07T16:38:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salomes32455: V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo pue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159141651249545217"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.3782, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1159141651249545217", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756874949025988608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158877669565616129"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:37:58.000Z", "lang": "it", "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159141646438686721"], "id": "1159141646438686721", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704446219079303169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:37:57.000Z", "lang": "es", "text": "Sujeto asesina a su esposa e hija y luego se\u00a0suicida https://t.co/MgJa5Y8Ojk https://t.co/4A7OXuZAsk", "edit_history_tweet_ids": ["1159141639807520768"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4684, "type": "Person", "normalized_text": "Sujeto"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/MgJa5Y8Ojk", "expanded_url": "https://tamaulipasaldia.com/sujeto-asesina-a-su-esposa-e-hija-y-luego-se-suicida/", "display_url": "tamaulipasaldia.com/sujeto-asesina\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/4A7OXuZAsk", "expanded_url": "https://twitter.com/Tamsaldia/status/1159141639807520768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4A7OXuZAsk", "media_key": "3_1159141637861322752"}]}, "id": "1159141639807520768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069111784446017537"}, {"created_at": "2019-08-07T16:37:23.000Z", "lang": "es", "text": "Sujeto asesina a su esposa e hija y luego se\u00a0suicida https://t.co/esRqcvx5kU https://t.co/MROy66OLcS", "edit_history_tweet_ids": ["1159141497545076736"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4684, "type": "Person", "normalized_text": "Sujeto"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/esRqcvx5kU", "expanded_url": "https://www.noticiasreynosa.com/sujeto-asesina-a-su-esposa-e-hija-y-luego-se-suicida/", "display_url": "noticiasreynosa.com/sujeto-asesina\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/MROy66OLcS", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasReynosa/status/1159141497545076736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MROy66OLcS", "media_key": "3_1159141496106475520"}]}, "id": "1159141497545076736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776434306411397120"}, {"created_at": "2019-08-07T16:36:04.000Z", "lang": "it", "text": "@CarloCalenda Era a mio parere una mossa suicida. Niente manovra di Felpino e poi dopo le elezioni Lega e FdI al 46% cos\u00ec per i prossimi 10 anni tutti silenziosi e buoni !!", "edit_history_tweet_ids": ["1159141166140534785"], "in_reply_to_user_id": "2416067982", "id": "1159141166140534785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915647643711410176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159115727196102657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:36:02.000Z", "lang": "es", "text": "Nisman se suicida y salen los moderados de Cambiemos y Clar\u00edn a denunciar al kirchnerismo.\nEsto te hace pensar:\n*Laura Alonso y Bullrich lo llamaron toda la noche anterior\n*Los que se benefician de la muerte de Nisman son de Cambiemos\n\u00bfQui\u00e9n tiene motivos para ganar una elecci\u00f3n? https://t.co/qQdDVoD2a4", "edit_history_tweet_ids": ["1159141158729240576"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.8584, "type": "Person", "normalized_text": "Clar\u00edn"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Alonso"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Bullrich"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.8686, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qQdDVoD2a4", "expanded_url": "https://twitter.com/AndyJGladstone/status/1159040605785341953", "display_url": "twitter.com/AndyJGladstone\u2026"}]}, "id": "1159141158729240576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901347456"}, {"created_at": "2019-08-07T16:35:56.000Z", "lang": "pt", "text": "@Debora_D_Diniz Tem coment\u00e1rios de mulher aqui, principalmente \"mulheres\"  que n\u00e3o merece respostas. Se a mulher matou uma crian\u00e7a, do qual nasceu, por ela ser v\u00edtima de estrupo, \u00e9 porque ela n\u00e3o estava psicologicamente bem. As vezes v\u00edtimas de estrupo n\u00e3o tem a assist\u00eancia devida", "edit_history_tweet_ids": ["1159141130820313089"], "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "id": "1159141130820313089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "56140829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159092495302746114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:35:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@AlineGamaF @Craauh N\u00e3o teve pq matou, se tivesse ido, teria aula", "edit_history_tweet_ids": ["1159141060049821703"], "in_reply_to_user_id": "959425832480538625", "id": "1159141060049821703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "56776101", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159134064311439360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlineGamaF", "id": "959425832480538625"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "Craauh", "id": "165141848"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:35:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui...", "edit_history_tweet_ids": ["1159140908949999616"], "id": "1159140908949999616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "861991060716871680"}, {"created_at": "2019-08-07T16:34:31.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa https://t.co/iMJjtt9bM3", "edit_history_tweet_ids": ["1159140777307648005"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/iMJjtt9bM3", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR3Gqq_KBp9Opr72tUsFHRUg31ADTSADmZdy0TpgldPePk3PilmJ3sGRDhU", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}]}, "id": "1159140777307648005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67071390"}, {"created_at": "2019-08-07T16:32:58.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/6f7EdzacqZ", "edit_history_tweet_ids": ["1159140385857441793"], "id": "1159140385857441793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64044558", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6f7EdzacqZ", "expanded_url": "http://elpoderdesupalabra.com/2018/11/18/jaque-mate-los-mejores-pretextos-ateistas-son-un-arma-suicida/", "display_url": "elpoderdesupalabra.com/2018/11/18/jaq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://elpoderdesupalabra.com/2018/11/18/jaque-mate-los-mejores-pretextos-ateistas-son-un-arma-suicida/"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:32:47.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00e3o criando o Esquadr\u00e3o Suicida vers\u00e3o BR https://t.co/v7rESsopVI", "edit_history_tweet_ids": ["1159140339753607171"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.2757, "type": "Other", "normalized_text": "BR"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/v7rESsopVI", "expanded_url": "https://twitter.com/BuzzFeedNewsBR/status/1159134275092058112", "display_url": "twitter.com/BuzzFeedNewsBR\u2026"}]}, "id": "1159140339753607171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1041694088280457216", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159134275092058112"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:32:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@FalaRafo vai te fude minha v\u00f3 se matou lavando p ti vender, quero porcentagem", "edit_history_tweet_ids": ["1159140334556897280"], "in_reply_to_user_id": "597855628", "id": "1159140334556897280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755129682551529472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159139773216374790"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FalaRafo", "id": "597855628"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:32:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sweetieO7: @bigsledge2 @NoraVila1 Ahora quieren q les den el c\u00f3digo fuente del software q se va a usar en las elecciones lo que me pare\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1159140287387701248"], "id": "1159140287387701248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2812413150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159135906961526784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "bigsledge2", "id": "3346161694"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "NoraVila1", "id": "301137918"}]}}], "includes": {"users": [{"location": "Planeta Tierra", "username": "malaquita65", "verified": false, "name": "Maytecor", "public_metrics": {"followers_count": 6130, "following_count": 4257, "tweet_count": 229345, "listed_count": 69}, "id": "364216730"}, {"username": "_agoslopezz", "verified": false, "name": "agos", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 74, "tweet_count": 2236, "listed_count": 0}, "id": "867183549916602368"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "Noticia_Libre", "verified": false, "name": "Noticia Libre", "public_metrics": {"followers_count": 9214, "following_count": 460, "tweet_count": 132707, "listed_count": 56}, "id": "287422821"}, {"location": "Toledo, Espa\u00f1a.Pedanias...", "username": "carnedecapital", "verified": false, "name": "Carnedecapital", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1956, "tweet_count": 483722, "listed_count": 81}, "id": "780756926"}, {"location": "Madrid, Spain", "username": "publico_es", "verified": true, "name": "P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 1148919, "following_count": 1582, "tweet_count": 549069, "listed_count": 15487}, "id": "17676713"}, {"username": "Pirula37520911", "verified": false, "name": "SOS FFAA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 INTERVEN\u00c7\u00c3O J\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 294, "tweet_count": 14848, "listed_count": 1}, "id": "1125954813143986176"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ", "verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 408901, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "id": "1073226183461011456"}, {"location": "elche - espa\u00f1a", "username": "lucxaA", "verified": false, "name": "\u2022   \u2022  \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 230, "tweet_count": 32182, "listed_count": 11}, "id": "1030777411"}, {"username": "europapress", "verified": true, "name": "Europa Press", "public_metrics": {"followers_count": 1522619, "following_count": 1323, "tweet_count": 522662, "listed_count": 15770}, "id": "121385551"}, {"location": "Asturias", "username": "goyanena", "verified": false, "name": "Goyanena\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 882, "tweet_count": 37150, "listed_count": 5}, "id": "105885330"}, {"location": "Exoplanet", "username": "candbyun", "verified": false, "name": "re \ud83d\udcd6 MDZS", "public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 2048, "tweet_count": 36710, "listed_count": 21}, "id": "1039708725903351809"}, {"username": "Anna7cats", "verified": false, "name": "ATM", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1241, "tweet_count": 77645, "listed_count": 22}, "id": "626416373"}, {"username": "A3Noticias", "verified": true, "name": "Antena 3 Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2065776, "following_count": 644, "tweet_count": 379902, "listed_count": 9347}, "id": "145992645"}, {"location": "Mora de Rubielos (Teruel)", "username": "tedeteruel", "verified": false, "name": "tedeteruel", "public_metrics": {"followers_count": 2736, "following_count": 5002, "tweet_count": 66919, "listed_count": 9}, "id": "1082647686275305479"}, {"username": "barroco62", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 756, "tweet_count": 147205, "listed_count": 1}, "id": "417420390"}, {"location": "Barcelona", "username": "carlesenric", "verified": true, "name": "Carles Enric", "public_metrics": {"followers_count": 126685, "following_count": 337, "tweet_count": 157701, "listed_count": 550}, "id": "17308245"}, {"location": "Santo Domingo", "username": "JRiversLII", "verified": false, "name": "JuanRios", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1237, "tweet_count": 28309, "listed_count": 0}, "id": "185023118"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "elmundoes", "verified": true, "name": "EL MUNDO", "public_metrics": {"followers_count": 4416270, "following_count": 1402, "tweet_count": 390199, "listed_count": 32268}, "id": "14436030"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "julisa1956", "verified": false, "name": "Julisa", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 315, "tweet_count": 80731, "listed_count": 4}, "id": "976636250206515200"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444"}, {"location": "Konoha", "username": "OhDattebayo", "verified": false, "name": "Oh-Dattebay\u00f4!", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 2182, "tweet_count": 9452, "listed_count": 0}, "id": "520111493"}, {"username": "TrabalhoGeek", "verified": false, "name": "Trabalho Geek", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "id": "757180600591802368"}, {"username": "JoseanDuran45", "verified": false, "name": "Josean Dur", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 601, "tweet_count": 132228, "listed_count": 4}, "id": "4228308581"}, {"username": "pasanospoco", "verified": false, "name": "Pasanospoco", "public_metrics": {"followers_count": 12393, "following_count": 477, "tweet_count": 94245, "listed_count": 51}, "id": "3503332041"}, {"location": "Madrid", "username": "_infoLibre", "verified": true, "name": "infoLibre", "public_metrics": {"followers_count": 378165, "following_count": 955, "tweet_count": 225370, "listed_count": 5176}, "id": "603884167"}, {"username": "elsimismo29", "verified": false, "name": "La V\u00edrgen Sant\u00edsima del Rave", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 979, "tweet_count": 5581, "listed_count": 0}, "id": "165259244"}, {"location": "Brasil", "username": "alifonebrasil", "verified": false, "name": "AliFone\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 15533, "following_count": 11, "tweet_count": 1429115, "listed_count": 9}, "id": "923310293110935553"}, {"username": "enr_gav", "verified": false, "name": "enr gav", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1030, "tweet_count": 37618, "listed_count": 27}, "id": "3802234997"}, {"location": "Torino", "username": "StampaCuneo", "verified": false, "name": "La Stampa Cuneo", "public_metrics": {"followers_count": 7651, "following_count": 11, "tweet_count": 44244, "listed_count": 98}, "id": "486555787"}, {"location": "Ciudad Universitaria, CDMX", "username": "octavojinete", "verified": false, "name": "| \u03c0 samsa |", "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 4692, "tweet_count": 34553, "listed_count": 10}, "id": "118276191"}, {"location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "username": "SArtvALDIA", "verified": false, "name": "SALAMANCArtv AL D\u00cdA", "public_metrics": {"followers_count": 27049, "following_count": 636, "tweet_count": 191554, "listed_count": 434}, "id": "59403176"}, {"location": "W\u0280\u026a\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0274 \u0299\u028f \ufe5fC\u1d1c\u1d00\u1d1b\u0280\u1d0f.", "username": "__PurxSuicidxl", "verified": false, "name": "\u0a6d* \u2027\u208a\u00b0 \ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc22. \u2192OFF Temporal.", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 96, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}, "id": "1158427590882930688"}, {"username": "lenintapia", "verified": false, "name": "Lenin Brumel Tapia Alejos", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 980, "tweet_count": 7141, "listed_count": 1}, "id": "129710787"}, {"username": "Salomes32455", "verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730"}, {"location": "Almeria, Spain", "username": "MartaRuiz87", "verified": false, "name": "Marta Ruiz McEwan", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 572, "tweet_count": 16619, "listed_count": 1}, "id": "400809554"}, {"location": "Milan, Italy", "username": "Max_Alle", "verified": false, "name": "Max Allemagna \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udda4\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1675, "tweet_count": 138079, "listed_count": 40}, "id": "29442185"}, {"location": "Gallarate, Lombardia", "username": "BartolomeoSorg1", "verified": false, "name": "Bartolomeo Sorge", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}, "id": "1046110322376036352"}, {"location": "Goi\u00e2nia", "username": "OficinaSaud", "verified": false, "name": "Danilo Caser", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 105, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}, "id": "2202099207"}, {"location": "Brasil", "username": "mlfattorelli", "verified": false, "name": "Maria Lucia Fattorelli", "public_metrics": {"followers_count": 16043, "following_count": 426, "tweet_count": 3844, "listed_count": 73}, "id": "145758202"}, {"location": "Rom", "username": "udogumpel", "verified": false, "name": "Udo G\u00fcmpel", "public_metrics": {"followers_count": 35184, "following_count": 2965, "tweet_count": 106774, "listed_count": 272}, "id": "2348699587"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "XisNoveLagoSul", "verified": false, "name": "Carlos Felipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1688, "tweet_count": 12754, "listed_count": 0}, "id": "443172986"}, {"username": "buj_pilar", "verified": false, "name": "Pilar Buj", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 446, "tweet_count": 1045, "listed_count": 2}, "id": "2781580510"}, {"location": "Zaragoza, Arag\u00f3n", "username": "FscAragonMujer", "verified": false, "name": "@FscArag\u00f3nMujeres\u2640 #AhoraSiToca", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 659, "tweet_count": 7902, "listed_count": 0}, "id": "965611519806529537"}, {"username": "Flores1_Lola", "verified": false, "name": "FCK-NZS", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1781, "tweet_count": 26346, "listed_count": 0}, "id": "2527195886"}, {"location": "Madrid", "username": "jatirado", "verified": false, "name": "Juan Antonio Tirado", "public_metrics": {"followers_count": 78141, "following_count": 44185, "tweet_count": 1886507, "listed_count": 858}, "id": "159072956"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "jatirado_oc", "verified": false, "name": "Juan Antonio Tirado", "public_metrics": {"followers_count": 6478, "following_count": 5616, "tweet_count": 888770, "listed_count": 27}, "id": "1034559695808356352"}, {"location": "Gettysburg", "username": "GettysburgiBook", "verified": false, "name": "Gettysburg1863 iBook", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1330, "tweet_count": 432398, "listed_count": 16}, "id": "2977855390"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "Caiofqg", "verified": false, "name": "Caio Fernando \ud83e\udd88", "public_metrics": {"followers_count": 4285, "following_count": 4336, "tweet_count": 50956, "listed_count": 4}, "id": "263643454"}, {"location": "Brasil", "username": "UOL", "verified": true, "name": "UOL", "public_metrics": {"followers_count": 2569504, "following_count": 169, "tweet_count": 522802, "listed_count": 4216}, "id": "70799317"}, {"username": "salCCOOaragon", "verified": false, "name": "SAL Arag\u00f3n FSC CCOO #AhoraSiToca", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 705, "tweet_count": 8495, "listed_count": 10}, "id": "1222337282"}, {"location": "Aragon ", "username": "m_mrcd", "verified": false, "name": "MMrcd_", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 606, "tweet_count": 19558, "listed_count": 11}, "id": "844819906302373888"}, {"location": "Santiago, Brasil", "username": "Mnicola_stgo", "verified": false, "name": "Mauro Nicola", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 241, "tweet_count": 27115, "listed_count": 1}, "id": "2239046845"}, {"location": "Brasil", "username": "UOLNoticias", "verified": true, "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4668972, "following_count": 151, "tweet_count": 565919, "listed_count": 7117}, "id": "14594698"}, {"username": "MPJC_mendez", "verified": false, "name": "Pmendez", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 7, "tweet_count": 112, "listed_count": 0}, "id": "1129319484777476097"}, {"location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "elpaisdiff", "verified": false, "name": "Edici\u00f3n \u2022 El Pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 0, "tweet_count": 21438, "listed_count": 8}, "id": "1150353148025933825"}, {"location": "Jacare\u00ed / SP", "username": "88TiagoLuiz", "verified": false, "name": "Tiago Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 40, "tweet_count": 15710, "listed_count": 1}, "id": "71958023"}, {"location": "Brazil", "username": "galileu_sp", "verified": false, "name": "Galileu_SP \ud83e\udd9a - #BolsonaroTemRaz\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 2810, "tweet_count": 80874, "listed_count": 1}, "id": "1093562381412769793"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JulyB_Lucille", "verified": false, "name": "JulyB_Lucille", "public_metrics": {"followers_count": 62689, "following_count": 55412, "tweet_count": 46325, "listed_count": 29}, "id": "1120347373430091778"}, {"location": "An\u00e1polis, Brasil", "username": "_juuugs", "verified": false, "name": "\ud83d\ude4e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 131, "tweet_count": 6737, "listed_count": 0}, "id": "1156031482634407936"}, {"location": "en drogot\u00e1 mamando vino del d1", "username": "holdparnenzini", "verified": false, "name": "gea\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 700, "tweet_count": 52312, "listed_count": 3}, "id": "950729521891807232"}, {"username": "IsaaJesuss", "verified": false, "name": "Isa", "public_metrics": {"followers_count": 6325, "following_count": 2903, "tweet_count": 56532, "listed_count": 1}, "id": "878459691311009792"}, {"location": "Canary Islands Spain ", "username": "CanarioAcosado", "verified": false, "name": "\u00a1QUE ME MATEN!", "public_metrics": {"followers_count": 15915, "following_count": 17373, "tweet_count": 1148321, "listed_count": 0}, "id": "2970602812"}, {"location": "Bilbao", "username": "didaknet", "verified": false, "name": "didaknet", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 3672, "tweet_count": 35691, "listed_count": 229}, "id": "153380240"}, {"location": "Collado Villalba, Espa\u00f1a", "username": "MelodiaFmSierra", "verified": false, "name": "MelodiaFmSierra", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1489, "tweet_count": 282306, "listed_count": 12}, "id": "772743445756731393"}, {"username": "SSIILLVIAA", "verified": false, "name": "Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1366, "tweet_count": 58022, "listed_count": 1}, "id": "336147276"}, {"username": "GiancarloDeAng6", "verified": false, "name": "Il Cassamortaro", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 940, "tweet_count": 14648, "listed_count": 9}, "id": "1389926503"}, {"location": "guimar\u00e3es, pt", "username": "mariaa23025", "verified": false, "name": "\ud835\udcdc", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 97, "tweet_count": 19391, "listed_count": 0}, "id": "1105976702247862273"}, {"location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "username": "Nativados", "verified": false, "name": "Nati Cir\u00e9s Verdoy", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 416, "tweet_count": 2496, "listed_count": 4}, "id": "93702521"}, {"username": "MartitaM83", "verified": false, "name": "Martita \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udd34\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1195, "tweet_count": 15146, "listed_count": 9}, "id": "2333594471"}, {"location": "Earth 33", "username": "philippescar", "verified": false, "name": "Aquele Phil", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 681, "tweet_count": 27437, "listed_count": 23}, "id": "40599577"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "thiabo_0", "verified": false, "name": "Thiago1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 697, "tweet_count": 163921, "listed_count": 26}, "id": "27256420"}, {"location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "FscAragon", "verified": false, "name": "FSC-CCOO-ARAG\u00d3N #SalarioOConflicto", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 622, "tweet_count": 33449, "listed_count": 12}, "id": "948829116240990208"}, {"location": "S/C de Tenerife", "username": "rosalalejandria", "verified": false, "name": "Rosa Mar\u00eda Izquierdo", "public_metrics": {"followers_count": 5257, "following_count": 5777, "tweet_count": 215672, "listed_count": 2}, "id": "2871599337"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "elnacionalcat_e", "verified": false, "name": "ElNacional .cat", "public_metrics": {"followers_count": 10126, "following_count": 338, "tweet_count": 426341, "listed_count": 195}, "id": "3504318874"}, {"username": "elcasocom", "verified": false, "name": "ElCaso.com", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 219, "tweet_count": 27644, "listed_count": 36}, "id": "1052885642214965250"}, {"location": "infj | 21y", "username": "HinaShouyou", "verified": false, "name": "Hina", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 436, "tweet_count": 9602, "listed_count": 7}, "id": "1137557616757026817"}, {"username": "elnacionalcat", "verified": true, "name": "ElNacional.cat", "public_metrics": {"followers_count": 185207, "following_count": 711, "tweet_count": 561247, "listed_count": 1531}, "id": "3374563353"}, {"username": "elcasocat", "verified": false, "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8438, "following_count": 84, "tweet_count": 29600, "listed_count": 93}, "id": "1052889894568255488"}, {"location": "Barcelona", "username": "juanma751968", "verified": false, "name": "Juan Manuel\ud83d\udd3b\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 4153, "following_count": 4633, "tweet_count": 17155, "listed_count": 17}, "id": "2405208125"}, {"location": "Portugalete, Bilbao ", "username": "MiriamGonzaalez", "verified": false, "name": "Miriam", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 518, "tweet_count": 33777, "listed_count": 2}, "id": "773901128"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Danygom059", "verified": false, "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 917, "tweet_count": 70898, "listed_count": 0}, "id": "4420862656"}, {"location": "Santo Domingo", "username": "actualidaddo", "verified": false, "name": "ActualidadDo", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87763, "listed_count": 18}, "id": "2239957297"}, {"location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "JesuspereyraG", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Pereyra \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 4991, "tweet_count": 154510, "listed_count": 243}, "id": "935394073"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "charlitos_1", "verified": false, "name": "\u041a\u0430\u0440\u043b\u043e\u0441", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 260, "tweet_count": 3951, "listed_count": 0}, "id": "62952973"}, {"location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin", "verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164338, "following_count": 994, "tweet_count": 67039, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848"}, {"location": "Donde habita mi pensamiento ", "username": "Menistofes", "verified": false, "name": "CaveCanem", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 2486, "tweet_count": 68251, "listed_count": 2}, "id": "807686377592803328"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/SP/BR", "username": "Lester_Rezende", "verified": false, "name": "Lester Rezende #FechadoComBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 2463, "tweet_count": 44130, "listed_count": 0}, "id": "162171529"}, {"username": "_liberales", "verified": false, "name": "Liberales", "public_metrics": {"followers_count": 9297, "following_count": 1720, "tweet_count": 482330, "listed_count": 142}, "id": "739842166537760768"}, {"location": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "almudenanegro", "verified": true, "name": "Almudena Negro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 21841, "following_count": 2727, "tweet_count": 179780, "listed_count": 403}, "id": "88146816"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "Anderson2512", "verified": false, "name": "Anderson Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1659, "tweet_count": 268630, "listed_count": 2}, "id": "56751474"}, {"username": "lauragrossi50", "verified": false, "name": "Laura Grossi", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 47, "tweet_count": 17824, "listed_count": 0}, "id": "701468386509922309"}, {"location": "Roma e Milano", "username": "fattoquotidiano", "verified": true, "name": "Il Fatto Quotidiano", "public_metrics": {"followers_count": 2195266, "following_count": 6527, "tweet_count": 232034, "listed_count": 8359}, "id": "52424550"}, {"location": "Fabbrico, Emilia Romagna", "username": "voloardente", "verified": false, "name": "Angelo Alberti", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 129, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "id": "501827975"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "paulo_schwartz", "verified": false, "name": "Paulo Schwartz", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 893, "tweet_count": 18309, "listed_count": 5}, "id": "517665291"}, {"location": "Sevilla", "username": "HespeTacular", "verified": false, "name": "Hespe Tacular \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 3404, "tweet_count": 272682, "listed_count": 50}, "id": "634629864"}, {"username": "leoznardoo", "verified": false, "name": "leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 506, "tweet_count": 10048, "listed_count": 0}, "id": "1089696373035929600"}, {"location": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil", "username": "crf_marlon10", "verified": false, "name": "marlon", "public_metrics": {"followers_count": 30196, "following_count": 425, "tweet_count": 82066, "listed_count": 16}, "id": "1020076699281698816"}, {"location": "Abruzzo-Italy", "username": "lucam_68", "verified": false, "name": "Leonidas_runner68 \u264b\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 386, "tweet_count": 21139, "listed_count": 4}, "id": "973456609"}, {"location": "holy ground.", "username": "folkreid", "verified": false, "name": "mah", "public_metrics": {"followers_count": 8270, "following_count": 2589, "tweet_count": 33884, "listed_count": 10}, "id": "897618721287675904"}, {"username": "joeskarspoetry", "verified": false, "name": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 3977, "following_count": 3051, "tweet_count": 84163, "listed_count": 24}, "id": "369637537"}, {"location": "Maspujols i Barcelona ", "username": "ramossalvat", "verified": true, "name": "Guillem Ramos-Salvat", "public_metrics": {"followers_count": 11168, "following_count": 1495, "tweet_count": 45828, "listed_count": 180}, "id": "45820512"}, {"username": "yumeyaremmy", "verified": false, "name": "Yumey Aremmy\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 478, "tweet_count": 25813, "listed_count": 0}, "id": "723637088449642496"}, {"username": "NuriaSanz5", "verified": false, "name": "Nuria Sanz", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 3197, "tweet_count": 160271, "listed_count": 77}, "id": "1326692629"}, {"location": "Un lugar en el Mundo", "username": "Silviapazyfe", "verified": false, "name": "Silvia  \u2606 \u10e6 \u227d\u2661\u227c \u10e6", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 971, "tweet_count": 144185, "listed_count": 59}, "id": "1603644576"}, {"location": "Disneyland", "username": "ananaykiwi", "verified": false, "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "id": "1043922632436011010"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "paulodaieq", "verified": false, "name": "Dr Paulo S\u00e9rgio", "public_metrics": {"followers_count": 39631, "following_count": 22651, "tweet_count": 129905, "listed_count": 38}, "id": "2310519662"}, {"username": "hdez_salcedo", "verified": false, "name": "Rosario Hdez\ud83c\udf40\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 580, "tweet_count": 47652, "listed_count": 9}, "id": "782657019618598912"}, {"username": "Eluminar", "verified": false, "name": "Gregorio Antonio S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 4592, "tweet_count": 91493, "listed_count": 0}, "id": "978633063516311553"}, {"location": "Teruel, Espa\u00f1a", "username": "pirata_sabio", "verified": false, "name": "Pirata Sabio", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 607, "tweet_count": 326486, "listed_count": 14}, "id": "743029375440977921"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "megaauditor", "verified": false, "name": "Fernando Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 995, "tweet_count": 17486, "listed_count": 2}, "id": "1362233180"}, {"location": "Peru", "username": "IgorObregonC", "verified": false, "name": "Igor Obreg\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 38, "tweet_count": 10404, "listed_count": 0}, "id": "326474572"}, {"username": "Noelia__2020", "verified": false, "name": "Noelia \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 210, "tweet_count": 1239, "listed_count": 0}, "id": "1154827937042051073"}, {"username": "AnimeSeu", "verified": false, "name": "J\u00f4J\u00f4 dus poni", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 121, "tweet_count": 23158, "listed_count": 3}, "id": "1017424454522155009"}, {"location": "Peru", "username": "gonzalesposadal", "verified": false, "name": "Luis Gonzales Posada", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "id": "730567425930862593"}, {"location": "San Juan de Miraflores, Peru", "username": "SChonso17", "verified": false, "name": "\u30a2\u30ed\u30f3\u30bd \u2651 \u0623\u0644\u0648\u0646\u0633\u0648\ud83c\udf7fCOVID23", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 141, "tweet_count": 157255, "listed_count": 8}, "id": "178039154"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "id": "68638146"}, {"location": "Brasil", "username": "DaniellyPolyca1", "verified": false, "name": "@Danny crf\u26ab\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 194, "tweet_count": 16345, "listed_count": 1}, "id": "734740206805475329"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MLcS_021", "verified": false, "name": "mathCRF\u26ab\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 521, "tweet_count": 1722, "listed_count": 0}, "id": "2270316643"}, {"username": "saglez63", "verified": false, "name": "Antonio.", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 2012, "tweet_count": 45458, "listed_count": 5}, "id": "4141213882"}, {"username": "figueroa1420", "verified": false, "name": "maria figueroa", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}, "id": "105139744"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "ScarlettCruzada", "verified": false, "name": "Scarlett O' Cruzada", "public_metrics": {"followers_count": 4255, "following_count": 3763, "tweet_count": 145710, "listed_count": 1}, "id": "863509924239855617"}, {"location": "Chile", "username": "elisa7j", "verified": false, "name": "DYK@Elisa\u2728\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 8641, "following_count": 9275, "tweet_count": 27270, "listed_count": 5}, "id": "292296703"}, {"location": "Galicia, Espa\u00f1a", "username": "Ragusa51", "verified": false, "name": "Romualdo Way", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 379, "tweet_count": 46917, "listed_count": 3}, "id": "3666553877"}, {"username": "andreavent3", "verified": false, "name": "Andrea Venturini", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 912, "tweet_count": 55832, "listed_count": 1}, "id": "1224397711"}, {"username": "JuanLen56683914", "verified": false, "name": "Cantimpalo", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 274, "tweet_count": 16089, "listed_count": 0}, "id": "973956691032145920"}, {"location": " \ud83e\udd96", "username": "ironspiderw", "verified": false, "name": "shadow", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 131, "tweet_count": 15591, "listed_count": 1}, "id": "774051403987902464"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "QueenRasta4", "verified": false, "name": "Bandidona", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 232, "tweet_count": 3236, "listed_count": 0}, "id": "864587118634553344"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "mas_lucha", "verified": false, "name": "M\u00e1s Lucha", "public_metrics": {"followers_count": 85922, "following_count": 177, "tweet_count": 66832, "listed_count": 218}, "id": "122281759"}, {"location": "Macei\u00f3 - AL", "username": "phillipegustav1", "verified": false, "name": "phillipegustavo", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 2189, "tweet_count": 11615, "listed_count": 0}, "id": "327594427"}, {"username": "badalola58", "verified": false, "name": "Dolores Sanchez Gamiz / Rita", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 200, "tweet_count": 364405, "listed_count": 4}, "id": "2148846382"}, {"location": "Catalunya", "username": "elpuntavui", "verified": false, "name": "El Punt Avui \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 269547, "following_count": 1297, "tweet_count": 335651, "listed_count": 3305}, "id": "12723412"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "abc_mujeres", "verified": false, "name": "ABC Mujeres", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 44, "tweet_count": 956, "listed_count": 0}, "id": "1042422030107336706"}, {"username": "isacalzadag", "verified": false, "name": "Isabel Calzada Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 569, "tweet_count": 269762, "listed_count": 3}, "id": "929795755082174464"}, {"location": "guadalajara,Spain.", "username": "Macarena_bt", "verified": false, "name": "Macaaa!!", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 359, "tweet_count": 214, "listed_count": 2}, "id": "66523748"}, {"username": "pgabilon", "verified": false, "name": "Pedro Gabilondo", "public_metrics": {"followers_count": 4772, "following_count": 4028, "tweet_count": 77409, "listed_count": 105}, "id": "234043992"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "Arancha41748834", "verified": false, "name": "INMA \ud83d\udc38\ud83d\udcaa\ud83e\udd56", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 1166, "tweet_count": 116121, "listed_count": 1}, "id": "870592736965087233"}, {"location": "Madrid / Ciudad Real", "username": "JFClavero", "verified": false, "name": "Juan Fco Clavero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 258, "tweet_count": 5271, "listed_count": 0}, "id": "2299487532"}, {"location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)", "username": "Maria2Gamez", "verified": false, "name": "Mar\u00eda G\u00e1mez G\u00e1mez", "public_metrics": {"followers_count": 19725, "following_count": 5418, "tweet_count": 30445, "listed_count": 287}, "id": "140407628"}, {"location": "Ourense", "username": "LaRegion", "verified": false, "name": "La Regi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 24524, "following_count": 512, "tweet_count": 175729, "listed_count": 431}, "id": "313819854"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil.", "username": "GeovannaGGV", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0f+ VIANNA, Geovanna.", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 2810, "tweet_count": 24355, "listed_count": 48}, "id": "55661703"}, {"location": "Curitiba - Brasil", "username": "gleisi", "verified": true, "name": "Gleisi Hoffmann", "public_metrics": {"followers_count": 984861, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}, "id": "31139434"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "aigra", "verified": false, "name": "Alicia/\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 2734, "tweet_count": 35826, "listed_count": 9}, "id": "143845920"}, {"username": "FRANCESCAGONZ37", "verified": false, "name": "FRANCISCA GONZALEZ", "public_metrics": {"followers_count": 7420, "following_count": 3021, "tweet_count": 48268, "listed_count": 81}, "id": "2196557070"}, {"username": "DcsbeleDaniele", "verified": false, "name": "Daniele Santos", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 173, "tweet_count": 498202, "listed_count": 0}, "id": "3156620115"}, {"username": "Mahreserva12", "verified": false, "name": "Mah", "public_metrics": {"followers_count": 7060, "following_count": 7503, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "id": "1154542131303895040"}, {"location": "Cerralbos del Sella/ Pen\u0303afria", "username": "almeria_5", "verified": false, "name": "\ua3ad\ua024\ua045\ua00e\ua3c2\ua492", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 355, "tweet_count": 47185, "listed_count": 3}, "id": "1093652381210939393"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "balu_arte", "verified": false, "name": "Volver\u00e9 y ser\u00e9 millones", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 261, "tweet_count": 22527, "listed_count": 0}, "id": "242356598"}, {"location": "Lima peru", "username": "nightowl2311", "verified": false, "name": "Rolando Carbajal", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 249, "tweet_count": 26628, "listed_count": 1}, "id": "205963404"}, {"location": "San Juan de la Maguana", "username": "calientesdelsur", "verified": false, "name": "Calientes del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5044, "tweet_count": 165114, "listed_count": 11}, "id": "1008774926"}, {"username": "podeserounon", "verified": false, "name": "Al Capone \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udd25\ud83c\udf24\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 635, "tweet_count": 39012, "listed_count": 1}, "id": "1074360620378718209"}, {"username": "100_espana", "verified": false, "name": "100% Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 32513, "following_count": 9865, "tweet_count": 183540, "listed_count": 27}, "id": "4096795157"}, {"location": "Moncada city", "username": "josevcf", "verified": false, "name": "jose Dolz \ud83d\udcaf \ud83e\udd87\ud83e\udd87 \ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 819, "tweet_count": 115052, "listed_count": 48}, "id": "379959349"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "LouCubes", "verified": false, "name": "Lourdes Martinez Cubes \u2640\ufe0f\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 2009, "tweet_count": 93261, "listed_count": 11}, "id": "96169488"}, {"username": "DyneV4", "verified": false, "name": "Eu mesma eu", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 184, "tweet_count": 5693, "listed_count": 0}, "id": "1036237884632772609"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "bbragaaa_", "verified": false, "name": "braga \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 164, "tweet_count": 7651, "listed_count": 0}, "id": "818896440663609345"}, {"username": "vmariaflix", "verified": false, "name": "Maria Felix", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 536, "tweet_count": 20120, "listed_count": 2}, "id": "4787785665"}, {"location": "Lima la loca,Lima la bella , ", "username": "Telo_Mereces", "verified": false, "name": "Ivan Van An", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1213, "tweet_count": 23089, "listed_count": 1}, "id": "282232231"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "ExpresoPeru", "verified": false, "name": "Diario Expreso", "public_metrics": {"followers_count": 418759, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}, "id": "225232891"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "28_robles7", "verified": false, "name": "Brand\u00f3n \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 998, "tweet_count": 174055, "listed_count": 21}, "id": "494355624"}, {"username": "EPsucesos", "verified": false, "name": "EP sucesos", "public_metrics": {"followers_count": 5549, "following_count": 55, "tweet_count": 45371, "listed_count": 124}, "id": "2381950628"}, {"username": "GuardacL", "verified": false, "name": "luis guarda", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 131, "tweet_count": 2279, "listed_count": 0}, "id": "1340920651"}, {"location": "Santo Domingo Este, Dominican ", "username": "LaTiaXenia", "verified": false, "name": "Xenia Tejada", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 311, "tweet_count": 127402, "listed_count": 1}, "id": "776855764694478848"}, {"location": "Lajeado / RS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ", "username": "ediiandrade_", "verified": false, "name": "Edilaine Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 70, "tweet_count": 1317, "listed_count": 0}, "id": "1141856904123179010"}, {"location": "Madrid, Toledo, Cobisa y RRSS", "username": "NataliaGBlanco", "verified": false, "name": "\u0274\u1d00\u1d1b\u1d00\u029f\u026a\u1d00 \u0262\u1d00\u0280\u1d04\u026a\u1d00\u0299\u029f\u1d00\u0274\u1d04\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 667, "tweet_count": 4107, "listed_count": 20}, "id": "244494346"}, {"location": "Canarias  Espa\u00f1a", "username": "mariagp64", "verified": false, "name": "Maria Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 810, "tweet_count": 2374, "listed_count": 0}, "id": "344827244"}, {"username": "ec_bsu", "verified": false, "name": "imposibleDardebajaEstamierdaComunista", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 4756, "tweet_count": 263945, "listed_count": 5}, "id": "2911890154"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "TonyAnd34212399", "verified": false, "name": "Tony ferraz", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 2108, "tweet_count": 372, "listed_count": 1}, "id": "1104022036601585664"}, {"location": "Lago di Garda", "username": "BeppeBongi", "verified": false, "name": "BeppeBongi", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 84, "tweet_count": 2076, "listed_count": 0}, "id": "1129781170668003328"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "alejandro_vict", "verified": false, "name": "Victor Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}, "id": "2235310887"}, {"location": "Spain", "username": "Naobichan", "verified": false, "name": "Naobi Chan", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1291, "tweet_count": 55844, "listed_count": 30}, "id": "47933520"}, {"location": "Ca\u00f1ada de Gomez, Argentina", "username": "victoriamari85", "verified": false, "name": "victoria", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 243, "tweet_count": 23958, "listed_count": 0}, "id": "920825473860538368"}, {"location": "Ca\u00f1ada de Gomez, Argentina", "username": "alanbosio10", "verified": false, "name": "Alan \u2764\ufe0f\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 186, "tweet_count": 9807, "listed_count": 0}, "id": "983795990024146944"}, {"location": "Ca\u00f1ada de Gomez, Argentina", "username": "Franciscomald01", "verified": false, "name": "Frann", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 256, "tweet_count": 3041, "listed_count": 0}, "id": "1022234084553228319"}, {"username": "Katy54043732", "verified": false, "name": "Katy", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 245, "tweet_count": 11303, "listed_count": 0}, "id": "1148815107776012288"}, {"location": "Valle del Cauca, Colombia", "username": "Patriciamorher", "verified": false, "name": "Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 605, "tweet_count": 52747, "listed_count": 43}, "id": "1969694082"}, {"username": "jfbotero", "verified": false, "name": "Juan F. Botero \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 528, "tweet_count": 2366, "listed_count": 0}, "id": "56038092"}, {"username": "HELIODOPTERO", "verified": false, "name": "Gonzalo Guill\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 646406, "following_count": 1031, "tweet_count": 148942, "listed_count": 1051}, "id": "138206058"}, {"username": "ViaEmilia771", "verified": false, "name": "Via Emilia 77", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1119, "tweet_count": 34649, "listed_count": 1}, "id": "1130197839047483393"}, {"location": "cerca de la tierra", "username": "el_lector", "verified": false, "name": "\uff45\uff4c_\uff4c\uff45\uff43\uff54\uff4f\uff52 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf35\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 3364, "tweet_count": 162338, "listed_count": 64}, "id": "27059638"}, {"location": "Zafra, Espa\u00f1a", "username": "jfgras_zafra", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 F. Gras", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 976, "tweet_count": 9971, "listed_count": 20}, "id": "1093351146"}, {"username": "cuentaboorraada", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 106, "tweet_count": 17824, "listed_count": 0}, "id": "4746458519"}, {"username": "LaNubeEscapista", "verified": false, "name": "#ONCELaNubeEscapista", "public_metrics": {"followers_count": 4627, "following_count": 4949, "tweet_count": 363064, "listed_count": 50}, "id": "420353139"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "A24COM", "verified": true, "name": "A24.com", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}, "id": "253176236"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "LetradoVargas", "verified": false, "name": "Luis Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 778, "tweet_count": 18521, "listed_count": 1}, "id": "1136199423988523008"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "AvelinoCDZ", "verified": false, "name": "Andres C\u00e1ceres", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 583, "tweet_count": 69846, "listed_count": 0}, "id": "1016859625952563205"}, {"username": "BernalBlanco", "verified": false, "name": "Roberto Bernal", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 754, "tweet_count": 84113, "listed_count": 80}, "id": "96233104"}, {"username": "brendalmsg", "verified": false, "name": "Brenda", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 31, "tweet_count": 5415, "listed_count": 0}, "id": "741437352917110787"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "luisafnv_", "verified": false, "name": "betty", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 932, "tweet_count": 39249, "listed_count": 2}, "id": "377636616"}, {"location": "Ucr\u00e2nia", "username": "Natan_lsc", "verified": false, "name": "Jand\u0161i\u0137 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7/\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 344, "tweet_count": 73636, "listed_count": 2}, "id": "287033340"}, {"username": "MundoBurbu", "verified": false, "name": "Mundo Burbu/\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 10573, "following_count": 7170, "tweet_count": 159267, "listed_count": 43}, "id": "352226843"}, {"location": "Estugarda, Alemanha", "username": "StapfL", "verified": false, "name": "lStapf", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 298, "tweet_count": 4421, "listed_count": 0}, "id": "1018284512885858304"}, {"location": "#Canarias / #Espa\u00f1a", "username": "TiempoDCanarias", "verified": false, "name": "Tiempo de Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 24795, "following_count": 543, "tweet_count": 170875, "listed_count": 308}, "id": "2974685709"}, {"location": "\u6771\u4eac\u90fd", "username": "kibaten", "verified": false, "name": "kibaten", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}, "id": "16417731"}, {"username": "actualidadcat", "verified": false, "name": "L'Actualitat", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 1154, "tweet_count": 13753, "listed_count": 20}, "id": "821761212652331009"}, {"location": "Villablino, Espa\u00f1a", "username": "anagarciaaaa_", "verified": false, "name": "ANA GARC\u00cdA", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 529, "tweet_count": 25457, "listed_count": 1}, "id": "403644646"}, {"location": "Torino e dintorni", "username": "pirataciccio", "verified": false, "name": "flavio\u2660\ufe0f\u2660\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 348, "tweet_count": 19525, "listed_count": 1}, "id": "864953899"}, {"username": "bouvjin", "verified": false, "name": "Gerard Bouvjin", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 2687, "tweet_count": 47737, "listed_count": 3}, "id": "109315779"}, {"username": "BlueGilly", "verified": false, "name": "Blue \ud83d\udc60", "public_metrics": {"followers_count": 5761, "following_count": 4545, "tweet_count": 195892, "listed_count": 38}, "id": "29150319"}, {"location": "Barcelona", "username": "carmenfefe", "verified": false, "name": "Carmen Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 2913, "following_count": 1112, "tweet_count": 61302, "listed_count": 199}, "id": "375713228"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "deivid_cn", "verified": false, "name": "Life", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1198, "tweet_count": 293250, "listed_count": 29}, "id": "1219018051"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando", "verified": false, "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "id": "570401287"}, {"location": "De alg\u00fan lugar del sur del Pe", "username": "elescepticowill", "verified": false, "name": "William A", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 156, "tweet_count": 5136, "listed_count": 0}, "id": "992494847151017984"}, {"username": "xxxxxgb", "verified": false, "name": "gb", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 284, "tweet_count": 13563, "listed_count": 0}, "id": "2450723738"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PazGuerraDelRio", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "pedrodotcom", "verified": false, "name": "Comentarista de coment\u00e1rio\u2122 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 479, "tweet_count": 228983, "listed_count": 13}, "id": "219621165"}, {"location": "Olaria, Rio de Janeiro", "username": "__luixa_", "verified": false, "name": "lu\u00edza\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 304, "tweet_count": 38897, "listed_count": 1}, "id": "3342662848"}, {"location": "Orihuela, Spain", "username": "avaarela", "verified": false, "name": "alejandro varela gasc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 183, "tweet_count": 2232, "listed_count": 0}, "id": "1159130294244519937"}, {"location": "Zaragoza", "username": "MLasauca", "verified": false, "name": "Maria \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 509, "tweet_count": 30422, "listed_count": 0}, "id": "303391471"}, {"username": "woodinhas", "verified": false, "name": "arthur", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 34, "tweet_count": 1546, "listed_count": 0}, "id": "947082436051111940"}, {"username": "LoLegendsBR", "verified": true, "name": "League of Legends Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1427158, "following_count": 124, "tweet_count": 16062, "listed_count": 517}, "id": "822219566"}, {"username": "Giacinto_Bruno", "verified": false, "name": "Giacinto Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 53482, "following_count": 55979, "tweet_count": 373843, "listed_count": 166}, "id": "270050737"}, {"location": "Pale Blue Dot of Cosmic Dust", "username": "SteveOaks_", "verified": false, "name": "P\u00e8ndol de Fucol #Nankurunaisa", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 4933, "tweet_count": 41785, "listed_count": 39}, "id": "214047428"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "andresgarciatal", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Tal\u00e9ns", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 128, "tweet_count": 900652, "listed_count": 45}, "id": "487715198"}, {"username": "JGironM", "verified": false, "name": "Vacuna2", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1044, "tweet_count": 11204, "listed_count": 0}, "id": "246323330"}, {"username": "Vponce64", "verified": false, "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}, "id": "1120300927"}, {"location": "Belchite, Espa\u00f1a", "username": "Ms_Mirena", "verified": false, "name": "Eva \ud83d\udc0d\ud83c\udf4f\ud83e\udd18\ud83c\udffb Enfermera", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 793, "tweet_count": 2021, "listed_count": 1}, "id": "891778115017605120"}, {"username": "vicky68_", "verified": false, "name": "victoria", "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 4489, "tweet_count": 401360, "listed_count": 171}, "id": "1283518398"}, {"username": "ArzuDerek", "verified": false, "name": "Derek Arzu", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 42, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "3281686898"}, {"location": "New York", "username": "BigQuesada", "verified": false, "name": "Roberto Quesada", "public_metrics": {"followers_count": 7758, "following_count": 1256, "tweet_count": 19750, "listed_count": 31}, "id": "323430770"}, {"username": "AgataSottile", "verified": false, "name": "Rosaria Sottile", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 506, "tweet_count": 4263, "listed_count": 0}, "id": "861467114"}, {"username": "jess_pozo", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Pozo", "public_metrics": {"followers_count": 12174, "following_count": 990, "tweet_count": 46991, "listed_count": 101}, "id": "460091418"}, {"location": "Lima-Peru", "username": "CarreyMountain", "verified": false, "name": "Carlos Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1296, "tweet_count": 4816, "listed_count": 2}, "id": "223363219"}, {"username": "sincaretaspe", "verified": false, "name": "sin caretas", "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 150, "tweet_count": 2684, "listed_count": 0}, "id": "872105023718776833"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "7UKAHS", "verified": false, "name": "\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 64, "tweet_count": 3897, "listed_count": 0}, "id": "1050075835410059264"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "felipeneto", "verified": true, "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 15235356, "following_count": 808, "tweet_count": 633, "listed_count": 17269}, "id": "14128609"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "Yeshuahqh", "verified": false, "name": "JRigo Quispe H", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253017, "listed_count": 3}, "id": "127718306"}, {"username": "BarrosoWalber", "verified": false, "name": "WaLber Barroso", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 143, "tweet_count": 468, "listed_count": 0}, "id": "1138551801861611520"}, {"location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "username": "axieramoDG", "verified": false, "name": "Axier Amo Izarra", "public_metrics": {"followers_count": 4205, "following_count": 719, "tweet_count": 13931, "listed_count": 47}, "id": "3026863811"}, {"location": "Medio Oriente, Europa, EEUU", "username": "delamadridrob", "verified": false, "name": "Roberto de la Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 29064, "following_count": 800, "tweet_count": 4477, "listed_count": 121}, "id": "617894888"}, {"location": "Mexico City", "username": "nmas", "verified": true, "name": "NM\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 3386676, "following_count": 60, "tweet_count": 805463, "listed_count": 10889}, "id": "25401359"}, {"username": "dani_ev7", "verified": false, "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 164, "tweet_count": 46687, "listed_count": 9}, "id": "409172776"}, {"location": "Gij\u00f3n, Spain", "username": "martin_bp3", "verified": false, "name": "Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 63, "tweet_count": 7335, "listed_count": 0}, "id": "731232706869202945"}, {"username": "jpulgarinzapata", "verified": false, "name": "jopuza", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 46, "tweet_count": 36782, "listed_count": 7}, "id": "448199396"}, {"username": "antimofra", "verified": false, "name": "Antimo", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 228, "tweet_count": 10231, "listed_count": 2}, "id": "455284882"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "TitaHolmes", "verified": false, "name": "L\u00facia Franco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 5337, "tweet_count": 80104, "listed_count": 1}, "id": "125876712"}, {"location": "Brasil- RJ", "username": "yvanacampos", "verified": false, "name": "\ud835\udd40\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd61\ud835\udd60\ud835\udd64 \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1313, "tweet_count": 31243, "listed_count": 0}, "id": "238953253"}, {"location": "S\u00e3o Paulo/SP Brasil", "username": "umbrios", "verified": false, "name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33 Lula la e Haddad 13!", "public_metrics": {"followers_count": 6884, "following_count": 7562, "tweet_count": 448750, "listed_count": 282}, "id": "126498058"}, {"username": "alexmansur", "verified": true, "name": "Alexandre Mansur", "public_metrics": {"followers_count": 5299, "following_count": 140, "tweet_count": 15135, "listed_count": 97}, "id": "21417843"}, {"location": "Alca\u00f1iz, Espa\u00f1a", "username": "BajoaragonDgtal", "verified": false, "name": "Bajo Arag\u00f3n Digital", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 420, "tweet_count": 10689, "listed_count": 36}, "id": "257409395"}, {"username": "JorgeVelascoHe", "verified": false, "name": "Jorge Velasco", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 634, "tweet_count": 67868, "listed_count": 16}, "id": "3401427897"}, {"username": "Barbysamberino_", "verified": false, "name": "Barb's\u2663", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 306, "tweet_count": 22268, "listed_count": 0}, "id": "420338593"}, {"username": "luisasotom95", "verified": false, "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 238, "tweet_count": 25655, "listed_count": 1}, "id": "284774161"}, {"username": "RenedoPSOE", "verified": false, "name": "PSOE Renedo de Esgue", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 565, "tweet_count": 55184, "listed_count": 31}, "id": "3173539085"}, {"location": "PERU", "username": "GolpedeMar", "verified": false, "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "id": "73023403"}, {"location": "Itabuna, Brasil", "username": "zilma37", "verified": false, "name": "Zilma Felix", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 499, "tweet_count": 132, "listed_count": 0}, "id": "247311283"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "OscarFilho", "verified": true, "name": "Oscar Filho", "public_metrics": {"followers_count": 3018336, "following_count": 76, "tweet_count": 15008, "listed_count": 9750}, "id": "9255842"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Peterfan131", "verified": false, "name": "Peterfan13", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 228, "tweet_count": 14773, "listed_count": 0}, "id": "964403578038231042"}, {"location": "EE.UU", "username": "PRANGELMARMOL", "verified": false, "name": "Pablo Mart\u00ednez...\ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6181, "following_count": 6811, "tweet_count": 377548, "listed_count": 59}, "id": "50897127"}, {"location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "username": "BriegaCarril", "verified": false, "name": "Concha Briega Carril", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1314, "tweet_count": 8416, "listed_count": 4}, "id": "3243012789"}, {"location": "Barcelona/Graus/Carcassonne", "username": "XavierPeriz", "verified": false, "name": "Xavier P\u00e9riz \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 532, "tweet_count": 28358, "listed_count": 3}, "id": "847350121352146944"}, {"location": "Arag\u00f3n - Arag\u00f3", "username": "afrentacasas", "verified": false, "name": "Ruch\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1579, "tweet_count": 16284, "listed_count": 6}, "id": "1715963808"}, {"location": "he/him/his", "username": "chxxxmpagneboi", "verified": false, "name": "\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 908, "tweet_count": 146697, "listed_count": 4}, "id": "828277956367831040"}, {"location": "Scandicci", "username": "massitognetti", "verified": false, "name": "MassimilianoTognetti", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 593, "tweet_count": 17760, "listed_count": 29}, "id": "100991438"}, {"location": "Recife/Pernambuco/Brasil", "username": "lhenriquecabeca", "verified": false, "name": "Luis Henrique Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1036, "tweet_count": 49042, "listed_count": 1}, "id": "271545664"}, {"location": "iPhone: -8.049301,-34.904190", "username": "renatamagalhaes", "verified": false, "name": "Renata Magalh\u00e3es \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 3573, "following_count": 2356, "tweet_count": 65737, "listed_count": 25}, "id": "29762744"}, {"location": "Imagine there's no countries", "username": "tomasomontanari", "verified": false, "name": "Tomaso Montanari", "public_metrics": {"followers_count": 49447, "following_count": 2221, "tweet_count": 18277, "listed_count": 150}, "id": "889221137871360000"}, {"location": "N\u00e1jera ( La Rioja )", "username": "mviiiax", "verified": false, "name": "-/\\- Marcos Ochoa Diez -/\\-", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 68, "tweet_count": 12820, "listed_count": 0}, "id": "48669016"}, {"username": "EdgarjMamani", "verified": false, "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87199, "listed_count": 1}, "id": "1019259398672220160"}, {"username": "jdealthaus", "verified": false, "name": "Jaime de Althaus", "public_metrics": {"followers_count": 498795, "following_count": 404, "tweet_count": 11530, "listed_count": 495}, "id": "97446514"}, {"location": "Olimpo", "username": "AtheneaVirago", "verified": false, "name": "Athenea Virago", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 2221, "tweet_count": 97193, "listed_count": 16}, "id": "96821212"}, {"username": "Rubo_Thai", "verified": false, "name": "RUBO US80", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 327, "tweet_count": 106777, "listed_count": 29}, "id": "245392259"}, {"username": "paloma_rsp", "verified": false, "name": "palo", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 838, "tweet_count": 9335, "listed_count": 8}, "id": "505792878"}, {"username": "erika_v1ck", "verified": false, "name": "morena", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 518, "tweet_count": 19616, "listed_count": 2}, "id": "3902814076"}, {"location": "Catalunya", "username": "UltimesNoticies", "verified": false, "name": "\u00daltimesNot\u00edcies.cat", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 484, "tweet_count": 217759, "listed_count": 3}, "id": "960644564548800512"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "FaustoSalvadori", "verified": true, "name": "Fausto Salvadori", "public_metrics": {"followers_count": 12270, "following_count": 3855, "tweet_count": 23443, "listed_count": 232}, "id": "15033850"}, {"location": "Granada", "username": "ENCARNITAFR", "verified": false, "name": "Encarnita", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1044, "tweet_count": 40884, "listed_count": 7}, "id": "1194129344"}, {"location": "Fortaleza", "username": "CamilaAngel", "verified": false, "name": "O Camila Cerdeira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 856, "tweet_count": 181678, "listed_count": 54}, "id": "65248036"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "RebecaKim_", "verified": false, "name": "Rebeca Kim", "public_metrics": {"followers_count": 7049, "following_count": 889, "tweet_count": 250886, "listed_count": 35}, "id": "20714990"}, {"username": "joengoo", "verified": false, "name": "Carlos Luque", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 291, "tweet_count": 10623, "listed_count": 1}, "id": "280148989"}, {"location": "Madrid ", "username": "LuisHeras9", "verified": false, "name": "\u272a Moreno0705 \u272a", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 173, "tweet_count": 17215, "listed_count": 7}, "id": "307363322"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "DanielL83412758", "verified": false, "name": "DanielL", "public_metrics": {"followers_count": 16218, "following_count": 9647, "tweet_count": 12243, "listed_count": 26}, "id": "985547992945000449"}, {"location": "Asturias - Extremadura", "username": "Juanma7M", "verified": false, "name": "Juanma \ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 629, "tweet_count": 311414, "listed_count": 2}, "id": "2244649988"}, {"location": "Cordoba Capital , Argentina ", "username": "SaaamiraAbbril", "verified": false, "name": "Samira \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 173, "tweet_count": 6650, "listed_count": 0}, "id": "2197816897"}, {"username": "sibellegodat", "verified": false, "name": "Sarinha", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 206, "tweet_count": 8593, "listed_count": 0}, "id": "2493697868"}, {"username": "blancws", "verified": false, "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 850, "tweet_count": 92546, "listed_count": 1}, "id": "1442304456"}, {"username": "nachost98", "verified": false, "name": "Nacho", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 811, "tweet_count": 58919, "listed_count": 5}, "id": "519810418"}, {"location": "Bokilandia", "username": "vikinboki", "verified": false, "name": "Vikinboki", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 491, "tweet_count": 50009, "listed_count": 2}, "id": "1067524076292513793"}, {"location": "Entre M\u00e1laga y Granada y C\u00e1diz", "username": "dbt0170", "verified": false, "name": "dbt #sosprisiones #tuabandonomepuedematar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1082, "tweet_count": 176306, "listed_count": 4}, "id": "734519526"}, {"location": "Girona, Catalu\u00f1a (Spain)", "username": "StrayCats1974", "verified": false, "name": "Paulino\u26e9\ufe0f\ud83c\udfb8\ud83d\uddff\ud83d\udef8\ud83c\udfb8\u26e9\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 382, "tweet_count": 76737, "listed_count": 58}, "id": "2747409104"}, {"username": "ced_lobato", "verified": false, "name": "Paco lc", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 695, "tweet_count": 35368, "listed_count": 1}, "id": "831822692114374656"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "_mabbs", "verified": false, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc0a\ud835\udc08", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 311, "tweet_count": 69011, "listed_count": 4}, "id": "4871229413"}, {"username": "Jullicana", "verified": false, "name": "Juliana Barbosa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 688, "tweet_count": 12012, "listed_count": 16}, "id": "193477654"}, {"location": "Venezuela #RedComunicacional", "username": "GuayanaNoti", "verified": false, "name": "Guayana | Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 125, "tweet_count": 25554, "listed_count": 7}, "id": "838392936"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Obertinhoo", "verified": false, "name": "Goner", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 341, "tweet_count": 7789, "listed_count": 0}, "id": "3634540157"}, {"location": "Machacalis", "username": "Carlosrrp80", "verified": false, "name": "Carlos Roberto Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 209, "tweet_count": 6594, "listed_count": 0}, "id": "65709645"}, {"location": "Lisboeta nascido no Porto", "username": "dragao_a", "verified": false, "name": "Drag\u00e3oASul", "public_metrics": {"followers_count": 5006, "following_count": 87, "tweet_count": 1051, "listed_count": 14}, "id": "1064555734132768768"}, {"location": "Roma", "username": "claudiozonta74", "verified": false, "name": "claudio zonta", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 329, "tweet_count": 2261, "listed_count": 6}, "id": "592527119"}, {"location": "Brasil", "username": "Angela32750099", "verified": false, "name": "Angela - Anticomunismo, Deus, P\u00e1tria e Fam\u00edlia!", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 164, "tweet_count": 6388, "listed_count": 1}, "id": "1013953992047710208"}, {"location": "Anywhere Anyway", "username": "Mis__Notas", "verified": false, "name": "\ud835\udc40\ud835\udc56\ud835\udc60 \ud835\udc5b\ud835\udc5c\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc60... \ud83d\udcd2", "public_metrics": {"followers_count": 11496, "following_count": 1644, "tweet_count": 632184, "listed_count": 56}, "id": "336028105"}, {"location": "Quito, Ecuador", "username": "analumarca", "verified": false, "name": "Ana Luc\u00eda Marca S.", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 587, "tweet_count": 1203, "listed_count": 0}, "id": "903464896477642753"}, {"location": "San Juan, Argentina", "username": "PazBitran", "verified": false, "name": "Pachi", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 998, "tweet_count": 19681, "listed_count": 1}, "id": "1890870198"}, {"username": "LaChiquiEster", "verified": false, "name": "la Verdadera Chiqui", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 130, "tweet_count": 9926, "listed_count": 0}, "id": "819943902778130432"}, {"location": "A sud", "username": "giomicera", "verified": false, "name": "Giovanni", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1462, "tweet_count": 18788, "listed_count": 0}, "id": "971487929871761415"}, {"username": "Esther06393422", "verified": false, "name": "Esther#sosprisiones", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 804, "tweet_count": 61598, "listed_count": 1}, "id": "1074144155302027264"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "mas_que_pouha", "verified": false, "name": "pois\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 478, "tweet_count": 26224, "listed_count": 0}, "id": "709247691587522560"}, {"username": "LeslieAgui2", "verified": false, "name": "Leslie Aguilera", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 141, "tweet_count": 2686, "listed_count": 2}, "id": "705166461359099904"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "MujeresLeon", "verified": false, "name": "IMMujeresLe\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 488, "tweet_count": 5822, "listed_count": 11}, "id": "914929003043180544"}, {"location": "Madrid", "username": "victoriano", "verified": false, "name": "victoriano", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 5000, "tweet_count": 23049, "listed_count": 44}, "id": "10592462"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "danttasz", "verified": false, "name": "AMeia Noite \ud83c\udf13\ud83d\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 997, "tweet_count": 46985, "listed_count": 1}, "id": "131329868"}, {"username": "MargotRobbieBR", "verified": false, "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "public_metrics": {"followers_count": 24681, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "id": "1249923061"}, {"username": "alessprandi", "verified": false, "name": "Alessandro Prandi \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 2246, "tweet_count": 1512, "listed_count": 4}, "id": "977095267"}, {"username": "aldomcz", "verified": false, "name": "aldo joaquin", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 5002, "tweet_count": 118060, "listed_count": 2}, "id": "212746358"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "wondertalitab", "verified": false, "name": "Sequela", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 676, "tweet_count": 65260, "listed_count": 1}, "id": "2956350976"}, {"username": "dcc_brasil", "verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "id": "1076971229515530241"}, {"location": "n\u00e1rnia", "username": "shawmarvels", "verified": false, "name": "fui pra @elliexromania", "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}, "id": "3983469917"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "ilopez2021", "verified": false, "name": "Israel Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 288, "tweet_count": 1603, "listed_count": 1}, "id": "163503031"}, {"username": "Fidedignas", "verified": false, "name": "Fuentes Fidedignas", "public_metrics": {"followers_count": 7307, "following_count": 458, "tweet_count": 323741, "listed_count": 73}, "id": "602144530"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "CarlaPillco", "verified": false, "name": "Carla Pillco Robles", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436115, "listed_count": 310}, "id": "2180335493"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "AlexPeruLibre", "verified": false, "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 5887, "following_count": 5192, "tweet_count": 149137, "listed_count": 138}, "id": "423807080"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Akanesita_", "verified": false, "name": "Akane\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 20, "tweet_count": 4622, "listed_count": 0}, "id": "1020731539301203971"}, {"location": "Bel\u00e9m/Par\u00e1", "username": "leandro_dicto", "verified": false, "name": "\uf8ff Leandro Dicto \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 897, "tweet_count": 35640, "listed_count": 12}, "id": "118785328"}, {"username": "notipatria92", "verified": false, "name": "Noti Patria", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1362, "tweet_count": 274506, "listed_count": 15}, "id": "153876267"}, {"location": "Caracas Venezuela ", "username": "celiagar30", "verified": false, "name": "Celia,G", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 1473, "tweet_count": 18541, "listed_count": 12}, "id": "138050262"}, {"location": "venezuela socialista", "username": "robertleg", "verified": false, "name": "robert yaniel legon", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1790, "tweet_count": 23194, "listed_count": 7}, "id": "152222306"}, {"location": "Fuerte Tiuna, Caracas", "username": "InspectorRojito", "verified": false, "name": "Rojito Candanga", "public_metrics": {"followers_count": 12546, "following_count": 2521, "tweet_count": 95551, "listed_count": 33}, "id": "1396013023"}, {"location": "Nicaragua", "username": "NoticiasdeNica2", "verified": false, "name": "Noticias de Nicaragua,Centroam\u00e9rica,Mundo denuncia", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 796, "tweet_count": 14918, "listed_count": 11}, "id": "1023236424504692736"}, {"location": "Israel", "username": "estadoisrael", "verified": false, "name": "Noticias de Israel", "public_metrics": {"followers_count": 63669, "following_count": 143, "tweet_count": 81184, "listed_count": 267}, "id": "2247822258"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "psiquiatriacom", "verified": false, "name": "Psiquiatria.com", "public_metrics": {"followers_count": 47478, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "id": "117036494"}, {"location": "Os\u00f3rio, Brasil", "username": "H1SaiaDaMatrix", "verified": false, "name": "Humberto Matos", "public_metrics": {"followers_count": 59745, "following_count": 499, "tweet_count": 19406, "listed_count": 119}, "id": "2865326772"}, {"username": "_arte_e_ciencia", "verified": false, "name": "Nada", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 26, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}, "id": "1011085379619971072"}, {"location": "Chapada do Corisco, PI", "username": "TulipaXadrez", "verified": false, "name": "Tulipa Xadrez\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08\ud83d\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1898, "tweet_count": 54723, "listed_count": 1}, "id": "997624024791437313"}, {"username": "eu_yrodrigues", "verified": false, "name": "yasmin", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 248, "tweet_count": 19360, "listed_count": 0}, "id": "2184909420"}, {"location": "lima", "username": "isabeldiceesto", "verified": false, "name": "#CuartaDosis", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262904, "listed_count": 1}, "id": "378375409"}, {"location": "Peru", "username": "CamarenaJenny", "verified": false, "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46479, "listed_count": 4}, "id": "974190350"}, {"location": "Venezuela", "username": "PataconPicante", "verified": false, "name": "Patacon | Picante", "public_metrics": {"followers_count": 30961, "following_count": 273, "tweet_count": 35050, "listed_count": 157}, "id": "138017730"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Nando_Crepaldi", "verified": false, "name": "Fernando Crepaldi", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 127, "tweet_count": 1425, "listed_count": 0}, "id": "40561868"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "jomilen4", "verified": false, "name": "unique", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 293, "tweet_count": 62614, "listed_count": 0}, "id": "768972780666839040"}, {"username": "alcoholbyun", "verified": false, "name": "\u0299\u1d07\u029f\u1d07\u0301\u0274", "public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 2767, "tweet_count": 94235, "listed_count": 28}, "id": "1017824216836698113"}, {"location": "Portugal", "username": "infoCABINDA", "verified": false, "name": "CABINDA GOV. FLEC", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 4934, "tweet_count": 1127, "listed_count": 3}, "id": "984538627"}, {"location": "Grenada", "username": "caballero511", "verified": false, "name": "Dillman Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1386, "tweet_count": 17336, "listed_count": 2}, "id": "143975854"}, {"username": "bevilak7", "verified": false, "name": "Bevilak", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 417, "tweet_count": 14524, "listed_count": 0}, "id": "3293432121"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Rulo49948446", "verified": false, "name": "Rulo", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77942, "listed_count": 0}, "id": "1017530019365687296"}, {"location": " w/Lyon\u2661", "username": "lorixlbr", "verified": false, "name": "\u211b\u10e6 {\ud83e\udd31\ud83d\udc95}", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 47, "tweet_count": 19354, "listed_count": 1}, "id": "1045423817416486914"}, {"location": "\u1d2e\u02e1\u1d52\u1d60 \u02d1\u00b9 \u0f04 \u2082\u1d04", "username": "wingsoflbrty", "verified": false, "name": "\u0b6d\u0325\u22c6 \ud835\udc3f\ud835\udc66\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud835\udc37\ud835\udc64\ud835\udc4e\ud835\udc5b", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 50, "tweet_count": 7233, "listed_count": 1}, "id": "1013915975530446850"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Rj", "username": "MayaraFausta", "verified": false, "name": "Mayara Fausta", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 89, "tweet_count": 7661, "listed_count": 0}, "id": "912544008"}, {"username": "gaabkr", "verified": false, "name": "Gabr13la", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 197, "tweet_count": 5057, "listed_count": 0}, "id": "456923136"}, {"location": "Chile", "username": "H4RRi3770", "verified": false, "name": "nati", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 353, "tweet_count": 15055, "listed_count": 5}, "id": "2952059945"}, {"username": "angeles82146897", "verified": false, "name": "angeles", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 89, "tweet_count": 4866, "listed_count": 0}, "id": "1080178226343931904"}, {"username": "messinhas", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 lu lal\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 984, "tweet_count": 80187, "listed_count": 9}, "id": "215822684"}, {"location": "Olinda, Brasil", "username": "justmekaline", "verified": false, "name": "BB DE LULA \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 517, "tweet_count": 20780, "listed_count": 1}, "id": "1668937968"}, {"location": "Votuporanga, Brasil", "username": "Kleber33164095", "verified": false, "name": "Klebermunhoz", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 78, "tweet_count": 432, "listed_count": 0}, "id": "1008175680855642112"}, {"location": "1.048596 | icon @deadrevy", "username": "GyakkouNoFlugen", "verified": false, "name": "Denian Princess Tarmont (de luto por Morley)", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1032, "tweet_count": 98905, "listed_count": 5}, "id": "997183591900745728"}, {"location": "\u3018Venezuela.\u3019", "username": "Eltshxn", "verified": false, "name": "\ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude97 \ud835\ude82.", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 394, "tweet_count": 165524, "listed_count": 26}, "id": "1516064107"}, {"location": "Brasil/RJ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Marcelo42426387", "verified": false, "name": "Marcelo/Fechado com Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 2094, "tweet_count": 60090, "listed_count": 0}, "id": "962559164974321664"}, {"location": "En Jesucristo", "username": "radiomilagrocom", "verified": false, "name": "RADIOMILAGRO", "public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 44, "tweet_count": 40713, "listed_count": 1}, "id": "2837357575"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "heyornelas", "verified": false, "name": "bla", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1048, "tweet_count": 3885, "listed_count": 0}, "id": "1121981815101825025"}, {"username": "_aloucana", "verified": false, "name": "ALANA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 317, "tweet_count": 8215, "listed_count": 0}, "id": "1091071765273632769"}, {"location": "Vaz Lobo, Rio de Janeiro", "username": "itsjenninha", "verified": false, "name": "Jenninha", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 140, "tweet_count": 6367, "listed_count": 0}, "id": "1092856385916862464"}, {"location": "Ecuador", "username": "rtw24ec", "verified": false, "name": "RTW24.com", "public_metrics": {"followers_count": 2384, "following_count": 349, "tweet_count": 18998, "listed_count": 47}, "id": "722989046666924036"}, {"location": "Bahia", "username": "Lelyleah", "verified": false, "name": "Ana Luisa Guimaraes\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 27, "tweet_count": 9626, "listed_count": 0}, "id": "972062922330529792"}, {"username": "Shibbo", "verified": false, "name": "Shibboleth", "public_metrics": {"followers_count": 6885, "following_count": 853, "tweet_count": 86444, "listed_count": 80}, "id": "30479894"}, {"location": " Niter\u00f3i  - RJ - Brasil ", "username": "sheilohka", "verified": false, "name": "SHEILA FARIA", "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 753, "tweet_count": 367567, "listed_count": 29}, "id": "1424714929"}, {"location": " #AHPS #Fake ", "username": "LoyalasBrave", "verified": false, "name": "Garret McGonagall. \u2039 \u1d39\u1d58\u02e2\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 166, "tweet_count": 8804, "listed_count": 7}, "id": "1122597240323940353"}, {"username": "JavierGlZrt", "verified": false, "name": "Javier Gil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 90, "tweet_count": 5845, "listed_count": 0}, "id": "874089426443538435"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "cniezen", "verified": false, "name": "cecilia niezen", "public_metrics": {"followers_count": 6160, "following_count": 1512, "tweet_count": 15731, "listed_count": 75}, "id": "60194341"}, {"username": "elpenela", "verified": false, "name": "El Profe", "public_metrics": {"followers_count": 5005, "following_count": 2722, "tweet_count": 226652, "listed_count": 15}, "id": "1678784370"}, {"location": "Caracas", "username": "teleSURtv", "verified": true, "name": "teleSUR TV", "public_metrics": {"followers_count": 2078135, "following_count": 349, "tweet_count": 1408156, "listed_count": 11801}, "id": "45013575"}, {"location": "entre venus y marte", "username": "and_2204", "verified": false, "name": "\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0622\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0628\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0631\u0648\u062d \u0627\u0644\u0642\u062f\u0633", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 5002, "tweet_count": 100763, "listed_count": 3}, "id": "194412067"}, {"location": "Mexico DF", "username": "La_Resucitada", "verified": false, "name": "Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 20910, "following_count": 356, "tweet_count": 11778, "listed_count": 49}, "id": "872696624"}, {"username": "Nazionalitalico", "verified": false, "name": "Identitarista Italico \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 180, "tweet_count": 5269, "listed_count": 0}, "id": "953691968655241216"}, {"location": "Lombardia, Italia", "username": "TugnoliSandro", "verified": false, "name": "Sandro Tugnoli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1397, "tweet_count": 19919, "listed_count": 0}, "id": "944913239871279104"}, {"username": "olmos_agos", "verified": false, "name": "agosssss", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 535, "tweet_count": 13680, "listed_count": 0}, "id": "2444380314"}, {"username": "AleAuz86", "verified": false, "name": "Alessandro Auz \ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 544, "tweet_count": 22337, "listed_count": 5}, "id": "1883229054"}, {"username": "josepad40916669", "verified": false, "name": "jose padilla", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 40, "tweet_count": 3439, "listed_count": 0}, "id": "1155894482258354177"}, {"username": "euujoca", "verified": false, "name": "jo\u00e3o ou joca", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 689, "tweet_count": 20757, "listed_count": 0}, "id": "4280383469"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "Filandio", "verified": false, "name": "Filandio C do Couto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "public_metrics": {"followers_count": 4296, "following_count": 4815, "tweet_count": 144300, "listed_count": 0}, "id": "76144530"}, {"location": "Italia", "username": "mr_duroy", "verified": false, "name": "mr_duroy", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 160, "tweet_count": 10540, "listed_count": 0}, "id": "812264384374468608"}, {"location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "username": "gabrieltreinta", "verified": false, "name": "Gabriel Treinta", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 2460, "tweet_count": 12083, "listed_count": 3}, "id": "932745523123113985"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "mauriciomacri", "verified": true, "name": "Mauricio Macri", "public_metrics": {"followers_count": 5214202, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}, "id": "24900072"}, {"location": "Boston - Massachusetts", "username": "RosenunesM", "verified": false, "name": "Rose Nunes dia 30 \u00e9 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 5405, "following_count": 5583, "tweet_count": 201277, "listed_count": 3}, "id": "315919370"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CxReajalute", "verified": false, "name": "EU N\u00c3O DESISTO!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 762, "tweet_count": 104049, "listed_count": 0}, "id": "1047109227716784128"}, {"username": "pedrossn01", "verified": false, "name": "pedrossn", "public_metrics": {"followers_count": 3691, "following_count": 4988, "tweet_count": 293073, "listed_count": 0}, "id": "711134065"}, {"username": "SandraC22874638", "verified": false, "name": "Sandra PA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 345, "tweet_count": 4713, "listed_count": 0}, "id": "1126496268123918336"}, {"username": "isaig33", "verified": false, "name": "Isa\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 662, "tweet_count": 668, "listed_count": 1}, "id": "2419778940"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MayaraChaves20", "verified": false, "name": "Mayaraa", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 193, "tweet_count": 5969, "listed_count": 0}, "id": "1085604878980972546"}, {"location": "Rio de Janeiro , Brasil!", "username": "JulianaAzeevedo", "verified": false, "name": "Ju Gon\u00e7alves \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 3560, "following_count": 563, "tweet_count": 17818, "listed_count": 36}, "id": "71710332"}, {"username": "Elena38021375", "verified": false, "name": "La do\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1426, "tweet_count": 23841, "listed_count": 0}, "id": "1068247859059982337"}, {"location": "Madrid", "username": "MonederoJC", "verified": true, "name": "Juan Carlos Monedero", "public_metrics": {"followers_count": 636827, "following_count": 1371, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}, "id": "108670198"}, {"location": "Belluno, Veneto", "username": "calzelunghe17", "verified": false, "name": "pippi calzelunghe\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 169, "tweet_count": 129438, "listed_count": 21}, "id": "4893362397"}, {"location": "Bari, Italy", "username": "giuslit", "verified": false, "name": "Ora Basta", "public_metrics": {"followers_count": 29786, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "id": "589418956"}, {"location": "Cordon Montevideo Uruguay", "username": "ElOjoChurrinche", "verified": false, "name": "CIUDADANOJorgeCASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 18472, "following_count": 3646, "tweet_count": 618797, "listed_count": 88}, "id": "713199854"}, {"location": "she/her ", "username": "LotteYanson_", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87\u26e7 Rebeca \u26e7\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 1030, "tweet_count": 191773, "listed_count": 47}, "id": "4704174446"}, {"location": "Madrid/Islas Baleares, Espa\u00f1a", "username": "TheEscody", "verified": false, "name": "ESCODY -Mark Stone-", "public_metrics": {"followers_count": 4367, "following_count": 1248, "tweet_count": 49504, "listed_count": 5}, "id": "1000444140373643264"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lanna_muniiz", "verified": false, "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 397, "tweet_count": 26775, "listed_count": 0}, "id": "3048449213"}, {"location": "Gondomar, Portugal", "username": "PietraMoreira5", "verified": false, "name": "Pietra \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 197, "tweet_count": 12661, "listed_count": 0}, "id": "3161090349"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "haybbit", "verified": false, "name": "A louca por Xianxia", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 561, "tweet_count": 4555, "listed_count": 0}, "id": "2598435639"}, {"location": "San Isidro, Argentina", "username": "bertoofgod", "verified": false, "name": "Berto", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1501, "tweet_count": 44341, "listed_count": 3}, "id": "209351778"}, {"username": "lorena_p27", "verified": false, "name": "Lorena", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 460, "tweet_count": 35667, "listed_count": 1}, "id": "356575713"}, {"location": "Panama", "username": "miayanopulos", "verified": false, "name": "Mia", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 674, "tweet_count": 61934, "listed_count": 4}, "id": "157365908"}, {"location": "Catal\u00e3o, Brasil", "username": "Heydudagomes", "verified": false, "name": "heyduda", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 696, "tweet_count": 47100, "listed_count": 7}, "id": "192224092"}, {"location": "Fortaleza", "username": "Gabriela_PSF", "verified": false, "name": "Gabriela Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 907, "tweet_count": 29159, "listed_count": 6}, "id": "603325512"}, {"location": "Jacare\u00ed, Brasil", "username": "luqueski", "verified": false, "name": "Luqueski", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 465, "tweet_count": 12182, "listed_count": 0}, "id": "2889746567"}, {"username": "lilcamarada", "verified": false, "name": "Lil Camarada", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 356, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "id": "1154637300522979328"}, {"location": "Brasil", "username": "MonicaRibeiroMR", "verified": false, "name": "Monica Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 3893, "tweet_count": 4336, "listed_count": 1}, "id": "1858870909"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "SpinaCami", "verified": false, "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 752, "tweet_count": 30968, "listed_count": 1}, "id": "2361403202"}, {"location": "Milano", "username": "ADM_assdemxmi", "verified": false, "name": "ADM_assdemxmi", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 2068, "tweet_count": 230510, "listed_count": 79}, "id": "608125539"}, {"location": "Planeta Tierra", "username": "chirikayen29", "verified": false, "name": "Yara Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 6186, "following_count": 6542, "tweet_count": 154038, "listed_count": 22}, "id": "601368401"}, {"location": "Nit\u00e9roi", "username": "leozinnit", "verified": false, "name": "Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 711, "tweet_count": 47891, "listed_count": 2}, "id": "200680980"}, {"location": "Hell", "username": "leospiin", "verified": false, "name": "leo", "public_metrics": {"followers_count": 45336, "following_count": 8868, "tweet_count": 11388, "listed_count": 63}, "id": "84941421"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "sbtrio", "verified": true, "name": "SBT Rio", "public_metrics": {"followers_count": 188996, "following_count": 439, "tweet_count": 28878, "listed_count": 409}, "id": "65724274"}, {"location": "Italia", "username": "luci560", "verified": false, "name": "luci560\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1250, "tweet_count": 55309, "listed_count": 37}, "id": "570144271"}, {"location": "Nei pressi di Roma", "username": "Moonlightshad1", "verified": false, "name": "Cristina Correani", "public_metrics": {"followers_count": 22350, "following_count": 4944, "tweet_count": 153628, "listed_count": 72}, "id": "432516884"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ultrajeahigor", "verified": false, "name": "ice-cold evil-plotting bitch", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 402, "tweet_count": 3210, "listed_count": 0}, "id": "971910039878492162"}, {"username": "safadenhoofc", "verified": false, "name": "Safadenhoofc", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "id": "1159145802192838662"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "danifranck", "verified": false, "name": "Dani Franck \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 1762, "tweet_count": 135655, "listed_count": 10}, "id": "63036803"}, {"location": "Bras\u00edlia", "username": "alligatortearsq", "verified": false, "name": "Chris\u2022tine | #SaveGentlemanJack", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 599, "tweet_count": 79543, "listed_count": 18}, "id": "1029249024"}, {"location": "Lima,Peru.", "username": "miracomome", "verified": false, "name": "fernando chirinos ar", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193149, "listed_count": 88}, "id": "1007628890"}, {"location": "Crystal Lake, NJ", "username": "DannyMaff1", "verified": false, "name": "DannyMaffWrestling300", "public_metrics": {"followers_count": 3296, "following_count": 791, "tweet_count": 5669, "listed_count": 14}, "id": "1030682276"}, {"location": "Bronx, NY", "username": "Jocay19", "verified": false, "name": "Jocay\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 13882, "following_count": 2383, "tweet_count": 264179, "listed_count": 127}, "id": "65236760"}, {"location": "Natal, Brasil", "username": "ursosentado", "verified": false, "name": "Diego Gomez - \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 401, "tweet_count": 24231, "listed_count": 10}, "id": "45064187"}, {"username": "yaguito_detona", "verified": false, "name": "yago", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 373, "tweet_count": 16382, "listed_count": 0}, "id": "859554428549988352"}, {"location": "Cariacica, Brasil", "username": "Kaka09020308", "verified": false, "name": "kay\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 566, "tweet_count": 1496, "listed_count": 0}, "id": "1020280189627060226"}, {"location": "Trujillo, Peru", "username": "Jorge56655306", "verified": false, "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 481, "tweet_count": 49865, "listed_count": 0}, "id": "4813854275"}, {"username": "BenziDelouse", "verified": false, "name": "Delouse Benzi", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 1276, "tweet_count": 98030, "listed_count": 3}, "id": "775162345475760128"}, {"location": "Bras\u00edlia - DF", "username": "ousilascou", "verified": false, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd98 \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 395, "tweet_count": 47076, "listed_count": 2}, "id": "65175155"}, {"username": "mamaeconsuelo", "verified": false, "name": "Maria leal", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 608, "tweet_count": 21930, "listed_count": 6}, "id": "1077815016"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "luisrogerio45", "verified": false, "name": "luis rogerio santos", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 644, "tweet_count": 195163, "listed_count": 0}, "id": "885905019677155328"}, {"location": "Italia", "username": "zappa301", "verified": false, "name": "Zorro", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 232, "tweet_count": 4213, "listed_count": 0}, "id": "406633613"}, {"location": "Terni, Umbria", "username": "unaltrotizzzio", "verified": false, "name": "Luigi Mancini", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 198, "tweet_count": 484, "listed_count": 0}, "id": "74184398"}, {"location": "Igualada", "username": "bertamontanerfa", "verified": false, "name": "Berta Montaner \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 4999, "tweet_count": 122340, "listed_count": 14}, "id": "792217100"}, {"username": "Berenguerjosep", "verified": false, "name": "Josep Soler ll*ll", "public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 5137, "tweet_count": 19744, "listed_count": 1}, "id": "240182782"}, {"username": "MothmanManmoth", "verified": false, "name": "Mothman\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4622, "following_count": 4859, "tweet_count": 26681, "listed_count": 2}, "id": "958474725084336129"}, {"location": "Madrid", "username": "nipio_es", "verified": false, "name": "Nipio", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 299, "tweet_count": 2763, "listed_count": 1}, "id": "219430643"}, {"username": "RosangelaVent", "verified": false, "name": "Rosangela\ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 7531, "following_count": 7664, "tweet_count": 14878, "listed_count": 0}, "id": "1108717371806662662"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ntpljko", "verified": false, "name": "natalia\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 417, "tweet_count": 4174, "listed_count": 0}, "id": "1020795523941453830"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "paradadotom", "verified": false, "name": "Tom", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 2039, "tweet_count": 4325, "listed_count": 0}, "id": "313336624"}, {"location": "085", "username": "guilherme7jk", "verified": false, "name": "Guil\u00e9rme", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 1019, "tweet_count": 72802, "listed_count": 1}, "id": "1098392807125991424"}, {"location": "MEXICO", "username": "TIRANALL", "verified": false, "name": "MARIO LOARA", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 1221, "tweet_count": 55481, "listed_count": 0}, "id": "211601195"}, {"location": "Tampico, Tamaulipas", "username": "mizam82", "verified": false, "name": "Miguel ZAM", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 3067, "tweet_count": 132360, "listed_count": 44}, "id": "592244972"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "schons41", "verified": false, "name": "Dra. Janaina Schons", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 649, "tweet_count": 6612, "listed_count": 0}, "id": "336364201"}, {"location": "Omicron Persei 9", "username": "momographic", "verified": false, "name": "glutamato momos\u00e1dico", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 952, "tweet_count": 129213, "listed_count": 97}, "id": "101034973"}, {"username": "aBarrigaDG", "verified": false, "name": "Zak", "public_metrics": {"followers_count": 6308, "following_count": 5377, "tweet_count": 121928, "listed_count": 23}, "id": "203635188"}, {"username": "leonardogemano", "verified": false, "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 621, "tweet_count": 5433, "listed_count": 0}, "id": "1125110648"}, {"location": "Chatub\u00e3o - PH ", "username": "2Mp__", "verified": false, "name": "Policarpo", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 478, "tweet_count": 104266, "listed_count": 0}, "id": "841825546346594306"}, {"location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "Caah_Junqs", "verified": false, "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude79\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 546, "tweet_count": 84261, "listed_count": 1}, "id": "578697974"}, {"location": "Argentina", "username": "MDicasolo", "verified": false, "name": "Max Dic\u00e1solo", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 688, "tweet_count": 12950, "listed_count": 1}, "id": "987145712931614721"}, {"location": "Caxias do Sul, Brasil", "username": "midmrr", "verified": false, "name": "pirigotica", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 607, "tweet_count": 10670, "listed_count": 0}, "id": "883687804735279104"}, {"location": "Bisceglie", "username": "fgtriggiani", "verified": false, "name": "Gianfranco Triggiani", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 146, "tweet_count": 2222, "listed_count": 1}, "id": "483154356"}, {"location": "MiC, Funzionario Architetto", "username": "archiperrone", "verified": false, "name": "arch. Fabrizio Perrone", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 3156, "tweet_count": 22535, "listed_count": 8}, "id": "713448101785288708"}, {"location": "Santiago de Quer\u00e9taro", "username": "Nicolasbbstore", "verified": false, "name": "Karla Puente", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 62, "tweet_count": 3048, "listed_count": 0}, "id": "145109528"}, {"location": "Alicante, Spain", "username": "bernabeu_soler", "verified": false, "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 7697, "following_count": 6349, "tweet_count": 142187, "listed_count": 13}, "id": "1157685017482584064"}, {"username": "ElenaFGR", "verified": false, "name": "Elena FGR", "public_metrics": {"followers_count": 2356, "following_count": 1966, "tweet_count": 22314, "listed_count": 6}, "id": "252302553"}, {"location": "Tu cama", "username": "SoloSQNS", "verified": false, "name": "Den FUEGO Y SANGRE\ud83d\udc32\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 974, "tweet_count": 34833, "listed_count": 7}, "id": "735836578292084736"}, {"username": "wikihorchatas", "verified": false, "name": "Altea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 279, "tweet_count": 11408, "listed_count": 1}, "id": "856161511370358784"}, {"location": "casa do caralho ", "username": "timenicolasss", "verified": false, "name": "nicolas \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 791, "tweet_count": 23530, "listed_count": 0}, "id": "1095741186944524288"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "henriqueematias", "verified": false, "name": "Henrique Matias", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 252, "tweet_count": 6202, "listed_count": 0}, "id": "1033832828264488960"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - BRAZIL", "username": "WILL_i_am_SP", "verified": false, "name": "Will Santos", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 235, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}, "id": "162498809"}, {"location": "Portugal", "username": "fernandsis", "verified": false, "name": "\u00bfMalvina?", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 153, "tweet_count": 10752, "listed_count": 0}, "id": "1013548491451392000"}, {"location": "Guarda, Portugal", "username": "Titty_Rocha", "verified": false, "name": "LilTit", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 131, "tweet_count": 4757, "listed_count": 0}, "id": "3989283741"}, {"username": "ManuelM51691953", "verified": false, "name": "Manuel More", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "id": "1156003964242014208"}, {"location": "PERU", "username": "iluminatie", "verified": false, "name": "Renzo Seminario", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 2672, "tweet_count": 10913, "listed_count": 1}, "id": "50318968"}, {"location": "\ud83c\udf19", "username": "camilaleguizam0", "verified": false, "name": "Ariana.", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 231, "tweet_count": 24154, "listed_count": 2}, "id": "425218295"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "username": "penseira4", "verified": false, "name": "mort\u00edcia addams", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 427, "tweet_count": 7891, "listed_count": 0}, "id": "1141871640382455809"}, {"username": "HSpeciosa", "verified": false, "name": "Hortensia Speciosa", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 195, "tweet_count": 23919, "listed_count": 0}, "id": "2537803918"}, {"username": "mayfunes11", "verified": false, "name": "Maira Funes", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 2584, "tweet_count": 40102, "listed_count": 0}, "id": "912128440932995073"}, {"username": "jimmy703243001", "verified": false, "name": "jimmy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287223, "listed_count": 33}, "id": "2588812315"}, {"location": "Chile", "username": "lavaleartigas", "verified": false, "name": "La Vali Artigas", "public_metrics": {"followers_count": 3557, "following_count": 2632, "tweet_count": 41993, "listed_count": 16}, "id": "2616034494"}, {"username": "Espelunco", "verified": false, "name": "Espelunco", "public_metrics": {"followers_count": 32027, "following_count": 860, "tweet_count": 123351, "listed_count": 71}, "id": "622425781"}, {"location": "Brasil", "username": "Renan_484", "verified": false, "name": "Nandrama", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1215, "tweet_count": 4872, "listed_count": 1}, "id": "64954008"}, {"location": "Krypton", "username": "isaabarb", "verified": false, "name": "barbella isabosa", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 2313, "tweet_count": 13079, "listed_count": 3}, "id": "2964253127"}, {"location": "Campeche, Santa Catarina", "username": "carlagastal", "verified": false, "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 5726, "tweet_count": 619328, "listed_count": 116}, "id": "52076129"}, {"username": "zanoni31", "verified": false, "name": "Marcela Zanoni", "public_metrics": {"followers_count": 3076, "following_count": 2576, "tweet_count": 579018, "listed_count": 34}, "id": "4053916101"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "soljuarez2010", "verified": false, "name": "soledad", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1426, "tweet_count": 5177, "listed_count": 0}, "id": "146528563"}, {"username": "marianoheller", "verified": false, "name": "\ud83e\udde1\ud83d\udc9a Mariano Heller \ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 42741, "following_count": 1456, "tweet_count": 150861, "listed_count": 114}, "id": "78025122"}, {"location": "Burnaby, British Columbia", "username": "blogdogic", "verified": false, "name": "GIC", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 24, "tweet_count": 1375, "listed_count": 0}, "id": "905503964296294400"}, {"location": "Barcelona-Espa\u00f1a", "username": "Susymcl", "verified": false, "name": "Susana", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 524, "tweet_count": 29635, "listed_count": 1}, "id": "253964621"}, {"username": "rtvenoticias", "verified": true, "name": "RTVE Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 1512568, "following_count": 969, "tweet_count": 414196, "listed_count": 9196}, "id": "39321874"}, {"location": "Feminist\u00e1n", "username": "Mujer_Tauro", "verified": false, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd64 \ud835\udd4b\ud835\udd52\ud835\udd66\ud835\udd63\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 847, "tweet_count": 16287, "listed_count": 0}, "id": "816706614178803712"}, {"username": "yaremy86116631", "verified": false, "name": "yaremy", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 42, "tweet_count": 3888, "listed_count": 0}, "id": "1155839806032818176"}, {"username": "francieltonalc1", "verified": false, "name": "francielton alcino de sousa", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 840, "tweet_count": 15803, "listed_count": 0}, "id": "1152338377112469505"}, {"location": "PERU", "username": "TEJHILTON", "verified": false, "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "id": "1345388172"}, {"location": "Lima ", "username": "GloriaMonteneg", "verified": false, "name": "Gloria Montenegro", "public_metrics": {"followers_count": 104355, "following_count": 1225, "tweet_count": 28197, "listed_count": 155}, "id": "2610634610"}, {"location": "TXT Suju 5sos MC HS\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ", "username": "mile1694", "verified": false, "name": "mile", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 471, "tweet_count": 28728, "listed_count": 3}, "id": "239569789"}, {"location": "Sala 12", "username": "DamugaFILMS", "verified": false, "name": "Damuga \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 683, "tweet_count": 7528, "listed_count": 0}, "id": "1090606719120691200"}, {"location": "Paso Carrasco City", "username": "emerbolso2", "verified": false, "name": "JuanDosSantosBava #36220", "public_metrics": {"followers_count": 3431, "following_count": 4984, "tweet_count": 220803, "listed_count": 37}, "id": "588564969"}, {"location": "Aiguilles d'Arves - Maurienne", "username": "AiguillesArves", "verified": false, "name": "Aiguilles d'Arves", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 286, "tweet_count": 5217, "listed_count": 11}, "id": "860839731579564032"}, {"username": "oxalis_faz", "verified": false, "name": "Francois ABBE", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 383, "tweet_count": 4363, "listed_count": 20}, "id": "2344532152"}, {"username": "siwel44it", "verified": false, "name": "Ito", "public_metrics": {"followers_count": 3646, "following_count": 3582, "tweet_count": 171078, "listed_count": 0}, "id": "856463903458504704"}, {"location": "Macerata, Marche", "username": "vitobarile", "verified": false, "name": "VITO BARILE", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1194, "tweet_count": 65729, "listed_count": 2}, "id": "608070282"}, {"username": "mmmarlenooo", "verified": false, "name": "\u24c2\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 449, "tweet_count": 21149, "listed_count": 4}, "id": "1969989942"}, {"username": "PochVaz", "verified": false, "name": "Dovas McMarleno", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 820, "tweet_count": 1169, "listed_count": 0}, "id": "353222969"}, {"location": "Cucuta ", "username": "lifelsi_22", "verified": false, "name": "luis felipe", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 143, "tweet_count": 3712, "listed_count": 1}, "id": "2157810830"}, {"location": "Cartagena, Colombia", "username": "augustoteroh", "verified": false, "name": "Augusto Otero Herazo", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1243, "tweet_count": 9978, "listed_count": 0}, "id": "1133939803781849088"}, {"username": "csa7et", "verified": false, "name": "Csa7et", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1490, "tweet_count": 91135, "listed_count": 1}, "id": "944797406322937856"}, {"location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "username": "lasillarota", "verified": true, "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480351, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996693, "listed_count": 3704}, "id": "152358615"}, {"username": "Antonio65005829", "verified": false, "name": "Antonio Cervantes Ar", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284261, "listed_count": 0}, "id": "888018804747497472"}, {"username": "menezezlopes", "verified": false, "name": "Wanessa lukete \ud83c\udf13", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1651, "tweet_count": 2006, "listed_count": 0}, "id": "861645307641294848"}, {"username": "nic0leff", "verified": false, "name": "\u00c9 13 MEMO", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1674, "tweet_count": 28569, "listed_count": 0}, "id": "785564358185197568"}, {"username": "crflord", "verified": false, "name": "Bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 1432, "tweet_count": 32784, "listed_count": 0}, "id": "735125852409761792"}, {"location": "floripa", "username": "isacriiistina", "verified": false, "name": "\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 208, "tweet_count": 11783, "listed_count": 0}, "id": "4104824781"}, {"username": "galindolore", "verified": false, "name": "Clota", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1695, "tweet_count": 4799, "listed_count": 0}, "id": "138274313"}, {"location": "argentina", "username": "lilapau", "verified": false, "name": "Lilapau #Pilota", "public_metrics": {"followers_count": 7042, "following_count": 428, "tweet_count": 22261, "listed_count": 14}, "id": "122472325"}, {"location": "argentina", "username": "yelcieloxasalto", "verified": false, "name": "enamiana- SERA LEY \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 4305, "tweet_count": 49226, "listed_count": 2}, "id": "1638974898"}, {"location": "Buenos Aires/Argentina", "username": "SilMercado", "verified": false, "name": "Silvia Mercado", "public_metrics": {"followers_count": 70336, "following_count": 1370, "tweet_count": 76028, "listed_count": 0}, "id": "49153460"}, {"location": "Hurlingham, Argentina", "username": "Tito21015034", "verified": false, "name": "tito\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4073, "following_count": 5000, "tweet_count": 184444, "listed_count": 0}, "id": "972146688096980992"}, {"username": "bresciabolonia", "verified": false, "name": "@bresciabolonia", "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 4334, "tweet_count": 217093, "listed_count": 1}, "id": "903240108828221440"}, {"username": "Karensmc17", "verified": false, "name": "karenthetargaryenloyalist", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 397, "tweet_count": 81574, "listed_count": 3}, "id": "994044258243039232"}, {"location": "Mexico", "username": "TheTopComics", "verified": false, "name": "The Top Comics", "public_metrics": {"followers_count": 759677, "following_count": 962, "tweet_count": 12368, "listed_count": 652}, "id": "708181266"}, {"username": "larissadmtt", "verified": false, "name": "larissa  \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 491, "tweet_count": 17723, "listed_count": 2}, "id": "169115177"}, {"username": "KaahCs_", "verified": false, "name": "Kaah *FAZ O L #13*", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 383, "tweet_count": 300872, "listed_count": 14}, "id": "2432585234"}, {"location": "Rio \u2720", "username": "Thiagok3", "verified": false, "name": "K3", "public_metrics": {"followers_count": 11162, "following_count": 2606, "tweet_count": 6458, "listed_count": 1}, "id": "33602515"}, {"location": "Brazil", "username": "ThoonyGabriel", "verified": false, "name": "Anthony", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 823, "tweet_count": 9247, "listed_count": 1}, "id": "103992250"}, {"location": "Trujillo, Per\u00fa", "username": "UlisesUrra", "verified": false, "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "public_metrics": {"followers_count": 19626, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "id": "291119664"}, {"username": "mateusmanso7", "verified": false, "name": "Manso", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1513, "tweet_count": 22655, "listed_count": 1}, "id": "293170596"}, {"location": "Gravata\u00ed, Brasil", "username": "carolinemnzz", "verified": false, "name": "\u00a9\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 346, "tweet_count": 22578, "listed_count": 1}, "id": "988533069790482434"}, {"location": "Carinhanha - BA Brasil", "username": "ItaloDiecnn05", "verified": false, "name": "GC.CRVG", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 397, "tweet_count": 492, "listed_count": 0}, "id": "1022315972911419392"}, {"location": "Roma", "username": "L_Triggiani", "verified": false, "name": "Leonardo \u6d77\u306e\u76ee \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1069, "tweet_count": 9622, "listed_count": 3}, "id": "1413115920"}, {"username": "ES1670", "verified": false, "name": "Ettore SECCIA", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 90, "tweet_count": 94425, "listed_count": 17}, "id": "969981643"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "tabataamaralsp", "verified": true, "name": "Tabata Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 423042, "following_count": 554, "tweet_count": 6369, "listed_count": 1036}, "id": "1001251931812220928"}, {"location": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o, Brasil", "username": "caatharinalima", "verified": false, "name": "200% anti bolsonaro e bolsominion", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 487, "tweet_count": 47451, "listed_count": 1}, "id": "2674558411"}, {"username": "dudinhazinhafl", "verified": false, "name": "i trishtuar", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 282, "tweet_count": 5449, "listed_count": 0}, "id": "971761884520173568"}, {"location": "Franca, Brasil", "username": "geralluan", "verified": false, "name": "Sa \ud83c\udf39\ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 296, "tweet_count": 4933, "listed_count": 0}, "id": "849045131512733696"}, {"location": "t r e n c h ", "username": "breathels", "verified": false, "name": "sah", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 2125, "tweet_count": 27795, "listed_count": 0}, "id": "1080499581375397893"}, {"location": "Buenos Aires City Region, Arge", "username": "Evildeadisk", "verified": false, "name": "Gremlin \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 402, "tweet_count": 4027, "listed_count": 0}, "id": "1082785518029586435"}, {"location": "Buenos  Aires -  ARGENTINA", "username": "clarie07oK", "verified": false, "name": "clarie07 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2649\ufe0f\ud83d\udc15", "public_metrics": {"followers_count": 14937, "following_count": 13215, "tweet_count": 312063, "listed_count": 43}, "id": "2409525487"}, {"username": "Forero2402", "verified": false, "name": "\u00aa\u00aa\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 129, "tweet_count": 10763, "listed_count": 0}, "id": "771957183693160448"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Spacheco212", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 566, "tweet_count": 25705, "listed_count": 0}, "id": "1137489270"}, {"location": "Peru", "username": "ElPulgondeSusan", "verified": false, "name": "El Pulg\u00f3n de Susan", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 3201, "tweet_count": 57087, "listed_count": 2}, "id": "856874473743671296"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "RadioNacionalFM", "verified": false, "name": "Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 435566, "following_count": 1190, "tweet_count": 221028, "listed_count": 692}, "id": "112796268"}, {"location": "Argentina", "username": "barci_2010", "verified": false, "name": "Cacho Cuervo", "public_metrics": {"followers_count": 18243, "following_count": 19396, "tweet_count": 212430, "listed_count": 4}, "id": "186912015"}, {"location": "Caf\u00e9 de los Patriotas, C.A.B.A", "username": "FMLaPatriada", "verified": false, "name": "FM La Patriada", "public_metrics": {"followers_count": 41535, "following_count": 1008, "tweet_count": 138576, "listed_count": 165}, "id": "637074183"}, {"location": "East Los Angeles, CA", "username": "EdnaRicardo3", "verified": false, "name": "steve", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1200, "tweet_count": 11139, "listed_count": 0}, "id": "1120769568635543555"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial", "verified": true, "name": "Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 5048122, "following_count": 2818, "tweet_count": 27978, "listed_count": 4239}, "id": "2670726740"}, {"location": "Ferrara, Italy", "username": "aldomodo", "verified": false, "name": "Aldo Modonesi", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 658, "tweet_count": 20544, "listed_count": 43}, "id": "69623968"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "tadashifps", "verified": false, "name": "tadashi \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1454, "tweet_count": 62258, "listed_count": 3}, "id": "492735876"}, {"location": "Munique, Baviera", "username": "gissemuro", "verified": false, "name": "Brujivegana", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 588, "tweet_count": 84184, "listed_count": 5}, "id": "756874949025988608"}, {"location": "Roma, Lazio", "username": "gmslongo", "verified": false, "name": "Giuseppe Longo", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 618, "tweet_count": 37588, "listed_count": 3}, "id": "704446219079303169"}, {"location": "Cd. Victoria Tamaulipas", "username": "Tamsaldia", "verified": false, "name": "Tamaulipas al D\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 36, "tweet_count": 8193, "listed_count": 0}, "id": "1069111784446017537"}, {"location": "Reynosa, Tamaulipas", "username": "NoticiasReynosa", "verified": false, "name": "Noticias Reynosa", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 27, "tweet_count": 9466, "listed_count": 9}, "id": "776434306411397120"}, {"location": "Firenze", "username": "Gianni_Florence", "verified": false, "name": "Gianni", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 744, "tweet_count": 19588, "listed_count": 0}, "id": "915647643711410176"}, {"location": "Roma", "username": "CarloCalenda", "verified": true, "name": "Carlo Calenda", "public_metrics": {"followers_count": 440454, "following_count": 165, "tweet_count": 35563, "listed_count": 1362}, "id": "2416067982"}, {"username": "bannnsi", "verified": false, "name": "\ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 313, "tweet_count": 27016, "listed_count": 3}, "id": "901347456"}, {"location": "Pernambuco.Brasil", "username": "blogayra_lary", "verified": false, "name": "Lary \u3004", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 455, "tweet_count": 9385, "listed_count": 0}, "id": "56140829"}, {"location": "Brazil", "username": "Debora_D_Diniz", "verified": true, "name": "Debora Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 210852, "following_count": 2385, "tweet_count": 11028, "listed_count": 609}, "id": "1028620936176656384"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "vcaldass", "verified": false, "name": "Victor Caldas", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 539, "tweet_count": 8827, "listed_count": 0}, "id": "56776101"}, {"username": "AlineGamaF", "verified": false, "name": "Aline Gama", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 146, "tweet_count": 724, "listed_count": 0}, "id": "959425832480538625"}, {"username": "diizbarbosa", "verified": false, "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 256, "tweet_count": 19660, "listed_count": 0}, "id": "861991060716871680"}, {"location": "MOLINA DE SEGURA ( MURCIA )", "username": "LUISJORDAN1959", "verified": false, "name": "LUIS JORD\u00c1N TORRENT", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 1894, "tweet_count": 48227, "listed_count": 34}, "id": "67071390"}, {"location": "Rep\u00fablica Domincana", "username": "carloserodra", "verified": false, "name": "Carlos E Rodr\u00edguez A", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 36, "tweet_count": 3456, "listed_count": 2}, "id": "64044558"}, {"location": "Brasil", "username": "larivinicius", "verified": false, "name": "Lar\u00ed Vin\u00edcius", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 961, "tweet_count": 19342, "listed_count": 0}, "id": "1041694088280457216"}, {"location": "Brazil", "username": "BuzzFeedNewsBR", "verified": true, "name": "BuzzFeedNewsBR", "public_metrics": {"followers_count": 102092, "following_count": 477, "tweet_count": 16974, "listed_count": 804}, "id": "771381237436915712"}, {"location": "Os\u00f3rio, Brasil", "username": "lucasdacaiu", "verified": false, "name": "Lucas Silveira", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 385, "tweet_count": 11146, "listed_count": 0}, "id": "755129682551529472"}, {"username": "FalaRafo", "verified": false, "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 1967, "tweet_count": 112322, "listed_count": 0}, "id": "597855628"}, {"username": "Piru_laura", "verified": false, "name": "Pir\u00fa Laura Castillo\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 4585, "following_count": 2103, "tweet_count": 451800, "listed_count": 13}, "id": "2812413150"}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-07T18:43:15.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5RgbnE", "edit_history_tweet_ids": ["1159173173369364481"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/EGdE5RgbnE", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "id": "1159173173369364481", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "17676713"}, {"created_at": "2019-08-07T17:34:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Quantas Policiais Femininas pobres a Pol\u00edcia j\u00e1 matou? Aguardando sua resposta. Na hora de lacrar \u00e9 gostoso, vamos ver na hora de provar a lacra\u00e7\u00e3o se \u00e9 t\u00e3o saboroso assim. https://t.co/Gy9Fqu4708", "edit_history_tweet_ids": ["1159155857516584963"], "id": "1159155857516584963", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 148, "quote_count": 1}, "author_id": "1073226183461011456", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/Gy9Fqu4708", "expanded_url": "https://twitter.com/calegari09/status/1159154603973386242", "display_url": "twitter.com/calegari09/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9699, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/0awUo0t2fa", "expanded_url": "https://bit.ly/2ONwBf2", "display_url": "bit.ly/2ONwBf2"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/msihBGiEBt", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1159172652344512520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/msihBGiEBt", "media_key": "3_1159172555699306497"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:41:11.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daLTIMAHORA | Un hombre mata presuntamente a su hijo y hiere a su mujer en Andorra (Teruel) y despu\u00e9s se suicida tras tirarse desde un cuarto piso https://t.co/0awUo0t2fa https://t.co/msihBGiEBt", "edit_history_tweet_ids": ["1159172652344512520"], "id": "1159172652344512520", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 4}, "author_id": "121385551"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/dlxUZcAAGX", "expanded_url": "http://atres.red/lij1l1", "display_url": "atres.red/lij1l1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/hombre-mata-hijo-anos-hiere-mujer-tira-ventana-teruel_201908075d4b14ea0cf2f3db68f1392e.html"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:16:13.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daLTIMAHORA Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y se suicida en Teruel https://t.co/dlxUZcAAGX", "edit_history_tweet_ids": ["1159166369730060289"], "id": "1159166369730060289", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 13, "like_count": 31, "quote_count": 7}, "author_id": "145992645"}, {"created_at": "2019-08-07T13:18:15.000Z", "lang": "es", "text": "Viernes complicado en aeropuerto de Barcelona. Sin acuerdo en reuni\u00f3n de hoy. Y con propuesta suicida de @tcunillera pidiendo 90% servicios m\u00ednimo. Ya lo dijimos quien no ha gestionado lo privado ni idea de los publico. Pol\u00edticos in\u00fatiles. Sin lo publico dormir\u00edan en cajeros.", "edit_history_tweet_ids": ["1159091386156834816"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "tcunillera", "id": "459217015"}]}, "id": "1159091386156834816", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "17308245"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/IUSCYOBDRn", "expanded_url": "http://bit.ly/2YIYzfS", "display_url": "bit.ly/2YIYzfS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:24:27.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daltimaHora \ud83d\udd34 Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/IUSCYOBDRn", "edit_history_tweet_ids": ["1159168440101494784"], "id": "1159168440101494784", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "author_id": "14436030"}, {"created_at": "2019-08-07T18:49:08.000Z", "lang": "es", "text": "S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la cree ni el suicida ladr\u00f3n. https://t.co/s2eFPyRKpF", "edit_history_tweet_ids": ["1159174653207695361"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6789, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/s2eFPyRKpF", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "id": "1159174653207695361", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 19, "like_count": 382, "quote_count": 4}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159051815683612672"}]}, {"created_at": "2019-08-07T19:05:01.000Z", "lang": "pt", "text": "The Suicide Squad estreia em 06 de agosto de 2021. https://t.co/Rxa4SjqBpg https://t.co/2nqpqWFN6l", "edit_history_tweet_ids": ["1159178649142276099"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.679, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Rxa4SjqBpg", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/08/esquadrao-suicida-2-tera-figurinista-de-vingadores-guerra-infinita-e-guardioes-da-galaxia-vol-2/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/08/esquad\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/2nqpqWFN6l", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1159178649142276099/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2nqpqWFN6l", "media_key": "3_1159178647464480769"}]}, "id": "1159178649142276099", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757180600591802368"}, {"created_at": "2019-08-07T15:30:12.000Z", "lang": "es", "text": "Ampliamos | S\u00e1nchez descarta una coalici\u00f3n con Podemos porque, seg\u00fan afirma, ya la rechazaron, se niega a reunirse con los partidos independentistas e insiste en pedir la abstenci\u00f3n a la derecha https://t.co/uj0za8Nnmq https://t.co/miz1RvkYIl", "edit_history_tweet_ids": ["1159124588892213248"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/uj0za8Nnmq", "expanded_url": "http://ow.ly/6fJG30pjtoM", "display_url": "ow.ly/6fJG30pjtoM"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/miz1RvkYIl", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1159124588892213248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/miz1RvkYIl", "media_key": "3_1159124585209638912"}]}, "id": "1159124588892213248", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 35, "like_count": 19, "quote_count": 21}, "author_id": "603884167"}, {"created_at": "2019-08-07T18:30:38.000Z", "lang": "it", "text": "Accusato del delitto a Gambasca suicida in carcere a Cuneo: era l\u2019unico imputato per la morte del fossanese Baldassarre Ghigo https://t.co/G6PNlS1AEI @LaStampa", "edit_history_tweet_ids": ["1159169997773500416"], "id": "1159169997773500416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486555787", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/G6PNlS1AEI", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rQcg", "display_url": "dlvr.it/R9rQcg"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 159, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}}, {"created_at": "2019-08-06T23:09:01.000Z", "lang": "es", "text": "V\u00ed a un @JorgeDCG p\u00e1lido, desencajado, acabado y muy muy preocupado en una entrevista en el kongreso. Qu\u00e9 tanto miedo puede tener el hombre de confianza del suicida?\nPorqu\u00e9 tanto temblor al hablar y poco mirar d frente, qu\u00e9 pas\u00f3? Se te acab\u00f3 los blindajes, verdad? Ahora ps https://t.co/nk1YUCMU1z", "edit_history_tweet_ids": ["1158877669565616129"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "kongreso"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/nk1YUCMU1z", "expanded_url": "https://twitter.com/mariomejiah/status/1158850502173626368", "display_url": "twitter.com/mariomejiah/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 17, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1158877669565616129", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158850502173626368"}]}, {"created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z", "lang": "it", "text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P.", "edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"], "id": "1159116898686124032", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "author_id": "1046110322376036352"}, {"created_at": "2019-08-07T11:45:50.000Z", "lang": "pt", "text": "O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a explora\u00e7\u00e3o criminosa de nossas riquezas, e n\u00e3o a Previd\u00eancia, que est\u00e1 sendo destru\u00edda por parlamentares inconscientes! https://t.co/uWu2VAMkXL https://t.co/sxruFovyya", "edit_history_tweet_ids": ["1159068125041741824"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uWu2VAMkXL", "expanded_url": "https://bit.ly/2GQFvSR", "display_url": "bit.ly/2GQFvSR"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/sxruFovyya", "expanded_url": "https://twitter.com/mlfattorelli/status/1159068125041741824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxruFovyya", "media_key": "3_1159068083442593797"}]}, "id": "1159068125041741824", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "author_id": "145758202"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "NosQueremosVivas"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/mxZtJPgw0W", "expanded_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-acuchilla-madre-suicida-andorra/", "display_url": "lacomarca.net/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/pd56Up3b7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/FscAragonMujer/status/1159176621422784513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pd56Up3b7Y", "media_key": "3_1159176549763039232"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:56:57.000Z", "lang": "es", "text": "#NosQueremosVivas basta ya de cr\u00edmenes contra las mujeres y sus familias \nUn hombre mata a su hijo, acuchilla a su pareja y se suicida en Andorra\nhttps://t.co/mxZtJPgw0W https://t.co/pd56Up3b7Y", "edit_history_tweet_ids": ["1159176621422784513"], "id": "1159176621422784513", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "965611519806529537"}, {"created_at": "2019-08-07T18:58:38.000Z", "lang": "es", "text": "VIOLENCIA MACHISTA - Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Andorra (Teruel) https://t.co/GCrTYY31E8 https://t.co/EABvEdSH05", "edit_history_tweet_ids": ["1159177045995188224"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9466, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GCrTYY31E8", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9rVBv", "display_url": "dlvr.it/R9rVBv"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/EABvEdSH05", "expanded_url": "https://twitter.com/jatirado_oc/status/1159177045995188224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EABvEdSH05", "media_key": "3_1159177044632035330"}]}, "id": "1159177045995188224", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1034559695808356352"}, {"created_at": "2019-08-07T17:13:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que, castrando o menino, ele se tornaria mulher\" https://t.co/U5d27Wn6HI", "edit_history_tweet_ids": ["1159150707691405312"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6063, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/U5d27Wn6HI", "expanded_url": "https://uol.page.link/hMviB", "display_url": "uol.page.link/hMviB", "status": 200, "unwound_url": "https://talesfaria.blogosfera.uol.com.br/2019/08/07/ministro-diz-aborto-e-gilete-no-bolo-ideologia-de-genero-matou-rhuan/?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_campaign=uol&utm_content=geral"}]}, "id": "1159150707691405312", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 28, "like_count": 54, "quote_count": 5}, "author_id": "70799317"}, {"created_at": "2019-08-07T16:37:42.000Z", "lang": "pt", "text": "\"\u00c9 retalia\u00e7\u00e3o. A pris\u00e3o do Lula n\u00e3o est\u00e1 sendo como imaginavam\" https://t.co/mmC9yUewcL", "edit_history_tweet_ids": ["1159141578767831045"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/mmC9yUewcL", "expanded_url": "https://uol.page.link/mB4oD", "display_url": "uol.page.link/mB4oD"}]}, "id": "1159141578767831045", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 19, "like_count": 138, "quote_count": 3}, "author_id": "14594698"}, {"created_at": "2019-08-07T18:46:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Caso n\u00e3o possa levar o abra\u00e7o pessoalmente, poderia pedir ao Nardoni que o abra\u00e7asse? Ou Mizael Bispo de Souza? Ainda tem algum dos irm\u00e3os Cravinhos por l\u00e1? Ah! Tem o gente boa que matou a garota Elo\u00e1 Pimentel. Enfim, acho que ele se sentir\u00e1 em casa.\nAbra\u00e7o, @senadorhumberto! https://t.co/3nEina7yqZ", "edit_history_tweet_ids": ["1159174077883604999"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7206, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 89, "end": 109, "probability": 0.8731, "type": "Person", "normalized_text": "Mizael Bispo de Souza"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.8758, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1 Pimentel"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/3nEina7yqZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JulyB_Lucille/status/1159174077883604999/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3nEina7yqZ", "media_key": "16_1159174070526730241"}], "mentions": [{"start": 259, "end": 275, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120347373430091778", "id": "1159174077883604999", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "1120347373430091778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159174068735827968"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:59:35.000Z", "lang": "pt", "text": "O mundo est\u00e1 gritando e estamos ocupados demais em nosso Pr\u00f3prio mundo. A dor e a l\u00e1grima do outro n\u00e3o nos incomoda,preferimos tocar nas telas dos nossos celulares do que na alma do ferido.", "edit_history_tweet_ids": ["1159177282986106882"], "id": "1159177282986106882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1156031482634407936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 49, "tag": "Instagram"}, {"start": 75, "end": 85, "tag": "suicidios"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "adolescentes"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9364, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/x7A9JNjkGU", "expanded_url": "http://ow.ly/dYDi30oJOzf", "display_url": "ow.ly/dYDi30oJOzf"}]}, "created_at": "2019-05-15T11:07:10.000Z", "lang": "es", "text": "Una joven se suicida tras preguntar en #Instagram si deb\u00eda de hacerlo o no\n#suicidios #adolescentes https://t.co/x7A9JNjkGU", "edit_history_tweet_ids": ["1128617814569435136"], "id": "1128617814569435136", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "153380240"}, {"created_at": "2019-08-07T18:34:39.000Z", "lang": "pt", "text": "T\u00eam esquadr\u00e3o suicida na Netflix, acho seria melhor colocar o trailer, que \u00e9 mais daora que o filme", "edit_history_tweet_ids": ["1159171010593267720"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5952, "type": "Other", "normalized_text": "T\u00eam esquadr\u00e3o"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1159171010593267720", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "27256420"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ON1UcsV2aU", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hombre-mata-hijo-suicida-andorra-teruel_12591_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/hom\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:42:51.000Z", "lang": "es", "text": "#\u00daLTIMAHORA Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel\n\nhttps://t.co/ON1UcsV2aU", "edit_history_tweet_ids": ["1159173073309962242"], "id": "1159173073309962242", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052885642214965250"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/NXRbrxQch0", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/home-mata-fill-suicida-andorra-terol_12591_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/h\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:42:15.000Z", "lang": "ca", "text": "#\u00daLTIMAHORA Un home se su\u00efcida despr\u00e9s de matar el seu fill i ferir la seva parella a Terol\n\nhttps://t.co/NXRbrxQch0", "edit_history_tweet_ids": ["1159172922831003648"], "id": "1159172922831003648", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1052889894568255488"}, {"created_at": "2019-08-07T18:51:47.000Z", "lang": "pt", "text": "S\u00f3 quem entende a depress\u00e3o \u00e9 quem tem!!!!!\nDigo por mim mesma, sempre achei q era frescura e etc... mas depois q vi minha m\u00e3e no estado q ela estava conseguir entender por\u00e9m do meu jeito, as vezes eu brigo falo coisas q  n\u00e3o devia, em mim n\u00e3o doi nada mas sei que nela... ++", "edit_history_tweet_ids": ["1159175321704419329"], "id": "1159175321704419329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "4420862656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "MamaditaPonce"}, {"start": 59, "end": 67, "tag": "Alditus"}, {"start": 79, "end": 90, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 111, "end": 129, "tag": "VictorAndresPonce"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6201, "type": "Other", "normalized_text": "MamaditaPonce"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Alditus"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.814, "type": "Person", "normalized_text": "VictorAndresPonce"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/qUUoAYbJTs", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1159123927190462465/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUUoAYbJTs", "media_key": "7_1159123724173545472"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 56, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:27:34.000Z", "lang": "es", "text": "#MamaditaPonce\nLa m\u00e1s vergonzosa entrevista de @Vponce64 y #Alditus al cobarde #AlanGarcia, si bien es cierto, #VictorAndresPonce es un \u00bfPeriodista? de muy poca importancia, sus bufonescas apariciones televisivos lo hacen un personaje solicitado por diversos programas de prensa https://t.co/qUUoAYbJTs", "edit_history_tweet_ids": ["1159123927190462465"], "id": "1159123927190462465", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 48, "like_count": 527, "quote_count": 15}, "author_id": "771351819171790848"}, {"created_at": "2019-08-07T18:53:18.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\ude22 Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/3u7V1sbBCi", "edit_history_tweet_ids": ["1159175701934858240"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3u7V1sbBCi", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/08\u2026"}]}, "id": "1159175701934858240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "88146816"}, {"created_at": "2019-08-07T12:03:02.000Z", "lang": "it", "text": "De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9 corretto\u201d https://t.co/SNbIYSljGZ", "edit_history_tweet_ids": ["1159072455761305602"], "id": "1159072455761305602", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 74, "like_count": 108, "quote_count": 14}, "author_id": "52424550", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/SNbIYSljGZ", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}}, {"created_at": "2019-08-04T20:41:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Saudade de quando a gente tinha goleiro de verdade https://t.co/XuX8Ol9CIi", "edit_history_tweet_ids": ["1158115693688184832"], "id": "1158115693688184832", "public_metrics": {"retweet_count": 2602, "reply_count": 361, "like_count": 5885, "quote_count": 1382}, "author_id": "1020076699281698816", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/XuX8Ol9CIi", "expanded_url": "https://twitter.com/marlon_gabigol/status/1158115693688184832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XuX8Ol9CIi", "media_key": "3_1158115686763421696"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:34:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@arthestyIes dean: vou matar a any mesmo to nem ai\n\n*sam querendo matar o benny*\n\ndean: \"PERA AI QUE ELE \u00c9 MEU AMIGO E ME SALVOU\"", "edit_history_tweet_ids": ["1159171007158149122"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.434, "type": "Other", "normalized_text": "dean"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "sam"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4507, "type": "Person", "normalized_text": "benny"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.3433, "type": "Person", "normalized_text": "dean"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arthestyIes", "id": "1141964284034985984"}]}, "in_reply_to_user_id": "897618721287675904", "id": "1159171007158149122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369637537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159169426874408960"}]}, {"created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "lang": "es", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1099302835139825664", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "author_id": "1043922632436011010"}, {"created_at": "2019-08-07T15:03:44.000Z", "lang": "es", "text": "@IDL_R @PeruanoComunica \"Mamadita\" Magneto @Vponce64 que buena aceitada te daba Barata, no me digas que le dabas los mismos favores que le hac\u00edas al suicida @AlanGarciaPeru.\n\n\"Mamadita\" no puede responder, no porque tenga la boca ocupada, est\u00e1 recorriendo todos los sets de TV. https://t.co/0odoTFmYA9", "edit_history_tweet_ids": ["1159117929226690561"], "in_reply_to_user_id": "112570023", "id": "1159117929226690561", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "326474572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159114493022101504"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0odoTFmYA9", "expanded_url": "https://twitter.com/IgorObregonC/status/1159117929226690561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0odoTFmYA9", "media_key": "3_1159117921551028224"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 157, "end": 172, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:49:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Matou mulher, feminicidio;\nMatou negro, racismo;\nMatou gay, homofobia;\nMatou por ser branco, ah nao existe;\nMatou por dinheiro, capitalismo;\nMatou policial, bem feito;\nMatou por ter opini\u00e3o diferente, ele pregava o \u00f3dio;\nMatou por ser homem, empoderada;", "edit_history_tweet_ids": ["1159174758329651200"], "id": "1159174758329651200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017424454522155009"}, {"created_at": "2019-08-07T10:41:01.000Z", "lang": "es", "text": "V A Ponce es un combativo y honesto periodista de oposici\u00f3n, q ha denunciado las corruptelas de Odebrecht, empresa protegida x fiscales y x el Gobierno.Muy bien que denuncie penalmente a quienes han pretendido deshonrarlo. https://t.co/bUDWKxZtkr", "edit_history_tweet_ids": ["1159051815683612672"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.529, "type": "Person", "normalized_text": "V A Ponce"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7736, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/bUDWKxZtkr", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUDWKxZtkr", "media_key": "3_1159051801074839554"}]}, "id": "1159051815683612672", "public_metrics": {"retweet_count": 367, "reply_count": 795, "like_count": 1023, "quote_count": 81}, "author_id": "730567425930862593"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "TributoAAlan"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:58:31.000Z", "lang": "es", "text": "Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6", "edit_history_tweet_ids": ["1159101516910931968"], "id": "1159101516910931968", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 48, "like_count": 231, "quote_count": 12}, "author_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-08-06T20:06:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@MantaAlves Mano vc tem dem\u00eancia? Oq ele fez fora de campo foi abomin\u00e1vel, mas oq ele fez dentro de campo foi incr\u00edvel, e \u00e9 isso q nos deixa com saudades! Deu pra entender!?", "edit_history_tweet_ids": ["1158831847872376834"], "in_reply_to_user_id": "1046423336", "id": "1158831847872376834", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 37, "like_count": 231, "quote_count": 16}, "author_id": "2270316643", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158800645673144320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:44:31.000Z", "lang": "es", "text": "Como explicar que no est\u00e1s bien, sin cansar a los dem\u00e1s, entonces debes esconderte como ratita, asi nadie cercano a ti puede criticarte, por eso cuando la gente se suicida lo hace a la vista de todos. Avisos, no hay horas pronto para siquiatria. Pero hoy estoy bien\u2764", "edit_history_tweet_ids": ["1159173493445074946"], "id": "1159173493445074946", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "292296703"}, {"created_at": "2019-08-07T18:46:49.000Z", "lang": "pt", "text": "O que \u00e9 DEFEDAM?\nTem a ver com feder? Tem a ver com aquele lance que rima com o seu sobrenome?\nS\u00f3 queria esclarecer mesmo.\nEsgotol\u00e2ndia hoje est\u00e1 t\u00e3o desesperada que nem tag voc\u00eas est\u00e3o sabendo escrever, ent\u00e3o...\nBeijoooooo! Abra\u00e7o para o seu chefe l\u00e1 em Trememb\u00e9!", "edit_history_tweet_ids": ["1159174068735827968"], "entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 262, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "Trememb\u00e9"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120347373430091778", "id": "1159174068735827968", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "1120347373430091778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159174065296412672"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:14:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Ernesto Ara\u00fajo diz que ideologia de g\u00eanero matou o menino Rhuan: \"Elas ouviram falar que n\u00e3o existe homem ou mulher e que, castrando o menino, ele se tornaria mulher\"  https://t.co/iBBhtodT79", "edit_history_tweet_ids": ["1159150843310088197"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Ara\u00fajo"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6063, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/iBBhtodT79", "expanded_url": "https://uol.page.link/DDWH5", "display_url": "uol.page.link/DDWH5", "status": 200, "unwound_url": "https://talesfaria.blogosfera.uol.com.br/2019/08/07/ministro-diz-aborto-e-gilete-no-bolo-ideologia-de-genero-matou-rhuan/?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral"}]}, "id": "1159150843310088197", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 62, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "author_id": "14594698"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 154, "tag": "EnTempsRealEPA"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/a5FdS19GRA", "expanded_url": "http://www.elpuntavui.cat/en-temps-real.html", "display_url": "elpuntavui.cat/en-temps-real.\u2026", "unwound_url": "http://www.elpuntavui.cat/en-temps-real.html"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:21:03.000Z", "lang": "ca", "text": "Un home se su\u00efcida despr\u00e9s de matar al seu fill de 16 anys i ferir de gravetat a la seva parella i mare de l'adolescent, a Andorra (Terol) #EnTempsRealEPA https://t.co/a5FdS19GRA", "edit_history_tweet_ids": ["1159167584790618113"], "id": "1159167584790618113", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "12723412"}, {"created_at": "2019-08-07T18:38:43.000Z", "lang": "es", "text": "El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/v6HLfFNZn8 v\u00eda @el_pais", "edit_history_tweet_ids": ["1159172032694824960"], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/v6HLfFNZn8", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 181, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1159172032694824960", "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "140407628"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 220, "end": 238, "tag": "LulaLivreLulaVivo"}, {"start": 240, "end": 260, "tag": "DefendamLulaUrgente"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u0101o Doria"}, {"start": 221, "end": 237, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreLulaVivo"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:29:46.000Z", "lang": "pt", "text": "A seguran\u00e7a e a vida do presidente Lula estar\u00e3o em risco sob a pol\u00edcia de Jo\u0101o Doria. Sua transfer\u00eancia para Trememb\u00e9 2, sem prerrogativas de ex-presidente, \u00e9 mais uma viol\u00eancia da farsa judicial a que ele foi submetido\n#LulaLivreLulaVivo \n#DefendamLulaUrgente", "edit_history_tweet_ids": ["1159139582245556225"], "id": "1159139582245556225", "public_metrics": {"retweet_count": 1197, "reply_count": 2855, "like_count": 4407, "quote_count": 248}, "author_id": "31139434"}, {"created_at": "2019-08-07T16:54:51.000Z", "lang": "pt", "text": "O local \u00e9 o mesmo que abriga criminosos perigosos, como Alexandre Nardoni, que matou a filha Isabella Nardoni; os irm\u00e3os Cravinhos, que ajudaram Suzane von Richthofen Mateus da Costa Meira,  Lindemberg Alves Fernandes, Evandro Bezerra, e outros. Lula que se cuide", "edit_history_tweet_ids": ["1159145895335780355"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.7386, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella Nardoni"}, {"start": 145, "end": 165, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane von Richthofen"}, {"start": 177, "end": 187, "probability": 0.7415, "type": "Person", "normalized_text": "Costa Meira"}, {"start": 191, "end": 216, "probability": 0.7495, "type": "Person", "normalized_text": "Lindemberg Alves Fernandes"}, {"start": 219, "end": 233, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "Evandro Bezerra"}, {"start": 246, "end": 249, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1159145895335780355", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "1154542131303895040"}, {"created_at": "2019-08-07T18:06:53.000Z", "lang": "es", "text": "@ExpresoPeru @VoyaserFranco Osea ahi si vale el testimonio de Barata ? Pero cuando acuso al suicida dijo que todo era un invento ....la doble moral de Perro de Chacra ya es legendaria.", "edit_history_tweet_ids": ["1159164021859332096"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6274, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.7742, "type": "Person", "normalized_text": "Chacra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "VoyaserFranco", "id": "154647915"}]}, "in_reply_to_user_id": "225232891", "id": "1159164021859332096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "205963404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159159466140557312"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 307, "end": 330, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "EsperanzAguirre", "id": "18238467"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "AlmeidaPP_", "id": "800536976"}, {"start": 69, "end": 85, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 103, "end": 114, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "Tampm_AGRESION", "id": "1082028253206982656"}, {"start": 258, "end": 274, "username": "Tampm_NECROLOGI", "id": "1081663843393302528"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:33:38.000Z", "lang": "es", "text": "@MonederoJC @IdiazAyuso @EsperanzAguirre @MarcosdeQuinto @AlmeidaPP_ @sanchezcastejon @Pablo_Iglesias_ @MonederoJC le cuento Agosto en Prisiones \nHoy Mi\u00e9rcoles \n1\u20e3 @Tampm_AGRESION en Algeciras\n1\u20e3 Interna se suicida por ahorcamiento en Foncalent Psiqui\u00e1trico @Tampm_NECROLOGI \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Prisiones Agosto\nAsociaci\u00f3n #TuAbandonoMePuedeMatar", "edit_history_tweet_ids": ["1159155652729692161"], "in_reply_to_user_id": "108670198", "id": "1159155652729692161", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "4096795157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159154203211812864"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:42:45.000Z", "lang": "pt", "text": "@DyneV4 melhor q eu e tu junta bixa", "edit_history_tweet_ids": ["1159173049280860162"], "in_reply_to_user_id": "1036237884632772609", "id": "1159173049280860162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "818896440663609345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159172715577774081"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DyneV4", "id": "1036237884632772609"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:48:47.000Z", "lang": "es", "text": "Mauricio Mulder se pronuncia sobre los US$ 60 mil que Odebrecht entreg\u00f3 a Villanueva y record\u00f3 que su exsocio pol\u00edtico, Mart\u00edn Vizcarra, estuvo vinculado a Odebrecht a trav\u00e9s de la empresa CyM Vizcarra SAC.\n\nNota de @VoyaserFranco \u270d\ufe0f\nhttps://t.co/jBzUOyqvxa", "edit_history_tweet_ids": ["1159159466140557312"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "US"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6698, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.7113, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 120, "end": 134, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.4361, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 189, "end": 200, "probability": 0.4453, "type": "Person", "normalized_text": "CyM Vizcarra"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.5629, "type": "Organization", "normalized_text": "SAC"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/jBzUOyqvxa", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/mulder-asi-como-con-villanueva-estara-odebrecht-ocultando-algo-sobre-vizcarra/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/mulde\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/mulder-asi-como-con-villanueva-estara-odebrecht-ocultando-algo-sobre-vizcarra/"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 230, "username": "VoyaserFranco", "id": "154647915"}]}, "id": "1159159466140557312", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 59, "like_count": 317, "quote_count": 9}, "author_id": "225232891"}, {"created_at": "2019-08-07T18:36:00.000Z", "lang": "es", "text": "ENCUESTA NACIONAL\n\u00bfC\u00f3mo se suicidar\u00e1 URIBE?", "edit_history_tweet_ids": ["1159171348389908482"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.3137, "type": "Place", "normalized_text": "URIBE"}]}, "id": "1159171348389908482", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 69, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "author_id": "138206058"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 104, "tag": "machismomata"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Cw0R0N1IEU", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:31:01.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/Cw0R0N1IEU #machismomata", "edit_history_tweet_ids": ["1159170094876037122"], "id": "1159170094876037122", "geo": {"place_id": "fcb3f98743867b6f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1093351146"}, {"created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "lang": "es", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}]}, "id": "1158132277387227137", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "author_id": "253176236"}, {"created_at": "2019-08-07T18:31:00.000Z", "lang": "es", "text": "Soy depresiva, no suicida. Me quiero morir mas no me quiero matar jajajajaj", "edit_history_tweet_ids": ["1159170091583492096"], "id": "1159170091583492096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377636616"}, {"created_at": "2019-08-07T18:36:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Sem contas os cora\u00e7\u00f5es partidos que acontece a vida inteira, nos av\u00f3s q s\u00e3o v\u00e3o pra sempre.. e depois os pais, na doen\u00e7a q vem cedo ou tarde f\u00edsica ou ps\u00edquica, eu gosto de viver mas e muito dif\u00edcil! As vezes penso se vale a pena tanta dificuldade do pra viver", "edit_history_tweet_ids": ["1159171476542672898"], "in_reply_to_user_id": "1018284512885858304", "id": "1159171476542672898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018284512885858304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159171474848133120"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Brexit"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9482, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/zphDXDFYN0", "expanded_url": "https://twitter.com/VicMarquez/status/1159163432928784384", "display_url": "twitter.com/VicMarquez/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:35:59.000Z", "lang": "es", "text": "Europa se suicida.\nViva el #Brexit https://t.co/zphDXDFYN0", "edit_history_tweet_ids": ["1159171346376593408"], "id": "1159171346376593408", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29150319"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Ponce"}, {"start": 51, "end": 54, "tag": "AG"}, {"start": 71, "end": 81, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 201, "end": 210, "tag": "Corrupto"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.743, "type": "Person", "normalized_text": "Ponce"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4407, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.4744, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Boleira"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.5175, "type": "Person", "normalized_text": "Alanista"}, {"start": 234, "end": 241, "probability": 0.3225, "type": "Person", "normalized_text": "Keikista"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:13:07.000Z", "lang": "es", "text": "Mamadita Magneto #Ponce no solo mamaba del Suicida #AG sino tambien de #Odebrecht $$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$ y ahora dice q lo dicho por Barata y Boleira es falso C\u00ednismo total de \u00e9ste adefesio #Corrupto Seudoanalista Alanista Keikista", "edit_history_tweet_ids": ["1159150488669097990"], "id": "1159150488669097990", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "992494847151017984"}, {"created_at": "2019-07-29T18:22:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Se voc\u00ea foi um jogador honrad\u00edssimo nas temporadas passadas, voc\u00ea j\u00e1 deve ter as Skins Exclusivas: Twitch Medieval e Warwick Cinzento.\n\nPara continuar os mimos, vamos lan\u00e7ar CROMAS para essas skins tamb\u00e9m! \n\nSaiba mais detalhes: https://t.co/Ofl8fdgGzV https://t.co/U9sacOKuNA", "edit_history_tweet_ids": ["1155906486251532288"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 113, "probability": 0.8262, "type": "Other", "normalized_text": "Twitch Medieval"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.8406, "type": "Other", "normalized_text": "Warwick Cinzento"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "CROMAS"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Ofl8fdgGzV", "expanded_url": "https://riot.com/2K3CyAm", "display_url": "riot.com/2K3CyAm"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/U9sacOKuNA", "expanded_url": "https://twitter.com/LoLegendsBR/status/1155906486251532288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U9sacOKuNA", "media_key": "3_1155906480941469704"}]}, "id": "1155906486251532288", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 111, "like_count": 1072, "quote_count": 41}, "author_id": "822219566"}, {"created_at": "2019-08-07T02:12:33.000Z", "lang": "es", "text": "Mi respuesta a la infamia de Gorriti , @IDL_R y los medios de la coalici\u00f3n vizcarrista. Objetivo de la infamia : afectar la credibilidad y la creciente lectoria de EM https://t.co/i70m1IQe29 v\u00eda @elmontonero_pe", "edit_history_tweet_ids": ["1158923856104570880"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7109, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.4104, "type": "Organization", "normalized_text": "EM"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/i70m1IQe29", "expanded_url": "https://elmontonero.pe/columna-del-director/la-infamia-de-gorriti-contra-el-suscrito-y-elmontonerope", "display_url": "elmontonero.pe/columna-del-di\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elmontonero.pe/columna-del-director/la-infamia-de-gorriti-contra-el-suscrito-y-elmontonerope"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 45, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 195, "end": 210, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "id": "1158923856104570880", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 984, "like_count": 1262, "quote_count": 107}, "author_id": "1120300927"}, {"created_at": "2019-08-07T17:58:35.000Z", "lang": "es", "text": "Patricia del R\u00edo trollea en vivo al opin\u00f3logo favorito de los aprofujimoristas V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce \"no te quiero ningunear V\u00edctor Andr\u00e9s, pero no eres tan importante\" https://t.co/tezTo0AfVi", "edit_history_tweet_ids": ["1159161933863575552"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.6712, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.8027, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Andr\u00e9s"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/tezTo0AfVi", "expanded_url": "https://twitter.com/sincaretaspe/status/1159161933863575552/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tezTo0AfVi", "media_key": "7_1159161725868027905"}]}, "id": "1159161933863575552", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 58, "like_count": 680, "quote_count": 30}, "author_id": "872105023718776833"}, {"created_at": "2019-08-07T18:20:19.000Z", "lang": "pt", "text": "Doria diz que tratamento de Lula em Trememb\u00e9 ser\u00e1 igual ao de outros presos https://t.co/kI394U7F1I", "edit_history_tweet_ids": ["1159167401067499521"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.3652, "type": "Place", "normalized_text": "Trememb\u00e9"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/kI394U7F1I", "expanded_url": "https://uol.page.link/RW4UX", "display_url": "uol.page.link/RW4UX", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/08/07/doria-diz-que-tratamento-de-lula-em-tremembe-sera-igual-ao-de-outros-presos.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "id": "1159167401067499521", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 54, "like_count": 68, "quote_count": 5}, "author_id": "14594698"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Iran"}, {"start": 50, "end": 55, "tag": "EEUU"}, {"start": 73, "end": 79, "tag": "Trump"}, {"start": 142, "end": 149, "tag": "Donald"}, {"start": 175, "end": 191, "tag": "DetrasdelaRazon"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Donald"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/aHSr9gEgAn", "expanded_url": "https://youtu.be/HRY_ypUkcFA", "display_url": "youtu.be/HRY_ypUkcFA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HRY_ypUkcFA&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 249, "username": "CelesteSaenzM", "id": "2372314050"}, {"start": 250, "end": 265, "username": "Jjlopez_almejo", "id": "93758955"}]}, "created_at": "2019-08-06T23:05:43.000Z", "lang": "es", "text": "#Iran amenaza con la MADRE de todas las GUERRAS a #EEUU por la locura de #Trump los llama criminales \u00bfpor qu\u00e9? el gran @AxieramoTV afirma que #Donald es suicida desc\u00fabrelo en #DetrasdelaRazon con master @Soytma https://t.co/aHSr9gEgAn @CelesteSaenzM @Jjlopez_almejo", "edit_history_tweet_ids": ["1158876835817644034"], "id": "1158876835817644034", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 3, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "author_id": "617894888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 252, "tag": "LulaNoPresidio"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9309, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 238, "end": 251, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "LulaNoPresidio"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:27:03.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Perai\", deixa eu ver se entendi..\ud83e\udd14\n Est\u00e3o pedindo para defender um homem que \nsaqueou o Brasil, matou brasileiros em todos \nos estados do pa\u00eds por n\u00e3o ter uma sa\u00fade \ndecente e nem seguran\u00e7a p\u00fablica?! \ud83e\udd28\nQuem precisa de defesa somos n\u00f3s!\n#LulaNoPresidio", "edit_history_tweet_ids": ["1159169096329678860"], "id": "1159169096329678860", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "238953253"}, {"created_at": "2019-08-07T13:54:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Ser\u00e1 que o agroneg\u00f3cio finalmente acordou para a pol\u00edtica suicida do governo federal? https://t.co/lzaFKpOeX5", "edit_history_tweet_ids": ["1159100599515996160"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 83, "probability": 0.5811, "type": "Organization", "normalized_text": "governo federal"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/lzaFKpOeX5", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,agronegocio-pressiona-contra-retorica-ambiental,70002957874", "display_url": "politica.estadao.com.br/noticias/geral\u2026"}]}, "id": "1159100599515996160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "21417843"}, {"created_at": "2019-08-07T18:04:54.000Z", "lang": "es", "text": "@Barbysamberino_ Jajaja jalooo!", "edit_history_tweet_ids": ["1159163521277595650"], "in_reply_to_user_id": "420338593", "id": "1159163521277595650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284774161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159098048410202114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Barbysamberino_", "id": "420338593"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:45:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Comprei uma boneca reborn pra filha de um amigo. Ela faz tudo, s\u00f3 n\u00e3o consegue fugir da pris\u00e3o. https://t.co/dZdyCxHLgI", "edit_history_tweet_ids": ["1159143429458276352"], "id": "1159143429458276352", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 38, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "9255842", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/dZdyCxHLgI", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarFilho/status/1159143429458276352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dZdyCxHLgI", "media_key": "3_1159143423615672320"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T18:15:59.000Z", "lang": "es", "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y se suicida en Andorra https://t.co/irv4Fd1TtY v\u00eda @heraldoes", "edit_history_tweet_ids": ["1159166311668301824"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/irv4Fd1TtY", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 117, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}]}, "id": "1159166311668301824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1715963808"}, {"created_at": "2019-08-07T17:05:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Canalha. No dia do anivers\u00e1rio da Lei Maria da Penha esse ministro d\u00e1 uma declara\u00e7\u00e3o dessas? Ontem jugaram aqui em Recife um cara que matou uma vizinha. Eles n\u00e3o se conheciam mas ele queria transar com ela. N\u00e3o conseguiu e matou  https://t.co/6sTFO6bGpG", "edit_history_tweet_ids": ["1159148551630401536"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.759, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Recife"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/6sTFO6bGpG", "expanded_url": "https://www.valor.com.br/politica/6381319/moro-violencia-contra-mulher-ocorre-porque-homem-se-sente-intimidado", "display_url": "valor.com.br/politica/63813\u2026", "unwound_url": "https://www.valor.com.br/politica/6381319/moro-violencia-contra-mulher-ocorre-porque-homem-se-sente-intimidado"}]}, "id": "1159148551630401536", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "author_id": "29762744"}, {"created_at": "2019-08-07T18:03:52.000Z", "lang": "es", "text": "Conozco a V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce y creo que si hubiese hecho un trabajo para Odebrecht, lo hubiese reconocido. Por lo tanto, no creo que sea cierta la informaci\u00f3n vertida.", "edit_history_tweet_ids": ["1159163262035988480"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 28, "probability": 0.7777, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.6925, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "id": "1159163262035988480", "public_metrics": {"retweet_count": 547, "reply_count": 1270, "like_count": 1774, "quote_count": 231}, "author_id": "97446514"}, {"created_at": "2019-08-07T02:58:02.000Z", "lang": "pt", "text": "25 anos \n\nAos 16 ganhei o concurso de reda\u00e7\u00e3o da escola 2 vezes seguidas \nAos 18 comecei direito com bolsa de 100% no prouni \nAos 20 comecei a trabalhar no Banco do Brasil, concursada \nAos 23 me formei n\u00e3o passei na oab at\u00e9 hoje e nunca mais conquistei mais nada https://t.co/SkvhXxgWck", "edit_history_tweet_ids": ["1158935302976757764"], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 170, "probability": 0.5988, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco do Brasil"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.4698, "type": "Organization", "normalized_text": "oab"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/SkvhXxgWck", "expanded_url": "https://twitter.com/ZNsage_/status/1158932433045282817", "display_url": "twitter.com/ZNsage_/status\u2026"}]}, "id": "1158935302976757764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "20714990", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158932433045282817"}]}, {"created_at": "2019-08-07T18:15:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@_mabbs HAHAHAHAHA e eu apaixonada por ela!", "edit_history_tweet_ids": ["1159166155988373505"], "in_reply_to_user_id": "4871229413", "id": "1159166155988373505", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193477654", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159165799837421568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_mabbs", "id": "4871229413"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T14:07:31.000Z", "lang": "es", "text": "@larepublica_ec Al parecer hered\u00f3 de su padre, entre otras cosas, el esp\u00edritu suicida... lo malo es q las personas q mucho hablan, no lo hacen...", "edit_history_tweet_ids": ["1159103783911198720"], "in_reply_to_user_id": "246507155", "id": "1159103783911198720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "903464896477642753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159091566448971776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_ec", "id": "246507155"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 216, "end": 231, "tag": "YoMeComprometo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6013, "type": "Organization", "normalized_text": "IMMujeres"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/OBSQxcLrGF", "expanded_url": "https://twitter.com/MujeresLeon/status/1159163946114473986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OBSQxcLrGF", "media_key": "3_1159163930910085120"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/OBSQxcLrGF", "expanded_url": "https://twitter.com/MujeresLeon/status/1159163946114473986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OBSQxcLrGF", "media_key": "3_1159163938950529025"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 109, "username": "municipio_leon", "id": "174659300"}, {"start": 123, "end": 139, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:06:35.000Z", "lang": "es", "text": "IMMujeres participa en la sesi\u00f3n de la Red de Prevenci\u00f3n y Atenci\u00f3n de la Conducta Suicida de @municipio_leon que encabeza @SaludGuanajuato\n\nTodas y todos en la prevenci\u00f3n de conductas de riesgo. \nContra el suicidio #YoMeComprometo https://t.co/OBSQxcLrGF", "edit_history_tweet_ids": ["1159163946114473986"], "id": "1159163946114473986", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "914929003043180544"}, {"created_at": "2019-08-06T20:56:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na @NetflixBrasil! \ud83d\udc8b https://t.co/XRGES9ILkd", "edit_history_tweet_ids": ["1158844357618913287"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/XRGES9ILkd", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1158844357618913287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XRGES9ILkd", "media_key": "3_1158844348622155777"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 54, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "id": "1158844357618913287", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 4}, "author_id": "1249923061"}, {"created_at": "2019-08-05T21:10:17.000Z", "lang": "pt", "text": "H\u00e1 3 anos estreava o divisor de \u00e1guas do universo DC nos cinemas, o vencedor do Oscar, Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nUm \"marco\" na ind\u00fastria cinematogr\u00e1fica. https://t.co/U8vNuZYhqj", "edit_history_tweet_ids": ["1158485400362606592"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3792, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/U8vNuZYhqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158485400362606592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U8vNuZYhqj", "media_key": "16_1158485385237925888"}]}, "id": "1158485400362606592", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 246, "quote_count": 20}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "id": "1158123754314223616", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "author_id": "3983469917"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "AtaqueTerrorista"}, {"start": 26, "end": 34, "tag": "Talib\u00e1n"}, {"start": 38, "end": 49, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5441, "type": "Place", "normalized_text": "Talib\u00e1n"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/PlwOoNQscI", "expanded_url": "https://israelnoticias.com/terrorismo/ataque-terrorista-taliban-afganistan/", "display_url": "israelnoticias.com/terrorismo/ata\u2026"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 93, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}]}, "created_at": "2019-08-07T15:24:08.000Z", "lang": "es", "text": "#AtaqueTerrorista suicida #Talib\u00e1n en #Afganist\u00e1n deja 14 muertos y 145 heridos @estadoisrael https://t.co/PlwOoNQscI", "edit_history_tweet_ids": ["1159123063474143237"], "id": "1159123063474143237", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2247822258"}, {"created_at": "2019-08-07T17:57:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@H1SaiaDaMatrix N\u00e3o d\u00e1 para saber a rea\u00e7\u00e3o popular se ele for morto. O objetivo era tir\u00e1-lo do caminho, e conseguiram da melhor maneira para eles, construindo a ideia do lula ser o maior dos criminosos, sem nenhuma prova, o prendendo. Ent\u00e3o por que, agora, mat\u00e1-lo, se ele representa zero amea\u00e7a?", "edit_history_tweet_ids": ["1159161725389811712"], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 173, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "H1SaiaDaMatrix", "id": "2865326772"}]}, "in_reply_to_user_id": "2865326772", "id": "1159161725389811712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1011085379619971072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159159811436699650"}]}, {"created_at": "2019-08-07T06:46:19.000Z", "lang": "es", "text": "@DiarioDeCurwen jajaja una imagen vale mas q mil palabras..... por eso tanto esc\u00e1ndalo por ODB, ahora ya no es mamadita es \"magneto\"...segun ahora anda llorando x q todo es una mentira de IDL.... asi lo decia el suicida caco ratalan https://t.co/0UxWPstpMm", "edit_history_tweet_ids": ["1158992752887128064"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "ODB"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.3161, "type": "Other", "normalized_text": "IDL"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/0UxWPstpMm", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1158992752887128064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0UxWPstpMm", "media_key": "3_1158992741839376385"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "in_reply_to_user_id": "3343615180", "id": "1158992752887128064", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "974190350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158939808007368709"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:55:30.000Z", "lang": "pt", "text": "tem gente que acha que tudo \u00e9 brincadeira e tal mas n sabe que certas palavras est\u00e3o matando a pessoa por dentro", "edit_history_tweet_ids": ["1159161157959266306"], "id": "1159161157959266306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "768972780666839040"}, {"created_at": "2019-08-07T17:25:51.000Z", "lang": "es", "text": "weno me dieron ganitas de hacer un hilo contando mis experiencias jasjajs, cabe aclarar que yo vivo en cba capital y normalmente la gente que mas cree en cosas raras es la del campo, por eso mis viejos nunca me creyeron nada de lo que les conte jasjas https://t.co/rldsrvqNUi", "edit_history_tweet_ids": ["1159153695491284992"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 113, "probability": 0.6821, "type": "Place", "normalized_text": "cba capital"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/rldsrvqNUi", "expanded_url": "https://twitter.com/alcoholbyun/status/1159142472724951040", "display_url": "twitter.com/alcoholbyun/st\u2026"}]}, "id": "1159153695491284992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 17, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1017824216836698113", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159142472724951040"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:50:55.000Z", "lang": "es", "text": "||El escuadr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1159160002663395328"], "id": "1159160002663395328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1013915975530446850"}, {"created_at": "2019-08-07T14:30:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@sgtsadbitch @souzanaathi @messinhas @MLcS_021 @araujaraquel @WendelBotelho @MantaAlves @lumalopo Ela est\u00e1 morta, morta. n\u00e3o tem e se. ele matou ela. Uma m\u00e3e perdeu uma filha. que porra de futebol.", "edit_history_tweet_ids": ["1159109662828126208"], "in_reply_to_user_id": "796435687021023232", "id": "1159109662828126208", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "1668937968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159079249892061184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "messinhas", "id": "215822684"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "MLcS_021", "id": "2270316643"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "araujaraquel", "id": "3430695136"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "WendelBotelho", "id": "2852398871"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "MantaAlves", "id": "1046423336"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8292, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/hadAMIjxvi", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1158800196400287744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hadAMIjxvi", "media_key": "16_1158800174782799875"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 89, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "created_at": "2019-08-06T18:01:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no cat\u00e1logo da Netflix. #SuicideSquad @NetflixBrasil https://t.co/hadAMIjxvi", "edit_history_tweet_ids": ["1158800196400287744"], "id": "1158800196400287744", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 87, "quote_count": 4}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-08-07T17:50:04.000Z", "lang": "en", "text": "@GyakkouNoFlugen ese Ezreal me duele.", "edit_history_tweet_ids": ["1159159791039799296"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.4438, "type": "Person", "normalized_text": "Ezreal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GyakkouNoFlugen", "id": "997183591900745728"}]}, "in_reply_to_user_id": "997183591900745728", "id": "1159159791039799296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1516064107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159158684569808898"}]}, {"created_at": "2019-08-06T15:32:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Quando eu morava com minha irm\u00e3, o m\u00e9todo que ela usava pra eu lavar lou\u00e7a. Cada vez que tinha lou\u00e7a suja, ela desenhava baratas pras lou\u00e7as sujas. No dia da foto tava tudo limpo, ent\u00e3o ela tirou o post it com as baratas extra, mas coloco para fins de ilustra\u00e7\u00e3o https://t.co/qdaZPMEFeH", "edit_history_tweet_ids": ["1158762843140960256"], "id": "1158762843140960256", "public_metrics": {"retweet_count": 489, "reply_count": 87, "like_count": 3613, "quote_count": 143}, "author_id": "30479894", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qdaZPMEFeH", "expanded_url": "https://twitter.com/Shibbo/status/1158762843140960256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qdaZPMEFeH", "media_key": "3_1158762835083767813"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qdaZPMEFeH", "expanded_url": "https://twitter.com/Shibbo/status/1158762843140960256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qdaZPMEFeH", "media_key": "3_1158762835079585792"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:44:04.000Z", "lang": "es", "text": "@Laylah_lycan Le hab\u00edan dicho que los lic\u00e1ntropos se mov\u00edan por esa zona. Bueno, no literalmente. Los registros de ataques de lobos demasiado grandes, seg\u00fan los testigos, le hab\u00edan llevado a una zona en concreto... pero tambi\u00e9n le hab\u00edan contado que era \u00bb", "edit_history_tweet_ids": ["1159158277256679426"], "in_reply_to_user_id": "1122597240323940353", "id": "1159158277256679426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122597240323940353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159158239872765952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Laylah_lycan", "id": "2461207140"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T03:35:08.000Z", "lang": "es", "text": "Cu\u00e1ntos periodos congresales hay entre estos 4 congresistas? Cu\u00e1ntos a\u00f1os en el Congreso? Cu\u00e1ntos millones invertidos? Y cu\u00e1l es su aporte al pa\u00eds? Se acaba el sueldazo y los privilegios pronto! https://t.co/pZXBag0RLx", "edit_history_tweet_ids": ["1158944639686205441"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.705, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/pZXBag0RLx", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1158852090611011584", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "id": "1158944639686205441", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 27, "like_count": 427, "quote_count": 5}, "author_id": "60194341", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158852090611011584"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bDBhT3qeNa", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5Goea", "display_url": "bit.ly/2M5Goea"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/AsTuHMTIE5", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1159145929938632704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AsTuHMTIE5", "media_key": "3_1159095965783068672"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:55:00.000Z", "lang": "es", "text": "Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb https://t.co/bDBhT3qeNa\n\nLos talibanes se atribuyeron el atentado dirigido contra una instalaci\u00f3n de la polic\u00eda https://t.co/AsTuHMTIE5", "edit_history_tweet_ids": ["1159145929938632704"], "id": "1159145929938632704", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "45013575"}, {"created_at": "2019-08-07T01:55:40.000Z", "lang": "es", "text": "Duque no termina su mandato. \n\nGuarden este tweet", "edit_history_tweet_ids": ["1158919605785628673"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "id": "1158919605785628673", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 291, "like_count": 1653, "quote_count": 53}, "author_id": "872696624"}, {"created_at": "2019-08-06T15:36:55.000Z", "lang": "it", "text": "Se non \u00e8 idiozia questa come definirla? https://t.co/Aav403VSq4", "edit_history_tweet_ids": ["1158763891083665408"], "id": "1158763891083665408", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 309, "like_count": 300, "quote_count": 51}, "author_id": "944913239871279104", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Aav403VSq4", "expanded_url": "https://twitter.com/TugnoliSandro/status/1158763891083665408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Aav403VSq4", "media_key": "3_1158763777787121664"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T15:19:47.000Z", "lang": "es", "text": "Ellos son los m\u00e1ximos enemigos del cambio. https://t.co/0yRcikoPtp", "edit_history_tweet_ids": ["1159121970425946112"], "id": "1159121970425946112", "public_metrics": {"retweet_count": 3948, "reply_count": 3419, "like_count": 11506, "quote_count": 1707}, "author_id": "24900072", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/0yRcikoPtp", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1159121970425946112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0yRcikoPtp", "media_key": "3_1159121964180627456"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:43:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@tabataamaralsp Estava come\u00e7ando a gostar de algumas posturas suas, mas se v\u00ea q vc \u00e9 lixo n\u00e3o recicl\u00e1vel como qq outro comunista encardido e descart\u00e1vel. Deixando de seguir. MUITO BURRA E SUICIDA, POIS N\u00c3O CONSEGUE VER Q QUEM D\u00c1 AS CARTAS AGORA, \u00c9 A DIREITA.", "edit_history_tweet_ids": ["1159143032823975936"], "in_reply_to_user_id": "1001251931812220928", "id": "1159143032823975936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1047109227716784128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158878533562830848"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T11:10:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Jesus n\u00e3o tirou Judas da mesa nem disse aos outros que seria ele o traidor talvez at\u00e9 para proteg\u00ea-lo do julgamento dos demais apenas deixou claro que j\u00e1 sabia quem era. Judas se SUICIDOU ao perceber oq fez pela sua pr\u00f3pria consci\u00eancia nem toda m\u00e1scara cai \u00e1s vezes ela mata\ud83e\udd14\ud83d\ude4f\ud83c\udffd", "edit_history_tweet_ids": ["1159059354919821312"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8539, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7945, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}]}, "id": "1159059354919821312", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "71710332"}, {"created_at": "2019-08-07T17:27:52.000Z", "lang": "es", "text": ".@IdiazAyuso niega 3 veces a su madrina @EsperanzAguirre; @MarcosdeQuinto eructa despu\u00e9s de recibir regalos de empresa; @AlmeidaPP_ celebra a polic\u00edas municipales fascistas y @sanchezcastejon, al que traicion\u00f3 su partido, dice que desconf\u00eda de @Pablo_Iglesias_. Espa\u00f1a. Agosto.", "edit_history_tweet_ids": ["1159154203211812864"], "entities": {"annotations": [{"start": 262, "end": 267, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 12, "username": "IdiazAyuso", "id": "140034129"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "EsperanzAguirre", "id": "18238467"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "MarcosdeQuinto", "id": "183178222"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "AlmeidaPP_", "id": "800536976"}, {"start": 175, "end": 191, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1159154203211812864", "public_metrics": {"retweet_count": 1389, "reply_count": 285, "like_count": 2880, "quote_count": 35}, "author_id": "108670198"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 25, "tag": "UE"}, {"start": 127, "end": 130, "tag": "UE"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/YoFJORPvK5", "expanded_url": "https://twitter.com/giuslit/status/1158625367168565248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YoFJORPvK5", "media_key": "3_1158625360822636544"}]}, "created_at": "2019-08-06T06:26:28.000Z", "lang": "it", "text": "Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la #UE? Uguale. Talvolta anche peggio, perch\u00e9 siamo costretti a seguire la strategia suicida della Germania. https://t.co/YoFJORPvK5", "edit_history_tweet_ids": ["1158625367168565248"], "id": "1158625367168565248", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 209, "quote_count": 2}, "author_id": "589418956"}, {"created_at": "2019-08-07T16:19:43.000Z", "lang": "es", "text": "A todos los que mencionais la escena en la que Sonic da una gran lecci\u00f3n a Merlina... Record\u00e1is lo cabr\u00f3n que es con Caliburn en ese mismo juego, \u00bfNo? \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1159137053323530241"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.554, "type": "Person", "normalized_text": "Sonic"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "Merlina"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Caliburn"}]}, "id": "1159137053323530241", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1000444140373643264"}, {"created_at": "2019-08-07T17:28:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Sai do trabalho e supostamente \u00edamos as compras. Mas n\u00e3o encontramos nada de jeito ent\u00e3o decidimos comer Mc escondido dos nossos pais. \nSegundo ela \u201c vamos afogar nossas magos num Big Mac\u201d\n At\u00e9 meu pai ligar e dizer que estava no shopping e que nos levava pra casa..", "edit_history_tweet_ids": ["1159154367615950848"], "in_reply_to_user_id": "3161090349", "id": "1159154367615950848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161090349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159153915046367233"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:24:49.000Z", "lang": "es", "text": "Ahora entiendo por que la gente se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1159153434974662657"], "id": "1159153434974662657", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "157365908"}, {"created_at": "2019-08-07T17:26:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@Heydudagomes @recordtvoficial Logico q devia fikr presa....por omiss\u00e3o, \u00f1 participou do assassinato mas sabia e \u00f1 fez nada...nem sequer denunciou a policia.Festas vem e v\u00e3o...mas vida \u00f1", "edit_history_tweet_ids": ["1159153953625563139"], "in_reply_to_user_id": "192224092", "id": "1159153953625563139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603325512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159152763319832576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Heydudagomes", "id": "192224092"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T15:04:35.000Z", "lang": "es", "text": "@Lucks_jap @ChingCh17122574 @musodrugs @_Ari_desu_ @HugovVictorC @mauesfisi0 @g1 Futuro ancap detected", "edit_history_tweet_ids": ["1159118143849193472"], "in_reply_to_user_id": "2889746567", "id": "1159118143849193472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154637300522979328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159105567568347141"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "ChingCh17122574", "id": "1128672861470826498"}, {"start": 77, "end": 80, "username": "g1", "id": "8802752"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:25:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@Louiz_Farias @QuebrandoOTabu Bruce foi criado como menina por ter perdido totalmente o \u00f3rg\u00e3o genital em uma cirurgia. Usaram os equipamentos errados na cirurgia e o \u00f3rg\u00e3o foi totalmente queimado. Ele foi criado como menina pra n\u00e3o causar traumas a ele. Essa foi a orienta\u00e7\u00e3o de um psic\u00f3logo chamado", "edit_history_tweet_ids": ["1159153630609575936"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Louiz_Farias", "id": "961297917737947136"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "in_reply_to_user_id": "1858870909", "id": "1159153630609575936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1858870909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159152971332161547"}]}, {"created_at": "2019-08-06T12:35:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Foi encontrado morto o preso Clauvino da Silva, que durante o final de semana tentou fugir do pres\u00eddio fantasiado de mulher. Segundo a Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria, ele teria se enforcado com um len\u00e7ol em sua cela no pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima Bangu 1. https://t.co/067xCinieV", "edit_history_tweet_ids": ["1158718291906650112"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Clauvino da Silva"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.5053, "type": "Other", "normalized_text": "Bangu 1"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/067xCinieV", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1158718291906650112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/067xCinieV", "media_key": "3_1158718287766839297"}]}, "id": "1158718291906650112", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 93, "like_count": 947, "quote_count": 228}, "author_id": "65724274"}, {"created_at": "2019-08-07T12:48:39.000Z", "lang": "it", "text": "Ma Di Maio, notoriamente furbo come una faina De Falco lo lo ha cacciato tenendosi i Lannutti, i... https://t.co/qcuHmSqOnW", "edit_history_tweet_ids": ["1159083934443024385"], "id": "1159083934443024385", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "432516884", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/qcuHmSqOnW", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:01:33.000Z", "lang": "pt", "text": "@theriverunswild @danifranck Nervosa aqui menine", "edit_history_tweet_ids": ["1159147580439388161"], "in_reply_to_user_id": "1277837460", "id": "1159147580439388161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029249024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159147155497672704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "theriverunswild", "id": "1277837460"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "danifranck", "id": "63036803"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 47, "tag": "ICWNEWYORK"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.564, "type": "Other", "normalized_text": "ICWNEWYORK"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.4937, "type": "Other", "normalized_text": "ICWNEWYORK"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/lUzFTL9s8D", "expanded_url": "http://IndependentWrestling.TV", "display_url": "IndependentWrestling.TV", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581333066332545024/m1l1QJGx?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "IWTV.live", "description": "The most live streams in professional wrestling! IWTV is your home for more than a hundred promotions with thousands of events - all for one low price!", "unwound_url": "https://independentwrestling.tv/"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/HhgB3as7kp", "expanded_url": "https://twitter.com/Jocay19/status/1157338268704231424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HhgB3as7kp", "media_key": "16_1156640739603963905"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 33, "username": "DannyMaff1", "id": "1030682276"}]}, "created_at": "2019-08-02T17:12:00.000Z", "lang": "en", "text": "BIG Tope suicida from @DannyMaff1 \n\n#ICWNEWYORK\n@ICWNEWYORK \n(Sign up to https://t.co/lUzFTL9s8D using promo code ICWNEWYORK for a free 20 day trial!) https://t.co/HhgB3as7kp", "edit_history_tweet_ids": ["1157338268704231424"], "id": "1157338268704231424", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "65236760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 106, "tag": "domandedifficili"}, {"start": 107, "end": 113, "tag": "notav"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aelledesign", "id": "115634336"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "carlosibilia", "id": "127025568"}]}, "created_at": "2019-08-07T17:11:16.000Z", "lang": "it", "text": "@aelledesign @carlosibilia E perch\u00e9 non fare cadere il governo se siete tanto indignati? #domandedifficili #notav", "edit_history_tweet_ids": ["1159150022950313991"], "in_reply_to_user_id": "115634336", "id": "1159150022950313991", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "74184398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159139601459621888"}]}, {"created_at": "2019-08-07T09:49:05.000Z", "lang": "ca", "text": "@SergiTarres Tothom sap i qui \u00e9s qui porta el birret i va encetar aquesta guerra absurda i su\u00efcida d'atacar els companys de viatge.  En  sospitem les causes, com ignorem si son conscients del seu abast. Mentre hi hagi propagandistes de la fe com ara tu, anem be.", "edit_history_tweet_ids": ["1159038747524177920"], "in_reply_to_user_id": "103940524", "id": "1159038747524177920", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "240182782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159035611518558209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SergiTarres", "id": "103940524"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:12:42.000Z", "lang": "es", "text": "Os dir\u00e9 algo, ayer me tom\u00e9 una Pepsi.\ud83e\udd2b\nQuiz\u00e1 hoy me tom\u00e9 una Cruzcampo...", "edit_history_tweet_ids": ["1159150386630004741"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5198, "type": "Organization", "normalized_text": "Pepsi"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.3365, "type": "Other", "normalized_text": "Cruzcampo"}]}, "id": "1159150386630004741", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "219430643"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 374, "end": 400, "tag": "AMLOelFracasoPresidencial"}], "annotations": [{"start": 355, "end": 360, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 375, "end": 399, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "AMLOelFracasoPresidencial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ROCIOALCALAG", "id": "112761302"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "emprexmex", "id": "626962904"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "erickussalas", "id": "389723579"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "gdehoyoswalther", "id": "1627363441"}, {"start": 71, "end": 82, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}, {"start": 83, "end": 95, "username": "CristyP2000", "id": "977655603349934080"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 112, "end": 124, "username": "Garcimonero", "id": "237809423"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "paramo2019", "id": "1134231217283510272"}, {"start": 137, "end": 150, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "Coparmex", "id": "55103452"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:06:23.000Z", "lang": "es", "text": "@ROCIOALCALAG @emprexmex @erickussalas @GMonroyEnergy @gdehoyoswalther @hdemauleon @CristyP2000 @FelipeCalderon @Garcimonero @paramo2019 @juliopatan09 El tiempo se acaba para el in\u00fatil y p\u00e9simo Gob de 4ta. Los empresarios mismos @Coparmex Proyectan un plan de desarrollo econ\u00f3mico alterno.\nMuy diferente al suicida programa del Pejedente.\nSe ve\u00eda venir. \nM\u00e9xico es primero!\n#AMLOelFracasoPresidencial", "edit_history_tweet_ids": ["1158741108194721798"], "in_reply_to_user_id": "112761302", "id": "1158741108194721798", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "592244972", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158726738479919104"}]}, {"created_at": "2019-08-07T17:09:11.000Z", "lang": "es", "text": "@momographic Uhhh le iba a mostrar un lugar con las mazorcadas m\u00e1s salvajes de la sabana. Av\u00edseme cuando est\u00e9 en esp\u00edritu autodestructivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1159149499434057730"], "in_reply_to_user_id": "101034973", "id": "1159149499434057730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "203635188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159147692980887553"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "momographic", "id": "101034973"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:06:35.000Z", "lang": "pt", "text": "O Edmundo B\u00caBADO atropelou e matou 3 pessoas, e hoje \u00e9 IDOLATRADO pelas torcidas de palmeiras e Vasco, ainda de quebra ganhou uma vaguinha de comentarista na fofox.\n\na\u00ed eu n\u00e3o posso ter o Bruno como \u00eddolo? Vao toma no cu, pra mim \u00e9 \u00eddolo e foda-se quem \u00e9 contra, mama minha rola https://t.co/MCqUXziRkQ", "edit_history_tweet_ids": ["1159148845797990401"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.8911, "type": "Organization", "normalized_text": "palmeiras"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9299, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/MCqUXziRkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_marlon10/status/1158115693688184832", "display_url": "twitter.com/crf_marlon10/s\u2026"}]}, "id": "1159148845797990401", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841825546346594306", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158115693688184832"}]}, {"created_at": "2019-08-06T09:59:10.000Z", "lang": "es", "text": "Esto es lo q se ense\u00f1a en las mezkitas. \nRadicalismo absoluto q no podemos permitir q se instale en nuestra cultura \nY los marxifascistas en el poder no van a mover un dedo para impedirlo\n\nEsto es un SOS Espa\u00f1a https://t.co/27gQ6lKhuh", "edit_history_tweet_ids": ["1158678893836079104"], "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 209, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/27gQ6lKhuh", "expanded_url": "https://twitter.com/deedee2_2000/status/1158486153542144001", "display_url": "twitter.com/deedee2_2000/s\u2026"}]}, "id": "1158678893836079104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "252302553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158486153542144001"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:48:33.000Z", "lang": "es", "text": "Estas viendo esto? https://t.co/6Sc5VsJjBj", "edit_history_tweet_ids": ["1159144308961873923"], "id": "1159144308961873923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856161511370358784", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/6Sc5VsJjBj", "expanded_url": "https://twitter.com/Illoquecalohace/status/1159144308961873923/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Sc5VsJjBj", "media_key": "3_1159144306453753856"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T17:10:18.000Z", "lang": "pt", "text": "@henriqueematias @rodrigocapelo @SporTV @SaoPauloFC chera meu pirulito \ud83c\udf6d", "edit_history_tweet_ids": ["1159149782516080640"], "in_reply_to_user_id": "1033832828264488960", "id": "1159149782516080640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "162498809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159149339220094976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "henriqueematias", "id": "1033832828264488960"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "rodrigocapelo", "id": "31493031"}, {"start": 32, "end": 39, "username": "sportv", "id": "12652472"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}]}}, {"created_at": "2019-08-05T21:46:38.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o sei se \u00e9 mais cancro o \"festival\" do c\u00f4a, ou o facto de voc\u00eas fazereis daquilo o maior \"festival\" do mundo \ud83d\ude02\ud83d\ude0e", "edit_history_tweet_ids": ["1158494546281553920"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.328, "type": "Person", "normalized_text": "c\u00f4a"}]}, "id": "1158494546281553920", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 10, "like_count": 36, "quote_count": 10}, "author_id": "3989283741"}, {"created_at": "2019-08-07T01:31:10.000Z", "lang": "es", "text": "Amigos estoy buscando abogado o estudio de abogado para enviar las cartas notariales y asumir las medidas legales correspondientes contra la infamia de Barata e @IDL_R y Gorriti acerca de que hice consultor\u00edas con Odebrechdt . Por favor sugerencias !!!", "edit_history_tweet_ids": ["1158913439512911873"], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.3499, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.3594, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrechdt"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 167, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "id": "1158913439512911873", "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 1762, "like_count": 1164, "quote_count": 253}, "author_id": "1120300927"}, {"created_at": "2019-08-07T14:44:22.000Z", "lang": "es", "text": "Ten\u00e9s que tener la tranquilidad de saber que la parca tarde o temprano te va a llevar. Felicidades! https://t.co/N3ATVm7q5C", "edit_history_tweet_ids": ["1159113054140997632"], "id": "1159113054140997632", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 16, "like_count": 152, "quote_count": 0}, "author_id": "78025122", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159111438142775298"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/N3ATVm7q5C", "expanded_url": "https://twitter.com/FacuEspinosa/status/1159111438142775298", "display_url": "twitter.com/FacuEspinosa/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T08:07:26.000Z", "lang": "es", "text": "Un atentado suicida en Kabul (Afganist\u00e1n) deja al menos doce muertos y m\u00e1s de 80 heridos, entre ellos mujeres y ni\u00f1os https://t.co/yxDAHs5ftl https://t.co/8BG0Nltxse", "edit_history_tweet_ids": ["1159013163859238912"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/yxDAHs5ftl", "expanded_url": "http://www.rtve.es/noticias/mas-24/", "display_url": "rtve.es/noticias/mas-2\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580643001931485184/9qMMxsdP?format=jpg&name=orig", "width": 240, "height": 135}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580643001931485184/9qMMxsdP?format=jpg&name=150x150", "width": 135, "height": 135}], "status": 200, "title": "Informativos en directo, en RTVE Play", "description": "Informativos en directo. Entra en RTVE Play para poder ver la retransmisi\u00f3n en vivo del evento que emite Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola.", "unwound_url": "https://www.rtve.es/play/videos/directo/informativos/"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/8BG0Nltxse", "expanded_url": "https://twitter.com/24h_tve/status/1159013163859238912/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8BG0Nltxse", "media_key": "13_1159013133052067840"}]}, "id": "1159013163859238912", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "39321874"}, {"created_at": "2019-08-07T02:07:18.000Z", "lang": "es", "text": "@hurgamemoriaPE @MimpPeru .@MimpPeru Este se\u00f1or se mantiene en ese puesto por mandato de una medida cautelar ordenada por el Poder Judicial", "edit_history_tweet_ids": ["1158922532491321344"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.4253, "type": "Other", "normalized_text": "Poder Judicial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}]}, "in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1158922532491321344", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 77, "like_count": 336, "quote_count": 30}, "author_id": "2610634610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158912100086894592"}]}, {"created_at": "2019-08-05T15:53:43.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy hace 3 a\u00f1os que se estren\u00f3 la pel\u00edcula 'Escuadr\u00f3n Suicida' (2016) dirigida por David Ayer. Personalmente me gust\u00f3 y me entretuvo, podr\u00eda haber sido much\u00edsimo mejor pero no me parece una mala pel\u00edcula. https://t.co/4Rn80y14cO", "edit_history_tweet_ids": ["1158405732821295105"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9741, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9057, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/4Rn80y14cO", "expanded_url": "https://twitter.com/Damuga3/status/1158405732821295105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Rn80y14cO", "media_key": "16_1158405720062255106"}]}, "id": "1158405732821295105", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1090606719120691200"}, {"created_at": "2019-08-07T16:31:06.000Z", "lang": "fr", "text": "\u2066@AiguillesArves\u2069  l une se cache dans les nuages la centrale nous fait face et le matou se cache derri\u00e8re l aiguille de l \u00e9paisseur \n... https://t.co/PFyXRPtJe8", "edit_history_tweet_ids": ["1159139914908426240"], "id": "1159139914908426240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2344532152", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/PFyXRPtJe8", "expanded_url": "https://twitter.com/oxalis_faz/status/1159139914908426240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PFyXRPtJe8", "media_key": "3_1159139908797325317"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "AiguillesArves", "id": "860839731579564032"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "Renzi"}, {"start": 50, "end": 53, "tag": "Pd"}, {"start": 122, "end": 126, "tag": "Tav"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:02:13.000Z", "lang": "it", "text": "Ogni volta che il @pdnetwork da retta a #Renzi il #Pd si suicida. Quindi probabilmente continueranno a dar retta a Renzi. #Tav", "edit_history_tweet_ids": ["1159072250353635328"], "id": "1159072250353635328", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "608070282"}, {"created_at": "2019-08-07T16:03:06.000Z", "lang": "und", "text": "@arushofdun \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12", "edit_history_tweet_ids": ["1159132868385431560"], "in_reply_to_user_id": "1969989942", "id": "1159132868385431560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353222969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159132331090817026"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "Sinaloa"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2ycwiDSxvI", "expanded_url": "http://t.ly/0dAJ", "display_url": "t.ly/0dAJ"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:53:23.000Z", "lang": "es", "text": "La abraza, la mata y se suicida en #Sinaloa. La v\u00edctima era su expareja https://t.co/2ycwiDSxvI", "edit_history_tweet_ids": ["1159145522223099904"], "id": "1159145522223099904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "152358615"}, {"created_at": "2019-08-07T16:48:38.000Z", "lang": "es", "text": "En otro orden de cosas hoy me hice cargo de dos grupos de wa, uno con mis vecinos y otro para recaudar la guita del d\u00eda del maestro. Era mejor chocar un cami\u00f3n con la frente.", "edit_history_tweet_ids": ["1159144328356347904"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.3841, "type": "Place", "normalized_text": "wa"}]}, "id": "1159144328356347904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "122472325"}, {"created_at": "2019-08-07T14:42:53.000Z", "lang": "es", "text": "Quieren ganar, amigos K? Hablen de econom\u00eda. Quieren perder? Hablen de fraude y procesen a Santoro.", "edit_history_tweet_ids": ["1159112682567585792"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Santoro"}]}, "id": "1159112682567585792", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 538, "like_count": 535, "quote_count": 54}, "author_id": "49153460"}, {"created_at": "2019-08-07T14:52:31.000Z", "lang": "es", "text": "@HugoAccardi si consigue un voluntario suicida o pagando, no hay otra", "edit_history_tweet_ids": ["1159115108385218560"], "in_reply_to_user_id": "179521823", "id": "1159115108385218560", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903240108828221440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159111929480265729"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HugoAccardi", "id": "179521823"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8936, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6873, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/d6E4ncLrIk", "expanded_url": "https://twitter.com/TheTopComics/status/1090798711096131585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d6E4ncLrIk", "media_key": "3_1090798706469744640"}]}, "created_at": "2019-01-31T02:27:33.000Z", "lang": "es", "text": "#TheSuicideSquad ser\u00e1 un nuevo reinicio al Escuadr\u00f3n Suicida, dirigida por James Gunn. https://t.co/d6E4ncLrIk", "edit_history_tweet_ids": ["1090798711096131585"], "id": "1090798711096131585", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 59, "like_count": 2490, "quote_count": 76}, "author_id": "708181266"}, {"created_at": "2019-08-07T16:45:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Todo o plot dessa temporada t\u00e1 sendo uma merda kkkkkkk\n\nRoubou a Charlotte\nCharlotte roubou de volta\nMatou a Charlotte\nMataram ele\n(temporada passada se vingaram da Lydia prendendo ela em Bedlam)\nEssa temporada a Lydia provavelmente vai se vingar do povo https://t.co/ja2WQJwpIu", "edit_history_tweet_ids": ["1159143545917313024"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 83, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "Charlotte\nCharlotte"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.6749, "type": "Person", "normalized_text": "Charlotte\nMataram"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "Lydia"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.4505, "type": "Place", "normalized_text": "Bedlam"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "Lydia"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/ja2WQJwpIu", "expanded_url": "https://twitter.com/larissadmtt/status/1159143032396140544", "display_url": "twitter.com/larissadmtt/st\u2026"}]}, "id": "1159143545917313024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432585234", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159143032396140544"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:43:29.000Z", "lang": "pt", "text": "grande merda esse plot\no cara matou e foi morto", "edit_history_tweet_ids": ["1159143032396140544"], "in_reply_to_user_id": "169115177", "id": "1159143032396140544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "169115177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159143031184011265"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 247, "tag": "VamosJuntos"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.4989, "type": "Organization", "normalized_text": "PDL"}, {"start": 96, "end": 116, "probability": 0.9039, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/INBoYKm8bb", "expanded_url": "http://bit.ly/PDL500", "display_url": "bit.ly/PDL500"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/xoEYOTZ2Tf", "expanded_url": "https://twitter.com/tabataamaralsp/status/1158878533562830848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xoEYOTZ2Tf", "media_key": "7_1158878465623494658"}]}, "created_at": "2019-08-06T23:12:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Protocolei hoje o Projeto de Decreto Legislativo (PDL) 500/2019, que suspende a portaria 666 do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a, que permite deporta\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria de estrangeiro considerado perigoso. Acompanhe a tramita\u00e7\u00e3o: https://t.co/INBoYKm8bb #VamosJuntos https://t.co/xoEYOTZ2Tf", "edit_history_tweet_ids": ["1158878533562830848"], "id": "1158878533562830848", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1667, "like_count": 841, "quote_count": 116}, "author_id": "1001251931812220928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 89, "tag": "MPN"}, {"start": 90, "end": 102, "tag": "LuanSantana"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "Luanetes"}, {"start": 113, "end": 129, "tag": "LuanSantanaShow"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.6205, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantana"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.6122, "type": "Other", "normalized_text": "Luanetes"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "LuanSantanaShow"}]}, "created_at": "2019-08-05T18:57:08.000Z", "lang": "pt", "text": "@CentralDeFasLS Esquadr\u00e3o suicida. Melhor parte \u00e9 a dos cr\u00e9ditos mas n\u00e9 \u00e9 um filme   #MPN #LuanSantana #Luanetes #LuanSantanaShow", "edit_history_tweet_ids": ["1158451890922893316"], "in_reply_to_user_id": "177021046", "id": "1158451890922893316", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080499581375397893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158445732208226304"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:15:10.000Z", "lang": "es", "text": "@bigsledge2 @NoraVila1 Ahora quieren q les den el c\u00f3digo fuente del software q se va a usar en las elecciones lo que me parece seria suicida  teniendo en cuenta q son la mafia del planeta ,  pero cdo estaba Indra no te dejaban ni entrar a la central de c\u00f3mputos !", "edit_history_tweet_ids": ["1159135906961526784"], "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 211, "probability": 0.2994, "type": "Place", "normalized_text": "Indra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bigsledge2", "id": "3346161694"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "NoraVila1", "id": "301137918"}]}, "in_reply_to_user_id": "3346161694", "id": "1159135906961526784", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2409525487", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158873864081956865"}]}, {"created_at": "2019-08-07T13:26:57.000Z", "lang": "es", "text": "Para que ser un suicida m\u00e1s, si puedo ser un suicida menos https://t.co/FySwF9MIxc", "edit_history_tweet_ids": ["1159093574669099008"], "id": "1159093574669099008", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1137489270", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/FySwF9MIxc", "expanded_url": "https://twitter.com/Spacheco212/status/1159093574669099008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FySwF9MIxc", "media_key": "16_1159093567211614208"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 144, "tag": "Nacional"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.6325, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}]}, "created_at": "2019-08-07T12:40:03.000Z", "lang": "es", "text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce, periodista: \u201ctengo que negarlo categ\u00f3ricamente por mi trayectoria. Yo creo que un periodista no hace estas cosas\u201d\n#Nacional 103.9", "edit_history_tweet_ids": ["1159081771205648385"], "in_reply_to_user_id": "112796268", "id": "1159081771205648385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "112796268", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159081769800536064"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "D\u00f3lar"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3lar"}, {"start": 63, "end": 85, "probability": 0.5099, "type": "Other", "normalized_text": "Mercedes Marc\u00f3 del Pont"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/EQQJyJp0rL", "expanded_url": "http://www.fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neoliberal-de-macri-es-suicida-en-un-mundo-que-va-en-sentido-contrario/", "display_url": "fmlapatriada.com.ar/el-modelo-neol\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:39:30.000Z", "lang": "es", "text": "#D\u00f3lar: \"Esta volatilidad preelectoral se ve\u00eda venir\", asegura Mercedes Marc\u00f3 del Pont.\nhttps://t.co/EQQJyJp0rL", "edit_history_tweet_ids": ["1159142028653006849"], "id": "1159142028653006849", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "637074183"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 277, "tag": "DefendamLulaUrgente"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.5455, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 227, "end": 240, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Okamotto"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 256, "username": "inst_lula", "id": "342994346"}]}, "created_at": "2019-08-07T16:26:22.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cLula cumpre uma pena injusta. Ele \u00e9 inocente. N\u00e3o queremos que seja ainda mais humilhado. Espero que a decis\u00e3o n\u00e3o tenha sido tomada como uma forma de desviar aten\u00e7\u00e3o de coisas importantes a que a Lava Jato tem a responder\" - Paulo Okamotto, do @inst_lula #DefendamLulaUrgente", "edit_history_tweet_ids": ["1159138724510351360"], "id": "1159138724510351360", "public_metrics": {"retweet_count": 1490, "reply_count": 1138, "like_count": 6913, "quote_count": 182}, "author_id": "2670726740"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 129, "tag": "Tav"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/81ltzku9Ws", "expanded_url": "https://twitter.com/matteorenzi/status/1159113392197709824", "display_url": "twitter.com/matteorenzi/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:54:59.000Z", "lang": "it", "text": "Matteo, ti voglio bene e ti stimo tanto, ma non fare il paravento giocando con opinioni altrui. Votare si alla mozione PD su #Tav e lavorare con altre opposizioni per uscita dall\u2019aula o astensione avrebbe portato a una crisi ancora pi\u00f9 profonda del Governo non della TAV. Suvvia. https://t.co/81ltzku9Ws", "edit_history_tweet_ids": ["1159115727196102657"], "id": "1159115727196102657", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 316, "like_count": 843, "quote_count": 41}, "author_id": "2416067982", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159113392197709824"}]}, {"created_at": "2019-08-07T13:22:40.000Z", "lang": "pt", "text": "A hist\u00f3ria \u00e9 tr\u00e1gica: v\u00edtima de um estupro foi proibida de abortar. Poucos meses depois, afogou a filha na banheira. Morreu sem registro da vida. Contei a hist\u00f3ria de Deuseli no document\u00e1rio \"\u00c0 Margem do Corpo\". Hoje, 13 anos da Lei Maria da Penha \u00e9 dia de lembr\u00e1-la...1/2", "edit_history_tweet_ids": ["1159092495302746114"], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 173, "probability": 0.4608, "type": "Person", "normalized_text": "Deuseli"}, {"start": 192, "end": 208, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c0 Margem do Corpo"}, {"start": 233, "end": 246, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "id": "1159092495302746114", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 10, "like_count": 622, "quote_count": 3}, "author_id": "1028620936176656384"}, {"created_at": "2019-08-07T16:07:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@Craauh @victorcaldass N\u00c3O MATEI ! Eu n\u00e3o tive aula", "edit_history_tweet_ids": ["1159134064311439360"], "in_reply_to_user_id": "165141848", "id": "1159134064311439360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "959425832480538625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159109425229180928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Craauh", "id": "165141848"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "Victorcaldass", "id": "1125192896137826304"}]}}, {"created_at": "2019-08-07T16:08:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Lula ser\u00e1 transferido para o pres\u00eddio do Trememb\u00e9 (SP). O pres\u00eddio, comum, abriga hoje presos famosos como um dos irm\u00e3os Cravinhos (assassinos do casal Richthofen), Alexandre Nardoni (condenado por matar a filha, Isabella), o ex-juiz Rocha Mattos e o m\u00e9dico Roger Adbelmassih.", "edit_history_tweet_ids": ["1159134275092058112"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.4923, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 152, "end": 161, "probability": 0.3699, "type": "Other", "normalized_text": "Richthofen"}, {"start": 165, "end": 181, "probability": 0.6292, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}, {"start": 234, "end": 245, "probability": 0.6013, "type": "Other", "normalized_text": "Rocha Mattos"}, {"start": 258, "end": 274, "probability": 0.5839, "type": "Other", "normalized_text": "Roger Adbelmassih"}]}, "in_reply_to_user_id": "771381237436915712", "id": "1159134275092058112", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 9}, "author_id": "771381237436915712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159133989065699328"}]}, {"created_at": "2019-08-07T16:30:32.000Z", "lang": "pt", "text": "To vendendo esse bon\u00e9 qm quise, original da dgk, fui valeu https://t.co/i2TEh7eB68", "edit_history_tweet_ids": ["1159139773216374790"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.8487, "type": "Person", "normalized_text": "dgk"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/i2TEh7eB68", "expanded_url": "https://twitter.com/FalaRafo/status/1032413948887420928", "display_url": "twitter.com/FalaRafo/statu\u2026"}]}, "id": "1159139773216374790", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597855628", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1032413948887420928"}]}], "places": [{"full_name": "M\u00e9xico", "id": "25530ba03b7d90c6"}, {"full_name": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "507a015cba6ef518"}, {"full_name": "Turim, Piemonte", "id": "419060023b8455e1"}, {"full_name": "Alange, Espa\u00f1a", "id": "fcb3f98743867b6f"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}, {"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "1036015061129748480", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1036015061129748480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1036015061129748480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159165412350877697", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159165412350877697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159165412350877697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129495918212976642", "value": "1129495918212976642", "detail": "User has been suspended: [1129495918212976642].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159158970998775808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159158970998775808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159158970998775808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2282644812", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2282644812].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2282644812", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158924973051928576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158924973051928576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158924973051928576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "814166628585897984", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [814166628585897984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "814166628585897984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159082408949497857", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159082408949497857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159082408949497857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159172403605442562", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159172403605442562].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159172403605442562", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159018734473949184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159018734473949184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159018734473949184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158941536492630016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158941536492630016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158941536492630016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159079521796206594", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159079521796206594", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159079521796206594].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159155219525242880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159155219525242880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159155219525242880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "868095940741275648", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [868095940741275648].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "868095940741275648", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159150800180011008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159150800180011008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159150800180011008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1153133412716167171", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1153133412716167171].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153133412716167171", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159147731169894401", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159147731169894401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159147731169894401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3257045389", "value": "3257045389", "detail": "User has been suspended: [3257045389].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159149940695863301", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159149940695863301", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159149940695863301].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159116551355817984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159116551355817984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159116551355817984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2300231", "value": "2300231", "detail": "User has been suspended: [2300231].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159145772593700865", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159145772593700865", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159145772593700865].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1159179781168148480", "oldest_id": "1159140287387701248", "result_count": 466, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02ld13vpgjk0pmmnb3q5fddj059"}}