{"data": [{"created_at": "2019-11-21T13:58:11.000Z", "id": "1197514547814375425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514547814375425"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2564264461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:58:10.000Z", "id": "1197514544291160064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514544291160064"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "621491343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:58:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197514519406432258", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514519406432258"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "1187093712465252355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:57:59.000Z", "id": "1197514497696632832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514497696632832"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1103482437873688582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:57:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197514497369366528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514497369366528"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "32168963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:57:54.000Z", "id": "1197514474787409922", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514474787409922"], "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Palermo"}, {"start": 53, "end": 62, "tag": "Vincenti"}, {"start": 107, "end": 117, "tag": "Zamparini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cmdotcom", "id": "34239016"}]}, "text": "RT @cmdotcom: #Palermo, si suicida l'ex capo dei Gip #Vincenti: era indagato per corruzione nell'inchiesta #Zamparini\nhttps://t.co/8SWSt6WG\u2026", "author_id": "1210494770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197514340619948032"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:57:53.000Z", "id": "1197514472652496896", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514472652496896"], "text": "Milano, morto il motociclista travolto da una guardia giurata suicida: chi era Aristide https://t.co/RGbBBPBiQO", "author_id": "389076701", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/RGbBBPBiQO", "expanded_url": "http://www.milanotoday.it/cronaca/incidente-stradale/aristide-dentice-morto.html", "display_url": "milanotoday.it/cronaca/incide\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:57:40.000Z", "id": "1197514417757396992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514417757396992"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "470592104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:57:37.000Z", "id": "1197514404742520833", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514404742520833"], "text": "RT @borghi_claudio: @giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnam\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "author_id": "401507232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1026238925302587392"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:57:36.000Z", "id": "1197514401445744640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514401445744640"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1120414501092962306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:57:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "es misi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NataliaGodness_", "id": "1043132207441829888"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/MNtAT0fsL9", "expanded_url": "https://twitter.com/NataliaGodness_/status/1197181823970885633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNtAT0fsL9", "media_key": "3_1197181750679613440"}]}, "id": "1197514381396889600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514381396889600"], "text": "RT @NataliaGodness_: \"Olvidate de Mi\"\n\n\"Olvidarte es misi\u00f3n suicida\" https://t.co/MNtAT0fsL9", "author_id": "77100338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197181823970885633"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:57:27.000Z", "id": "1197514364527493121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514364527493121"], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1017818422728691713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:57:22.000Z", "id": "1197514340619948032", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514340619948032"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}, {"start": 39, "end": 48, "tag": "Vincenti"}, {"start": 93, "end": 103, "tag": "Zamparini"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/8SWSt6WGTg", "expanded_url": "https://www.calciomercato.com/news/palermo-si-suicida-l-ex-capo-dei-gip-vincenti-era-indagato-per-c-52761", "display_url": "calciomercato.com/news/palermo-s\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/xfwb8npRW1", "expanded_url": "https://twitter.com/cmdotcom/status/1197514340619948032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xfwb8npRW1", "media_key": "3_1197514337302327298"}]}, "text": "#Palermo, si suicida l'ex capo dei Gip #Vincenti: era indagato per corruzione nell'inchiesta #Zamparini\nhttps://t.co/8SWSt6WGTg https://t.co/xfwb8npRW1", "author_id": "34239016"}, {"created_at": "2019-11-21T13:57:12.000Z", "id": "1197514299415109632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514299415109632"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "57189719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:57:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197514293119475712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514293119475712"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "4175648056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:57:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/a3ifM2x1C2", "expanded_url": "https://twitter.com/javierhhb/status/1197514254892617729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a3ifM2x1C2", "media_key": "3_1197514242251018241"}]}, "id": "1197514254892617729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514254892617729"], "text": "@YeniVilcatoma2 @canalN_ Jajajajajaja Muy tarde sigue protegiendo a keiko y al Cobarde suicida.. https://t.co/a3ifM2x1C2", "author_id": "3369801011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197512399965900800"}], "in_reply_to_user_id": "700348108031553536"}, {"created_at": "2019-11-21T13:56:46.000Z", "id": "1197514190291951617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514190291951617"], "text": "@juliaacrg @_rayaneeee fogo nele mesmo, suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juliaacrg", "id": "1251822144490811392"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "_rayaneeee", "id": "1040382727986589697"}]}, "author_id": "1026649466596671488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197513812779421696"}], "in_reply_to_user_id": "954531008463990790", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-11-21T13:56:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197514182368870400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514182368870400"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "3249253522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:56:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197514178581467137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514178581467137"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "103992509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:56:26.000Z", "id": "1197514106397483013", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514106397483013"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1086414816837812227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:56:21.000Z", "id": "1197514088093487104", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514088093487104"], "text": "Palermo, si suicida l'ex capo dell'ufficio del Gip Vincenti: era indagato nell'inchiesta su Zamparini https://t.co/dOhI53HVGe", "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/dOhI53HVGe", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/004B2A32-1E81-4EF3-9F2F-E802A6B955BE/Palermo-si-suicida-l-ex-capo-dell-ufficio-del-Gip-Vincenti-era-indagato-nell-inchiesta-su-Zamparini", "display_url": "informazione.it/a/004B2A32-1E8\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:56:20.000Z", "id": "1197514082192109568", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514082192109568"], "text": "Orrore nel centro di Palermo, si suicida lanciandosi dal balcone ex capo dei Gip https://t.co/B0nn8v3YzM", "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/B0nn8v3YzM", "expanded_url": "http://bit.ly/37oFh0J", "display_url": "bit.ly/37oFh0J"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:56:20.000Z", "id": "1197514080560537600", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514080560537600"], "text": "Cesare Vincenti morto suicida, l'ex capo del Gip del Tribunale di Palermo si \u00e8 lanciato dal balcone di casa https://t.co/obfCtu1mIN", "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/obfCtu1mIN", "expanded_url": "http://bit.ly/2Dabhrn", "display_url": "bit.ly/2Dabhrn"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:56:19.000Z", "id": "1197514079709073408", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514079709073408"], "text": "Choc al palazzo di giustizia Morto suicida Cesare Vincenti https://t.co/sgLFCoMpZ6", "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/sgLFCoMpZ6", "expanded_url": "http://bit.ly/336ExKg", "display_url": "bit.ly/336ExKg"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:56:19.000Z", "id": "1197514077930754049", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514077930754049"], "text": "Tragedia a Palermo: si suicida il giudice Vincenti https://t.co/7wurBGl2Xb", "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/7wurBGl2Xb", "expanded_url": "http://bit.ly/2D2OnST", "display_url": "bit.ly/2D2OnST"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:56:19.000Z", "id": "1197514077054091268", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514077054091268"], "text": "Palermo, suicida l'ex capo dei gip Vincenti: era indagato col figlio nell'inchiesta Zamparini https://t.co/xHe50L3lS2", "author_id": "317671787", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/xHe50L3lS2", "expanded_url": "http://bit.ly/3463nLO", "display_url": "bit.ly/3463nLO"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:56:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197514075334488064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514075334488064"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "186499809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:56:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197514056397213696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514056397213696"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "71121251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:56:13.000Z", "id": "1197514051812839426", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514051812839426"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1060862676656627712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:56:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197514047261990915", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514047261990915"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "935733883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:56:10.000Z", "id": "1197514041373216770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514041373216770"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1636451462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:56:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197514032640602113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514032640602113"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "189009300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:56:07.000Z", "id": "1197514028563804161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514028563804161"], "text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:56:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "id": "1197514014206709760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514014206709760"], "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "author_id": "1130878126299504640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:55:48.000Z", "id": "1197513948276445184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513948276445184"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "723883095234109440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:55:41.000Z", "id": "1197513919788703745", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513919788703745"], "text": "Si suicida l'ex capo dell'ufficio Gip di Palermo - https://t.co/dCmd9U5OQU -  https://t.co/mYJx6T0oIu - https://t.co/4euV7ScS8I", "author_id": "1209967848", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/dCmd9U5OQU", "expanded_url": "http://www.ilfogliettone.it/si-suicida-lex-capo-dellufficio-gip-palermo/", "display_url": "ilfogliettone.it/si-suicida-lex\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/mYJx6T0oIu", "expanded_url": "http://ILFOGLIETTONE.IT", "display_url": "ILFOGLIETTONE.IT", "status": 200, "title": "ILFOGLIETTONE.IT | Giornale di politica, economia, cronaca, spettacolo, sport, salute, societ\u00e0", "description": "Giornale di politica, economia, cronaca, spettacolo, sport, salute, societ\u00e0", "unwound_url": "https://www.ilfogliettone.it/"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/4euV7ScS8I", "expanded_url": "https://twitter.com/ilfogliettone/status/1197513919788703745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4euV7ScS8I", "media_key": "3_1197513917234384896"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:55:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Temilotzin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TlacaelelTwit", "id": "1949810856"}]}, "id": "1197513911328624641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513911328624641"], "text": "RT @TlacaelelTwit: El primer poeta suicida del continente del que se tiene registro se llama Temilotzin, un comandante del ej\u00e9rcito mexica\u2026", "author_id": "289158161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197511682647420929"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:55:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197513901266677762", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513901266677762"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "99371127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:55:36.000Z", "id": "1197513898800357378", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513898800357378"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "207777620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:55:34.000Z", "id": "1197513887932964865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513887932964865"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "439083706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:55:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211"}]}, "id": "1197513885894500352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513885894500352"], "text": "RT @CarlosRaulHer: Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no v\u2026", "author_id": "120190661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197491634444865537"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:55:31.000Z", "id": "1197513875341611008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513875341611008"], "text": "Gente se eu morrer foi meu irm\u00e3o que matou \nPq isso um dia vai acontecer", "author_id": "852886518792421376"}, {"created_at": "2019-11-21T13:55:31.000Z", "id": "1197513874607656961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513874607656961"], "text": "Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docentes\" q no hab\u00edan terminado incluso sus estudios\". A uds NUNCA LES INTERES\u00d3 q el pueblo se EDUQUE,quer\u00edan monigotes manipulables para sus fines delictivos. https://t.co/eiMFHdvN9q", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185078457249792"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eiMFHdvN9q", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechecabanillas/status/1197185078457249792", "display_url": "twitter.com/Mechecabanilla\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:55:26.000Z", "id": "1197513854630146048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513854630146048"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2377863864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:55:22.000Z", "id": "1197513840608661505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513840608661505"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3401908354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:55:04.000Z", "id": "1197513762510692352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513762510692352"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "891107865460649985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:54:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.5479, "type": "Place", "normalized_text": "santiago"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.534, "type": "Place", "normalized_text": "SEPA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "twiCKter", "id": "28555160"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "aleinadnat", "id": "65726327"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197513659561451520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513659561451520"], "text": "@twiCKter @aleinadnat @caldostrong en teor\u00eda, porque en la practica, nadie fuera de santiago sabe la cantidad de gente que se suicida a lo largo del mismo pa\u00eds. Llevo casi un a\u00f1o en temuco, y dudo mucho que nadie se haya suicidado por ac\u00e1, pero que YO SEPA, no he escuchado ningun caso", "author_id": "833084561374453763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197477773805260800"}], "in_reply_to_user_id": "28555160"}, {"created_at": "2019-11-21T13:54:37.000Z", "id": "1197513648022970370", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513648022970370"], "text": "@alexbarbera @GuidoCrosetto Insomma, lei firma per suicidarsi, poi si accorge che DAVVERO le chiedono di suicidarsi, e per rispettare l'accordo si suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alexbarbera", "id": "409361259"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "GuidoCrosetto", "id": "413916151"}]}, "author_id": "251777757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197419072218181632"}], "in_reply_to_user_id": "409361259"}, {"created_at": "2019-11-21T13:54:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197513643992203265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513643992203265"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "232864105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:54:28.000Z", "id": "1197513610471313408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513610471313408"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "author_id": "87040123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:54:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197513494482042880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513494482042880"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "96616687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:53:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Obrar"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/njiY7uUwBk", "expanded_url": "https://twitter.com/ekbufalo/status/1197484277753110528", "display_url": "twitter.com/ekbufalo/statu\u2026"}]}, "id": "1197513470259924993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513470259924993"], "text": "Obrar as\u00ed es suicida. Los cooperadores necesarios son la lacra de la sociedad venezolana. https://t.co/njiY7uUwBk", "author_id": "171897351", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197484277753110528"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:53:46.000Z", "id": "1197513434130198528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513434130198528"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "325748979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:53:42.000Z", "id": "1197513417659211781", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513417659211781"], "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Palermo"}, {"start": 128, "end": 133, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: Suicida l'ex capo dell'ufficio del gip di #Palermo. Era indagato per corruzione nell'inchiesta su Zamparini  \n#ANSA\nhttps\u2026", "author_id": "986268867839385603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197511391231578112"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:53:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197513406011576321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513406011576321"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "120158574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:53:31.000Z", "id": "1197513371463168000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513371463168000"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "342517222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:53:30.000Z", "id": "1197513368975884295", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513368975884295"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "482502077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:53:26.000Z", "id": "1197513353670864896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513353670864896"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1110221694059380736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:52:59.000Z", "id": "1197513237258031104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513237258031104"], "text": "O suicida estava prestes a pular\nAs pessoas se apressaram pra pegar o celular as mem\u00f3rias estavam cheias e pediram pra esperar por favor, n\u00e3o pule agora, n\u00f3s queremos te filmar! \ud83c\udfb5", "author_id": "3006792634"}, {"created_at": "2019-11-21T13:52:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197513230660321281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513230660321281"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "70822201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:52:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197513228684791808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513228684791808"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "4346634809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:52:46.000Z", "id": "1197513183239516161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513183239516161"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "873551519966277632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:52:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197513174066585602", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513174066585602"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "110986616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:52:36.000Z", "id": "1197513144182153216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513144182153216"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1103085977290137602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:52:24.000Z", "id": "1197513092458045441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513092458045441"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1175859325430054912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:52:17.000Z", "id": "1197513063479619584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513063479619584"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1011765575985623040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:52:12.000Z", "id": "1197513043128848386", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513043128848386"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "254725485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:51:51.000Z", "id": "1197512955006529536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512955006529536"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "94994572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:51:46.000Z", "id": "1197512933141549056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512933141549056"], "text": "A real \u00e9 que todos temos um suicida dentro de n\u00f3s!", "author_id": "296277630"}, {"created_at": "2019-11-21T13:51:25.000Z", "id": "1197512846592167936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512846592167936"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "241421596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:51:24.000Z", "id": "1197512839667290114", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512839667290114"], "text": "@loredanagaspare @elisamanzoni1 @chilhavistorai3 Non sapremo mai come sarebbero andate le cose se la signora tosse rimasta. Non serve essere assassini, c'\u00e8 chi si suicida xe nn ce la fa pi\u00f9. La signora si \u00e8 tolta da una situazione e si \u00e8 evitata la tragedia. Preferisco qs esito.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "loredanagaspare", "id": "502051950"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "elisamanzoni1", "id": "440801188"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "chilhavistorai3", "id": "408652604"}]}, "author_id": "886951722584862720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197479651914010625"}], "in_reply_to_user_id": "502051950"}, {"created_at": "2019-11-21T13:51:20.000Z", "id": "1197512824580444160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512824580444160"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "210530821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:51:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197512798990929921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512798990929921"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "188214030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:51:13.000Z", "id": "1197512794805063682", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512794805063682"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "292988935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:50:58.000Z", "id": "1197512731831787520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512731831787520"], "text": "\u201cMatou f\u00e3\u201d ? Que canalha essa chamada hein ? Matou um louco que queria acabar com familia do cara. Apenas se defendeu ! https://t.co/JKRSYOWRMg", "author_id": "71575730", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197394207301939201"}], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/JKRSYOWRMg", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1197394207301939201", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:50:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197512656862748672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512656862748672"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "127146928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:50:40.000Z", "id": "1197512654782418945", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512654782418945"], "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 64, "tag": "Palermo"}, {"start": 124, "end": 129, "tag": "ANSA"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "Randieri"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/4i7hjRa5jB", "expanded_url": "http://ow.ly/4PgT30pVa6N", "display_url": "ow.ly/4PgT30pVa6N", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2019/11/21/suicida-ex-capo-ufficio-gip-palermo_16437e3f-c19a-49b6-8178-86015401fd0c.html"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/TNXOvPixjp", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenzia_Ansa/status/1197511391231578112", "display_url": "twitter.com/Agenzia_Ansa/s\u2026"}]}, "text": "Agenzia_Ansa \"Suicida l'ex capo dell'ufficio del gip di #Palermo. Era indagato per corruzione nell'inchiesta su Zamparini  \n#ANSA\nhttps://t.co/4i7hjRa5jB\" - Via C_Randieri #Randieri https://t.co/TNXOvPixjp", "author_id": "1940230142", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197511391231578112"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:50:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197512645575925760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512645575925760"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "45475244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:50:32.000Z", "id": "1197512622112985088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512622112985088"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3996939436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:50:26.000Z", "id": "1197512597127467008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512597127467008"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1160958829615550466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:50:24.000Z", "id": "1197512587048562690", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512587048562690"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "166660123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:50:23.000Z", "id": "1197512585110867968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512585110867968"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "834284437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:50:22.000Z", "id": "1197512578202767361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512578202767361"], "text": "Me pinto lo suicida y me mande en contra mano al palo jajaja", "author_id": "1133311262987902978"}, {"created_at": "2019-11-21T13:50:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Temilotzin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TlacaelelTwit", "id": "1949810856"}]}, "id": "1197512566228041729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512566228041729"], "text": "RT @TlacaelelTwit: El primer poeta suicida del continente del que se tiene registro se llama Temilotzin, un comandante del ej\u00e9rcito mexica\u2026", "author_id": "1353285866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197511682647420929"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:50:16.000Z", "id": "1197512555092205568", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512555092205568"], "text": "RT @ArxiuTV3CR: Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArxiuTV3CR", "id": "832563073546330112"}]}, "author_id": "2306506636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206218848137216"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:50:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.7123, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}, {"start": 264, "end": 270, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcusFigueire5", "id": "967527874113699840"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "fredaosoares", "id": "41861221"}]}, "id": "1197512521671991297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512521671991297"], "text": "@MarcusFigueire5 @fredaosoares Voc\u00ea acha provoca\u00e7\u00e3o de torcida chamar outra pessoa de mulamba, bandido, puta, viado macaco etc?\nQuer dizer que crime \u00e9 s\u00f3 racismo a \"favor\" da torcida do vasco?\nSe chamar um rubro-negro de favelado, viado, ladr\u00e3o etc n\u00e3o \u00e9 crime?\nO Edmundo atropelou e matou pessoas. Viu? Fato.", "author_id": "717479229470990337", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197502016408489986"}], "in_reply_to_user_id": "967527874113699840"}, {"created_at": "2019-11-21T13:50:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197512517054083072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512517054083072"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "1109643032234786816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:50:04.000Z", "id": "1197512504009773056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512504009773056"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1028297842975272961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:50:04.000Z", "id": "1197512502747238400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512502747238400"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1099384916666658816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:49:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197512471893938176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512471893938176"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "59193131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:49:47.000Z", "id": "1197512435139325954", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512435139325954"], "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Palermo"}, {"start": 128, "end": 133, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: Suicida l'ex capo dell'ufficio del gip di #Palermo. Era indagato per corruzione nell'inchiesta su Zamparini  \n#ANSA\nhttps\u2026", "author_id": "3346548844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197511391231578112"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:49:45.000Z", "id": "1197512426343817216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512426343817216"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "261395459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:49:43.000Z", "id": "1197512414608154624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512414608154624"], "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "author_id": "470406469"}, {"created_at": "2019-11-21T13:49:36.000Z", "id": "1197512387768832002", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512387768832002"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1147655409097957376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:49:27.000Z", "id": "1197512349646774274", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512349646774274"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "322009422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:49:15.000Z", "id": "1197512300497948673", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512300497948673"], "text": "RT @Corriere: Suicida l\u2019ex capo dei gip Vincenti. Era indagato per rivelazione di segreto d\u2019ufficio https://t.co/e2URckTSvb https://t.co/rG\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/e2URckTSvb", "expanded_url": "http://csera.it/5f2e61f8NZ", "display_url": "csera.it/5f2e61f8NZ"}]}, "author_id": "1061462480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197509407258615809"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:49:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197512289173360640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512289173360640"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "419794095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:49:10.000Z", "id": "1197512280176508930", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512280176508930"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "56733790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:49:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "id": "1197512274044428289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512274044428289"], "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "author_id": "972642378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:49:08.000Z", "id": "1197512270361878528", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512270361878528"], "text": "Si uccide l'ex capo dell'ufficio del gip di Palermo Vincenti https://t.co/f4hIGUWXlT", "author_id": "188270789", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/f4hIGUWXlT", "expanded_url": "http://bit.ly/34bNUcU", "display_url": "bit.ly/34bNUcU"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:48:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197512210072911872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512210072911872"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "836781402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:48:53.000Z", "id": "1197512207464050688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512207464050688"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1086644999612260358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:48:51.000Z", "id": "1197512200140861440", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512200140861440"], "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Palermo"}, {"start": 128, "end": 133, "tag": "ANSA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: Suicida l'ex capo dell'ufficio del gip di #Palermo. Era indagato per corruzione nell'inchiesta su Zamparini  \n#ANSA\nhttps\u2026", "author_id": "209084129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197511391231578112"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:48:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197512187981574144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512187981574144"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "2293591848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:48:46.000Z", "id": "1197512179295170560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512179295170560"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1046446269177188352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:48:31.000Z", "id": "1197512114807754752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512114807754752"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1027757358750031873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:48:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "id": "1197512069618262019", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512069618262019"], "text": "RT @BrazilBrian: \"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen\u2026", "author_id": "1068401904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197255645264797699"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:48:18.000Z", "id": "1197512058482413570", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512058482413570"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "332389029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:48:09.000Z", "id": "1197512020331057152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197512020331057152"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4005548242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:48:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197511989226016769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511989226016769"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "201352139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:47:51.000Z", "id": "1197511945898860550", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511945898860550"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1068297586686246912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:47:39.000Z", "id": "1197511895726665729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511895726665729"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "77796104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:47:33.000Z", "id": "1197511870942347265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511870942347265"], "text": "@fernandeznorona @FelipeCalderon @JeanineAnez Jajajajaj todo bien en casa x cierto como va tu familia suicida.\n\nFamilia de locos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "JeanineAnez", "id": "465570594"}]}, "author_id": "115697666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197338149359239168"}], "in_reply_to_user_id": "43115590"}, {"created_at": "2019-11-21T13:47:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197511857394855936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511857394855936"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "59004180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:47:30.000Z", "id": "1197511857264898049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511857264898049"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2738254060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:47:20.000Z", "id": "1197511818870247425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511818870247425"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "921272852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:47:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Javier V\u00e1zquez"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.589, "type": "Person", "normalized_text": "rivera"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/7M5WEwHMgW", "expanded_url": "http://a.msn.com/07/es-es/BBX3Wk4?ocid=st,,,se", "display_url": "a.msn.com/07/es-es/BBX3W\u2026"}]}, "id": "1197511802986401792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511802986401792"], "text": "Jorge Javier V\u00e1zquez, muy duro con este pol\u00edtico: dice que \"se manejaba por la vida con trazas de suicida\" https://t.co/7M5WEwHMgW\u00f1or de la telebasura. rey de la `prep\u00f2tencia y la mala educaci\u00f3n, portavoz de el cotilleo f\u00e1cil ,para hablar de rivera lavese usted antes la boca.", "author_id": "910569516522000385"}, {"created_at": "2019-11-21T13:47:01.000Z", "id": "1197511735130894340", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511735130894340"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "794273549892648962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:46:57.000Z", "id": "1197511719498788864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511719498788864"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "982355205441417216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:46:57.000Z", "id": "1197511718605348864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511718605348864"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2849479752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:46:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Temilotzin"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/sutB35ydpc", "expanded_url": "https://twitter.com/TlacaelelTwit/status/1197511682647420929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sutB35ydpc", "media_key": "3_1197511680433033216"}]}, "id": "1197511682647420929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511682647420929"], "text": "El primer poeta suicida del continente del que se tiene registro se llama Temilotzin, un comandante del ej\u00e9rcito mexica que se arroj\u00f3 al mar para no ser llevado como trofeo a Espa\u00f1a... https://t.co/sutB35ydpc", "author_id": "1949810856"}, {"created_at": "2019-11-21T13:46:45.000Z", "id": "1197511668508569600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511668508569600"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1901615034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:46:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197511570865168384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511570865168384"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "518609722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:46:21.000Z", "id": "1197511567769821187", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511567769821187"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "452577141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:46:16.000Z", "id": "1197511547989483520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511547989483520"], "text": "Que tan suicida sos como para hablarme y preguntarme 800 cosas a la vez cuando reci\u00e9n me levanto", "author_id": "833269802"}, {"created_at": "2019-11-21T13:46:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197511497297076224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511497297076224"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "158216112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:45:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.347, "type": "Place", "normalized_text": "Valle"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "Carlos77811495", "id": "1118796684694306816"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "id": "1197511467655933952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511467655933952"], "text": "RT @maraan1943: @Carlos77811495 @EFEnoticias Si lo hace se suicida Otro lo loco. C,s  a destruir el Valle, estos contra Vox. En fin a la pr\u2026", "author_id": "1109591373584523264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197502749849595904"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:45:51.000Z", "id": "1197511442532098049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511442532098049"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "892714237935706112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:45:39.000Z", "id": "1197511391231578112", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511391231578112"], "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "Palermo"}, {"start": 110, "end": 115, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/cJcBofzoWL", "expanded_url": "http://ow.ly/4PgT30pVa6N", "display_url": "ow.ly/4PgT30pVa6N", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2019/11/21/suicida-ex-capo-ufficio-gip-palermo_16437e3f-c19a-49b6-8178-86015401fd0c.html"}]}, "text": "Suicida l'ex capo dell'ufficio del gip di #Palermo. Era indagato per corruzione nell'inchiesta su Zamparini  \n#ANSA\nhttps://t.co/cJcBofzoWL", "author_id": "150725695"}, {"created_at": "2019-11-21T13:45:28.000Z", "id": "1197511346285416449", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511346285416449"], "text": "\ud83d\ude13\ud83d\ude22 https://t.co/rvFgpQVowu", "author_id": "344060765", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/rvFgpQVowu", "expanded_url": "https://glo.bo/2KBIoIL", "display_url": "glo.bo/2KBIoIL"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:45:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 154, "probability": 0.8516, "type": "Place", "normalized_text": "ChileQuiereCambios"}, {"start": 198, "end": 209, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "PrimeraL\u00ednea"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 135, "tag": "MasUnidosQueNunca"}, {"start": 136, "end": 155, "tag": "ChileQuiereCambios"}, {"start": 157, "end": 177, "tag": "Marcha21DeNoviembre"}, {"start": 178, "end": 196, "tag": "ParoNacional21Nov"}, {"start": 197, "end": 210, "tag": "PrimeraL\u00ednea"}]}, "id": "1197511346109190144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511346109190144"], "text": "Loco se dieron cuenta que hace 1 mes nadie se suicida? No hay gente que se tire al metro o que salte en el costanera #MasUnidosQueNunca #ChileQuiereCambios  #Marcha21DeNoviembre #ParoNacional21Nov #PrimeraL\u00ednea", "author_id": "150486710"}, {"created_at": "2019-11-21T13:45:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9059, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}]}, "id": "1197511343261265920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511343261265920"], "text": "@JoseMedeirosMT Foda se esquerda mentirosa mal car\u00e1ter, quem matou e mata preto e pobre no Brasil foi e e o pt com roubos manumental, deixando faltar recursos na sa\u00fade,por exemplo, ladr\u00f5es , ladr\u00f5es e ladr\u00f5es", "author_id": "989222044154900481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197499508260769793"}], "in_reply_to_user_id": "157226645", "geo": {"place_id": "e2e743f3f58bd158"}}, {"created_at": "2019-11-21T13:45:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197511326286983168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511326286983168"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "237740331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:45:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197511307345514496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511307345514496"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "151915995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:45:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickmann"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1197511276823564288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511276823564288"], "text": "@folha Extrema-imprensa PORCA!\n\nCANALHA!\n\nAfirma que o cunhado de Ana Hickmann matou um f\u00e3 da modelo, dando a atender que ele cometeu homic\u00eddio, quando na verdade, num ato de hero\u00edsmo, salvou a vida de 3 pessoas ao se defender de um vagabundo que tentava mat\u00e1-la.\n\nBandid\u00f3latras!!!!", "author_id": "2400794157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "in_reply_to_user_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-11-21T13:45:10.000Z", "id": "1197511273262567424", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511273262567424"], "text": "Palermo, suicida l'ex capo dei gip Vincenti: era indagato col figlio nell'inchiesta Zamparini https://t.co/bSk83VWHOn https://t.co/ZrZ5HlFXzU", "author_id": "1118432292131753984", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/bSk83VWHOn", "expanded_url": "https://notiziedi.it/palermo-suicida-lex-capo-dei-gip-vincenti-era-indagato-col-figlio-nellinchiesta-zamparini/", "display_url": "notiziedi.it/palermo-suicid\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/ZrZ5HlFXzU", "expanded_url": "https://twitter.com/Notiziedi_it/status/1197511273262567424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZrZ5HlFXzU", "media_key": "3_1197511271614230529"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:45:08.000Z", "id": "1197511264278401024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511264278401024"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1020804975440613376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:45:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "id": "1197511262873300992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511262873300992"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "author_id": "4529385208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:44:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7115, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Massa"}, {"start": 132, "end": 146, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1ximo Kirchner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Argie64378044", "id": "1170115970049937409"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "agusberthet", "id": "53222110"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "id": "1197511223778123776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511223778123776"], "text": "@Argie64378044 @agusberthet @Apuntes_ Espero que a Lavagna le pase lo mismo que a Sergio Massa, que como \u00e9l quede relegado frente a M\u00e1ximo Kirchner y que se convierta definitivamente en suicida/cad\u00e1ver pol\u00edtico. \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "1185692639695388674", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197496623951175680"}], "in_reply_to_user_id": "1170115970049937409"}, {"created_at": "2019-11-21T13:44:47.000Z", "id": "1197511177171025920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511177171025920"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2391591930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:44:39.000Z", "id": "1197511142681333760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511142681333760"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "65195500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:44:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197511142026948608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511142026948608"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "252637834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:44:32.000Z", "id": "1197511110632624128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511110632624128"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "185388619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:44:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "id": "1197511090445410305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511090445410305"], "text": "Essa oposi\u00e7\u00e3o t\u00e1 muito fraca\nSe quisessem mudar esse cen\u00e1rio pol\u00edtico j\u00e1 tinham mudado pq oportunidade at\u00e9 de impeachment t\u00e3o perdendo. Vai se fuder\nStalin matou foi pouco (nazista)", "author_id": "62057670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197511088667017217"}], "in_reply_to_user_id": "62057670"}, {"created_at": "2019-11-21T13:44:26.000Z", "id": "1197511087865905152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511087865905152"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "345785632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:44:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197511055284539392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511055284539392"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "124013764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:44:11.000Z", "id": "1197511024158617601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511024158617601"], "text": "@folha Por o cara matou o f\u00e3,ser\u00e1 isto msm?Se quem assina essa reportagem escreve algo concreto deve ser apurado.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "125191756", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "in_reply_to_user_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-11-21T13:44:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197511013467332608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511013467332608"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "888878806840356864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:44:06.000Z", "id": "1197511003879202817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511003879202817"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1165398753446117377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:44:03.000Z", "id": "1197510992382644229", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510992382644229"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "89175694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:44:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197510984413396995", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510984413396995"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "966060505868722176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:43:52.000Z", "id": "1197510945569828875", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510945569828875"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1081098905025015808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:43:45.000Z", "id": "1197510916100759553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510916100759553"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2796724336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:43:44.000Z", "id": "1197510911789060096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510911789060096"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "58086992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:43:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197510903522103297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510903522103297"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "53134950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:43:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 209, "probability": 0.7872, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "victor15staff3", "id": "843615061067399168"}, {"start": 16, "end": 19, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1197510896630878213", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510896630878213"], "text": "@victor15staff3 @g1 Kkkkk, tem fra\u00e7\u00e3o, tem grava\u00e7\u00e3o. Certo, que se investigue e puna! Entendeu isso ou n\u00e3o?! Que se investigue e pina se teve caixa 2  que se investigue e puma. Se matou ou mandou matar Marielle , que se investigue e pina!", "author_id": "780451196192583681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197509391018266624"}], "in_reply_to_user_id": "843615061067399168"}, {"created_at": "2019-11-21T13:43:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197510845267353600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510845267353600"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "304856383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:43:22.000Z", "id": "1197510816939040768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510816939040768"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1871882318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:43:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.4981, "type": "Person", "normalized_text": "Alem"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UCRNacional", "id": "114582574"}]}, "id": "1197510815559176197", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510815559176197"], "text": "@UCRNacional Se pasan la CN por el ojete. Alem se suicida de nuevo si ve la bosta en la que se convirtieron. Aunque \u00e9l tambi\u00e9n era mas\u00f3n...", "author_id": "1004003761482854400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197312471016624136"}], "in_reply_to_user_id": "114582574"}, {"created_at": "2019-11-21T13:43:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197510787704725505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510787704725505"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "28364877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:43:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197510736718827520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510736718827520"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "109366482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:42:49.000Z", "id": "1197510678912913408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510678912913408"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1192518390109417472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:42:48.000Z", "id": "1197510677742657537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510677742657537"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1165651423440359424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:42:47.000Z", "id": "1197510673271529475", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510673271529475"], "text": "PALERMO, SI SUICIDA L\u2019EX CAPO DELL\u2019UFFICIO DEL GIP https://t.co/JbrQQKX09u", "author_id": "431197535", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/JbrQQKX09u", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/Xvi2ig", "display_url": "goo.gl/fb/Xvi2ig"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:42:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197510646109224960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510646109224960"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "2942678379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:42:39.000Z", "id": "1197510637762621440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510637762621440"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "836755431661977600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:42:25.000Z", "id": "1197510578048245762", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510578048245762"], "text": "A veces me pregunto si mi odio a manejar es suficiente para aventurarme en la misi\u00f3n suicida que es dejar a mi hermano manejar.", "author_id": "443967456"}, {"created_at": "2019-11-21T13:42:19.000Z", "id": "1197510556040777730", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510556040777730"], "text": "Suicida l\u2019ex capo dei gip Vincenti. Era indagato per rivelazione di segreto d\u2019ufficio https://t.co/7V3QYhibQu https://t.co/5xjtT4y03c", "author_id": "807548858901340160", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/7V3QYhibQu", "expanded_url": "http://csera.it/5f2e61f8NZ", "display_url": "csera.it/5f2e61f8NZ"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/5xjtT4y03c", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1197509407258615809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5xjtT4y03c", "media_key": "3_1197509405929025536"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:42:03.000Z", "id": "1197510486549581824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510486549581824"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1156879792261730304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:42:00.000Z", "id": "1197510474352513024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510474352513024"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "283747453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:41:59.000Z", "id": "1197510471483568131", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510471483568131"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1022450954518650882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:41:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197510464990781440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510464990781440"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "2917553067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:41:56.000Z", "id": "1197510457877291008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510457877291008"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1163184501138317319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:41:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197510434926071808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510434926071808"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "158970069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:41:49.000Z", "id": "1197510428592607232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510428592607232"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "246004289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:41:40.000Z", "id": "1197510390239973377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510390239973377"], "text": "RT @vanessasoaresc4: Aquele esp\u00edrito suicida que nos ataca pra dar um \"\u00eaxtase\" na vida.\n\nO porteiro, NO DIA 14/03/2018...sem saber do assas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vanessasoaresc4", "id": "847183396275138562"}]}, "author_id": "1658326021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197466481241530368"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:41:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197510364751155200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510364751155200"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "82815047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:41:27.000Z", "id": "1197510335399387136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510335399387136"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "712398970769772546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:41:24.000Z", "id": "1197510323370176512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510323370176512"], "text": "@halfworlders @reynarte1 @aveledounidad @optimismo200pc Esta bien. Es una opci\u00f3n suicida pero  opci\u00f3n al fin. Como la probabilidad de \u00e9xito es infinitesimal s\u00f3lo conseguiremos darle permanencia al gobierno y es lo que ha sucedido hasta ahora. Otra cosa ser\u00eda que el Sur y el Oeste se incendiaran. T\u00fa ves eso? Yo los veo huir descalzos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "halfworlders", "id": "96944840"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "reynarte1", "id": "1461093931"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "aveledounidad", "id": "2237735060"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "optimismo200pc", "id": "1118554600867495937"}]}, "author_id": "143602047", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197492031393800193"}], "in_reply_to_user_id": "96944840"}, {"created_at": "2019-11-21T13:41:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197510302042079232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510302042079232"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "1128323908942336006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:41:15.000Z", "id": "1197510286279921665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510286279921665"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "299434685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:41:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197510279778705409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510279778705409"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "314991865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:41:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197510263655845889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510263655845889"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "327069941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:41:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elianamrsz", "id": "2464783423"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1197510260627574784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510260627574784"], "text": "@elianamrsz @folha N\u00e3o sei se voc\u00ea sabe, mas quem se aliou a Hitler, foi Stalin e Get\u00falio Vargas. Depois, romperam, mas foram aliados no come\u00e7o de tudo.\nHitler matou 6 milh\u00f5es. Stalin matou 100 milh\u00f5es. Dois monstros, como todo os ditadores s\u00e3o.", "author_id": "4212863535", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197395497994084352"}], "in_reply_to_user_id": "2464783423"}, {"created_at": "2019-11-21T13:41:04.000Z", "id": "1197510240993992704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510240993992704"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2738931056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:40:59.000Z", "id": "1197510217333952512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510217333952512"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "750311414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:40:55.000Z", "id": "1197510203006242816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510203006242816"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1015287541719879680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:40:46.000Z", "id": "1197510165836259328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510165836259328"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2885049471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:40:46.000Z", "id": "1197510163789471744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510163789471744"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "344303141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:40:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197510133926055937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510133926055937"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "1360004185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:40:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197510116007972865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510116007972865"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "154590454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:40:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197510081753108485", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510081753108485"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "100624522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:40:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197510075017027587", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510075017027587"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "258476175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:40:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197510041710055424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510041710055424"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "29230651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:40:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197510012773523456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197510012773523456"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "14337244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:39:44.000Z", "id": "1197509903264428037", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509903264428037"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1083050851051229185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:39:39.000Z", "id": "1197509885161816066", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509885161816066"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1113814083520876549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:39:38.000Z", "id": "1197509877259755520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509877259755520"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "198143834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:39:31.000Z", "id": "1197509849782915072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509849782915072"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "801513631263424518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:39:30.000Z", "id": "1197509847027245056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509847027245056"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1126247742651666439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:39:17.000Z", "id": "1197509791662399489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509791662399489"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3095236707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:39:15.000Z", "id": "1197509784129429509", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509784129429509"], "text": "Estava eu dirigindo quando um ser de luz, simplesmente corta minha frente sem nem ligar o pisca, a\u00ed eu simplesmente.. \n\n\u201camado, n\u00e3o sabe ligar a porrra do pisca\u201d \nEle se matou rindo, e eu tbm quando percebi que tinha chamado o cara de \u201camado\u201d \n\nSem condi\u00e7\u00e3o, s\u00f3 vergonha", "author_id": "198924020"}, {"created_at": "2019-11-21T13:39:12.000Z", "id": "1197509771793960962", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509771793960962"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "888409712697503745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:39:07.000Z", "id": "1197509747412471809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509747412471809"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "65175581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:39:06.000Z", "id": "1197509743360782338", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509743360782338"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "893032581092003841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:39:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "id": "1197509724935270400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509724935270400"], "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "author_id": "2790547251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:38:50.000Z", "id": "1197509677204090881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509677204090881"], "text": "@radionica @netflix Escuadr\u00f3n suicida. Gracias al cielo no le pagu\u00e9 entrada a cine", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "radionica", "id": "18730977"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "netflix", "id": "16573941"}]}, "author_id": "238250585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197181247753277441"}], "in_reply_to_user_id": "18730977"}, {"created_at": "2019-11-21T13:38:19.000Z", "id": "1197509546295615490", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509546295615490"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1090186578150985728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:38:18.000Z", "id": "1197509542755651584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509542755651584"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "981542665991933955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:38:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.8466, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4684, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BrazilBrian", "id": "222180430"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "id": "1197509534748688384", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509534748688384"], "text": "RT @BrazilBrian: \"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen\u2026", "author_id": "36052997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197255645264797699"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:38:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197509526213320704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509526213320704"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "1183541763451039744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:38:13.000Z", "id": "1197509521993871360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509521993871360"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "322783199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:37:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197509438648856576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509438648856576"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "3420961444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:37:51.000Z", "id": "1197509431824699395", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509431824699395"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1102076773951590400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:37:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197509407552233472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509407552233472"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "266765591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:37:45.000Z", "id": "1197509407258615809", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509407258615809"], "text": "Suicida l\u2019ex capo dei gip Vincenti. Era indagato per rivelazione di segreto d\u2019ufficio https://t.co/e2URckTSvb https://t.co/rGbYehUM98", "author_id": "395218906", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/e2URckTSvb", "expanded_url": "http://csera.it/5f2e61f8NZ", "display_url": "csera.it/5f2e61f8NZ"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/rGbYehUM98", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1197509407258615809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rGbYehUM98", "media_key": "3_1197509405929025536"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:37:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197509369950289922", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509369950289922"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "179134344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:37:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6722, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/5HA8HA1n50", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi-apos-pedir-1-24090201?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/ele-matou-\u2026"}]}, "id": "1197509342553104385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509342553104385"], "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://t.co/5HA8HA1n50", "author_id": "2770056960"}, {"created_at": "2019-11-21T13:37:10.000Z", "id": "1197509258520256512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509258520256512"], "text": "@MaximilianVB123 @FFuen3z @danieljadue No todos.\nYo no quiero crecimiento exponencial. Es cortoplacista, ciego y suicida.\nQuiero decrecimiento programado, aprender a no necesitar lo innecesario, disminuir nuestra huella hasta hacerla compatible con el largo plazo y el t\u00e9rmino del mercado como un fin en s\u00ed mismo.", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "FFuen3z", "id": "2151353401"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "danieljadue", "id": "146542753"}]}, "author_id": "14152544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197501882828234753"}], "in_reply_to_user_id": "980236956956229632"}, {"created_at": "2019-11-21T13:37:01.000Z", "id": "1197509222155669504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509222155669504"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "722508564179394560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:36:57.000Z", "id": "1197509205885902853", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509205885902853"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "51588583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:36:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197509164496502784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509164496502784"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "118093182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:36:47.000Z", "id": "1197509162474848256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509162474848256"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1060602552201461760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:36:46.000Z", "id": "1197509158343458816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509158343458816"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4274637503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:36:29.000Z", "id": "1197509087170383872", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509087170383872"], "text": "@monicabergamo https://t.co/TGFHSFCl7u", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/TGFHSFCl7u", "expanded_url": "http://blogdoprimo.com.br/2017/07/30/com-chifres-em-chamas-touro-se-suicida-em-festival-na-espanha/", "display_url": "blogdoprimo.com.br/2017/07/30/com\u2026"}]}, "author_id": "1048357615271665664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197181010645000193"}], "in_reply_to_user_id": "58951368"}, {"created_at": "2019-11-21T13:36:29.000Z", "id": "1197509085639434242", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509085639434242"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "184107522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:36:26.000Z", "id": "1197509074620993536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509074620993536"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "297787787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:36:11.000Z", "id": "1197509009823207425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509009823207425"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1050463331818065925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:36:08.000Z", "id": "1197508997282091009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508997282091009"], "text": "@AlfredoArgomedo @sergiotej @rmapalacios Cobarde es el suicida, para no tener que defenderse y afrontar ahora si lo que en otros tiempos tambi\u00e9n prescribi\u00f3 y no pas\u00f3 nada...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlfredoArgomedo", "id": "1156268376899014656"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "author_id": "955473752304902144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197337283550011392"}], "in_reply_to_user_id": "1156268376899014656"}, {"created_at": "2019-11-21T13:35:39.000Z", "id": "1197508877161566209", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508877161566209"], "text": "Flavio La Manna, guardia giurata suicida dopo aver investito e ucciso un motociclista. Amici e colleghi: \u00abPerch\u00e9 l'hai fatto?\u00bb https://t.co/4pIhE7ekWY", "author_id": "76786936", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/4pIhE7ekWY", "expanded_url": "https://www.leggo.it/italia/milano/flavio_la_manna_guardia_giurata_suicida_ultime_notizie-4877388.html", "display_url": "leggo.it/italia/milano/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:35:37.000Z", "id": "1197508868391219201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508868391219201"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2152545980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:35:35.000Z", "id": "1197508860480774145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508860480774145"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "976596007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:35:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1197508853786693637", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508853786693637"], "text": "RT @polochumbo21: @lolaescreva se fosse um PETISTA a chamada seria :\n\nFl\u00e1vio Bolsonaro \u00e9 suspeito de integrar o grupo de exterm\u00ednio que mat\u2026", "author_id": "775819739587342337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197278248977219590"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:35:24.000Z", "id": "1197508815547240448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508815547240448"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2677115789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:35:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.487, "type": "Organization", "normalized_text": "governo"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9575, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "id": "1197508808299483137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508808299483137"], "text": "@mariadorosario Ou \u00e9 desprovida de intelig\u00eancia ou oportunista pat\u00e9tica. O cara n\u00e3o matou pq \u00e9 o governo x, se fosse o PT no governo ele faria o mesmo, pq \u00e9 bandido igual os que voc\u00ea defende. S\u00f3 fala asneira!!!", "author_id": "49380248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197218600215597058"}], "in_reply_to_user_id": "63118359"}, {"created_at": "2019-11-21T13:35:18.000Z", "id": "1197508788099731457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508788099731457"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1195096243145453568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:35:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197508758710214656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508758710214656"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "56120629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:34:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197508643819704320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508643819704320"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "1945389206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:34:41.000Z", "id": "1197508632100913153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508632100913153"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "318781367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:34:37.000Z", "id": "1197508617005649920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508617005649920"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "982371031951298560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:34:35.000Z", "id": "1197508607832662016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508607832662016"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4714610967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:34:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211"}]}, "id": "1197508561259114496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508561259114496"], "text": "RT @CarlosRaulHer: Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no v\u2026", "author_id": "48593214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197491634444865537"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:34:17.000Z", "id": "1197508534721753090", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508534721753090"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "570823346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:34:16.000Z", "id": "1197508529713745921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508529713745921"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "388910148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:34:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211"}]}, "id": "1197508504619307014", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508504619307014"], "text": "RT @CarlosRaulHer: Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no v\u2026", "author_id": "117280943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197491634444865537"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:34:07.000Z", "id": "1197508490388000768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508490388000768"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1135279221532758016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:34:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211"}]}, "id": "1197508467814215683", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508467814215683"], "text": "RT @CarlosRaulHer: Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no v\u2026", "author_id": "196843793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197491634444865537"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:33:51.000Z", "id": "1197508422897459202", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508422897459202"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "917502020696838144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:33:50.000Z", "id": "1197508418522812416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508418522812416"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1092431955176628224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:33:45.000Z", "id": "1197508398448828418", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508398448828418"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "567524628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:33:45.000Z", "id": "1197508397689712641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508397689712641"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1190218679872606209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:33:25.000Z", "id": "1197508315879813120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508315879813120"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2322956732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:33:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Javier V\u00e1zquez"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/oAsW0DbAEh", "expanded_url": "https://va.news-republic.com/article/i6761490386478170630?c=tw&app_id=1239&gid=6761490386478170630&impr_id=6761715105787152645&language=es&region=es&user_id=6571603028087013385", "display_url": "va.news-republic.com/article/i67614\u2026"}]}, "id": "1197508276914667520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508276914667520"], "text": "Jorge Javier V\u00e1zquez, muy duro con este pol\u00edtico: Dice que \"se manejaba por la vida con trazas de suicida\" https://t.co/oAsW0DbAEh", "author_id": "90862588"}, {"created_at": "2019-11-21T13:33:12.000Z", "id": "1197508261848735744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508261848735744"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1191810309356429312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:33:11.000Z", "id": "1197508254743613440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508254743613440"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1071901089442791429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:33:09.000Z", "id": "1197508248162713603", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508248162713603"], "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "author_id": "2464534089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197464762969395200"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:33:06.000Z", "id": "1197508235852472322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508235852472322"], "text": "RT @ComentandOT15: olvidarte es misi\u00f3n suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ComentandOT15", "id": "1226534121947770880"}]}, "author_id": "1244417768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177191898976258"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:33:05.000Z", "id": "1197508229309358080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508229309358080"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2409533682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:32:52.000Z", "id": "1197508176821858306", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508176821858306"], "text": "Me parece suicida lo que han hecho. Bomberos tiene razon. Y yo como publico no ire al Mall en esas condiciones,mfacil que los imberbes ataquen a las personas y locales. Me explican como salir de un lugar sin salidas de emergencias? https://t.co/eTEtuTMkj2", "author_id": "2622196684", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197502463726772224"}], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/eTEtuTMkj2", "expanded_url": "https://twitter.com/biobio/status/1197502463726772224", "display_url": "twitter.com/biobio/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:32:45.000Z", "id": "1197508148766167042", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508148766167042"], "text": "@folha Matou n, se defendeu '-' Vcs mesmos falam isso na noticia... https://t.co/Vij0ZusLj4", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Vij0ZusLj4", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxAlefox/status/1197508148766167042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vij0ZusLj4", "media_key": "3_1197508144030736385"}]}, "author_id": "1081439971519668224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "in_reply_to_user_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-11-21T13:32:43.000Z", "id": "1197508140209778690", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508140209778690"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1088819781510328320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:32:43.000Z", "id": "1197508138112606210", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508138112606210"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2975110049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:32:36.000Z", "id": "1197508109855531009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508109855531009"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "14421715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:32:26.000Z", "id": "1197508066889089024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508066889089024"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "90040121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:32:26.000Z", "id": "1197508066469654529", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508066469654529"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "145350986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:32:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197508053794512896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508053794512896"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "2878824245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:32:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5085, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5053, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/69MB2mzgwW", "expanded_url": "https://twitter.com/pascurau/status/1197505836010156035", "display_url": "twitter.com/pascurau/statu\u2026"}]}, "id": "1197508042922835970", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508042922835970"], "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 8\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 0\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 5\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 0\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - eu dormi\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 10\n\njoker ngm pergunta pq sabe q eh 10 https://t.co/69MB2mzgwW", "author_id": "2881703951", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197505836010156035"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:32:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4049, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.4708, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "NiUnaMenos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "javierpanza", "id": "249776485"}]}, "id": "1197508042385973248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508042385973248"], "text": "RT @javierpanza: Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos\u2026", "author_id": "254558633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279660113047552"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:32:19.000Z", "id": "1197508038082617344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197508038082617344"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "123122515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:32:04.000Z", "id": "1197507974484418560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507974484418560"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "905111338661404672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:32:00.000Z", "id": "1197507958567055360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507958567055360"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1047868903488147456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:31:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197507953605120000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507953605120000"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "1183031868284964864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:31:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.3468, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.6333, "type": "Other", "normalized_text": "TicTacCarluxo"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 154, "tag": "TicTacCarluxo"}]}, "id": "1197507934680494080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507934680494080"], "text": "S\u00e9rio que os ac\u00e9falos est\u00e3o em massa twitando que foi o Freixo que matou Marielle? Essa gente consegue se superar a cada dia nas fake news. #TicTacCarluxo", "author_id": "754286955916095488"}, {"created_at": "2019-11-21T13:31:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7146, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7667, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.4378, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.4733, "type": "Person", "normalized_text": "Nestl\u00e9"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.343, "type": "Person", "normalized_text": "Don Vito"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 244, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/mIO7WYnOWO", "expanded_url": "https://twitter.com/WaykaPeru/status/1197198907329187845", "display_url": "twitter.com/WaykaPeru/stat\u2026"}]}, "id": "1197507902069760002", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507902069760002"], "text": "La larga historia entre Gloria y el fujimorismo. Gloria, si aquella marca de leche que fue adquirida por un camionero gracias a ley del suicida AGP para que no la comprara Nestl\u00e9. Hasta ahora pienso que es su testaferro, Don Vito. @FiscaliaPeru https://t.co/mIO7WYnOWO", "author_id": "529127693", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197198907329187845"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:31:40.000Z", "id": "1197507875318509568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507875318509568"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "287369520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:31:37.000Z", "id": "1197507860562956288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507860562956288"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1037982674114281472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:31:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197507832238747651", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507832238747651"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "2923026341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:31:30.000Z", "id": "1197507830519095297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507830519095297"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1273858880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:31:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 228, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "kid bengala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Brandao", "id": "1288351"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jesuschapadow", "id": "1197378218363441152"}, {"start": 315, "end": 329, "username": "Leitadas_Loen", "id": "172585616"}]}, "id": "1197507820993875968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507820993875968"], "text": "@Brandao @jesuschapadow @CamilaPaulser @MineiraY kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\nse matou depois de receber o video do kid bengala torando ela no sof\u00e1......... kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk @Leitadas_Loen", "author_id": "1031746782433292288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197392031544414208"}], "in_reply_to_user_id": "1288351"}, {"created_at": "2019-11-21T13:31:24.000Z", "id": "1197507807844720640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507807844720640"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1187903743049764864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:31:17.000Z", "id": "1197507778606223360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507778606223360"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "24538173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:31:13.000Z", "id": "1197507761900269569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507761900269569"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1035678944371138562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:31:01.000Z", "id": "1197507712042635266", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507712042635266"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "author_id": "58594065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:31:00.000Z", "id": "1197507706283855872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507706283855872"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "820582634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:30:42.000Z", "id": "1197507630945767425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507630945767425"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "55121226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:30:31.000Z", "id": "1197507586221846530", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507586221846530"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1184858619394834432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:30:30.000Z", "id": "1197507582283452417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507582283452417"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "50299359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:30:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.6484, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i -"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.5158, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil 247"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/8ki37MZ31n", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-do-assassinato-de-moradora-de-rua-em-niteroi", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}]}, "id": "1197507482601607168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507482601607168"], "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha do assassinato de moradora de rua em Niter\u00f3i - Brasil 247 https://t.co/8ki37MZ31n", "author_id": "163438122"}, {"created_at": "2019-11-21T13:30:03.000Z", "id": "1197507467359531008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507467359531008"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1103613150895714304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:29:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "id": "1197507451886735360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507451886735360"], "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "author_id": "446688737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:29:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197507426527928320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507426527928320"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "30238594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:29:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.6102, "type": "Person", "normalized_text": "Markx"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.5319, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.296, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Moran"}]}, "id": "1197507390373015552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507390373015552"], "text": "\u00bfPorque usan a sus hijos? \n\n1) Para que salga de la c\u00e1rcel la hija de Keiko y Markx \n2) Para limpiar el nombre de un suicida al inscribir al Hijo del suicida Alan al Apra, \n3) Para farandulear est\u00e1n los hijos de Ricardo Moran, \n\nY quien m\u00e1s lo hace, \u00bfque pasa aqu\u00ed?", "author_id": "390522232"}, {"created_at": "2019-11-21T13:29:43.000Z", "id": "1197507384299655169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507384299655169"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1136065542366867458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:29:35.000Z", "id": "1197507350351011841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507350351011841"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2375214482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:29:26.000Z", "id": "1197507314288340993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507314288340993"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2876209861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:29:19.000Z", "id": "1197507283154034690", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507283154034690"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "178152295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:29:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197507281207865344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507281207865344"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "1483671260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:29:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197507258294427650", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507258294427650"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "1011108753700278273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:28:58.000Z", "id": "1197507195732201472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507195732201472"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2909776367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:28:51.000Z", "id": "1197507166552375297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507166552375297"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3745064961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:28:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197507134591819776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507134591819776"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "118232037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:28:41.000Z", "id": "1197507123703365633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507123703365633"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "989557439166074880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:28:41.000Z", "id": "1197507123288117248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507123288117248"], "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 44, "tag": "folhalixo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinara_Brasil", "id": "1050596688363106316"}]}, "text": "RT @Cinara_Brasil: Manchete d\u00fabia #folhalixo: mentiras n\u00e3o est\u00e3o na mat\u00e9ria p/ n\u00e3o se comprometerem.D\u00e1 a entender q cunhado emboscou o pobr\u2026", "author_id": "1082423687834423296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197490498610647040"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:28:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "masa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TwitStarViral", "id": "2297995574"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ffoottooss", "id": "866651533"}]}, "id": "1197507036810006528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507036810006528"], "text": "@TwitStarViral @ffoottooss Gente suicida en masa", "author_id": "3995130028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197470259005005824"}], "in_reply_to_user_id": "182738293"}, {"created_at": "2019-11-21T13:28:10.000Z", "id": "1197506993797378049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506993797378049"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "165525895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:28:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197506969134915584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506969134915584"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "191683457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:28:00.000Z", "id": "1197506951741091840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506951741091840"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "448150779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:27:55.000Z", "id": "1197506928676618240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506928676618240"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2783233266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:27:33.000Z", "id": "1197506837958053890", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506837958053890"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "286790803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:27:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "Trinco"}]}, "id": "1197506806605664257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506806605664257"], "text": "Meu maior medo se concretizou, t\u00f4 cagando na uf e algu\u00e9m abriu a porta e me viu \n\nTrinco pq me matou?", "author_id": "744231902668816384"}, {"created_at": "2019-11-21T13:26:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211"}]}, "id": "1197506689928441856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506689928441856"], "text": "RT @CarlosRaulHer: Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no v\u2026", "author_id": "617573406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197491634444865537"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:26:55.000Z", "id": "1197506680856174593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506680856174593"], "text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste\nVai perceber, vai ver\nSe matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "author_id": "182613298", "geo": {"place_id": "f3f4878831b52cbb"}}, {"created_at": "2019-11-21T13:26:50.000Z", "id": "1197506657816891392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506657816891392"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1044043276431618048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:26:45.000Z", "id": "1197506636425965568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506636425965568"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1050151957397217280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:26:44.000Z", "id": "1197506632076410880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506632076410880"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1167169477441654785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:26:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197506570860605440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506570860605440"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "141263009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:26:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Eric Laurent"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9704, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}]}, "id": "1197506479621836800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506479621836800"], "text": "Cuando vienen personas como Eric Laurent yo ni me caliento en ir a la conferencia, la veo por Youtube.\nLa \u00faltima vez dos cuadras de fila para entrar. Con estos calores?\nLo siento, no soy suicida", "author_id": "397513908"}, {"created_at": "2019-11-21T13:25:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Javier"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Karma13355592", "id": "854072614607826950"}]}, "id": "1197506416870854657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506416870854657"], "text": "RT @Karma13355592: \"Todos hemos acabado hartos de Albert Rivera, el primero \u00e9l\" \n\nJorge Javier 'atiza' a Albert Rivera tras su retirada: \"I\u2026", "author_id": "1163780351447183360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197505638391259139"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:25:43.000Z", "id": "1197506377624752128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506377624752128"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "704714290071207940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:25:42.000Z", "id": "1197506373862535169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506373862535169"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "549258050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:25:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197506366732210177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506366732210177"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "349257859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:25:36.000Z", "id": "1197506348583403520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506348583403520"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1124131912111591424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:25:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197506332515065856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506332515065856"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "87338484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:25:20.000Z", "id": "1197506282242084864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506282242084864"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1183841982269054978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:25:07.000Z", "id": "1197506226323644418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506226323644418"], "text": "RT @robegl: una ni\u00f1a gordita, su abuelo cocain\u00f3mano, su padre fracasado, su madre alcoh\u00f3lica, su hermano emo, y su t\u00edo depresivo y suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "robegl", "id": "287829669"}]}, "author_id": "1401870848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197169000716886017"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:25:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197506221701566464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506221701566464"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "268569632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:25:06.000Z", "id": "1197506220824891392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506220824891392"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "876533645707816961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:24:52.000Z", "id": "1197506165011292160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506165011292160"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1090100071109140480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:24:50.000Z", "id": "1197506153305059328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506153305059328"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1083449018745872389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:24:50.000Z", "id": "1197506152751349760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506152751349760"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "857366687863144448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:24:37.000Z", "id": "1197506102012895239", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506102012895239"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1133788761421164545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:24:29.000Z", "id": "1197506066801664006", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506066801664006"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "268101399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:24:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197506034660708358", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506034660708358"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "47244032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:24:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "id": "1197506025970159616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506025970159616"], "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "author_id": "1084518758679486470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:24:17.000Z", "id": "1197506017942224896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506017942224896"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1046446114298384384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:24:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "id": "1197506017564774400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506017564774400"], "text": "@CarlaZambelli17 Se esqueceu tbm de dizer, que o 'f\u00e3', era o mesmo tipo de 'f\u00e3' que matou o John Lennon ...", "author_id": "1225376461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197499986965094400"}], "in_reply_to_user_id": "975127727501185025"}, {"created_at": "2019-11-21T13:24:14.000Z", "id": "1197506003736154115", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197506003736154115"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1142243887664259072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:24:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197505953677168640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505953677168640"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "54364825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:24:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197505946332925954", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505946332925954"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "196453748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:23:55.000Z", "id": "1197505922932858881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505922932858881"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "930505013503385601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:23:53.000Z", "id": "1197505917190836224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505917190836224"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "878266646045102080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:23:35.000Z", "id": "1197505838727999495", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505838727999495"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1389443276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:23:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/2LF50dJtS1", "expanded_url": "https://t.co/2LF50dJtS1", "display_url": "t.co/2LF50dJtS1"}]}, "id": "1197505836010156035", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505836010156035"], "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 0\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 0\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - n assisti\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - n assisti\n\n\u25ab\ufe0fShazam - n assisti\n\nALGUEM TEM LINK DE SHAZAM INCLUSIVE???? https://t.co/2LF50dJtS1", "author_id": "1140289295812616193"}, {"created_at": "2019-11-21T13:23:18.000Z", "id": "1197505768376930306", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505768376930306"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1150413859397783553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:23:17.000Z", "id": "1197505766221078528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505766221078528"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "779764529949503488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:23:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197505756255444992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505756255444992"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "525867756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:23:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197505743160848392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505743160848392"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "106528685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:23:04.000Z", "id": "1197505710625607682", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505710625607682"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "898888455366770688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:22:56.000Z", "id": "1197505674516815876", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505674516815876"], "text": "@leandroruschel Na vdd, ninguem, exceto a familia dessa moca, se interessa por quem a matou, a impressa e a esquerda ficam.usando a memora dessa moca, como instrumento politico,deixem ele descansar em PAZ!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "author_id": "283035482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197497195530006529"}], "in_reply_to_user_id": "174818242"}, {"created_at": "2019-11-21T13:22:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197505641964806150", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505641964806150"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "3959884827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:22:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Javier"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/CVkVS7ksJr", "expanded_url": "http://a.msn.com/07/es-es/BBX3vjO?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/07/es-es/BBX3v\u2026"}]}, "id": "1197505638391259139", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505638391259139"], "text": "\"Todos hemos acabado hartos de Albert Rivera, el primero \u00e9l\" \n\nJorge Javier 'atiza' a Albert Rivera tras su retirada: \"Iba por la vida con trazas de suicida\"\n\n https://t.co/CVkVS7ksJr", "author_id": "854072614607826950"}, {"created_at": "2019-11-21T13:22:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Charles Manson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "id": "1197505613720371200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505613720371200"], "text": "@meiermq \u00a1Mierda\u00a1 Esta t\u00eda todav\u00eda tiene sue\u00f1os h\u00famedos con el soci\u00f3pata suicida. Bueno si Charles Manson tambi\u00e9n tiene fan\u00e1ticos", "author_id": "1019259398672220160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197215749917552640"}], "in_reply_to_user_id": "281769300"}, {"created_at": "2019-11-21T13:22:38.000Z", "id": "1197505602571952128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505602571952128"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "984157078011940866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:22:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "id": "1197505555419586561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505555419586561"], "text": "RT @UniversoDCnauta: \"Viol\u00eancia. A\u00e7\u00e3o. Mortes tr\u00e1gicas. Risadas\"\n\nTom Taylor tweetou um teaser da arte interior da primeira edi\u00e7\u00e3o de seu n\u2026", "author_id": "863408845527420928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197471478008168449"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:22:25.000Z", "id": "1197505544484990978", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505544484990978"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "85130296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:22:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197505531809796097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505531809796097"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "368744495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:22:21.000Z", "id": "1197505530035654656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505530035654656"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1003236954350260224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:22:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197505517373054977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505517373054977"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "27566749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:22:13.000Z", "id": "1197505496170868736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505496170868736"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "908390952129241090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:22:08.000Z", "id": "1197505473722884101", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505473722884101"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1167511473687580673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:22:06.000Z", "id": "1197505464721911808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505464721911808"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1147125394274955264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:22:02.000Z", "id": "1197505451451146240", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505451451146240"], "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 64, "tag": "Palermo"}, {"start": 66, "end": 74, "tag": "suicida"}, {"start": 75, "end": 81, "tag": "posto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "medico"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/vZjymOOIv5", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-11-21/palermo-suicida-ex-capo-gip-sul-posto-medico-legale/5958265/", "display_url": "zazoom.it/2019-11-21/pal\u2026"}]}, "text": "Palermo: suicida ex capo gip sul posto medico legale -  #Palermo: #suicida #posto #medico  https://t.co/vZjymOOIv5", "author_id": "231726084"}, {"created_at": "2019-11-21T13:21:57.000Z", "id": "1197505430794227714", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505430794227714"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2785055738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:21:57.000Z", "id": "1197505428202147845", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505428202147845"], "text": "se voc\u00ea passou por mim hoje e n\u00e3o me matou......perdeu a chance mas se quiser ainda pode.", "author_id": "1917644534"}, {"created_at": "2019-11-21T13:21:55.000Z", "id": "1197505419746385921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505419746385921"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1150436502809272321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:21:53.000Z", "id": "1197505413849255941", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505413849255941"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "915575671707009032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:21:42.000Z", "id": "1197505365300174848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505365300174848"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1072079625650614272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:21:37.000Z", "id": "1197505343275896832", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505343275896832"], "text": "RT @ArxiuTV3CR: Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArxiuTV3CR", "id": "832563073546330112"}]}, "author_id": "307980716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206218848137216"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:21:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197505248471990273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505248471990273"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "1120841185600393220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:21:14.000Z", "id": "1197505247620534273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505247620534273"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "421418573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:21:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197505236216057857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505236216057857"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "2755955325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:20:47.000Z", "id": "1197505135615893507", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505135615893507"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "67605171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:20:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4685, "type": "Place", "normalized_text": "Migone"}]}, "id": "1197505132574969856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505132574969856"], "text": "Hace una hora estoy esperando mi turno con el m\u00e9dico (yupi) y ya llegaron como dos pacientes con el seguro del Migone. \u00bfEsta gente es suicida o qu\u00e9? Uno de ellos es un ni\u00f1o \ud83d\ude22", "author_id": "166629895"}, {"created_at": "2019-11-21T13:20:44.000Z", "id": "1197505122810679296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505122810679296"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1189836914905567232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:20:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ValArgen", "id": "314668323"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "neopaulista", "id": "213085218"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "carlosbusqued", "id": "176871533"}]}, "id": "1197505003101065222", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505003101065222"], "text": "@ValArgen @neopaulista @carlosbusqued Es cierto, pero la visi\u00f3n pol\u00edtica de Hitler era igual de corta de vista que la militar de sus generales. Basta con ver la gesti\u00f3n econ\u00f3mica, que era casi suicida.", "author_id": "529676634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197502645986091009"}], "in_reply_to_user_id": "314668323"}, {"created_at": "2019-11-21T13:20:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.7415, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EduardoMndezAl1", "id": "897931246722060290"}]}, "id": "1197504985015164928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504985015164928"], "text": "RT @EduardoMndezAl1: Eres una mal.nacida al igual q el suicida Allende. Ahora cargar\u00e0s con m\u00e0rtires . Vieja vende patria al igual q el pioj\u2026", "author_id": "435855077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197279610377064448"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:20:03.000Z", "id": "1197504952182169604", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504952182169604"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1656290641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:19:59.000Z", "id": "1197504932519260161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504932519260161"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1104559741974573056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:19:40.000Z", "id": "1197504854048022528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504854048022528"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1193023290522112000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:19:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211"}]}, "id": "1197504795134873601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504795134873601"], "text": "RT @CarlosRaulHer: Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no v\u2026", "author_id": "1157308073096224768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197491634444865537"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:19:26.000Z", "id": "1197504794379923458", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504794379923458"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "818786601471983616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:19:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "id": "1197504793545068544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504793545068544"], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "author_id": "60663483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:19:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197504775941754880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504775941754880"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "175501490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:19:18.000Z", "id": "1197504760213131264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504760213131264"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1058009791149281280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:19:17.000Z", "id": "1197504758212419584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504758212419584"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "539122442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:19:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "id": "1197504754437541890", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504754437541890"], "text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "author_id": "897284316513873920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:19:11.000Z", "id": "1197504734447460353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504734447460353"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2356385085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:19:06.000Z", "id": "1197504712054059008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504712054059008"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1062739720613044224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:19:03.000Z", "id": "1197504697181057024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504697181057024"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "89182799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:19:01.000Z", "id": "1197504692542152704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504692542152704"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "304774402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:18:57.000Z", "id": "1197504673525035008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504673525035008"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "477302476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:18:45.000Z", "id": "1197504622723764224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504622723764224"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "65128747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:18:35.000Z", "id": "1197504581288247296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504581288247296"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "242082513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:18:20.000Z", "id": "1197504518726008834", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504518726008834"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1110342675797102593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:18:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197504496101974020", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504496101974020"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "2516893841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:18:10.000Z", "id": "1197504475033935873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504475033935873"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3106749664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:18:08.000Z", "id": "1197504467232575489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504467232575489"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1122882555630559233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:18:05.000Z", "id": "1197504456839094272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504456839094272"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "702537367203258369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:18:03.000Z", "id": "1197504447150202880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504447150202880"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "42071594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:18:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197504441559273473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504441559273473"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "1250600862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:17:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197504411171524608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504411171524608"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "45900138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:17:54.000Z", "id": "1197504410835980290", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504410835980290"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "79767066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:17:44.000Z", "id": "1197504367953432578", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504367953432578"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1041693024491716608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:17:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197504289746362368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504289746362368"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "1188266433375014913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:17:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197504282054057984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504282054057984"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "407143437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:17:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197504251175559168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504251175559168"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "267916267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:17:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197504238630395904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504238630395904"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "3686380817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:17:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197504236071931904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504236071931904"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "1012747260449476608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:17:11.000Z", "id": "1197504228249554945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504228249554945"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "909618037090856960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:16:56.000Z", "id": "1197504164894564352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504164894564352"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2438939200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:16:45.000Z", "id": "1197504122246840320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504122246840320"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "21192651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:16:39.000Z", "id": "1197504095709515776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504095709515776"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "63998400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:16:24.000Z", "id": "1197504034019655680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504034019655680"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "189552141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:16:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211"}]}, "id": "1197504004781154309", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197504004781154309"], "text": "RT @CarlosRaulHer: Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no v\u2026", "author_id": "271531612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197491634444865537"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:16:12.000Z", "id": "1197503979950936064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503979950936064"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "986761805837070336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:16:01.000Z", "id": "1197503935365419009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503935365419009"], "text": "RT @ChaparrLopez: @lasluslas Ser\u00eda suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChaparrLopez", "id": "2407572261"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "lasluslas", "id": "2891978968"}]}, "author_id": "1031322875880464384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197161154012962817"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:15:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosRaulHer", "id": "104212211"}]}, "id": "1197503928956588034", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503928956588034"], "text": "RT @CarlosRaulHer: Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no v\u2026", "author_id": "103894192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197491634444865537"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:15:54.000Z", "id": "1197503906823262208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503906823262208"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "974684073724661760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:15:50.000Z", "id": "1197503888938721282", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503888938721282"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "183591158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:15:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickmann"}, {"start": 150, "end": 162, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1197503850200096768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503850200096768"], "text": "@folha, o marido da Ana Hickmann matou em leg\u00edtima defesa. Se n\u00e3o fosse assim, hoje eles estariam mortos e o bandido provavelmente estaria solto pelo Gilmar Mendes.", "author_id": "818442440050954240", "in_reply_to_user_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-11-21T13:15:40.000Z", "id": "1197503848761442307", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503848761442307"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "939959316362289153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:15:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9286, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "id": "1197503841048109057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503841048109057"], "text": "RT @hermanntertsch: La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene siti\u2026", "author_id": "2345429683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197410875344347136"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:15:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5286, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/uzvC4NMRF7", "expanded_url": "https://twitter.com/avengrxz/status/1197498479276417024", "display_url": "twitter.com/avengrxz/statu\u2026"}]}, "id": "1197503808039014400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503808039014400"], "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 9\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 6\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 2\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 8\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - 3\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - 6\n\n\u25ab\ufe0fShazam - 9 https://t.co/uzvC4NMRF7", "author_id": "71329778"}, {"created_at": "2019-11-21T13:15:30.000Z", "id": "1197503805929201664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503805929201664"], "text": "voc\u00ea foi l\u00e1 e se enforcou. seu melhor amigo fica devastado e quer ir junto, sua fam\u00edlia n\u00e3o entende e s\u00f3 sabe se culpar e chorar e se voc\u00ea tem problemas com eles deve pensar \u201cnossa bom pra eles q sofram\u201d mas realmente vc quer que todos que j\u00e1 gostaram de voc\u00ea e quiseram te dar +", "author_id": "1022114852935016450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197503804318666754"}], "in_reply_to_user_id": "1022114852935016450"}, {"created_at": "2019-11-21T13:15:26.000Z", "id": "1197503788892008449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503788892008449"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1125575306474065920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:15:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197503732277268484", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503732277268484"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "153977386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:15:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197503723590823936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503723590823936"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "833422248711176192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:15:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.347, "type": "Place", "normalized_text": "Valle"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "Carlos77811495", "id": "1118796684694306816"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "id": "1197503692972400640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503692972400640"], "text": "RT @maraan1943: @Carlos77811495 @EFEnoticias Si lo hace se suicida Otro lo loco. C,s  a destruir el Valle, estos contra Vox. En fin a la pr\u2026", "author_id": "1186042975689859073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197502749849595904"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:15:03.000Z", "id": "1197503691122790401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503691122790401"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2949959945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:15:00.000Z", "id": "1197503680808914944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503680808914944"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1649018437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:14:52.000Z", "id": "1197503645446803456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503645446803456"], "text": "@ArthurWeint Vamos l\u00e1 o cara se suicidou , a\u00ed o morto e o assassino , a\u00ed a fam\u00edlia quer que morra o assassino  . \nMaquequeistoooooo \nEst\u00e1 porra est\u00e1 tendo aula com a Anta de duas pernas ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "author_id": "1044743011245195265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197322185255391233"}], "in_reply_to_user_id": "1074209186752413696"}, {"created_at": "2019-11-21T13:14:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.347, "type": "Place", "normalized_text": "Valle"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "Carlos77811495", "id": "1118796684694306816"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "id": "1197503642414276609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503642414276609"], "text": "RT @maraan1943: @Carlos77811495 @EFEnoticias Si lo hace se suicida Otro lo loco. C,s  a destruir el Valle, estos contra Vox. En fin a la pr\u2026", "author_id": "225080928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197502749849595904"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:14:48.000Z", "id": "1197503627671359494", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503627671359494"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1025542775004164101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:14:46.000Z", "id": "1197503622436859905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503622436859905"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "522665524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:14:43.000Z", "id": "1197503609497411585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503609497411585"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "549661247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:14:41.000Z", "id": "1197503599133298693", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503599133298693"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "author_id": "1013927321613537280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:14:37.000Z", "id": "1197503585036181504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503585036181504"], "text": "@imperio_nita tu no eres suicida bro wtf", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "imperio_nita", "id": "1089233122686918658"}]}, "author_id": "704883845968039937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197502254183538689"}], "in_reply_to_user_id": "1089233122686918658"}, {"created_at": "2019-11-21T13:14:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197503510230831104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503510230831104"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "121605849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:14:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197503498646163457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503498646163457"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "3063341747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:14:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron Swartz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mmlamoyano", "id": "210935992"}]}, "id": "1197503463388790785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503463388790785"], "text": "@mmlamoyano Muy buen informe. No puedo dejar de mencionar a Aaron Swartz quien se suicida gui\u00f1o en 2013 despues de ser acusado de ser hacker y sufrir una fuerte persecusion legal.", "author_id": "968461835618922497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197293189343973378"}], "in_reply_to_user_id": "210935992"}, {"created_at": "2019-11-21T13:14:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197503457349054464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503457349054464"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "319955072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:14:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197503436889186309", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503436889186309"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "96580762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:14:00.000Z", "id": "1197503426697019392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503426697019392"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "325847663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:13:41.000Z", "id": "1197503347068149760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503347068149760"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1119447368150200321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:13:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197503289543266304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503289543266304"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "976069403661029377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:13:26.000Z", "id": "1197503284371763200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503284371763200"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "350396218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:13:24.000Z", "id": "1197503277744771073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503277744771073"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "916633466346856448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:13:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197503272162078726", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503272162078726"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "381687926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:13:21.000Z", "id": "1197503262624079873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503262624079873"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "318781433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:13:18.000Z", "id": "1197503252830605318", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503252830605318"], "text": "@Jorge_Felix_ @BernardoMF Sim, e vai al\u00e9m disso.\n\n1) a institui\u00e7\u00e3o sustentou oficialmente a mentira durante 60 dias, como fez o ex\u00e9rcito depois de metralhar fam\u00edlia negra indefesa com 177 tiros.\n\n2) um bando de PMs INVADIU hospital para tentar se apoderar da bala que matou a menina e assim impedir pericia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jorge_Felix_", "id": "1115744581801222145"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "BernardoMF", "id": "18122496"}]}, "author_id": "225201427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197500050731081729"}], "in_reply_to_user_id": "1115744581801222145"}, {"created_at": "2019-11-21T13:13:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197503208828129280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503208828129280"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "88502888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:13:03.000Z", "id": "1197503189794336770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503189794336770"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "202756750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:13:01.000Z", "id": "1197503181309304833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503181309304833"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "290097435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:12:54.000Z", "id": "1197503152540540928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503152540540928"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "237018043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:12:52.000Z", "id": "1197503143669575683", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503143669575683"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "878751277190193158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:12:45.000Z", "id": "1197503114951241728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503114951241728"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "795419558303723520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:12:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197503109905502208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503109905502208"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "41208761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:12:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197503063419957248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503063419957248"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "114798724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:12:29.000Z", "id": "1197503045891956738", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503045891956738"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "724085831212896257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:12:19.000Z", "id": "1197503003533684736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503003533684736"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2489889890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:12:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197502994637611008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197502994637611008"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "1541916636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:12:05.000Z", "id": "1197502947166474240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197502947166474240"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "835653039176499201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:12:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197502945102827522", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197502945102827522"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "953731261062942720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:12:04.000Z", "id": "1197502940933709824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197502940933709824"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "435916188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:12:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.7117, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1197502932104753152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197502932104753152"], "text": "Errei era pra dizer quem elogiava a de Esquadr\u00e3o Suicida kkkkk (q at\u00e9 isto tentaram kibar)", "author_id": "70139140", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197500765411139584"}], "in_reply_to_user_id": "70139140"}, {"created_at": "2019-11-21T13:11:58.000Z", "id": "1197502915667275777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197502915667275777"], "text": "E de se cobrar insistentemente, idem. Sem seletividade de vidas, n\u00e9? Certamente a imensa maioria sequer sabe nomes de demais assassinados. E suposi\u00e7\u00f5es aleat\u00f3rias em casos de assassinatos s\u00e3o como dizer que a bala que matou sempre partiu do policial. Ou n\u00e3o? https://t.co/fInGsnEOVr", "author_id": "50624393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197457413491822592"}], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/fInGsnEOVr", "expanded_url": "https://twitter.com/netoh_/status/1197457413491822592", "display_url": "twitter.com/netoh_/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:11:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.8391, "type": "Other", "normalized_text": "Tangerina"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 40, "username": "dudabeat", "id": "1005922258160889856"}, {"start": 159, "end": 166, "username": "letras", "id": "68978681"}]}, "id": "1197502903218556930", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197502903218556930"], "text": "meu deus eu cantava a parte da @dudabeat em Tangerina, assim \"Minhaaaa sinaaaaa, como azul piscinaaaaa ?????\" ao inv\u00e9s de \" Minha sina, Gana suicida\" obrigado @Letras &lt;3", "author_id": "1153632761032429569"}, {"created_at": "2019-11-21T13:11:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "id": "1197502890845319168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197502890845319168"], "text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "3355400769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2564264461", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Ro7 Manoel", "username": "PoemaRo", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 324, "tweet_count": 18028, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2892290499", "name": "Olavo de Carvalho", "username": "opropriolavo", "public_metrics": {"followers_count": 816334, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}}, {"verified": false, "id": "621491343", "name": "Luis Paulo Rodrigues", "username": "rluispaulo7", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 522, "tweet_count": 17317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1187093712465252355", "name": "Chris C.A.", "username": "CCortesAraya_", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 557, "tweet_count": 3536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "98864188", "location": "Chile", "name": "Dr. Strong", "username": "caldostrong", "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "1103482437873688582", "name": "Simei", "username": "Simeifeitosa26", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 4747, "tweet_count": 30615, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "32168963", "location": "Collipulli, Wallmapu ", "name": "Andronis it\u00b4s no Andronico #Apruebo", "username": "Andronics", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1914, "tweet_count": 11943, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1210494770", "location": "here, online", "name": "simply", "username": "Sir_ilho", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 894, "tweet_count": 25665, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "34239016", "location": "milano, italia", "name": "calciomercato.com", "username": "cmdotcom", "public_metrics": {"followers_count": 199620, "following_count": 582, "tweet_count": 185547, "listed_count": 1393}}, {"verified": false, "id": "389076701", "location": "ROMA \u00e8 la citt\u00e0 che amo", "name": "ciro iuorno", "username": "medicojunghiano", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 4995, "tweet_count": 426790, "listed_count": 557}}, {"verified": false, "id": "470592104", "location": "Cyberdyne", "name": "Salm\u00e3ozinho Divergente", "username": "tempocarioca", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 3906, "tweet_count": 43340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "401507232", "location": "ASSISI  - Perugia", "name": "Lu09 MARIA NATALE\ud83d\udda4\ud83d\udc99\ud83d\ude4f", "username": "MaMaurizi9", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 485, "tweet_count": 204755, "listed_count": 21}}, {"verified": true, "id": "337767301", "location": "Italia", "name": "Claudio Borghi A.", "username": "borghi_claudio", "public_metrics": {"followers_count": 149862, "following_count": 1382, "tweet_count": 235424, "listed_count": 911}}, {"verified": false, "id": "1120414501092962306", "name": "\ud83c\udd75\ud83c\udd7b\ud83c\udd7e\ufe0e\ud83c\udd81\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd73\ud83c\udd70\ufe0e2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1", "username": "Florindasantin", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 1593, "tweet_count": 54473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "77100338", "location": "CDMX\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Danny \ud83c\udf27\ufe0f\ud83c\udf31", "username": "dannysalonso", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 872, "tweet_count": 11021, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1043132207441829888", "name": "Mery de la Bay ELLIE TE QUIERO MI NI\u00d1A", "username": "NataliaGodness_", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 920, "tweet_count": 58404, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1017818422728691713", "name": "Maritacelindaangelesyzaga", "username": "Marita30706158", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "57189719", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul/SC", "name": "Leandro Meneghini \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc92", "username": "lemeneghini", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 4095, "tweet_count": 57948, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4175648056", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "\ud835\udc07\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc1a, \ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc32 \ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc0a\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc27...", "username": "josejeraldomusi", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1355, "tweet_count": 87302, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3369801011", "location": "Lima, Peru", "name": "Javier H.B", "username": "javierhhb", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 225, "tweet_count": 6909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1026649466596671488", "location": "rj", "name": "madu", "username": "eduardaollv", "public_metrics": {"followers_count": 93574, "following_count": 351, "tweet_count": 23162, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "954531008463990790", "location": "Arma\u00e7\u00e3o Dos B\u00fazios", "name": "jujuliet", "username": "juliazada_", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 548, "tweet_count": 25323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3249253522", "location": "San Fernando, Chile", "name": "Bastian", "username": "BastianLeivaC17", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 775, "tweet_count": 896, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "103992509", "location": "Chile", "name": "Vicky \u26b0\ufe0f", "username": "lamuymierda", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 986, "tweet_count": 68079, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1086414816837812227", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Marcelo Barroso \ud83d\udc80\ud83d\udeac\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "barroso80_", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 618, "tweet_count": 20766, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "317671787", "location": "Italia", "name": "informazione interno", "username": "infoitinterno", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767907, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "id": "186499809", "location": "Niflheim", "name": "\u041f\u0435\u0440\u0430\u043a\u043b\u0430\u0434\u0437\u0456\u0446\u0435 \u0433\u044d\u0442\u0430", "username": "limpetstrice", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 116, "tweet_count": 10926, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "71121251", "location": "Santiago, Chile", "name": "Mart\u00edn AML", "username": "martopolous", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 17, "tweet_count": 11305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1060862676656627712", "name": "LDLourenco", "username": "LDLourenco1", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 3337, "tweet_count": 34085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "935733883", "location": "WALLMAPU LIBRE", "name": "Forgotten by the System", "username": "RodrigoEstebaQC", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 499, "tweet_count": 43263, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1636451462", "location": "Mariland ", "name": "Jo\u00e3o Mariland", "username": "JoaoScheibel", "public_metrics": {"followers_count": 2193, "following_count": 2921, "tweet_count": 77534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "189009300", "location": "titirilken ", "name": "Juan Manuel Casanova", "username": "juanzerraudino", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 1969, "tweet_count": 65310, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "544633532", "location": "Lima", "name": "virgilio ramirez", "username": "viramirez15b2", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1130878126299504640", "location": "Canelones, Uruguay", "name": "Alberto Zanelli", "username": "AlbertoZanelli3", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 138, "tweet_count": 6025, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "535877103", "location": "uruguay", "name": "ignacio alvarez", "username": "igalvar71", "public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}}, {"verified": false, "id": "723883095234109440", "name": "nadia rodrigues", "username": "nadiards", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 194, "tweet_count": 22718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1209967848", "name": "IL FOGLIETTONE \ud83d\udcf0\ud83d\uddfa\ufe0f", "username": "ilfogliettone", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 374, "tweet_count": 93579, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "289158161", "name": "Omar Z\u00fa\u00f1iga", "username": "Omarzuniga_a", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 2069, "tweet_count": 7905, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1949810856", "name": "Tlaca\u00e9lel", "username": "TlacaelelTwit", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 14, "tweet_count": 1374, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "99371127", "location": "Chile", "name": "Chile Pais de Weones", "username": "DrSheldon007", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1813, "tweet_count": 31618, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "207777620", "location": "BRASIL", "name": "Tatiana Marinho", "username": "TSXUXU", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1825, "tweet_count": 56043, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "439083706", "location": "Rio de janeiro", "name": "Viviane Souza", "username": "vivianedeso", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 570, "tweet_count": 6814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "120190661", "location": "Arequipa, Peru", "name": "JUAN CARLOS DURAN", "username": "JUANCDURANLARA", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1165, "tweet_count": 9591, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "104212211", "location": "\u00dcT: 0500102030505070808", "name": "CarlosRaulHernandez", "username": "CarlosRaulHer", "public_metrics": {"followers_count": 145783, "following_count": 2814, "tweet_count": 154837, "listed_count": 783}}, {"verified": false, "id": "852886518792421376", "location": "Nova Lima, MG", "name": "Laree \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "username": "larirrm", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 693, "tweet_count": 12170, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "176985828", "name": "Mercedes Cabanillas", "username": "Mechecabanillas", "public_metrics": {"followers_count": 5290, "following_count": 628, "tweet_count": 1542, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "2377863864", "name": "Gleiser", "username": "gleisermota", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 683, "tweet_count": 47587, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3401908354", "name": "\u00c9riko Cust\u00f3dio", "username": "ErikoCustodio", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 214, "tweet_count": 7887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "891107865460649985", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jorge Fleming", "username": "JorgeIssa9", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 788, "tweet_count": 15740, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "833084561374453763", "location": "Cielo", "name": "Mat\u00edas", "username": "Yitaneta", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 447, "tweet_count": 17495, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "28555160", "location": "En un lugar de La Mancha", "name": "CK", "username": "twiCKter", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 713, "tweet_count": 96044, "listed_count": 125}}, {"verified": false, "id": "251777757", "name": "Vincenzo El Eternauta Oliva", "username": "Eternauta64", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 578, "tweet_count": 791, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "409361259", "location": "www.lastampa.it", "name": "Alessandro Barbera", "username": "alexbarbera", "public_metrics": {"followers_count": 19657, "following_count": 998, "tweet_count": 22880, "listed_count": 293}}, {"verified": false, "id": "232864105", "name": "Caren M\u00e1rquez", "username": "KarenConC", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1054, "tweet_count": 44827, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "87040123", "location": "C\u00facuta. Colombia", "name": "Moni Di", "username": "InTweetiva", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 1278, "tweet_count": 91030, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "1103977372955615233", "name": "Rodrigo Posada Burgos", "username": "RPosadaB", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "96616687", "location": "Santiago", "name": "\u00c1lvaro", "username": "AlvaroAH19", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 3498, "tweet_count": 57729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "171897351", "location": "Canary Islands, Spain", "name": "Jose Agustin G.", "username": "majaderix", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 623, "tweet_count": 107811, "listed_count": 95}}, {"verified": true, "id": "72466209", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas, Venezuela", "name": "Erik Del Bufalo", "username": "ekbufalo", "public_metrics": {"followers_count": 196548, "following_count": 1952, "tweet_count": 47000, "listed_count": 772}}, {"verified": false, "id": "325748979", "name": "Airton - \ud83d\udcaf% \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "aopacheco2", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 469, "tweet_count": 7300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "986268867839385603", "location": "Floridia, Sicilia", "name": "Mattia Gallo", "username": "MattiaGallo17", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 2117, "tweet_count": 172393, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "150725695", "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "name": "Agenzia ANSA", "username": "Agenzia_Ansa", "public_metrics": {"followers_count": 1901818, "following_count": 267, "tweet_count": 253751, "listed_count": 6500}}, {"verified": false, "id": "120158574", "location": "Santiago, Chile", "name": "Yasna Concha", "username": "yasnaconcha", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1263, "tweet_count": 3946, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "342517222", "name": "Roslaine \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "username": "RoslaineSilva", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 576, "tweet_count": 64018, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "482502077", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Paulo Junior", "username": "prjuniorbr", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1702, "tweet_count": 73283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1110221694059380736", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Andr\u00e9", "username": "Andr35711491", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 174, "tweet_count": 10291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3006792634", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "name": "Bruna Torres \u26a1\ufe0f", "username": "BRTorres4", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 690, "tweet_count": 5346, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "70822201", "location": "Santiago, Chile", "name": "Pablo \ud83d\udc7d", "username": "don_pablov", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1290, "tweet_count": 67589, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4346634809", "name": "denisvega", "username": "denispecas", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 758, "tweet_count": 5302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "873551519966277632", "name": "Joelson BA", "username": "ba_joelson", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 137, "tweet_count": 2329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "110986616", "location": "Chile", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc82~\u2727", "username": "iismila", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 2143, "tweet_count": 61081, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "id": "1103085977290137602", "location": "Campo Limpo Paulista, Brasil", "name": "C.A.", "username": "CesarAssis9", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 861, "tweet_count": 2922, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1175859325430054912", "name": "wiil191145", "username": "wiil191145", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 102, "tweet_count": 6157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1011765575985623040", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Evandro Gon\u00e7alves", "username": "flamengolol123", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1413, "tweet_count": 3383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "254725485", "location": "Brasil", "name": "LucyThedim\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "LucyThedim", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1030, "tweet_count": 3885, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "94994572", "location": "Belo Horizonte=MG=Brasil", "name": "Mario - O POVO \u00c9 O PODER.", "username": "MarioMarcio25", "public_metrics": {"followers_count": 4619, "following_count": 5065, "tweet_count": 175276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "296277630", "location": "Sinop, Brasil", "name": "Secret\u00e1rio do BOLSONARO", "username": "_Dimorais", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 247, "tweet_count": 14111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "241421596", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Fabro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "zfabrogmailcom", "public_metrics": {"followers_count": 48349, "following_count": 18271, "tweet_count": 563469, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "886951722584862720", "name": "The Law Grad \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93", "username": "TheLawGal", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 967, "tweet_count": 3558, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "502051950", "name": "loredana gaspare", "username": "loredanagaspare", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 355, "tweet_count": 8692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "210530821", "name": "santiago", "username": "lxoxnx", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 468, "tweet_count": 79233, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu", "username": "QuebrandoOTabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010638, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}}, {"verified": false, "id": "188214030", "location": "Providencia", "name": "\ud83d\udc9c ROmin\u00aa \ud83d\udc9a", "username": "Ro_Bellota", "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 2040, "tweet_count": 44768, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "292988935", "name": "Ernani Leit\u00e3o oficial\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "leitaogmr", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 3189, "tweet_count": 75168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "71575730", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "606.000 | Adriano Scatimburgo", "username": "adi_magrao", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1324, "tweet_count": 27603, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "public_metrics": {"followers_count": 8551786, "following_count": 171773, "tweet_count": 611989, "listed_count": 13864}}, {"verified": false, "id": "127146928", "name": "\u25fc\ufe0f\u2b1b\u25fc\ufe0f", "username": "godual", "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 712, "tweet_count": 92159, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1940230142", "location": "Syracuse, Sicily", "name": "Ing. Cristian Randieri, PhD", "username": "C_Randieri", "public_metrics": {"followers_count": 72069, "following_count": 32858, "tweet_count": 274539, "listed_count": 441}}, {"verified": false, "id": "45475244", "name": "Mat\u00edas Salazar Barrera", "username": "Matiah_SB", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 163, "tweet_count": 2212, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3996939436", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Gizelle Prado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "gizelle_prado", "public_metrics": {"followers_count": 6002, "following_count": 6112, "tweet_count": 206179, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1160958829615550466", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Eduardo Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Eduardo18767484", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 63, "tweet_count": 31071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "166660123", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nikka \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NIKKAjunkeira", "public_metrics": {"followers_count": 3019, "following_count": 2652, "tweet_count": 37087, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "834284437", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "Capit\u00e3o America *22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "americacapitao7", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 2648, "tweet_count": 196283, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1133311262987902978", "location": "Santa Rosa, Argentina", "name": "Andy Gutierrez", "username": "AndyGTZ0", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 96, "tweet_count": 4601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1353285866", "location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "name": "Yaz R\ud83d\udc9a\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd provincia\ud83c\udf04\ud83c\udf3a\ud83c\udf51", "username": "Silviayquemas", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 752, "tweet_count": 11846, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2306506636", "location": " Barcelona", "name": "calero", "username": "secalero", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 1461, "tweet_count": 1747, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "832563073546330112", "location": "Barcelona, Espanya", "name": "Arxiu TV3 CatR\u00e0dio", "username": "ArxiuTV3CR", "public_metrics": {"followers_count": 21871, "following_count": 486, "tweet_count": 7287, "listed_count": 140}}, {"verified": false, "id": "717479229470990337", "name": "Nando.", "username": "ffnando21", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 662, "tweet_count": 8269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "967527874113699840", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Marcus Figueiredo", "username": "MarcusFigueire5", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 106, "tweet_count": 1043, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1109643032234786816", "name": "Luis Zoot M.", "username": "LUISM177", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 865, "tweet_count": 12471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1028297842975272961", "location": "Jap\u00e3o", "name": "Vitor Uehara | Samurai\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "OnlineVitor_", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1185, "tweet_count": 54169, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1099384916666658816", "name": "SaitamadoBrasil", "username": "SaitamadoBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 411, "tweet_count": 9758, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "59193131", "location": "Santiago, chile", "name": "Evelyn", "username": "lady_akiko", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1016, "tweet_count": 52328, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "3346548844", "name": "SaSi", "username": "geomsalvatores2", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 5001, "tweet_count": 80224, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "261395459", "location": "Por A\u00ed ", "name": "Tusk", "username": "leorinnegan", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 156, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "470406469", "location": "S\u00e3o Carlos -SP-", "name": "OSMAR ANGELO", "username": "OSMARANGELO", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1786, "tweet_count": 30493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1147655409097957376", "location": "Cascavel PR ", "name": "Silvio Martins", "username": "SilvioM97046681", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 61, "tweet_count": 4111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "322009422", "location": "Sider\u00f3polis - SC", "name": "Olinda Rodrigues", "username": "LindaCartter", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1854, "tweet_count": 21910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1061462480", "location": "Pistoia, Toscana", "name": "gabriella rabuzzi \ud83c\udf1e\ud83c\udf1b", "username": "gabry_rabuzzi", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 243, "tweet_count": 5795, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "395218906", "location": "Milano", "name": "Corriere della Sera", "username": "Corriere", "public_metrics": {"followers_count": 2688390, "following_count": 242, "tweet_count": 527531, "listed_count": 8962}}, {"verified": false, "id": "419794095", "location": "Chile", "name": "Seba \ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83d\udc99", "username": "Guanacotutelar", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1129, "tweet_count": 87935, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "56733790", "location": "Estados Unidos", "name": "Vanderlei Pelizer", "username": "vpelizerpereira", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 938, "tweet_count": 23568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "972642378", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "name": "Lu\u2728", "username": "Luciernaga_pm", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 2220, "tweet_count": 51879, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "188270789", "location": "Repubblica della Serenissima ", "name": "Fabrizio Dal Col", "username": "FabrizioDalCol", "public_metrics": {"followers_count": 7525, "following_count": 3294, "tweet_count": 28883, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "836781402", "location": "Chile", "name": "Choclo", "username": "fadlaep", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 422, "tweet_count": 6990, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1086644999612260358", "name": "Ariovaldo Benedito Porfirio", "username": "Ari_38itao", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 704, "tweet_count": 40341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "209084129", "location": "Foggia, Puglia", "name": "Francesco Pagano", "username": "FRANCESC0PAGANO", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 518, "tweet_count": 98479, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "id": "2293591848", "location": "Villa Crespo, Buenos Aires", "name": "Alfonso Uson", "username": "boyo_hoso", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 2292, "tweet_count": 51622, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1046446269177188352", "location": "Brasil", "name": "\ud83d\udd38\ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udcff PATRIOTA\u269c\ufe0f\ud83d\udd38\u2694\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\ud83d\udcdc\u2694\ufe0f\u269c\ufe0f", "username": "EmperorBolsonar", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1138, "tweet_count": 26386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1027757358750031873", "name": "Elyan", "username": "Elyan94793690", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 78, "tweet_count": 37155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1068401904", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Klaus Reuss", "username": "KlausReuss", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1892, "tweet_count": 21635, "listed_count": 34}}, {"verified": true, "id": "222180430", "location": "Nova Iorque", "name": "Brian Winter", "username": "BrazilBrian", "public_metrics": {"followers_count": 58759, "following_count": 2718, "tweet_count": 26174, "listed_count": 1136}}, {"verified": false, "id": "332389029", "name": "diego leandro", "username": "diegobalaka100", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 905, "tweet_count": 5209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4005548242", "location": "Monte Si\u00e3o,mg. Brasil", "name": "jose oscar", "username": "kizogomes", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 320, "tweet_count": 788, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "201352139", "name": "Quidditch Haderach \ud83c\udfdc\ufe0f\ud83e\udeb1\ud83c\udfd0\ud83e\uddf9", "username": "danielprt", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 240, "tweet_count": 53469, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1068297586686246912", "location": "Brasil", "name": "Juice\ud83d\ude19\ud83c\udf37", "username": "juice70brasil", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 807, "tweet_count": 3053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "77796104", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Glacy dos Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GlacySantos", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 485, "tweet_count": 18994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "115697666", "name": "Elcheketito", "username": "el_cheketito", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 466, "tweet_count": 5020, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "43115590", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "username": "fernandeznorona", "public_metrics": {"followers_count": 441676, "following_count": 1105, "tweet_count": 153739, "listed_count": 2373}}, {"verified": false, "id": "59004180", "location": "Chile", "name": "jo", "username": "Joga0h", "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 865, "tweet_count": 42376, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2738254060", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gabriel Gon\u00e7alves", "username": "gabryelgsantos", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 640, "tweet_count": 7371, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "921272852", "location": "Belo Horizonte", "name": "Luciana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LuGamoradecor", "public_metrics": {"followers_count": 14772, "following_count": 13060, "tweet_count": 160362, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "910569516522000385", "name": "manuel granados", "username": "granadosdos", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 79, "tweet_count": 2589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "794273549892648962", "name": "Paulo Ferreira dos S", "username": "paulofs2002", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 687, "tweet_count": 115232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "982355205441417216", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Robson Santos Brasil 22", "username": "Robson_Santos78", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 96, "tweet_count": 36654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2849479752", "name": "fernando menegais", "username": "fmenegais", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 117, "tweet_count": 45075, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1901615034", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Edson T. Castro - #FechadoComBolsonaro", "username": "E_TCastro", "public_metrics": {"followers_count": 4232, "following_count": 4468, "tweet_count": 168121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "518609722", "name": "Nachov", "username": "nachonachoM", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 470, "tweet_count": 3478, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "452577141", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "Jorge Bastos", "username": "jorgebastosjpa", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1698, "tweet_count": 24467, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "833269802", "name": "Flor\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "FloorOojeda", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 877, "tweet_count": 56951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "158216112", "location": "Santiago, Chile", "name": "Nacho G. \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "drazzo", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 3056, "tweet_count": 13324, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1109591373584523264", "name": "Carmen", "username": "perezlealypunto", "public_metrics": {"followers_count": 6933, "following_count": 5430, "tweet_count": 265336, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "966163500", "location": "NODO 69", "name": "Movimiento de masas", "username": "arrodillao_ig", "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 176, "tweet_count": 102770, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "892714237935706112", "location": "Bras\u00edlia DF", "name": "CLAV", "username": "Vieira2La", "public_metrics": {"followers_count": 5893, "following_count": 6410, "tweet_count": 212748, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "344060765", "name": "Hideo", "username": "jhideoyamamoto", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 27, "tweet_count": 2568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "150486710", "location": "santiago,chile", "name": "Jairinho #DELETE", "username": "WokenJairinho", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 393, "tweet_count": 7008, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "989222044154900481", "location": "Praia Grande SP", "name": "Sirney Sampaio Braga 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BragaSirney", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 653, "tweet_count": 75821, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "157226645", "location": "Mato Grosso, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "JoseMedeirosMT", "public_metrics": {"followers_count": 164283, "following_count": 1781, "tweet_count": 66742, "listed_count": 316}}, {"verified": false, "id": "237740331", "location": "V regi\u00f3n", "name": "LaIoWilson", "username": "lalowilson", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 419, "tweet_count": 57557, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "151915995", "location": "Santiago", "name": "Fran\ud83d\udc9c", "username": "franmedinav", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 759, "tweet_count": 6616, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2400794157", "name": "Romildo Marinho", "username": "MarinhoRomildo", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 228, "tweet_count": 6682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1118432292131753984", "name": "Notiziedi", "username": "Notiziedi_it", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1020804975440613376", "location": "Bom Jesus do Itabapoana, Brasi", "name": "Claython", "username": "Claython7", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 540, "tweet_count": 547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4529385208", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd86 \u034f\u034f\u034f \u034f\u034f\u034f \u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f \u034f\u034f\u034f \u034f\u034f\u034f .\u2b50\ud83e\udd8a", "username": "bichanged", "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 4224, "tweet_count": 127737, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "706706677970690048", "name": "Jak, a fanfiqueira", "username": "colore_ela", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1185692639695388674", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "name": "\ud83e\udd8b*| Special Girl |*\ud83e\udd8b", "username": "_SoniaAstrid_", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 2074, "tweet_count": 5852, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1170115970049937409", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Argie", "username": "Argie64378044", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 157, "tweet_count": 6123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2391591930", "name": "Rodrigo Oliveira", "username": "_rodrigo_cwb", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 193, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "65195500", "location": "New York City & Washington DC", "name": "Jotha Antunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "JothaAntunes", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 2811, "tweet_count": 134329, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "252637834", "location": "Chile", "name": "Estallido Tuitero", "username": "EstallidoTw", "public_metrics": {"followers_count": 13585, "following_count": 11338, "tweet_count": 121783, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "185388619", "location": "Brazil", "name": "Carlos Vilela PSilva", "username": "carlosvps", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 4988, "tweet_count": 21664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "62057670", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "bru \ud83e\udda6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "bruu_ourique", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 279, "tweet_count": 61402, "listed_count": 158}}, {"verified": false, "id": "345785632", "location": "Ananindeua, Brasil", "name": "Meu partido \u00c9 o BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00ae\ufe0f \ud83d\ude0e", "username": "cristinacosta22", "public_metrics": {"followers_count": 3218, "following_count": 3354, "tweet_count": 74186, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "124013764", "location": "Santiago, Chile", "name": "Daniloko", "username": "danilokoooo", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 77, "tweet_count": 1086, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "125191756", "location": "brazil", "name": "Nilton Craft Brewer", "username": "Niltubarao", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1395, "tweet_count": 24002, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "888878806840356864", "location": "Santiago, Chile", "name": "Diego // Neodanger #ACAB #CuicosCuliaos #BLM", "username": "TrueNeoDanger", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 344, "tweet_count": 54746, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1165398753446117377", "name": "Adriano Castro", "username": "Adriano51675066", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 394, "tweet_count": 5390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "89175694", "location": "Florida, USA", "name": "Lucy", "username": "LucianaIsis2207", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 728, "tweet_count": 55343, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "966060505868722176", "name": "Vichikuma", "username": "Vichikuma", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 4965, "tweet_count": 51193, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1081098905025015808", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7K\u00e1tia\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 B22 #Vote22Bolsonaro", "username": "anerikel", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1669, "tweet_count": 29056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2796724336", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Z\u00e9 Bezerra", "username": "josebezerra72", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1008, "tweet_count": 134841, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "58086992", "location": "Cabo de Santo Agostinho-PE BRA", "name": "Joel Torres", "username": "joeltorressilva", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 3365, "tweet_count": 33299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "53134950", "name": "Betzy \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Bety_del38", "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 2055, "tweet_count": 119293, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "780451196192583681", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Ricardo Ribeiro", "username": "RicTraum", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 590, "tweet_count": 13514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "304856383", "location": "Black Castle & Beyond the Wall", "name": "\ud83d\udc80\u2620\ufe0fSteven Andrew\ud83d\udc80\u2620\ufe0f", "username": "Mr_Sandman_35", "public_metrics": {"followers_count": 3836, "following_count": 1679, "tweet_count": 91284, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1871882318", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc492022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "edishi62", "public_metrics": {"followers_count": 8542, "following_count": 9164, "tweet_count": 166385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1004003761482854400", "location": "Argentina", "name": "Laurita \ud83c\udff0\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "username": "Laurita577", "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 2559, "tweet_count": 70747, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "114582574", "location": "Argentina", "name": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "username": "UCRNacional", "public_metrics": {"followers_count": 81351, "following_count": 1014, "tweet_count": 34627, "listed_count": 434}}, {"verified": false, "id": "28364877", "location": "Maipu, Santiago", "name": "Denisse", "username": "denissejav", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 966, "tweet_count": 14398, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "109366482", "location": "Santiago, Chile", "name": "La Katu \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "katiusquilla", "public_metrics": {"followers_count": 2074, "following_count": 1055, "tweet_count": 73355, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1192518390109417472", "name": "Rivoneide Silva Almeda Sales", "username": "almeda_sales", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 336, "tweet_count": 59340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1165651423440359424", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "name": "Carlos Augusto", "username": "AugustoCar1984", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 0, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "431197535", "name": "Luciano Mirone", "username": "lucianomirone", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 0, "tweet_count": 4370, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2942678379", "location": "San Miguel", "name": "\uff32\uff55\uff53\uff49\uff4f\uff24\uff45\uff4c\uff30\uff45\uff4c\uff4f\uff2e\uff45\uff47\uff52\uff4f\u30d4\u30fc\u30bf\u30fc\u30d1\u30f3\uff11\uff19\uff19\uff14", "username": "RusioPeloNegro", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 370, "tweet_count": 13967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "836755431661977600", "name": "Roberto Parquinho. CONSERVADOR PATRIOTA E CRIST\u00c3O.", "username": "RParquinho", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 2392, "tweet_count": 162792, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "443967456", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | ella/she/her", "name": "\ud835\ude21\ud835\ude2a\ud835\ude33\ud835\ude26\u2077 | \u827e\u7433 \u2661's Xingchen", "username": "haatshep", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 764, "tweet_count": 37613, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "807548858901340160", "location": "Marigliano, Campania", "name": "Francesco Mennillo", "username": "AvvMennillo", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 648, "tweet_count": 183647, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1156879792261730304", "name": "Marcelo", "username": "Marcelo10373237", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 195, "tweet_count": 7036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "283747453", "location": "Bem \u00e0 direita", "name": "jana", "username": "janainaoliverro", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 844, "tweet_count": 14451, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1022450954518650882", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Linda Tannus", "username": "LindaTannus", "public_metrics": {"followers_count": 11223, "following_count": 8396, "tweet_count": 274503, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2917553067", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Cata Valverde", "username": "catavalverdej", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1135, "tweet_count": 47430, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1163184501138317319", "name": "Brendo Santos", "username": "Brendo_Hs", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 24, "tweet_count": 1114, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "158970069", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "name": "Alison Connor #seguimos", "username": "Walimania", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 1514, "tweet_count": 50271, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "246004289", "name": "Sergio Mello", "username": "srbmello", "public_metrics": {"followers_count": 4181, "following_count": 4984, "tweet_count": 18625, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1658326021", "name": "Evan Rodrigues", "username": "EvanRodrigues2", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1258, "tweet_count": 210921, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "847183396275138562", "name": "Vanessa Carvalho", "username": "vanessasoaresc4", "public_metrics": {"followers_count": 21956, "following_count": 1792, "tweet_count": 100677, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "82815047", "location": "Chile", "name": "V\u00edctor Villar Z. \ud83e\udd18", "username": "betococo", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 487, "tweet_count": 28726, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "712398970769772546", "location": "60s.", "name": "Gabs, o Jojifag \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "doorscircle", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 994, "tweet_count": 11208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "143602047", "location": "Houston, TX", "name": "Miguel S\u00e1bat D\u00edaz \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude37\ud83c\udfcd", "username": "miguelsabat", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 2898, "tweet_count": 103795, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "96944840", "location": "halfworld", "name": "Sujeto: 89P13", "username": "halfworlders", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1354, "tweet_count": 2772, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1128323908942336006", "name": "(\u25de\u2038\u25df\uff1b)", "username": "yvmitx", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 451, "tweet_count": 16824, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "299434685", "location": "Brasil", "name": "Felipe Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "FelipeR_0101", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 3527, "tweet_count": 56000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "314991865", "location": "Chile", "name": "M\ud83c\udd70\ufe0flk \ud83d\udd3b\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "MerdeHonneurs", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1729, "tweet_count": 22677, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "327069941", "location": "Chile", "name": "\u30cf\u30d3\u30a8\u30eb\ud83d\udc09", "username": "sakurafubuki__3", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 2708, "tweet_count": 82266, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "4212863535", "name": "Leonardo Prazeres Alves", "username": "leopz2001", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 172, "tweet_count": 1732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2464783423", "name": "\ud835\udc04\ud835\udc2e \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1c\u0327\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc26\u2649", "username": "elianamrsz", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 75, "tweet_count": 55149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2738931056", "name": "C\u00e9lia Luz", "username": "CeliaLuz8", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1755, "tweet_count": 65638, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "750311414", "name": "Andr\u00e9 Casseb", "username": "amcasseb", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 1163, "tweet_count": 3180, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1015287541719879680", "name": "Ivan Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Direita Burra!", "username": "IvanSilvaNavi", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 882, "tweet_count": 36216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2885049471", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "lea silvia oliveira ", "username": "leasilviasp", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 761, "tweet_count": 208544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "344303141", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "Thiago Wesley\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Thiagojf", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 845, "tweet_count": 28913, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1360004185", "location": "Chile", "name": "#LaPame", "username": "ParluciagaC", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 2412, "tweet_count": 43669, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "154590454", "name": "cochipopi", "username": "migatomedomina", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1486, "tweet_count": 15066, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "100624522", "location": "Santiago, Chile", "name": "Nati Santander U.", "username": "Nsantanderu", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 1144, "tweet_count": 59319, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "258476175", "location": "stand by", "name": "\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a Sole \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "username": "diganme_sole", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 2908, "tweet_count": 76675, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "29230651", "location": "Azeroth", "name": "Chica de humo \ud83c\udf38", "username": "Massytero", "public_metrics": {"followers_count": 5286, "following_count": 1367, "tweet_count": 96142, "listed_count": 238}}, {"verified": false, "id": "14337244", "location": "Santiago, Chile", "name": "Pancho", "username": "cosmoastronauta", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 665, "tweet_count": 17258, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1083050851051229185", "name": ".", "username": "werb_1", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 119, "tweet_count": 52377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1113814083520876549", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Carlos A M Lemos", "username": "CarlosAMLemos1", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1697, "tweet_count": 19426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "198143834", "location": "Brasil", "name": "Soledade Fernandes", "username": "Soledad_Fernand", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 2251, "tweet_count": 10112, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "801513631263424518", "location": "Natal, Brasil", "name": "Oubito", "username": "Athyson2mil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1157, "tweet_count": 10975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1126247742651666439", "name": "Arb Arc", "username": "ArbArc3", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 5107, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3095236707", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "Vin\u00edcius Resquim", "username": "ivfresquim", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 532, "tweet_count": 13508, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "198924020", "name": "Danieli", "username": "danielieufrasio", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 317, "tweet_count": 21129, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "888409712697503745", "name": "David Vieira", "username": "Davidvmsouza", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1090, "tweet_count": 24178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "65175581", "name": "Batman \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #fechadocombolsonaro", "username": "lanruder", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1930, "tweet_count": 6407, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "893032581092003841", "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "name": "fabio wiezel", "username": "fabio_wiezel", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 191, "tweet_count": 15788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2790547251", "location": "Canudos, Brasil", "name": "Felipe Suzano", "username": "FelipeSuzano3", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 744, "tweet_count": 14050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "15862782", "location": "Atlanta, GA", "name": "Bruna Santini", "username": "brunasantini", "public_metrics": {"followers_count": 131172, "following_count": 5602, "tweet_count": 73733, "listed_count": 186}}, {"verified": false, "id": "238250585", "location": "Colombia", "name": "Marily Pel\u00e1ez", "username": "marilypp", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 440, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "18730977", "location": "Colombia", "name": "Radi\u00f3nica", "username": "radionica", "public_metrics": {"followers_count": 660267, "following_count": 126534, "tweet_count": 181910, "listed_count": 1861}}, {"verified": false, "id": "1090186578150985728", "name": "TEIXEIRA", "username": "BrasilMito2022", "public_metrics": {"followers_count": 5774, "following_count": 6443, "tweet_count": 44681, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "981542665991933955", "location": "Brasil", "name": "Marcelo Guerreiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "Marcelo74057456", "public_metrics": {"followers_count": 4025, "following_count": 4724, "tweet_count": 254123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "36052997", "location": "Madagascar, ilha,ilha do amor", "name": "Veranico", "username": "MirnaRAS", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 782, "tweet_count": 22374, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1183541763451039744", "name": "Me creo la gran wea", "username": "chichitumaree", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 209, "tweet_count": 952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "322783199", "name": "julia bosselmann", "username": "jubossi", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 536, "tweet_count": 29093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3420961444", "location": "Santiago, Chile", "name": "Dan \ud83d\udc9a", "username": "dandanii19", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 266, "tweet_count": 52135, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1102076773951590400", "name": "aps1100", "username": "aps1100", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 84, "tweet_count": 13832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "266765591", "name": "Dieguinho", "username": "DardoPin", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 3293, "tweet_count": 29296, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "179134344", "name": "Crist\u00f3bal", "username": "tobaldinko", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1054, "tweet_count": 27965, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2770056960", "name": "sergio caldeira", "username": "smc6070", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 1582, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "14152544", "location": "Natura es ciega a los mapas", "name": "Emilio Arn\u00e9s #XR #MedioAmbiente #StopEcocide", "username": "emarvil", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 3166, "tweet_count": 70859, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "980236956956229632", "name": ":$", "username": "DecimeMaxisapee", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 60, "tweet_count": 11046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "722508564179394560", "location": "Bel\u00e9m, Pa", "name": "Maria S\u00e1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "username": "Mariazinha_Sa", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 571, "tweet_count": 27311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "51588583", "location": "Brasil", "name": "Prof Ed Garcia", "username": "EdGaarcia", "public_metrics": {"followers_count": 83078, "following_count": 86970, "tweet_count": 694668, "listed_count": 221}}, {"verified": false, "id": "118093182", "location": "Chile", "name": "Mx", "username": "elmaxismo", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 377, "tweet_count": 10132, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1060602552201461760", "location": "RS", "name": "Ivani Soares", "username": "IvaniSoares4", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 277, "tweet_count": 21430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4274637503", "location": "Serra, Esp\u00edrito Santo", "name": "Alexandre Vieira \ud83d\udc6a", "username": "Alexvieirasouza", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1999, "tweet_count": 86064, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1048357615271665664", "name": "Hist\u00f3ria", "username": "ZaroniHeloisa", "public_metrics": {"followers_count": 4323, "following_count": 4530, "tweet_count": 62125, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "58951368", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "username": "monicabergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1828122, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3730}}, {"verified": false, "id": "184107522", "location": " Brasil", "name": "Denise de Mello", "username": "dnsemello", "public_metrics": {"followers_count": 11143, "following_count": 11133, "tweet_count": 305385, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "297787787", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Alex C dos Santos", "username": "allexcomxp", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 482, "tweet_count": 27067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050463331818065925", "name": "Dani BOLSOWine 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DaniWineBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 37995, "following_count": 27834, "tweet_count": 106851, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "955473752304902144", "location": "Lima, Peru", "name": "Jorge Barreda", "username": "JorgeBa36460867", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 68, "tweet_count": 163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156268376899014656", "name": "Alfredo Ricardo Argomedo Briones", "username": "AlfredoArgomedo", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1542, "tweet_count": 14946, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "76786936", "location": "Rome, Italy", "name": "Leggo", "username": "leggoit", "public_metrics": {"followers_count": 29660, "following_count": 436, "tweet_count": 275958, "listed_count": 537}}, {"verified": false, "id": "2152545980", "location": "Jo\u00e3o Neiva, Brasil", "name": "Jander Pissinate", "username": "JanderPissinate", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 107, "tweet_count": 46884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "976596007", "location": "Rio De Janeiro", "name": "@riorico30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "riorico30", "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 4719, "tweet_count": 38281, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "775819739587342337", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "claudia faria", "username": "claudiaplfaria", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 485, "tweet_count": 2024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "555046551", "name": "Marx do Sert\u00e3o", "username": "polochumbo21", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 521, "tweet_count": 20850, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2677115789", "name": "De Santis", "username": "SantisCost", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 418, "tweet_count": 4482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "49380248", "location": "Belo Horizonte", "name": "Cibele Fernandes", "username": "CibeleLog", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 151, "tweet_count": 1279, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "63118359", "location": "Brasil", "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "username": "mariadorosario", "public_metrics": {"followers_count": 490040, "following_count": 1695, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1382}}, {"verified": false, "id": "1195096243145453568", "name": "AMADORES SHOCK'ados", "username": "Alianca26857340", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 482, "tweet_count": 5740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "56120629", "location": "Dublin City, Ireland", "name": "J. G.", "username": "Jo_G_J", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 2862, "tweet_count": 97584, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1945389206", "name": "CJ", "username": "Lisetnic", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 100, "tweet_count": 975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "318781367", "location": "Brasil", "name": "Maria Cristina - Olavo tem raz\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MCMORAS", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1290, "tweet_count": 92832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "982371031951298560", "location": "Barbacena, Brasil", "name": "Victor C\u00e9sar", "username": "VictorC19368335", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 681, "tweet_count": 71942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4714610967", "name": "Guimart89", "username": "gtop202", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 625, "tweet_count": 6707, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "48593214", "location": "\u00dcT: 10.34738,-67.040367", "name": "GILBERTO  BOLIVAR", "username": "gilbertob1", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 810, "tweet_count": 254579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "570823346", "location": "Bel\u00e9m - Par\u00e1", "name": "Gina Paracampo", "username": "GinaParacampo", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 377, "tweet_count": 15447, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "388910148", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "M\u00e1rcia Silva", "username": "marciagomessil1", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1667, "tweet_count": 288289, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "117280943", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Aneliz", "username": "anelizgfb", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1519, "tweet_count": 43474, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1135279221532758016", "name": "\ud83e\udd16Eu ROB\u00d4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc493\u20e38\u20e3", "username": "Adriano66987620", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 91, "tweet_count": 12822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "196843793", "location": "Venezuela", "name": "Henry Mendez", "username": "henrymaiquetia", "public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 668, "tweet_count": 123939, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "917502020696838144", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rom\u00e3o", "username": "BrennoAHR", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 135, "tweet_count": 9316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1092431955176628224", "name": "Beto \u271d\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "APataias", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 46, "tweet_count": 42705, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "567524628", "location": "Mato Grosso, Brasil", "name": "Jos\u00e9 Herondy", "username": "joseherondy", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 2370, "tweet_count": 16470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1190218679872606209", "name": "#Bolsonaro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf82\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "Patriot44653926", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 0, "tweet_count": 12373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2322956732", "location": "Brasil", "name": "X-Men 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "ximenmalhador", "public_metrics": {"followers_count": 3909, "following_count": 4258, "tweet_count": 115638, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "90862588", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Oscar Iglesias", "username": "Latinospain1975", "public_metrics": {"followers_count": 3646, "following_count": 3611, "tweet_count": 117242, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "1191810309356429312", "name": "ApoiadorBolsonaro22", "username": "BrasilLivre14", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 371, "tweet_count": 3050, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1071901089442791429", "location": "Campinas - SP.", "name": "Luciana", "username": "lu_salvucci", "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 4291, "tweet_count": 123430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2464534089", "name": "Myriam", "username": "BnhMyriam", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 78, "tweet_count": 64099, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1170926555557715968", "location": "\u200e\ufdfd", "name": "\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629", "username": "SagesseIslamic", "public_metrics": {"followers_count": 35930, "following_count": 461, "tweet_count": 6607, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "1244417768", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "name": "Clara  Maestre", "username": "Clara10M", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 538, "tweet_count": 4817, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1057033563781107712", "name": "nerea", "username": "qhagomemato", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 212, "tweet_count": 89827, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2409533682", "name": "Ben Hur Camacho", "username": "benhurcamacho", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 2670, "tweet_count": 165958, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2622196684", "location": "UK and Chile", "name": "Juliet", "username": "julieta_steiner", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 306, "tweet_count": 3888, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "14638581", "location": "Chile", "name": "BioBioChile", "username": "biobio", "public_metrics": {"followers_count": 3984216, "following_count": 15658, "tweet_count": 927467, "listed_count": 10658}}, {"verified": false, "id": "1081439971519668224", "name": "Ale\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "username": "FoxAlefox", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 318, "tweet_count": 4891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1088819781510328320", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "OInexistente", "username": "Infinito262", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1404, "tweet_count": 121485, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2975110049", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Carlos Araujo", "username": "araujo575", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 3990, "tweet_count": 156356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "14421715", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Pedro Cruz", "username": "PedroACruzz", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 2426, "tweet_count": 19188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "90040121", "location": "fortaleza", "name": "socram", "username": "socram77", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 415, "tweet_count": 23375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "145350986", "location": "Goi\u00e2nia - GO, Brasil", "name": "Cleber A. Santos", "username": "cleberpmgo", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 3271, "tweet_count": 103591, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2878824245", "location": "Santiago", "name": "Felipe", "username": "Felipee1925", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1080, "tweet_count": 87360, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2881703951", "location": "085", "name": "iara \u22ac", "username": "chalametty", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 794, "tweet_count": 18981, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1140289295812616193", "location": "Brasil", "name": "sam #Lula13 \u2b50", "username": "pascurau", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 1099, "tweet_count": 62687, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "254558633", "location": "Fernando de la Mora, Paraguay", "name": "Lucia", "username": "Lugonzm_", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1052, "tweet_count": 114079, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "249776485", "location": "Asuncion - Paraguay", "name": "Javier Panza", "username": "javierpanza", "public_metrics": {"followers_count": 156831, "following_count": 1829, "tweet_count": 32338, "listed_count": 193}}, {"verified": false, "id": "123122515", "location": "Gramado, Brasil", "name": "Cronoslibert", "username": "Cronoslibert", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 3171, "tweet_count": 5504, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "905111338661404672", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "YO S\u00c9 QUI\u00c9N SOY", "username": "Helio_lima0", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 332, "tweet_count": 772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1047868903488147456", "location": "Nova Lima, Brasil", "name": "Tunnykao", "username": "Tunnykao1", "public_metrics": {"followers_count": 10744, "following_count": 10673, "tweet_count": 9538, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1183031868284964864", "name": "lu", "username": "mamquierosercu1", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 396, "tweet_count": 6385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "754286955916095488", "location": "D\u00fcsseldorf, Germany", "name": "Bruno der Lebensk\u00fcnstler", "username": "bralcan", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 775, "tweet_count": 1058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "529127693", "location": "Lima-Peru", "name": "MiXTirRo", "username": "McMichirro", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3347, "tweet_count": 42039, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2180222485", "location": "Lima, Peru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Wayka\ud83d\udce2", "username": "WaykaPeru", "public_metrics": {"followers_count": 167428, "following_count": 1335, "tweet_count": 39897, "listed_count": 379}}, {"verified": false, "id": "287369520", "name": "Janete Cortez", "username": "Janet_araujo", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 957, "tweet_count": 6913, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1037982674114281472", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Wesley Roberto", "username": "WesleyR61833421", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 297, "tweet_count": 50232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2923026341", "location": "Santiago; Chile", "name": "Whatsername\u2022 \ud83d\udc1f", "username": "ADrauson", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 87, "tweet_count": 2719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1273858880", "location": "em um canto  do sert\u00e3o", "name": "Martin Romelau", "username": "martinromelau", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 656, "tweet_count": 11078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1031746782433292288", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "faceblack", "username": "ogabinetedodio", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 618, "tweet_count": 3181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1187903743049764864", "location": "Ararangu\u00e1, Brasil", "name": "Francini Campos", "username": "FranciniCampos5", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 291, "tweet_count": 2959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "24538173", "location": "Copacabana - Rio - RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude72\ud835\ude74\ud835\ude7b\ud835\ude7e\u00a9\ud835\ude76\ud835\ude7e\ud835\ude7c\ud835\ude74\ud835\ude82", "username": "mcastrogomes", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1658, "tweet_count": 49458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1035678944371138562", "location": "Estados Unidos", "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DSMRODRIGO", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1312, "tweet_count": 66276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "58594065", "location": "Florian\u00f3polis - SC - Brasil", "name": "\ud83d\udea9 Rachel \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "kelfiori", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 2545, "tweet_count": 76087, "listed_count": 26}}, {"verified": true, "id": "74763991", "name": "cynara menezes", "username": "cynaramenezes", "public_metrics": {"followers_count": 328146, "following_count": 11387, "tweet_count": 285628, "listed_count": 1181}}, {"verified": false, "id": "820582634", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rose \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "roselymont", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 1945, "tweet_count": 95174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "55121226", "name": "edgar aldunate", "username": "edborda", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 159, "tweet_count": 10023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1184858619394834432", "name": "Amandapontocom", "username": "Amandapontocom1", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 143, "tweet_count": 18128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "50299359", "location": "sorocaba", "name": "celso franco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "celsofranco", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 5751, "tweet_count": 344486, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "163438122", "location": "Brasil", "name": "Eduardo Oliveira", "username": "1105garibaldi", "public_metrics": {"followers_count": 3214, "following_count": 3372, "tweet_count": 237947, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1103613150895714304", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Adalberto20.10", "username": "10_adalberto20", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 3005, "tweet_count": 34201, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "446688737", "location": "Goi\u00e2nia, Brazil", "name": "arrocha", "username": "m_eduardapedra", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 321, "tweet_count": 44984, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "30238594", "location": "Santiago, Chile.", "name": "Francisco M.", "username": "Fjmedina", "public_metrics": {"followers_count": 5627, "following_count": 1815, "tweet_count": 89569, "listed_count": 193}}, {"verified": false, "id": "390522232", "location": "\ud83c\udf0e Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "name": "\ud835\ude40\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude6f\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude59\ud835\ude5a \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "ElizaldeGonzale", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 943, "tweet_count": 79826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1136065542366867458", "name": "Heloisa Bampi", "username": "BampiHeloisa", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 359, "tweet_count": 50216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2375214482", "location": "Brasil", "name": "Delma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "DelmaPS1", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 432, "tweet_count": 29253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2876209861", "location": "Portugal", "name": "Michael R Souza", "username": "drmichaelvo", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 522, "tweet_count": 56439, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "178152295", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Carlos Ernesto Bolsonaro", "username": "carlosernestoaq", "public_metrics": {"followers_count": 4618, "following_count": 5026, "tweet_count": 71805, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1483671260", "location": "Chile", "name": "fran\u263e (taylor\u2019s version)", "username": "lafranibe", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1475, "tweet_count": 25157, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1011108753700278273", "location": "Santiago, Chile", "name": "Se\u00f1orita Rolly", "username": "RollyPolly____", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 2914, "tweet_count": 12469, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2909776367", "location": "Sao Paulo, Brasil", "name": "Wilson BOLSONARO 2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jwilsao", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 4830, "tweet_count": 209765, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3745064961", "location": "Menino Deus, Porto Alegre", "name": "Vanessa Dal Cin", "username": "VanessaDalCin1", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 2416, "tweet_count": 109936, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "118232037", "location": "Chile", "name": "valeriat91", "username": "ValeriaxWalls", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 1709, "tweet_count": 58479, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "989557439166074880", "location": "Jana\u00faba, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Gothardo Gabriel Gomes\u2b50", "username": "GomesGothardo", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4993, "tweet_count": 102639, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1082423687834423296", "name": "MegFlor1 - BOLSONARO 2022 - DEUS ACIMA DE TODOS", "username": "MegFlor1", "public_metrics": {"followers_count": 5125, "following_count": 5224, "tweet_count": 80890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050596688363106316", "location": "Brasil", "name": "Cinara Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Cinara_Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23418, "following_count": 19778, "tweet_count": 35619, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "3995130028", "name": "Zelaya.T", "username": "Czelaya01T", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 248, "tweet_count": 6470, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "165525895", "location": "Silent Hill", "name": "H\u0305\u0352\u030e\u0343\u0303\u0313\u0313\u0367\u0344\u0302e\u0303\u0357\u0300\u0302\u0303\u036c\u036b\u030b\u030a\u0308\u0367\u0313\u0308\u036e\u036an\u0363\u0350k\u0309\u0352\u030c\u0302\u033e\u0351\u030f\u0364\u0368\u036f\u0301", "username": "CapitaoHenk", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 845, "tweet_count": 15517, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "191683457", "name": "Se escribe superricos.", "username": "N3S3P4S", "public_metrics": {"followers_count": 3889, "following_count": 292, "tweet_count": 86591, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "id": "448150779", "location": "Unamar, Cabo Frio RJ- Brasil", "name": "Sheila Suhett", "username": "SheilaSuhett", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1290, "tweet_count": 2751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2783233266", "name": "extrema imprensa", "username": "extremaimprensa", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1467, "tweet_count": 33945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "286790803", "location": "Nova York, EUA", "name": "Andrew Petter Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83e\udde0", "username": "Andrew_Petter", "public_metrics": {"followers_count": 9866, "following_count": 9868, "tweet_count": 23708, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "744231902668816384", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "vc sabe qual \u00e9 o nome dele?? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "username": "martinssspedroo", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 369, "tweet_count": 7547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "617573406", "name": "Maryclen Stelling", "username": "maryclens", "public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 827, "tweet_count": 4823, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "182613298", "name": "\u2022 delospital, f\u00e3 da fresno e mae da helena \u2665\ufe0f\ud83e\udd79", "username": "delospital", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1163, "tweet_count": 86940, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1044043276431618048", "name": "Lucio Antonio Bezerra de Melo", "username": "LucioAntonioBe1", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 3241, "tweet_count": 92857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050151957397217280", "location": "Caratinga, Brasil", "name": "Lucia Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LucihelenOlivei", "public_metrics": {"followers_count": 2928, "following_count": 2970, "tweet_count": 319546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1167169477441654785", "name": "Pedro Patri\u00f3tes - Dias sombrios na terra do Sol!", "username": "PedroPatriotes", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 171, "tweet_count": 4465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "141263009", "location": "Santiago, Chile", "name": "Victor Jeria", "username": "vjeria", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 430, "tweet_count": 23481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "397513908", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "Miya Fernandez \ud83d\udda4", "username": "Miyafernandez", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 631, "tweet_count": 27860, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1163780351447183360", "name": "Peny Saint Seiya \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "username": "Peny63801578", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2554, "tweet_count": 140409, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "854072614607826950", "location": "Zaragoza,  Espa\u00f1a", "name": "Karma/ \u2665\ufe0f\ud83d\udd4a\ud83d\udc9c", "username": "Karma13355592", "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 5002, "tweet_count": 133556, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "704714290071207940", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Thari \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "SThariane", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 947, "tweet_count": 4244, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "549258050", "location": "Minessota USA", "name": "LONELY WOLF", "username": "marciovasc1", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 0, "tweet_count": 1237, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "349257859", "location": "The Bad Place: Chile \u2022 ace", "name": "isa\u2077 h^^py jimtober D-22-24", "username": "promisedIie", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 995, "tweet_count": 66405, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1124131912111591424", "name": "Doom Slayer", "username": "GmHadou", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1276, "tweet_count": 26441, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "87338484", "location": "Santiago, Chile", "name": "Vicky \ud83d\udc9a\ud83d\udc30", "username": "Yurascape13", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 687, "tweet_count": 18452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1183841982269054978", "name": "Izac Damasceno", "username": "IzacDamasceno", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 119, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1401870848", "name": "beadaviwa", "username": "beadaviwa", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 210, "tweet_count": 3886, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "287829669", "name": "Robe", "username": "robegl", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 976, "tweet_count": 86415, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "268569632", "location": "Punta Arenas, Chile", "name": "\u2022 CL \u2022", "username": "carlalevv", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 914, "tweet_count": 16225, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "876533645707816961", "location": "Foz do Igua\u00e7u- Pr.", "name": "Margot Cerca", "username": "MargotCerca", "public_metrics": {"followers_count": 3749, "following_count": 4496, "tweet_count": 34282, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1090100071109140480", "location": "Caucaia, Brasil", "name": "Natanael Bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NatanaelBSAlme1", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1006, "tweet_count": 169856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1083449018745872389", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Andre Luiz Reis Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AndreLuizReisM1", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 746, "tweet_count": 50817, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "857366687863144448", "name": "\u00c9 bom Jair se preparando", "username": "e_preparando", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1443, "tweet_count": 90058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1133788761421164545", "location": "Lagoa Vermelha, Brasil", "name": "\u00c9merson Barreto", "username": "mersonBarreto1", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 429, "tweet_count": 1160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "268101399", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udea9 Apollo 10 5 6 5", "username": "ApoloCosta", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 2747, "tweet_count": 25430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "47244032", "name": "Yarita del 38% \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "kokoika", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 888, "tweet_count": 38610, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1084518758679486470", "location": "Vitoria, Espa\u00f1a", "name": "i de inteligencia artificial", "username": "izarodormida", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 955, "tweet_count": 7414, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1168181472550952961", "name": "spooky raquel", "username": "raquelquediu", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 78, "tweet_count": 52700, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1046446114298384384", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "TOP GUN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MendoncaRauf", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1910, "tweet_count": 94818, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1225376461", "location": "Brasil", "name": "Stephan\ud83d\udcda\ud83c\udfac\ud83c\udfa7\ud83c\udfcb\ufe0f\ud83c\udf0d", "username": "StephanHDSN", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 160, "tweet_count": 8487, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "username": "Zambelli2210", "public_metrics": {"followers_count": 2089196, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}}, {"verified": false, "id": "1142243887664259072", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Pedro Henrique Nunes", "username": "PedroHNunes92", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1070, "tweet_count": 11250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "54364825", "name": "D \ud83c\udf3b", "username": "8_aleinad", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1049, "tweet_count": 13536, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "196453748", "name": "paulina g \ud83c\udf33#boricpresidente", "username": "pau2801", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 739, "tweet_count": 14404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "930505013503385601", "location": "Miranda, Brasil", "name": "landao_mariano", "username": "landao_mariano", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 489, "tweet_count": 21790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "878266646045102080", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Vanesssa\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "username": "Vanessa23762270", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 916, "tweet_count": 40681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1389443276", "name": "N\u00e1dia Padr\u00e3o", "username": "NaPadrao", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 2395, "tweet_count": 56274, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1150413859397783553", "name": "Moby", "username": "Mercb5", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 928, "tweet_count": 31922, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "779764529949503488", "location": "Bras\u00edlia", "name": "M.Chaves \ud83c\uddea\ud83c\uddf9", "username": "mbmchaves", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 847, "tweet_count": 31398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "525867756", "location": "Chile", "name": "Alejandra", "username": "MCorleone23", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 365, "tweet_count": 7379, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "106528685", "location": "Chile.", "name": "P. Lillo", "username": "Dicen_que_dijo", "public_metrics": {"followers_count": 3203, "following_count": 1901, "tweet_count": 47514, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "898888455366770688", "location": "Capivari, Brasil", "name": "Nim", "username": "NimAlmeida1974", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 229, "tweet_count": 4309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "283035482", "name": "SR\u00b0 M\u00a5@G\u00a5 \ud83c\udfef \ud83c\udf8cBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "username": "regimarformiga", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 732, "tweet_count": 7389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "leandroruschel", "public_metrics": {"followers_count": 857564, "following_count": 528, "tweet_count": 639, "listed_count": 1435}}, {"verified": false, "id": "3959884827", "name": "Sebasti\u00e1n Tabilo", "username": "SeaTabilo", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 201, "tweet_count": 441, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1019259398672220160", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "username": "EdgarjMamani", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87225, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "name": "martha meier m.q", "username": "meiermq", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}}, {"verified": false, "id": "984157078011940866", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7AMA Mineira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "arlenemalmeida7", "public_metrics": {"followers_count": 3326, "following_count": 4402, "tweet_count": 4853, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "863408845527420928", "name": "\u2605\u5f61\u0432i\u03b1 \u03b1\u2113\u03b1\u0273\u03b1", "username": "miss_nothingO1", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 952, "tweet_count": 117176, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "2255625498", "location": "Brasil", "name": "DC Comics - Universo", "username": "UniversoDCnauta", "public_metrics": {"followers_count": 223608, "following_count": 279, "tweet_count": 110215, "listed_count": 322}}, {"verified": false, "id": "85130296", "location": "brasil", "name": "Lacy\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Hortinho", "public_metrics": {"followers_count": 4340, "following_count": 4991, "tweet_count": 35778, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "368744495", "location": "Chill\u00e1n, ciudad de las longas", "name": "MARIOSO", "username": "conchetumario", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1086, "tweet_count": 35734, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1003236954350260224", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Petro", "username": "Petrovarius", "public_metrics": {"followers_count": 14699, "following_count": 9497, "tweet_count": 110546, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "27566749", "location": "Fin de Mundo", "name": "\ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83e\udd70\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf31", "username": "4arrayanes", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 2714, "tweet_count": 31810, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "908390952129241090", "name": "Reginaldo17freitas", "username": "Reginaldo36fre1", "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 4633, "tweet_count": 84502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1167511473687580673", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud83c\udf39Claudia Santos\ud83c\udf39", "username": "Clausag", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 673, "tweet_count": 23591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1147125394274955264", "name": "MACACO CIDAD\u00c3O.", "username": "macacoo12", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 353, "tweet_count": 8466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "231726084", "location": "It\u00e1lia", "name": "Zazoom Social News", "username": "zazoomblog", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2785055738", "location": "s\u00e3o paulo/sp/br", "name": "tbmvb", "username": "tbmvb", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1322, "tweet_count": 176362, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1917644534", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "\u0190H \u15e9 V\u0196D\u15e9", "username": "nothingbutluisa", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1254, "tweet_count": 72395, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1150436502809272321", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Luiz Carlos Moreira", "username": "LuizCar94671855", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 235, "tweet_count": 19634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "915575671707009032", "location": "Jaboticabal,SP", "name": "Wellington\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mattos", "username": "TonMattos", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 4316, "tweet_count": 17916, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1072079625650614272", "location": "Paran\u00e1/Santa Catarina", "name": "RHOBHE\ud83c\udfb6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "username": "Roberso98250940", "public_metrics": {"followers_count": 7484, "following_count": 8232, "tweet_count": 95893, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "307980716", "location": "BCN", "name": "SocFranC //*//\ud83e\udea2\ud83e\udea2\ud83e\udea2\ud83e\udea2", "username": "SocFranC", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 2134, "tweet_count": 197733, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1120841185600393220", "name": "lunarestelares", "username": "lunarestelares", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 259, "tweet_count": 3293, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "421418573", "location": "Belford Roxo, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jo\u00e3o mar\u00e7al\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jj_marcal", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 2330, "tweet_count": 177261, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2755955325", "location": "Concepci\u00f3n", "name": "F-Tanjiro K.", "username": "frvdla", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 607, "tweet_count": 28677, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "67605171", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Vasti.", "username": "vastiosa", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 989, "tweet_count": 65882, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "166629895", "location": "Chez Moi", "name": "Jem'apelleGabrielle", "username": "chittygitty", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 272, "tweet_count": 18526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1189836914905567232", "name": "Magn\u00f3lia Machado", "username": "MagnliaMachado1", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 177, "tweet_count": 3585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "529676634", "name": "xopxe", "username": "xxopxe", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 234, "tweet_count": 11181, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "314668323", "location": "Goring, England", "name": "Harris\ud83e\udda0", "username": "ValArgen", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 3686, "tweet_count": 115737, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "435855077", "location": "Chile", "name": "Juan", "username": "PITBULLFURIOSO", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1676, "tweet_count": 47538, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "897931246722060290", "location": "region del bio bio Concepcion", "name": "Eduardo", "username": "EduardoMndezAl1", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 2804, "tweet_count": 3713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1656290641", "name": "Excelent\u00edssimo PITU", "username": "grajasbar", "public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 4012, "tweet_count": 266446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1104559741974573056", "name": "Charles Bronson Paulista \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "marcos81015111", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1481, "tweet_count": 87461, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1193023290522112000", "name": "Le\u00e3o", "username": "Leo23113007", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 551, "tweet_count": 78579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1157308073096224768", "name": "@AprogresistaYaracuy", "username": "AvanzadaY", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 782, "tweet_count": 36478, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "818786601471983616", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "name": "Al\u00ea", "username": "Alexmoura76", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1176, "tweet_count": 56701, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "60663483", "location": "Barcelona.", "name": "Pablo de la Macorra Canals", "username": "PablodelaMac", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 906, "tweet_count": 348820, "listed_count": 254}}, {"verified": false, "id": "64986985", "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "RockStroke", "public_metrics": {"followers_count": 37618, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}}, {"verified": false, "id": "175501490", "location": "chile, per\u00fa (27/lesbiana) ", "name": "fer\ud83e\udd87", "username": "oncescomidas", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 398, "tweet_count": 153723, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1058009791149281280", "name": "Elvys Rilk\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ElvysRilk", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 184, "tweet_count": 21181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "539122442", "location": "RF- SC", "name": "Aparecida martins", "username": "casm_s", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1041, "tweet_count": 70636, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "897284316513873920", "location": "reserva da @swancorp", "name": "ju | reserva", "username": "missfortvne", "public_metrics": {"followers_count": 5875, "following_count": 6511, "tweet_count": 42517, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "986415989242978304", "location": "National City", "name": "Lena Luthor Brasil", "username": "lenaluthorbr", "public_metrics": {"followers_count": 14213, "following_count": 551, "tweet_count": 30840, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "2356385085", "location": "Nem t\u00e3o fria Curitiba!", "name": "Elmo de Muzambinho", "username": "mmoz80", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 220, "tweet_count": 1018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1062739720613044224", "name": "Jorge Fernandes de Oliveira", "username": "JorgeFe43595421", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 102, "tweet_count": 59892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "89182799", "location": "Manaus/Am", "name": "M\u00e1rcio Ferreira \\ Bolsonaro 22", "username": "foicram", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 215, "tweet_count": 9566, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "304774402", "location": "BH", "name": "Alexandre Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Gomes3Ale", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 583, "tweet_count": 1498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "477302476", "location": "london", "name": "junior", "username": "ilcastrojunior", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1443, "tweet_count": 428, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "65128747", "location": "castelo es", "name": "tobias careta", "username": "tobiascareta", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 138, "tweet_count": 22330, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "242082513", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "Dom Sa\u00edd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "vdcosta250", "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 3071, "tweet_count": 16573, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "1110342675797102593", "name": "Arlene Rob\u00f4", "username": "Robo_Arlene", "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 3417, "tweet_count": 11099, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2516893841", "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Paola Santos Borquez", "username": "BorquezSantos", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 620, "tweet_count": 18008, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3106749664", "location": "Itanha\u00e9m, Brasil", "name": "ANTONIO#QueroBolsonaroAte2026 \ud83d\udc4922 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaf", "username": "superaguia2000", "public_metrics": {"followers_count": 16967, "following_count": 14616, "tweet_count": 162259, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1122882555630559233", "name": "Elmina Gouveia", "username": "ElminaGouveia", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 225, "tweet_count": 34937, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "702537367203258369", "location": "Vilhena, Brasil", "name": "Fer \ud83c\uddea\ud83c\uddec", "username": "ferbrasileirodj", "public_metrics": {"followers_count": 4114, "following_count": 4704, "tweet_count": 2458, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "42071594", "location": " brasil", "name": "samira kassis", "username": "snkassis", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 943, "tweet_count": 30553, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1250600862", "location": "Costa de Winterfell, Chile \u2764\ufe0f", "name": "\u2606\u1da0\u1d58\u1db0\u1d48\u1da4\u1d48\u1d43\u2606\ud83d\udc94\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "username": "FundidaFake", "public_metrics": {"followers_count": 17995, "following_count": 10833, "tweet_count": 128005, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "45900138", "location": "Santiago, Chile", "name": "Connie \ud83d\ude37", "username": "ConnieTiabeanie", "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 2455, "tweet_count": 21762, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "79767066", "name": "ROBOTHEUS GALO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "username": "f1_matheus", "public_metrics": {"followers_count": 4420, "following_count": 4821, "tweet_count": 13723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041693024491716608", "location": "Natal, Brasil", "name": "Juliani Medeiros \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "JulianiMed", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 511, "tweet_count": 3085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1188266433375014913", "name": "LittlePhoenix\ud83d\udd25", "username": "LittlePhoenyx84", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 251, "tweet_count": 10468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "407143437", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "camila", "username": "dfaght", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1082, "tweet_count": 89925, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "267916267", "location": "Villa Alemana, Chile", "name": "Ren\u00e9 \ud83c\udf33", "username": "Renua_", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 296, "tweet_count": 188800, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "3686380817", "name": "Patasdegatito", "username": "aveaustralbeta", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 422, "tweet_count": 6491, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1012747260449476608", "location": "Chile", "name": "Hades \ud83c\udfae", "username": "hadesblack__", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1440, "tweet_count": 49672, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "909618037090856960", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "\u1d00\u0274\u1d05\u1d07\u0280s\u1d0f\u0274 \u1d00\u0493\u1d0f\u0274s\u1d0f", "username": "andersonafonso_", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 794, "tweet_count": 51852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2438939200", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "LSMendon\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lsmendonca51", "public_metrics": {"followers_count": 5657, "following_count": 4097, "tweet_count": 509575, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "21192651", "name": "Fernanda", "username": "fernanda_f_s", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 347, "tweet_count": 1894, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "63998400", "location": "Brasil", "name": "Marco", "username": "lelosaraiva", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 160, "tweet_count": 526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "189552141", "location": "11 setembro", "name": "11setembro", "username": "11setembro", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 225, "tweet_count": 212797, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "271531612", "location": "Caracas la selva de concreto.", "name": "Daniel Bolivar", "username": "sanchez_daniel_", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 3232, "tweet_count": 15499, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "986761805837070336", "location": "Itapeva, Brasil", "name": "Lucas Ferraz \ud83c\udfaf", "username": "L_Ferraz_28", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 523, "tweet_count": 8071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1031322875880464384", "name": "LaLombardini   \ud83d\udcfa", "username": "lalombardini1", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 260, "tweet_count": 10342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2407572261", "location": "CABA", "name": "SOY ALICIA \u2652\ud83d\udc31\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba\u270b", "username": "ChaparrLopez", "public_metrics": {"followers_count": 10341, "following_count": 10473, "tweet_count": 128649, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "103894192", "location": "San Carlos, Cojedes Venezuela", "name": "FRANCISCO RIVEROL V", "username": "FRANRIVEROLV", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 4287, "tweet_count": 77529, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "974684073724661760", "location": "Natal, Brasil", "name": "P\u00e1tria Amada, Brasil", "username": "Mr_Burns38", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1764, "tweet_count": 32043, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "183591158", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Wellington Navarro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "eitaton", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 280, "tweet_count": 10897, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "818442440050954240", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Renato de Troia", "username": "renato_troia", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 4815, "tweet_count": 22825, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "939959316362289153", "name": "Lady Fe", "username": "LadyFeReal", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 921, "tweet_count": 38704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2345429683", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "G\u00f3nDiz \ud83d\udc9a\ud83d\udfe0\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "victorGondiz", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 512, "tweet_count": 176609, "listed_count": 20}}, {"verified": true, "id": "257332880", "name": "Hermann Tertsch", "username": "hermanntertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161127, "listed_count": 2525}}, {"verified": false, "id": "71329778", "location": "Cajamar - SP", "name": "Ricardo Alexandre", "username": "RcardoAlexandre", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 161, "tweet_count": 23781, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1022114852935016450", "location": "gallifrey ", "name": "maluzinha de morango", "username": "weirdlittlebb", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 765, "tweet_count": 60016, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1125575306474065920", "name": "Maria", "username": "Maria13701738", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 272, "tweet_count": 6228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "153977386", "location": "Chile", "name": "Mauro \ud83d\udca9", "username": "SoySolamenteYo_", "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 3428, "tweet_count": 61670, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "833422248711176192", "location": "Chile", "name": "Pilo Oli", "username": "Pilooli", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 3371, "tweet_count": 3380, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1186042975689859073", "location": "Espa\u00f1a", "name": "@BoicotLaSexta \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "boicorlasexta", "public_metrics": {"followers_count": 7140, "following_count": 7464, "tweet_count": 24022, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2949959945", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Hudson Mariano", "username": "Hudson_MarianoO", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 313, "tweet_count": 856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1649018437", "name": "Nelson Oliveira", "username": "nl3ll1s", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 433, "tweet_count": 12642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1044743011245195265", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "MEDEIROS2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Anderso09360540", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 2200, "tweet_count": 24734, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "1074209186752413696", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Arthur Weintraub", "username": "ArthurWeint", "public_metrics": {"followers_count": 619813, "following_count": 294, "tweet_count": 18392, "listed_count": 763}}, {"verified": false, "id": "225080928", "location": "Madrid Espa\u00f1a", "name": "Alejandra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "username": "Alejandra_v_c", "public_metrics": {"followers_count": 18388, "following_count": 13847, "tweet_count": 173883, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "1025542775004164101", "name": "Samuel Rodrigues Dullberg", "username": "DullbergSamuel", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 191, "tweet_count": 26473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "522665524", "name": "Ricardo Evangelista", "username": "ricardos_le", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 83, "tweet_count": 2126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "549661247", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Botto Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LipeBotto", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1522, "tweet_count": 62835, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1013927321613537280", "location": "Tenjo Cundinamarca", "name": "David", "username": "jurista_1", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 3092, "tweet_count": 139235, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "704883845968039937", "location": "Madrid ", "name": "\u2727\ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd98\u2727.*\uff65", "username": "bonss_png", "public_metrics": {"followers_count": 6099, "following_count": 681, "tweet_count": 101250, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1089233122686918658", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "\u2728\ud835\udd79\u00fa\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud835\udd6e\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd94\u2728", "username": "imperio_nita", "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 1230, "tweet_count": 70713, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "121605849", "location": "Santiago, Chile", "name": "Sebasti\u00e1n", "username": "SebAstudillo", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1067, "tweet_count": 73691, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3063341747", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "name": "Back to Anon", "username": "Back_to_Anon", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 930, "tweet_count": 18843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "968461835618922497", "location": "Bernal", "name": "San Li Peretti", "username": "sanperetti", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 765, "tweet_count": 694, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "210935992", "location": "Argentina", "name": "Mariana Moyano", "username": "mmlamoyano", "public_metrics": {"followers_count": 141834, "following_count": 4782, "tweet_count": 205968, "listed_count": 418}}, {"verified": false, "id": "319955072", "location": "   CHILE! ", "name": "Denisse.", "username": "_denissearaya", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 823, "tweet_count": 4166, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "96580762", "location": "Retiro, Chile", "name": "La Pollo", "username": "pelu_pollo", "public_metrics": {"followers_count": 4669, "following_count": 3046, "tweet_count": 67206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "325847663", "name": "@depaula", "username": "rinaldovenancio", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1840, "tweet_count": 120641, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1119447368150200321", "location": "Estados Unidos", "name": "Claudirfq", "username": "ClaudirQuintan1", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 274, "tweet_count": 4204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "976069403661029377", "name": "Alto en az\u00facar, grasas, sodio, calor\u00edas y alegr\u00eda.", "username": "altoenazucar", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1056, "tweet_count": 1825, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "350396218", "location": "Bauru, Brasil", "name": "Rob\u00f4 com CPF. \ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "pssspsp", "public_metrics": {"followers_count": 6231, "following_count": 6622, "tweet_count": 26699, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "916633466346856448", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "name": "Alexandre Alatzatianos", "username": "JeterAlexandre", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1782, "tweet_count": 142084, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "381687926", "location": "Cerro Navia", "name": "\ud835\udd79\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd91\u00e1\ud835\udd98 \u2692\ufe0f", "username": "nicolaschinaski", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 2736, "tweet_count": 17722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "318781433", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fernandes2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "AfesiMari", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 907, "tweet_count": 22414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "225201427", "location": "Brasil", "name": "Andr\u00e9 Augusto da Fonseca \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "andreaugfonseca", "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 4695, "tweet_count": 169721, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1115744581801222145", "name": "Pr Cap Ms Felix", "username": "Jorge_Felix_", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 918, "tweet_count": 67357, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "88502888", "location": "Chile", "name": "Beririn\ud83c\udf67", "username": "beririnP", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 566, "tweet_count": 53381, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "202756750", "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "name": "Augusto Valenga Jr", "username": "avalengajr", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 4895, "tweet_count": 100444, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "290097435", "location": "Brasilia", "name": "Sarinha Sapatona", "username": "sarahmarcelos", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 431, "tweet_count": 63487, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "237018043", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, SP", "name": "Daniel Pereira", "username": "d4nielpereir4", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 229, "tweet_count": 6382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "878751277190193158", "location": "Jaragu\u00e1 Esquerdo", "name": "Nicolas Foscolos", "username": "fosconico", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 402, "tweet_count": 8006, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "795419558303723520", "name": "Maria Luiza Dentzien", "username": "Mluizadentzien", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1790, "tweet_count": 20125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "41208761", "location": "Macul, Chile", "name": "Francisca J. Ben\u00edtez", "username": "panchajaviera", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 1667, "tweet_count": 16345, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "114798724", "location": "Donde el \ud83d\ude08 perdi\u00f3 el poncho", "name": "Sol #NoAlTPP11 \ud83c\udf33\ud83d\udc9a\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83c\udf38\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83d\udc1d\ud83d\udc33", "username": "SolMeraki", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2091, "tweet_count": 139867, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "724085831212896257", "location": "Brasil", "name": "Leandro Henrique", "username": "1LeandroSilva1", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1677, "tweet_count": 23039, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2489889890", "location": "Minas Gerais ", "name": "L.I.M.P.E  BR", "username": "BrasilLibre", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 786, "tweet_count": 114505, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1541916636", "name": "Janina Padilla", "username": "Janina_Padilla", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 104, "tweet_count": 1081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "835653039176499201", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Marta Regina Barroso Rodrigues", "username": "MartaReginaBar4", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1695, "tweet_count": 54724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "953731261062942720", "location": "Chile", "name": "KCl+NaCl\ud83c\udf33", "username": "burbruja", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1298, "tweet_count": 61150, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "435916188", "name": "Italo", "username": "Italoavr", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 774, "tweet_count": 13773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "70139140", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Juarez", "username": "Ahh_Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 6828, "following_count": 7305, "tweet_count": 706904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "50624393", "location": "\u00dcT: -5.783212,-35.192834", "name": "Eliana Lima", "username": "elianalima", "public_metrics": {"followers_count": 64230, "following_count": 1575, "tweet_count": 135042, "listed_count": 211}}, {"verified": false, "id": "16364322", "location": "Esp\u00edrito Santo - RN", "name": "\ud83c\udfa7 Henrique Neto", "username": "netoh_", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1060, "tweet_count": 37038, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1153632761032429569", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "D a v i", "username": "davilucciano", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 285, "tweet_count": 1757, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3355400769", "name": "Mijogo - Vtuber", "username": "hmijogo", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 618, "tweet_count": 85083, "listed_count": 14}}], "tweets": [{"created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "id": "1197485280405667846", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "author_id": "2892290499"}, {"created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "id": "1197354496814436354", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}, "edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"], "text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "author_id": "98864188"}, {"created_at": "2019-11-21T13:57:22.000Z", "id": "1197514340619948032", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197514340619948032"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}, {"start": 39, "end": 48, "tag": "Vincenti"}, {"start": 93, "end": 103, "tag": "Zamparini"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/8SWSt6WGTg", "expanded_url": "https://www.calciomercato.com/news/palermo-si-suicida-l-ex-capo-dei-gip-vincenti-era-indagato-per-c-52761", "display_url": "calciomercato.com/news/palermo-s\u2026"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/xfwb8npRW1", "expanded_url": "https://twitter.com/cmdotcom/status/1197514340619948032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xfwb8npRW1", "media_key": "3_1197514337302327298"}]}, "text": "#Palermo, si suicida l'ex capo dei Gip #Vincenti: era indagato per corruzione nell'inchiesta #Zamparini\nhttps://t.co/8SWSt6WGTg https://t.co/xfwb8npRW1", "author_id": "34239016"}, {"created_at": "2018-08-05T22:50:01.000Z", "id": "1026238925302587392", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1026238925302587392"], "text": "@giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnamente oggi occupo io, riusc\u00ec a modificare una versione immediatamente suicida del testo del pareggio di bilancio in un pi\u00f9 innocuo \"equilibrio tenuto conto delle fasi avverse del ciclo\"", "author_id": "337767301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1026227718453690368"}], "in_reply_to_user_id": "51011116"}, {"created_at": "2019-11-20T15:56:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.5556, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/MNtAT0fsL9", "expanded_url": "https://twitter.com/NataliaGodness_/status/1197181823970885633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNtAT0fsL9", "media_key": "3_1197181750679613440"}]}, "id": "1197181823970885633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197181823970885633"], "text": "\"Olvidate de Mi\"\n\n\"Olvidarte es misi\u00f3n suicida\" https://t.co/MNtAT0fsL9", "author_id": "1043132207441829888"}, {"created_at": "2019-11-21T13:55:31.000Z", "id": "1197513874607656961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197513874607656961"], "text": "Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docentes\" q no hab\u00edan terminado incluso sus estudios\". A uds NUNCA LES INTERES\u00d3 q el pueblo se EDUQUE,quer\u00edan monigotes manipulables para sus fines delictivos. https://t.co/eiMFHdvN9q", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185078457249792"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eiMFHdvN9q", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechecabanillas/status/1197185078457249792", "display_url": "twitter.com/Mechecabanilla\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-18T16:10:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Orsi"}]}, "id": "1196460610864795648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 159, "like_count": 2683, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1196460610864795648"], "text": "Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como le criticaban con raz\u00f3n a Sartori) sino que asusta con el regreso de la crisis del 2002, cuando ya Astori dijo que era un disparate, y ahora tambi\u00e9n Orsi.", "author_id": "535877103"}, {"created_at": "2019-11-21T13:46:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Temilotzin"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/sutB35ydpc", "expanded_url": "https://twitter.com/TlacaelelTwit/status/1197511682647420929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sutB35ydpc", "media_key": "3_1197511680433033216"}]}, "id": "1197511682647420929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511682647420929"], "text": "El primer poeta suicida del continente del que se tiene registro se llama Temilotzin, un comandante del ej\u00e9rcito mexica que se arroj\u00f3 al mar para no ser llevado como trofeo a Espa\u00f1a... https://t.co/sutB35ydpc", "author_id": "1949810856"}, {"created_at": "2019-11-21T12:27:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "id": "1197491634444865537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 36, "like_count": 55, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1197491634444865537"], "text": "Si alguien decide como Fidel Castro, tomar Fuerte Tiuna con un peque\u00f1o grupo de hombres, es temerario,  suicida. Si no va pero env\u00eda a un grupo de muchachos, no se como calificarlo", "author_id": "104212211"}, {"created_at": "2019-11-20T16:08:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 189, "probability": 0.7065, "type": "Organization", "normalized_text": "ING"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1197185078457249792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 511, "like_count": 645, "quote_count": 93}, "edit_history_tweet_ids": ["1197185078457249792"], "text": "Verg\u00fcenza nacional que Padres duerman en puertas de Colegios por una vacante para sus hijos. Es incapacidad de los dos \u00faltimos Gobiernos. Construcci\u00f3n 0. Se viola derecho a la Educaci\u00f3n. ING. Vizcarra... no hace nada.", "author_id": "176985828"}, {"created_at": "2019-11-21T11:32:03.000Z", "id": "1197477773805260800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197477773805260800"], "text": "@aleinadnat @caldostrong Se hubiese sabido, en teor\u00eda...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aleinadnat", "id": "65726327"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "author_id": "28555160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197455783358849025"}], "in_reply_to_user_id": "65726327"}, {"created_at": "2019-11-21T07:38:48.000Z", "id": "1197419072218181632", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 46, "like_count": 15, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1197419072218181632"], "text": "@GuidoCrosetto L\u2019accordo \u00e8 fatto Guido. Chiuso. Bisognava pensarci prima. Ci\u00f3 detto, mi spieghi cosa potrebbe pretendere di diverso un Paese con il debito che veleggia al 140 per cento del Pil?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GuidoCrosetto", "id": "413916151"}]}, "author_id": "409361259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197418074795847680"}], "in_reply_to_user_id": "413916151"}, {"created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "id": "1197116394850131968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "author_id": "1103977372955615233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233"}, {"created_at": "2019-11-21T11:57:54.000Z", "id": "1197484277753110528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1447, "reply_count": 86, "like_count": 2759, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1197484277753110528"], "text": "Hay muchas formas de ser carne de ca\u00f1\u00f3n. Los estudiantes venezolanos las han experimentado estos \u00faltimos a\u00f1os. Conf\u00edo en que ya haya la madurez para no seguir prestando sus cuerpos como escudos para mantener la pol\u00edtica sin estrategia, sin coraje y sin decencia de sus mayores.", "author_id": "72466209"}, {"created_at": "2019-11-21T13:45:39.000Z", "id": "1197511391231578112", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511391231578112"], "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "Palermo"}, {"start": 110, "end": 115, "tag": "ANSA"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/cJcBofzoWL", "expanded_url": "http://ow.ly/4PgT30pVa6N", "display_url": "ow.ly/4PgT30pVa6N", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sicilia/notizie/2019/11/21/suicida-ex-capo-ufficio-gip-palermo_16437e3f-c19a-49b6-8178-86015401fd0c.html"}]}, "text": "Suicida l'ex capo dell'ufficio del gip di #Palermo. Era indagato per corruzione nell'inchiesta su Zamparini  \n#ANSA\nhttps://t.co/cJcBofzoWL", "author_id": "150725695"}, {"created_at": "2019-11-21T11:39:31.000Z", "id": "1197479651914010625", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197479651914010625"], "text": "@TheLawGal @elisamanzoni1 @chilhavistorai3 Tanto \u00e8 vero che lui non si \u00e8 rivelato assassino!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TheLawGal", "id": "886951722584862720"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "elisamanzoni1", "id": "440801188"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "chilhavistorai3", "id": "408652604"}]}, "author_id": "502051950", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197463610429235200"}], "in_reply_to_user_id": "886951722584862720"}, {"created_at": "2019-11-19T01:23:25.000Z", "id": "1196599828547088385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 97, "like_count": 21179, "quote_count": 165}, "edit_history_tweet_ids": ["1196599828547088385"], "text": "Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois liberados. A jovem se suicidou ap\u00f3s saber que os pais haviam deixado a cadeia.\n\n1 - Que justi\u00e7a \u00e9 essa?\n2 - Como defender que ed. sexual \u00e9 papel s\u00f3 da fam\u00edlia?", "author_id": "283230411"}, {"created_at": "2019-11-21T06:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/X3iucAAB74", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/11/cunhado-de-ana-hickmann-recebe-maior-honraria-da-camara-por-salvar-familia.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "id": "1197394207301939201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 491, "reply_count": 8505, "like_count": 2629, "quote_count": 2304}, "edit_history_tweet_ids": ["1197394207301939201"], "text": "Indicado por Eduardo Bolsonaro, empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\n\nhttps://t.co/X3iucAAB74", "author_id": "14594813"}, {"created_at": "2019-11-20T17:33:00.000Z", "id": "1197206218848137216", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 173, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206218848137216"], "text": "Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a l\u2019arxiu. Interpretava la can\u00e7\u00f3 \u201cVocaci\u00f3 de su\u00efcida\u201d, de l\u2019\u00e0lbum que presentava al programa \u201cLa parada\u201d. https://t.co/J9oTqLC9LP", "author_id": "832563073546330112", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/J9oTqLC9LP", "expanded_url": "https://twitter.com/ArxiuTV3CR/status/1197206218848137216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9oTqLC9LP", "media_key": "13_1197158419632930816"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T13:08:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FernandoCzar3", "id": "1475200512194752527"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "fredaosoares", "id": "41861221"}]}, "id": "1197502016408489986", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197502016408489986"], "text": "@FernandoCzar3 @fredaosoares Desculpe, mas n\u00e3o me referi a isso. Essas s\u00e3o provoca\u00e7\u00f5es de torcida. Edmundo era chamado de assassino quando entrava em campo. Estou falando de crime, de racismo, possivelmente praticado na sede de um clube que foi um dos pioneiros no combate a essa conduta.", "author_id": "967527874113699840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197349643279056897"}], "in_reply_to_user_id": "717479229470990337"}, {"created_at": "2019-11-21T13:37:45.000Z", "id": "1197509407258615809", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197509407258615809"], "text": "Suicida l\u2019ex capo dei gip Vincenti. Era indagato per rivelazione di segreto d\u2019ufficio https://t.co/e2URckTSvb https://t.co/rGbYehUM98", "author_id": "395218906", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/e2URckTSvb", "expanded_url": "http://csera.it/5f2e61f8NZ", "display_url": "csera.it/5f2e61f8NZ"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/rGbYehUM98", "expanded_url": "https://twitter.com/Corriere/status/1197509407258615809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rGbYehUM98", "media_key": "3_1197509405929025536"}]}}, {"created_at": "2019-11-20T20:49:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.7835, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.3469, "type": "Place", "normalized_text": "Agata"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 66, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/aKLiOSXM6Q", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros-24089110.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/witzel-se-pronuncia-apos-inquerito-apontar-que-tiro-que-matou-agatha-partiu-de-pm-em-qualquer-profissao-existem-erros-24089110.html"}]}, "id": "1197255645264797699", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197255645264797699"], "text": "\"Errors happen in any profession,\" says Rio governor @wilsonwitzel after police killed Agata, an 8-yr-old girl\n\nNo \n\nWhen 30% of violent deaths in your state are caused by police\nWhen you justify police violence at every chance\nThat's not just an \"error\" \nhttps://t.co/aKLiOSXM6Q", "author_id": "222180430"}, {"created_at": "2019-11-21T02:17:14.000Z", "id": "1197338149359239168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 40, "like_count": 183, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1197338149359239168"], "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 38, "tag": "TomandanteBorolas"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 60, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 168, "end": 180, "username": "JeanineAnez", "id": "465570594"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/YYXWC4T7oO", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipeCalderon/status/1197268293943513093", "display_url": "twitter.com/FelipeCalderon\u2026"}]}, "text": "\u00bfLo vas a expulsar, #TomandanteBorolas alias @FelipeCalderon? Por cierto, quien realiza una represi\u00f3n brutal y violencia sin l\u00edmite es tu hermana boliviana, la espuria @JeanineAnez. https://t.co/YYXWC4T7oO", "author_id": "43115590", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197268293943513093"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:11:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3809, "type": "Place", "normalized_text": "Valle"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.9863, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Carlos77811495", "id": "1118796684694306816"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "id": "1197502749849595904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197502749849595904"], "text": "@Carlos77811495 @EFEnoticias Si lo hace se suicida Otro lo loco. C,s  a destruir el Valle, estos contra Vox. En fin a la pr\u00f3ximas nos salimos del mapa.", "author_id": "966163500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197499313452208131"}], "in_reply_to_user_id": "1118796684694306816", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"created_at": "2019-11-21T12:58:25.000Z", "id": "1197499508260769793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 199, "like_count": 570, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1197499508260769793"], "text": "Atacou como estad\u00e3o, o fato de ter filmado esse barraco a\u00ed, \u00e9um ataque? https://t.co/4bfH90EUSY", "author_id": "157226645", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197494870706929665"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/4bfH90EUSY", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1197494870706929665", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}}, {"created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "id": "1197004769774243841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "author_id": "706706677970690048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "in_reply_to_user_id": "706706677970690048"}, {"created_at": "2019-11-21T12:46:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5647, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.7945, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_SoniaAstrid_", "id": "1185692639695388674"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "agusberthet", "id": "53222110"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "id": "1197496623951175680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197496623951175680"], "text": "@_SoniaAstrid_ @agusberthet @Apuntes_ Lavagna es parte de la banda , ya lo vamos a ver ocupando la migaja q le tire Albertitere a el o al bobo del hijo", "author_id": "1170115970049937409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197191674071519236"}], "in_reply_to_user_id": "1185692639695388674"}, {"created_at": "2019-11-21T13:44:26.000Z", "id": "1197511088667017217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197511088667017217"], "text": "Do que adianta ficarem mostrando as merdas que esses bandidos fazem se n\u00e3o v\u00e3o agir?\n\"Ai o deputado quebrou a arte\" beleza, acho uma atitude horr\u00edvel tbm MAS QUEM SABE A GENTE NAO ABRE PROCESSO E FICA APERTANDO ATE ELE SER PUNIDO?", "author_id": "62057670"}, {"created_at": "2019-11-21T00:35:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.3262, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "UCR"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "Embarazo"}]}, "id": "1197312471016624136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 500, "reply_count": 150, "like_count": 1531, "quote_count": 130}, "edit_history_tweet_ids": ["1197312471016624136"], "text": "En concordancia con los valores de nuestro partido, desde el Comit\u00e9 Nacional y la mesa de la Convenci\u00f3n Nacional de la UCR creemos necesaria la resoluci\u00f3n ministerial 3158/19, que da lugar al protocolo de Interrupci\u00f3n Legal del Embarazo.", "author_id": "114582574"}, {"created_at": "2019-11-21T10:47:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Aw0KtsDu81", "expanded_url": "https://twitter.com/vanessasoaresc4/status/1197466481241530368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Aw0KtsDu81", "media_key": "3_1197466476871127043"}]}, "id": "1197466481241530368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197466481241530368"], "text": "Aquele esp\u00edrito suicida que nos ataca pra dar um \"\u00eaxtase\" na vida.\n\nO porteiro, NO DIA 14/03/2018...sem saber do assassinato da Marielle...resolve colocar o n\u00famero da casa do Bolsonaro no livro de registros... O n\u00famero 58 est\u00e1 ali direitinho..\n\nFoi s\u00f3 um equ\u00edvoco. https://t.co/Aw0KtsDu81", "author_id": "847183396275138562"}, {"created_at": "2019-11-21T12:28:43.000Z", "id": "1197492031393800193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197492031393800193"], "text": "@miguelsabat @reynarte1 @aveledounidad @optimismo200pc Por la libertad de un pa\u00eds secuestrados por pol\u00edticos de un gobierno autoritario y narcotraficante junto a una falsa oposici\u00f3n que s\u00f3lo trabaja para ellos. Ya nadie deber\u00eda seguir a ning\u00fan pol\u00edtico, si se debe morir en la calle que no sea de hambre ni humillados.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miguelsabat", "id": "143602047"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "reynarte1", "id": "1461093931"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "aveledounidad", "id": "2237735060"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "optimismo200pc", "id": "1118554600867495937"}]}, "author_id": "96944840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197396685674205184"}], "in_reply_to_user_id": "143602047"}, {"created_at": "2019-11-21T06:05:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1197395497994084352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 122, "like_count": 181, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1197395497994084352"], "text": "@folha Homenageiam milicianos, Pinochet, torturador... Gra\u00e7as a Deus n\u00e3o existe m\u00e1quina do tempo, sen\u00e3o esses caras iriam na Alemanha em 1945 e resgatariam o Hitler!", "author_id": "2464783423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}], "in_reply_to_user_id": "14594813", "geo": {"place_id": "c59f704f90e54601"}}, {"created_at": "2019-11-20T18:43:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/eN0Ifdykab", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1197223867368034304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eN0Ifdykab", "media_key": "3_1197223847247958018"}]}, "id": "1197223867368034304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 15, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223867368034304"], "text": "A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro para dentro do Templo e saiu. Depois foi e se enforcou.\u201d Mt 27:5 \n\nPERA ESSE N\u00c3O tenta de novo \n\n\u201cE Jesus disse: \u2014 Pois v\u00e1 e fa\u00e7a a mesma coisa.\u201d\nLucas 10:37 https://t.co/eN0Ifdykab", "author_id": "15862782"}, {"created_at": "2019-11-20T15:53:46.000Z", "id": "1197181247753277441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 92, "like_count": 29, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1197181247753277441"], "text": "\u00bfCu\u00e1l es la peor pel\u00edcula que han visto en @Netflix? \ud83c\udfa5\n\nEs para una tarea...", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 51, "username": "netflix", "id": "16573941"}]}, "author_id": "18730977"}, {"created_at": "2019-11-21T13:07:52.000Z", "id": "1197501882828234753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197501882828234753"], "text": "@emarvil @FFuen3z @danieljadue Dejando de lado el crecimiento exponencial que todos queremos\neso es innegable\nhasta el mas ferviente derechista lo admite\nel problema es cuando la politica le da pie a mercantilistas que privatizan y buscan ganancias en lo que no deberian\ncomo los recusos naturales", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "emarvil", "id": "14152544"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "FFuen3z", "id": "2151353401"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "danieljadue", "id": "146542753"}]}, "author_id": "980236956956229632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197486800073318402"}], "in_reply_to_user_id": "14152544"}, {"created_at": "2019-11-20T15:52:50.000Z", "id": "1197181010645000193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 157, "like_count": 202, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1197181010645000193"], "text": "Horror. https://t.co/TyUhTtCjpr", "author_id": "58951368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197160920469790726"}], "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/TyUhTtCjpr", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1197160920469790726", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T02:13:48.000Z", "id": "1197337283550011392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197337283550011392"], "text": "@sergiotej @rmapalacios Cobarde... atacar a alguien que no se puede defender", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "author_id": "1156268376899014656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197235441281323008"}], "in_reply_to_user_id": "80070602"}, {"created_at": "2019-11-20T22:19:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELE"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "ANDERSON"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "id": "1197278248977219590", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197278248977219590"], "text": "@lolaescreva se fosse um PETISTA a chamada seria :\n\nFl\u00e1vio Bolsonaro \u00e9 suspeito de integrar o grupo de exterm\u00ednio que matou MARIELE e ANDERSON \n\nno caso de BOLSONARO \u00e9 \"hip\u00f3tese\"\ntipo a advogada branca \"negociando\" cocaina.\ntraficante \u00e9 preto n\u00e9 ?", "author_id": "555046551", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197276274210885632"}], "in_reply_to_user_id": "182573469"}, {"created_at": "2019-11-20T18:22:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.5281, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTs"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/suAkHMVt2p", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/11/20/homem-mata-a-tiros-moradora-de-rua-no-centro-de-niteroi-rj.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=g1&utm_content=post", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/11/20/homem-mata-a-tiros-moradora-de-rua-no-centro-de-niteroi-rj.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=g1&utm_content=post"}]}, "id": "1197218600215597058", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 457, "like_count": 2854, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1197218600215597058"], "text": "O fascismo saiu do arm\u00e1rio, empoderado por uma representa\u00e7\u00e3o do \u00f3dio na presid\u00eancia do pa\u00eds. \n\nNa mira est\u00e3o os pobres, mulheres, ind\u00edgenas, LGBTs, negros...O objetivo nunca foi se defender e sim intimidar perseguir e matar. Nenhum humanista pode se calar.https://t.co/suAkHMVt2p", "author_id": "63118359"}, {"created_at": "2019-11-21T10:40:21.000Z", "id": "1197464762969395200", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197464762969395200"], "text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes.", "author_id": "1170926555557715968"}, {"created_at": "2019-11-20T15:37:39.000Z", "id": "1197177191898976258", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 136, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1197177191898976258"], "text": "olvidarte es misi\u00f3n suicida", "author_id": "1057033563781107712"}, {"created_at": "2019-11-21T13:10:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Montt"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.7351, "type": "Place", "normalized_text": "Mall Costanera"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Puerto"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1UDYg71PNk", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/chile/2019/11/21/preocupacion-en-bomberos-por-accesos-al-mall-costanera-de-puerto-montt-cambios-no-fueron-informados.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/nacional/chile/2019/11/21/preocupacion-en-bomberos-por-accesos-al-mall-costanera-de-puerto-montt-cambios-no-fueron-informados.shtml"}]}, "id": "1197502463726772224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197502463726772224"], "text": "#Puerto Montt | Bomberos se mostr\u00f3 preocupado por las condiciones en las que est\u00e1 funcionando el Mall Costanera . https://t.co/1UDYg71PNk", "author_id": "14638581"}, {"created_at": "2019-11-21T13:23:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/2LF50dJtS1", "expanded_url": "https://t.co/2LF50dJtS1", "display_url": "t.co/2LF50dJtS1"}]}, "id": "1197505836010156035", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505836010156035"], "text": "Qu\u00e3o bom voc\u00ea achou os filmes do DCEU (0 a 10)\n\n\u25ab\ufe0fHomem de A\u00e7o - 0\n\n\u25ab\ufe0fBatman vs Superman - 8\n\n\u25ab\ufe0fEsquadr\u00e3o Suicida - 0\n\n\u25ab\ufe0fMulher Maravilha - 10\n\n\u25ab\ufe0fLiga da Justi\u00e7a - n assisti\n\n\u25ab\ufe0fAquaman - n assisti\n\n\u25ab\ufe0fShazam - n assisti\n\nALGUEM TEM LINK DE SHAZAM INCLUSIVE???? https://t.co/2LF50dJtS1", "author_id": "1140289295812616193"}, {"created_at": "2019-11-20T22:24:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.4367, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "Doricel"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "NiUnaMenos"}]}, "id": "1197279660113047552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 8, "like_count": 131, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1197279660113047552"], "text": "Otra mujer fue asesinada esta tarde. \n#NiUnaMenos \nHever fue hasta la escuela en donde trabajaba Doricel. Le dio 5 balazos y luego, cobardemente se suicida. \nElla hab\u00eda hecho denuncia por violencia y solicitado medidas de restricci\u00f3n.\nTristeza!", "author_id": "249776485", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}}, {"created_at": "2019-11-20T17:03:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.5919, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Diez Canseco"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.3059, "type": "Other", "normalized_text": "Hildebrandt"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.5725, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 100, "tag": "GrupoGloria"}, {"start": 106, "end": 118, "tag": "fujimorismo"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/VrZWvoYXgL", "expanded_url": "https://twitter.com/WaykaPeru/status/1197198907329187845/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VrZWvoYXgL", "media_key": "7_1197197874418860032"}]}, "id": "1197198907329187845", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 550, "reply_count": 40, "like_count": 901, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1197198907329187845"], "text": "El excongresista Javier Diez Canseco denunci\u00f3 en una entrevista con Hildebrandt c\u00f3mo el #GrupoGloria y el #fujimorismo blanquearon dinero para la campa\u00f1a electoral del 2000. https://t.co/VrZWvoYXgL", "author_id": "2180222485"}, {"created_at": "2019-11-19T23:04:45.000Z", "id": "1196927321397223425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 8, "like_count": 522, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1196927321397223425"], "text": "se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "author_id": "74763991", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T12:22:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.5512, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.4685, "type": "Person", "normalized_text": "Giovana"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}, {"start": 216, "end": 232, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "folhalixo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/cbbtye8xo9", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinara_Brasil/status/1197490498610647040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cbbtye8xo9", "media_key": "3_1197490486090567686"}]}, "id": "1197490498610647040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1197490498610647040"], "text": "Manchete d\u00fabia #folhalixo: mentiras n\u00e3o est\u00e3o na mat\u00e9ria p/ n\u00e3o se comprometerem.D\u00e1 a entender q cunhado emboscou o pobre f\u00e3 (armado,fez ref\u00e9ns,qdo Ana desmaiou,atirou em Giovana, esposa de Gustavo).Palavras- chave: Eduardo Bolsonaro,matou, emboscada (essa s\u00f3 aparece na manchete) https://t.co/cbbtye8xo9", "author_id": "1050596688363106316"}, {"created_at": "2019-11-21T13:22:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Javier"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/CVkVS7ksJr", "expanded_url": "http://a.msn.com/07/es-es/BBX3vjO?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/07/es-es/BBX3v\u2026"}]}, "id": "1197505638391259139", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197505638391259139"], "text": "\"Todos hemos acabado hartos de Albert Rivera, el primero \u00e9l\" \n\nJorge Javier 'atiza' a Albert Rivera tras su retirada: \"Iba por la vida con trazas de suicida\"\n\n https://t.co/CVkVS7ksJr", "author_id": "854072614607826950"}, {"created_at": "2019-11-20T15:05:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 194, "probability": 0.5994, "type": "Person", "normalized_text": "scooby-doo"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/0QFh1NmuBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Toonforbrains/status/1196553169691693056", "display_url": "twitter.com/Toonforbrains/\u2026"}]}, "id": "1197169000716886017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197169000716886017"], "text": "una ni\u00f1a gordita, su abuelo cocain\u00f3mano, su padre fracasado, su madre alcoh\u00f3lica, su hermano emo, y su t\u00edo depresivo y suicida van hacia un concurso de belleza con una furgoneta estilo scooby-doo https://t.co/0QFh1NmuBZ", "author_id": "287829669"}, {"created_at": "2019-11-20T15:46:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "id": "1197179467636051974", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 304, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1197179467636051974"], "text": "natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "author_id": "1168181472550952961"}, {"created_at": "2019-11-21T13:00:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.4327, "type": "Person", "normalized_text": "Folha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/xbmu8cvbnH", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli17/status/1197499986965094400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xbmu8cvbnH", "media_key": "3_1197499975338471426"}]}, "id": "1197499986965094400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 739, "reply_count": 395, "like_count": 3405, "quote_count": 105}, "edit_history_tweet_ids": ["1197499986965094400"], "text": "A Folha \u201cesquece\u201d de dizer que o \u201cf\u00e3\u201d era um man\u00edaco que tinha ACABADO DE ATIRAR na esposa de Gustavo, e que a \u201cemboscada\u201d era um CRIMINOSO fazendo tr\u00eas pessoas de ref\u00e9ns.\n\nE o que a Folha sugere ante a ironia: \u201csalvar fam\u00edlia\u201d? Que ele tivesse deixado o criminoso matar os tr\u00eas? https://t.co/xbmu8cvbnH", "author_id": "975127727501185025"}, {"created_at": "2019-11-20T18:10:52.000Z", "id": "1197215749917552640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 400, "like_count": 314, "quote_count": 59}, "edit_history_tweet_ids": ["1197215749917552640"], "text": "Tu fuerza, tu esp\u00edritu y la sonrisa que jam\u00e1s olvidar\u00e1n quienes lo quisimos como amigo, lo respetamos como ser humano y lo admiramos como estadista. https://t.co/fP9s959ie8 https://t.co/BWZcrAVyqy", "author_id": "281769300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197214873337262080"}], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/fP9s959ie8", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1197215749917552640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fP9s959ie8", "media_key": "3_1197215741105377283"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/BWZcrAVyqy", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1197214873337262080", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-11-21T11:07:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.74, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Redondo"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano Lucas"}, {"start": 250, "end": 261, "probability": 0.7988, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 262, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/0OQzN6AJ9s", "expanded_url": "https://twitter.com/TomTaylorMade/status/1197341578433400837", "display_url": "twitter.com/TomTaylorMade/\u2026"}]}, "id": "1197471478008168449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197471478008168449"], "text": "\"Viol\u00eancia. A\u00e7\u00e3o. Mortes tr\u00e1gicas. Risadas\"\n\nTom Taylor tweetou um teaser da arte interior da primeira edi\u00e7\u00e3o de seu novo Esquadr\u00e3o Suicida. Bruno Redondo e Adriano Lucas s\u00e3o os respons\u00e1veis pela arte do quadrinho.\n\nCom certeza vai sair coisa boa!\n\n#SuicideSquad https://t.co/0OQzN6AJ9s", "author_id": "2255625498", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197341578433400837"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:10:53.000Z", "id": "1197502645986091009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197502645986091009"], "text": "@xxopxe @neopaulista @carlosbusqued Y lo que va a terminar causando es el que el pol\u00edtico comience a hacer micro-management para asegurarse que los milicos respeten sus objetivos estrat\u00e9gicos. Y como no es su terreno se va a mandar cagadas...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xxopxe", "id": "529676634"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "neopaulista", "id": "213085218"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "carlosbusqued", "id": "176871533"}]}, "author_id": "314668323", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197502292171403265"}], "in_reply_to_user_id": "314668323"}, {"created_at": "2019-11-20T22:24:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.7662, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Navarro"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/oVsc3EZTNu", "expanded_url": "https://twitter.com/iallendebussi/status/1197192536705642496", "display_url": "twitter.com/iallendebussi/\u2026"}]}, "id": "1197279610377064448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197279610377064448"], "text": "Eres una mal.nacida al igual q el suicida Allende. Ahora cargar\u00e0s con m\u00e0rtires . Vieja vende patria al igual q el piojento y drogadicto Navarro https://t.co/oVsc3EZTNu", "author_id": "897931246722060290", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197192536705642496"}]}, {"created_at": "2019-11-19T17:49:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/E3fnk30Cjp", "expanded_url": "https://twitter.com/RockStroke/status/1196848019943104514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3fnk30Cjp", "media_key": "3_1196848012133380096"}]}, "id": "1196848019943104514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 6, "like_count": 192, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196848019943104514"], "text": "J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en d\u00e9cadas. EEUU tratando de extirparse el tumor naranja que est\u00e1 matando su democracia, y Reino Unido enredado en el desastre suicida de Brexit\u2026 \ud83c\udded\ud83c\uddf0 https://t.co/E3fnk30Cjp", "author_id": "64986985", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}}, {"created_at": "2019-11-20T21:28:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Kara Danvers"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "LenaLuthor"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 155, "tag": "Supergirl"}, {"start": 156, "end": 167, "tag": "LenaLuthor"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/D3GxdB0zmi", "expanded_url": "https://twitter.com/lenaluthorbr/status/1197265416474767366/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3GxdB0zmi", "media_key": "3_1197265405640953856"}]}, "id": "1197265416474767366", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 204, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197265416474767366"], "text": "\"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz a Kara Danvers sofrer\"\n\n#Supergirl #LenaLuthor https://t.co/D3GxdB0zmi", "author_id": "986415989242978304"}, {"created_at": "2019-11-20T14:33:55.000Z", "id": "1197161154012962817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197161154012962817"], "text": "@lasluslas Ser\u00eda suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lasluslas", "id": "2891978968"}]}, "author_id": "2407572261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197155727862829056"}], "in_reply_to_user_id": "2891978968", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-11-21T07:06:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8934, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7981, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.7735, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.7755, "type": "Organization", "normalized_text": "SPD"}, {"start": 249, "end": 251, "probability": 0.8991, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.7838, "type": "Organization", "normalized_text": "AfD"}]}, "id": "1197410875344347136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 9, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197410875344347136"], "text": "La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene sitio en el partido. La \u201cUnion de valores\u201d(Werteunion) es lo poco que distingue ya a CDU de SPD. Esto puede abrir un gran exodo de la CDU a la nueva derecha de AfD.", "author_id": "257332880"}, {"created_at": "2019-11-21T13:15:30.000Z", "id": "1197503804318666754", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197503804318666754"], "text": "voc\u00ea v\u00ea o quanto as pessoas sofrem por algu\u00e9m que se foi, geralmente por doen\u00e7a ou idade. esse ano eu fui em um que eu chorei com uma completa estranha, chorei no enterro e chorei em casa por algu\u00e9m que eu n\u00e3o tinha tanta proximidade mas tinha carinho. Agora imagine +", "author_id": "1022114852935016450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197503802355724289"}], "in_reply_to_user_id": "1022114852935016450"}, {"created_at": "2019-11-21T01:13:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Dilm\u00e3e"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/d9B24nmAfn", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurWeint/status/1197322185255391233/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/d9B24nmAfn", "media_key": "7_1197321937686585345"}]}, "id": "1197322185255391233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1799, "reply_count": 1433, "like_count": 9562, "quote_count": 461}, "edit_history_tweet_ids": ["1197322185255391233"], "text": "Dilm\u00e3e, segue o l\u00edder. Esse \u00e9 o sujeito que a esquerda tem como guru. Aten\u00e7\u00e3o. O cara acusado de suic\u00eddio, e n\u00e3o \u00e9 ele o assassino. A fam\u00edlia do morto quer ele morto. Num intindi. At\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o deste tweet n\u00e3o foi encontrado nenhum vivente acusado de assassinar a si mesmo. https://t.co/d9B24nmAfn", "author_id": "1074209186752413696"}, {"created_at": "2019-11-21T13:09:20.000Z", "id": "1197502254183538689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197502254183538689"], "text": "@bonssblack_png No illa vamos a estrenar el rascacielos que todav\u00eda no s\u00e9 de nadie que lo haya desvirgado jajajajaja", "author_id": "1089233122686918658", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197502042715181057"}], "in_reply_to_user_id": "704883845968039937"}, {"created_at": "2019-11-20T23:18:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Assange"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Assange"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/U4EjGMnfkZ", "expanded_url": "https://twitter.com/citricaradio/status/1197245164533768192", "display_url": "twitter.com/citricaradio/s\u2026"}]}, "id": "1197293189343973378", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197293189343973378"], "text": "La situaci\u00f3n de #Assange hoy \ud83d\udc47 https://t.co/U4EjGMnfkZ", "author_id": "210935992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197245164533768192"}]}, {"created_at": "2019-11-21T13:00:35.000Z", "id": "1197500050731081729", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197500050731081729"], "text": "@andreaugfonseca @BernardoMF Esse militar \u00e9 negligente e imprudente", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "andreaugfonseca", "id": "225201427"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "BernardoMF", "id": "18122496"}]}, "author_id": "1115744581801222145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197480577072615424"}], "in_reply_to_user_id": "225201427", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}}, {"created_at": "2019-11-21T13:03:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.8588, "type": "Other", "normalized_text": "baby driver"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Gjr6k3LBQ3", "expanded_url": "https://twitter.com/dinocomd/status/1197499094220132353?s=19", "display_url": "twitter.com/dinocomd/statu\u2026"}]}, "id": "1197500765411139584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197500765411139584"], "text": "10 pra todas (quem elogia o uso da trilha de guardi\u00f5es tem q ver baby driver pra entender como que usa trilha sonora na ess\u00eancia pra um roteiro, t\u00e1 chorando pq tarantino (m\u00fasicas boas mas jogadas) https://t.co/Gjr6k3LBQ3", "author_id": "70139140"}, {"created_at": "2019-11-21T10:11:09.000Z", "id": "1197457413491822592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197457413491822592"], "text": "Sim, tem de se investigar todos os casos e de prefer\u00eancia sem que as provas sejam adulteradas e as testemunhas coagidas. https://t.co/Lk0wf4G7uO", "author_id": "16364322", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197328586954465281"}], "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Lk0wf4G7uO", "expanded_url": "https://twitter.com/elianalima/status/1197328586954465281", "display_url": "twitter.com/elianalima/sta\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Praia Grande, Brasil", "id": "e2e743f3f58bd158"}, {"full_name": "S\u00e3o Sim\u00e3o, Brasil", "id": "f3f4878831b52cbb"}]}, "errors": [{"value": "700348108031553536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [700348108031553536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "700348108031553536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197512399965900800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197512399965900800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197512399965900800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197513812779421696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197513812779421696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197513812779421696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "843615061067399168", "value": "843615061067399168", "detail": "User has been suspended: [843615061067399168].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197509391018266624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197509391018266624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197509391018266624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1288351", "value": "1288351", "detail": "User has been suspended: [1288351].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197392031544414208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197392031544414208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197392031544414208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "182738293", "value": "182738293", "detail": "User has been suspended: [182738293].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197470259005005824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197470259005005824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197470259005005824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197497195530006529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197497195530006529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197497195530006529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1197514547814375425", "oldest_id": "1197502890845319168", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0uufpt5nzw5hnx1th3s2alixrx"}}