{"data": [{"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174925589645447168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "20settembre"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:57:44.000Z", "text": "RT @Errorigiudiziar: Il #20settembre 2002 venivano condannati i colpevoli di un omicidio avvenuto ben 17 anni prima. Lo stesso per cui era\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914835219435520"}], "id": "1174925589645447168", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236843404"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174925588986880003"], "created_at": "2019-09-20T05:57:44.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174925588986880003", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144236970157248513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174925539703832577"], "created_at": "2019-09-20T05:57:32.000Z", "text": "\"o soldado kralho, tu matou vai fuder, essa fam\u00edlia tava indo era pra um ch\u00e1 de bb\"\n\n\"O capit\u00e3o foi mal eu s\u00f3 pulei de suspiro, o outro recruta que deu 79 tiro\"\n\nN\u00e3o tem como ouvir essa rima e n\u00e3o se arrepiar \ud83e\udd7a\ud83d\ude25", "id": "1174925539703832577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149868549999091712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.4665, "type": "Place", "normalized_text": "fam\u00edlia Orleans"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.6467, "type": "Place", "normalized_text": "Bragan\u00e7a"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174925449299820544"], "created_at": "2019-09-20T05:57:10.000Z", "text": "@OlavoOpressor A salva\u00e7\u00e3o para o Brasil \u00e9 a monarquia com a fam\u00edlia Orleans e Bragan\u00e7a e o parlamentarismo o Senhor sabe muito bem disso....tudo mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida...Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 um dentre muitos fracassos dessa Rep\u00fablica nefasta e golpista...espero que seja menor pior que os outros.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174925449299820544", "in_reply_to_user_id": "751471278968758272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771486597388890112"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174925323651051522"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "20settembre"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:56:40.000Z", "text": "RT @Errorigiudiziar: Il #20settembre 2002 venivano condannati i colpevoli di un omicidio avvenuto ben 17 anni prima. Lo stesso per cui era\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914835219435520"}], "id": "1174925323651051522", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705875724226404354"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174925310946463745"], "created_at": "2019-09-20T05:56:37.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174925310946463745", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944547660"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174925267095052288"], "created_at": "2019-09-20T05:56:27.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174925267095052288", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069617782554284032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174924514821492736"], "created_at": "2019-09-20T05:53:28.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174924514821492736", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950064925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174924315411615751"], "created_at": "2019-09-20T05:52:40.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174924315411615751", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2440686168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ae99UrosJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/LuffyZavisima/status/1174923860849778688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ae99UrosJ7", "media_key": "3_1174923851307745281"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ae99UrosJ7", "expanded_url": "https://twitter.com/LuffyZavisima/status/1174923860849778688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ae99UrosJ7", "media_key": "3_1174923851307737088"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1174923860849778688"], "created_at": "2019-09-20T05:50:52.000Z", "text": "@suicida_mne https://t.co/ae99UrosJ7", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174892034814922765"}], "id": "1174923860849778688", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1089548236954787840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174923056952725504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:47:40.000Z", "text": "@exitosape LA MAS ASQUEROSA Y PESTILENTE KORRUPCION SE HA ENQUISTADO EN NUESTRO PARLAMENTO Y ES SOSTENIDA POR LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL SUICIDA AG Y EL PERU PROBO DEBE EXTIRPARLO. SR PRESIDENTE CIERRE EL KONGRESO Y CONVOQUE A ELECCIONES YA!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174742671568646144"}], "id": "1174923056952725504", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174923022915923973"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:47:32.000Z", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "id": "1174923022915923973", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494075037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174922325428277248"], "created_at": "2019-09-20T05:44:46.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174922325428277248", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141094835"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174922302653222913"], "created_at": "2019-09-20T05:44:40.000Z", "text": "RT @madabean: Se suicida una persona y empiezan con sus estupideces irresponsables, ofreciendo ayuda cuando no saben darla. Los deseos suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174869227490222080"}], "id": "1174922302653222913", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298305059"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174922125297078272"], "created_at": "2019-09-20T05:43:58.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174922125297078272", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1515752197"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174922074223042561"], "created_at": "2019-09-20T05:43:46.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "id": "1174922074223042561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "171570323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174921869260029959"], "created_at": "2019-09-20T05:42:57.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174921869260029959", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005121678274375680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174921749080596480"], "created_at": "2019-09-20T05:42:28.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174921749080596480", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020864908588548096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174921507111260160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AleRuizDuran", "id": "68247353"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:41:30.000Z", "text": "RT @AleRuizDuran: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director Gene\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174841375411642369"}], "id": "1174921507111260160", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363853758"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174921429076168704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:41:12.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1174921429076168704", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738958948968112130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174921049558794243"], "created_at": "2019-09-20T05:39:41.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174921049558794243", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940006015612915714"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174921045339279362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:39:40.000Z", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "id": "1174921045339279362", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274759415"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174920785699340288"], "created_at": "2019-09-20T05:38:38.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174920785699340288", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762384698085613569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174920644133154816"], "created_at": "2019-09-20T05:38:05.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174920644133154816", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2840498739"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174920409843552261"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:37:09.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1174920409843552261", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2695971463"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1174920310799261697"], "created_at": "2019-09-20T05:36:45.000Z", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "id": "1174920310799261697", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1216763316"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174920282571599873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:36:38.000Z", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "id": "1174920282571599873", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903497415126167552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174920046264537089"], "created_at": "2019-09-20T05:35:42.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174920046264537089", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99815056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174919896926277637"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:35:07.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174919896926277637", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112605936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174919883819081729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:35:03.000Z", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "id": "1174919883819081729", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42547236"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174919788738433025"], "created_at": "2019-09-20T05:34:41.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174919788738433025", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048206222053314560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174919361695371264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:32:59.000Z", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "id": "1174919361695371264", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997934505783635968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174919326941368320"], "created_at": "2019-09-20T05:32:51.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174919326941368320", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897804042939891713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174919317416075264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:32:48.000Z", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "id": "1174919317416075264", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26923117"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/uWzONn8OP5", "expanded_url": "http://bit.ly/30xFpGv", "display_url": "bit.ly/30xFpGv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174919103896621057"], "created_at": "2019-09-20T05:31:57.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/uWzONn8OP5", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174915882448932865"}], "id": "1174919103896621057", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243473636"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174919018102190082"], "created_at": "2019-09-20T05:31:37.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174919018102190082", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141029777064808448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174918808449929219"], "created_at": "2019-09-20T05:30:47.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174918808449929219", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979151485"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174918805203505153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:30:46.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174918805203505153", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033659912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174918723418767363"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:30:27.000Z", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "id": "1174918723418767363", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3611039058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9857, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 135, "end": 148, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RosaMar6254", "id": "830507792998027266"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174918696860446722"], "created_at": "2019-09-20T05:30:20.000Z", "text": "@RosaMar6254 @sanchezcastejon Estrategia suicida, o mayor\u00eda absoluta del  PSOE o trifachito. Y si lo hacemos vicepresidente? Adelante, Unidas Podemos!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174803702563123205"}], "id": "1174918696860446722", "in_reply_to_user_id": "830507792998027266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "92785316"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174918585782697984"], "created_at": "2019-09-20T05:29:54.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174918585782697984", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3080180019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174918496276189184"], "created_at": "2019-09-20T05:29:33.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174918496276189184", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502005755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 176, "probability": 0.4968, "type": "Other", "normalized_text": "Extra"}, {"start": 232, "end": 241, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Neda Nagle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "davidsonmb", "id": "92529599"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174918489187868672"], "created_at": "2019-09-20T05:29:31.000Z", "text": "@davidsonmb @lobaoeletrico O q esperar de um sujeito q fuma maconha com esterco. Causou tanto desgosto q a m\u00e3e tentou suic\u00eddio umas 16 vezes. (segundo ele em entrevista no Extra). O pai suicidou e se vc ver uma entrevista dele para Neda Nagle ver\u00e1s que esse ser humano \u00e9 pat\u00e9tico,doente e cheio de remorsos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174869714998349825"}], "id": "1174918489187868672", "in_reply_to_user_id": "92529599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162196277246885888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174918451862765568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:29:22.000Z", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "id": "1174918451862765568", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2968037566"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174918347957272581"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:28:57.000Z", "text": "RT @leinadzivro: La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndon\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174662216454459392"}], "id": "1174918347957272581", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224261016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Silicon Valley"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.5592, "type": "Place", "normalized_text": "Edificio"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/dDGZkZ4zYh", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/se-suicida-en-el-edificio-de-facebook-en-estados-unidos/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/se-suicida-en-\u2026"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/GKnluz1mMg", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1174918296694444033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GKnluz1mMg", "media_key": "3_1174918294769287169"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 113, "tag": "Suicida"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "Edificio"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "Facebook"}, {"start": 134, "end": 137, "tag": "EU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174918296694444033"], "created_at": "2019-09-20T05:28:45.000Z", "text": "Empleado de Facebook se suicida al saltar del edificio de la empresa, en Silicon Valley, Estados Unidos.\n#Suicida #Edificio #Facebook #EU https://t.co/dDGZkZ4zYh https://t.co/GKnluz1mMg", "id": "1174918296694444033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005140420014166018"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174918021137063936"], "created_at": "2019-09-20T05:27:39.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174918021137063936", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844962660236087297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174917736582938625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:26:31.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174917736582938625", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339465888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 121, "probability": 0.8554, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega: Comportamiento Suicida"}, {"start": 128, "end": 128, "probability": 0.5274, "type": "Other", "normalized_text": ")"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174917692102332426"], "created_at": "2019-09-20T05:26:21.000Z", "text": "Muy impactados y todo pero ojo con lo que dicen sobre el suicidio. Recomiendo la lectura de Ortega: Comportamiento Suicida (2018)", "id": "1174917692102332426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "771389244279496705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174917688860102659"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:26:20.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174917688860102659", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "508042936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174917680156930049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:26:18.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "id": "1174917680156930049", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072084171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174917665892077568"], "created_at": "2019-09-20T05:26:15.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174917665892077568", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3362634675"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174917530588073984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:25:42.000Z", "text": "RT @Un_Tal_Cioran: En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174811923927445505"}], "id": "1174917530588073984", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236120391"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174917322403766272"], "created_at": "2019-09-20T05:24:53.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174917322403766272", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3059649286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174917214291423234"], "created_at": "2019-09-20T05:24:27.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174917214291423234", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901587608815501314"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174917142300385281"], "created_at": "2019-09-20T05:24:10.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174917142300385281", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156668984932098048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174917090832089088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:23:58.000Z", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "id": "1174917090832089088", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293206275"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174916981159366656"], "created_at": "2019-09-20T05:23:31.000Z", "text": "A diferencia de ustedes yo no quiero matar al man que dijo que porque alguien se suicida de esa manera y en un lugar\u201cpublico\u201d  , y no es lo publico o que sea la universidad o el ego es que ustedes no se alcazan a imaginar los da\u00f1os, porque bueno", "id": "1174916981159366656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "396210950"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "J1min"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kookxminie", "id": "1453688755232018433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174916453247545345"], "created_at": "2019-09-20T05:21:26.000Z", "text": "RT @KookXMinie: \u301aJIKOOK AU\u301b\n\n        U\u0274\u1d00 \u0280\u1d00\u1d22\u1d0f\u0301\u0274 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u1d20\u026a\u1d20\u026a\u0280\n\nJ1min es un suicida y no entiende el valor de su vida...Jungkook en cambio tien\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134604750861811712"}], "id": "1174916453247545345", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066364599639908352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174916400302804994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nronaldm1", "id": "4604086573"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 109, "end": 122, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:21:13.000Z", "text": "RT @nronaldm1: \u00a1\u00bfVES @MartinVizcarraC QUE GENTE ANTIPERUANA TE HA LLEVADO A UNA SUICIDA CONFRONTACI\u00d3N CON UN @congresoperu QUE HOY CON EL A\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174865936190337024"}], "id": "1174916400302804994", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2747469098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174916217124970496"], "created_at": "2019-09-20T05:20:29.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174916217124970496", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159957430765268992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/uWzONn8OP5", "expanded_url": "http://bit.ly/30xFpGv", "display_url": "bit.ly/30xFpGv"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174915935892672512"], "created_at": "2019-09-20T05:19:22.000Z", "text": "RT @AlbertoRodNews: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/uWzONn8OP5", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174915882448932865"}], "id": "1174915935892672512", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949021363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uWzONn8OP5", "expanded_url": "http://bit.ly/30xFpGv", "display_url": "bit.ly/30xFpGv"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174915882448932865"], "created_at": "2019-09-20T05:19:09.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/uWzONn8OP5", "id": "1174915882448932865", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2334661493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174915833803313155"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:18:58.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "id": "1174915833803313155", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087204014788362240"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1174915816887705600"], "created_at": "2019-09-20T05:18:54.000Z", "text": "@suicida_mne \u042f \u0431\u0438, \u043d\u043e \u0430\u0441\u0441\u0435\u043a\u0441\u0443\u0430\u043b", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "id": "1174915816887705600", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1169650412670074885"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174915814622822400"], "created_at": "2019-09-20T05:18:53.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174915814622822400", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171789077198376960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174915662046617600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:18:17.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1174915662046617600", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1350468864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174915639170912256"], "created_at": "2019-09-20T05:18:11.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174915639170912256", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117438229802823680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174915608317612037"], "created_at": "2019-09-20T05:18:04.000Z", "text": "RT @sgilsantiago: Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174888952215547905"}], "id": "1174915608317612037", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1290406573"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174915576944218114"], "created_at": "2019-09-20T05:17:57.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174915576944218114", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442031764"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174915570199777280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:17:55.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174915570199777280", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949021363"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174915486804406272"], "created_at": "2019-09-20T05:17:35.000Z", "text": "Nessuno si suicida perch\u00e9 vuole morire.", "id": "1174915486804406272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381957305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174915263256358912"], "created_at": "2019-09-20T05:16:42.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174915263256358912", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119295989"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174915197724528641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "20settembre"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:16:26.000Z", "text": "RT @Errorigiudiziar: Il #20settembre 2002 venivano condannati i colpevoli di un omicidio avvenuto ben 17 anni prima. Lo stesso per cui era\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914835219435520"}], "id": "1174915197724528641", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198427719"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174915102501294080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:16:03.000Z", "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}], "id": "1174915102501294080", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719898227269459968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1174914865376350209"], "created_at": "2019-09-20T05:15:07.000Z", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "id": "1174914865376350209", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186797708"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/3iXgLS7rvR", "expanded_url": "https://www.errorigiudiziari.com/innocenti/aldo-scardella-suicida-in-carcere-perche-innocente/", "display_url": "errorigiudiziari.com/innocenti/aldo\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1543657494148521985/Cy61MfnL?format=png&name=orig", "width": 465, "height": 336}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1543657494148521985/Cy61MfnL?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Aldo Scardella, suicida in carcere perch\u00e9 innocente", "description": "Storia di Aldo Scardella, 6 mesi in isolamento per un omicidio mai commesso. Vessato in tutti i modi, costretto al suicidio.", "unwound_url": "https://www.errorigiudiziari.com/innocenti/aldo-scardella-suicida-in-carcere-perche-innocente/"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "20settembre"}, {"start": 179, "end": 196, "tag": "errorigiudiziari"}, {"start": 231, "end": 245, "tag": "AldoScardella"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174914835219435520"], "created_at": "2019-09-20T05:15:00.000Z", "text": "Il #20settembre 2002 venivano condannati i colpevoli di un omicidio avvenuto ben 17 anni prima. Lo stesso per cui era finito in carcere un ragazzo innocente, vittima di uno degli #errorigiudiziari pi\u00f9 tremendi della nostra storia: #AldoScardella. \u2b07\nhttps://t.co/3iXgLS7rvR", "id": "1174914835219435520", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "author_id": "459300545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174914770140426241"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}], "hashtags": [{"start": 291, "end": 309, "tag": "CierrenElCongreso"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:14:44.000Z", "text": "@PeruanoComunica @carlo_navea La viuda del suicida dice : \"el parlamentario intercede\" \"eso es el trabajo de los parlamentarios\" o sea los recomienda, para eso sirven los parlamentarios, ahora se entiende porque tantos familiares y amigos de estos inservibles invadiendo el sector p\u00fablico. \n#CierrenElCongreso", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174880263031181312"}], "id": "1174914770140426241", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "759448928731398144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174914761667956739"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:14:42.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1174914761667956739", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335662748"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174914729296351232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:14:34.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174914729296351232", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845869281137045504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174914582063665152"], "created_at": "2019-09-20T05:13:59.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174914582063665152", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103297596712501249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174914445677432832"], "created_at": "2019-09-20T05:13:27.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174914445677432832", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002242612588371970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7668, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8791, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/vBbaaTwbu5", "expanded_url": "http://www.elseptimoarte.net/mexico/noticias/actualidad/joaquin-cosio-en-el-reparto-oficial-del-escuadron-suicida-de-james-gunn-3340.html", "display_url": "elseptimoarte.net/mexico/noticia\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elseptimoarte.net/mexico/noticias/actualidad/joaquin-cosio-en-el-reparto-oficial-del-escuadron-suicida-de-james-gunn-3340.html"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 111, "username": "el7arte", "id": "110520731"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174914341096701952"], "created_at": "2019-09-20T05:13:02.000Z", "text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo en el reparto oficial del 'Escuadr\u00f3n suicida' de James Gunn. https://t.co/vBbaaTwbu5 v\u00eda @el7arte", "id": "1174914341096701952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3842906118"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174914252454236161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juanca7102", "id": "1920560048"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "tjholt", "id": "16559024"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:12:41.000Z", "text": "@juanca7102 @tjholt Duele la verdad de tu h\u00e9roe suicida... jajaja..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174897258837372928"}], "id": "1174914252454236161", "in_reply_to_user_id": "1920560048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1128940405544902656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174913926112239617"], "created_at": "2019-09-20T05:11:23.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174913926112239617", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824675976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174913866087579648"], "created_at": "2019-09-20T05:11:09.000Z", "text": "RT @madabean: Se suicida una persona y empiezan con sus estupideces irresponsables, ofreciendo ayuda cuando no saben darla. Los deseos suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174869227490222080"}], "id": "1174913866087579648", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2291899938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.6072, "type": "Organization", "normalized_text": "talibanes"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/miQhBAK3Le", "expanded_url": "https://trib.al/rSQ1A0x", "display_url": "trib.al/rSQ1A0x"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174913863428399104"], "created_at": "2019-09-20T05:11:08.000Z", "text": "Los talibanes no perdonan ni a los hospitales. Te mostramos las im\u00e1genes.\nhttps://t.co/miQhBAK3Le", "id": "1174913863428399104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94265146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174913782675427328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:10:49.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174913782675427328", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870085981512359938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174913712676753415"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VictorOrse", "id": "342150049"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:10:32.000Z", "text": "RT @VictorOrse: Quien se enamora siempre cree ser el m\u00e1s d\u00e9bil... La realidad es que amar es de valientes, y esperar a que alguien te ame e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174702114569736197"}], "id": "1174913712676753415", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764295438908461057"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174913693949124608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:10:28.000Z", "text": "RT @EFEnoticias: Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174647679361716229"}], "id": "1174913693949124608", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425839248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174913678811877376"], "created_at": "2019-09-20T05:10:24.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174913678811877376", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294217981"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174913674265255937"], "created_at": "2019-09-20T05:10:23.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174913674265255937", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144627042589319168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/HhxSxgwLsp", "expanded_url": "https://twitter.com/conradopilot/status/1174913564349366272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HhxSxgwLsp", "media_key": "3_1174913539649110017"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Arquekt", "id": "145528181"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "Samuperez1", "id": "405746172"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "La_SER", "id": "43910684"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "AlmeidaPP_", "id": "800536976"}, {"start": 55, "end": 62, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "120minutosTM", "id": "957914441990930432"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174913564349366272"], "created_at": "2019-09-20T05:09:57.000Z", "text": "@Arquekt @Samuperez1 @La_SER @Ortega_Smith @AlmeidaPP_ @vox_es @120minutosTM Y yo actualmente no veo una igualdad. La prensa hoy en d\u00eda justifica que una madre ASESINE y se suicide. Pero, al cambio si es hombre, se dice directamente. \u201cHombre asesina a su hija y despu\u00e9s se suicida\u201d \u00bfO estoy mintiendo? https://t.co/HhxSxgwLsp", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174696886931996684"}], "id": "1174913564349366272", "in_reply_to_user_id": "145528181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948245536615927809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174913041609003008"], "created_at": "2019-09-20T05:07:52.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174913041609003008", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96961126"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174912947119722496"], "created_at": "2019-09-20T05:07:30.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174912947119722496", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060291880985022464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9525, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2NDURMSD22", "expanded_url": "http://bit.ly/2V9ViBV", "display_url": "bit.ly/2V9ViBV"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/M2a51maf67", "expanded_url": "https://twitter.com/2001OnLine/status/1174912921060528129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M2a51maf67", "media_key": "3_1174912920016154625"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174912921060528129"], "created_at": "2019-09-20T05:07:23.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/2NDURMSD22 https://t.co/M2a51maf67", "id": "1174912921060528129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "133411809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174912780601741319"], "created_at": "2019-09-20T05:06:50.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174912780601741319", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130987665447198720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174912721067724803"], "created_at": "2019-09-20T05:06:36.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174912721067724803", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57048966"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174912457279598592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:05:33.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174912457279598592", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353787658"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174912331119124480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "created_at": "2019-09-20T05:05:03.000Z", "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "id": "1174912331119124480", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4120246275"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174912273330003968"], "created_at": "2019-09-20T05:04:49.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174912273330003968", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114185059622424580"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "Eneida"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/P0QZnxx9m2", "expanded_url": "https://twitter.com/dann__hg/status/1174912246104784896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0QZnxx9m2", "media_key": "3_1174912236906696704"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174912246104784896"], "created_at": "2019-09-20T05:04:42.000Z", "text": "yo leyendo el canto IV de Eneida: aww that's cute \ud83d\udc97\n2 segundos despu\u00e9s cuando la morra se suicida clav\u00e1ndose la espada de su wey: https://t.co/P0QZnxx9m2", "id": "1174912246104784896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1052245706864508930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174911891954552832"], "created_at": "2019-09-20T05:03:18.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174911891954552832", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128385309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8083, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 87, "end": 107, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Dani_Briceno", "id": "68733660"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174911861831028736"], "created_at": "2019-09-20T05:03:11.000Z", "text": "RT @Dani_Briceno: El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que es\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174659983927123968"}], "id": "1174911861831028736", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956390911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/RAxM1QbRcu", "expanded_url": "https://wp.me/p9prmQ-Qbw", "display_url": "wp.me/p9prmQ-Qbw"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174911060937191424"], "created_at": "2019-09-20T05:00:00.000Z", "text": "\u00a1Lamentable! \nUn ni\u00f1o de 8 a\u00f1os perdi\u00f3 la vida luego de que, cansado del maltrato que recib\u00eda de sus pap\u00e1s, se avent\u00f3 desde el noveno piso del edificio donde viv\u00eda.\n\nhttps://t.co/RAxM1QbRcu", "id": "1174911060937191424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "499044422"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.712, "type": "Place", "normalized_text": "Soyapango"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/c9X0RR3N2R", "expanded_url": "https://diariolibresv.com/nacionales/2019/09/19/hombre-asesina-a-esposa-e-hijastro-y-luego-se-suicida-en-sopayango/", "display_url": "diariolibresv.com/nacionales/201\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Fg4gGsNslc", "expanded_url": "https://twitter.com/diariolibresv/status/1174911060710776832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fg4gGsNslc", "media_key": "3_1174811150233559040"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174911060710776832"], "created_at": "2019-09-20T05:00:00.000Z", "text": "Hombre asesina a esposa e hijastro y luego se suicida en Soyapango\n\nhttps://t.co/c9X0RR3N2R https://t.co/Fg4gGsNslc", "id": "1174911060710776832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826258405035761664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174910669876936704"], "created_at": "2019-09-20T04:58:27.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174910669876936704", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1450679695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/HtMiyDGHzY", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/nen-suicida-pallisses-maltractaments-pares-enerhodar-ucraina_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "ATENCI\u00d3"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174910668006232065"], "created_at": "2019-09-20T04:58:26.000Z", "text": "RT @elcasocat: \u26ab #ATENCI\u00d3: Un nen de 8 anys es llan\u00e7a d'un nov\u00e8 pis: no suporta les pallisses dels seus pares https://t.co/HtMiyDGHzY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174770882432180224"}], "id": "1174910668006232065", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152914851615924224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174910656581029888"], "created_at": "2019-09-20T04:58:23.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174910656581029888", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957690807896731649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174910261418848258"], "created_at": "2019-09-20T04:56:49.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174910261418848258", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2383830738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174910129398935552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CdV_Galicia", "id": "4653073283"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:56:18.000Z", "text": "RT @CdV_Galicia: Una madre que se suicida despu\u00e9s de asesinar a su hijo siempre lo hace por graves problemas mentales. Un marido que se sui\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174610952236470273"}], "id": "1174910129398935552", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867448499339751426"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174910069588127745"], "created_at": "2019-09-20T04:56:04.000Z", "text": "@evaldokkkk suicida, se eu n\u00e3o me engano", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174909839039811584"}], "id": "1174910069588127745", "in_reply_to_user_id": "4850197355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111599883562172416"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174909747939569664"], "created_at": "2019-09-20T04:54:47.000Z", "text": "20 Settembre 1984 - Attentatore suicida con autobomba assalta l'ambasciata USA di Beirut in Libano, uccidendo 12 persone", "id": "1174909747939569664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2858863684"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174909728641568769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:54:42.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174909728641568769", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516129182"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174909630687797248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Rafaelphernand", "id": "1422028513"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:54:19.000Z", "text": "RT @Rafaelphernand: Un perro en la calle: tragedia, 70 posts, todo el que no lo adopt\u00e9 es un desgraciado \n\nSe suicida un man: \"\u00bfPor qu\u00e9 hac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174833059927089158"}], "id": "1174909630687797248", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1537479038"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174909600534937601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JustAColombian_", "id": "821913488519995393"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:54:12.000Z", "text": "RT @JustAColombian_: Y con ustedes una bobahijueputa. Que dice que alguien se suicida en una universidad para \"llamar la atenci\u00f3n\" ande a t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174843734908899328"}], "id": "1174909600534937601", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984941540899508224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.7258, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.6472, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.5634, "type": "Place", "normalized_text": "ELN"}, {"start": 224, "end": 237, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Arabia Saudita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosHolmesTru", "id": "349780099"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "JosepBorrellF", "id": "1003895325025865730"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174909587058610177"], "created_at": "2019-09-20T04:54:08.000Z", "text": "@CarlosHolmesTru @JosepBorrellF @IvanDuque Hezbollah est\u00e1 en Venezuela entrenando a FARC y ELN...si usted no corta la cabeza de la culebra ANTES, espere recibir ataques con drones explosivos al estilo de la semana pasada en Arabia Saudita...el bombazo suicida de la escuela de cadetes fue un aviso; tome acciones", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174647916415332352"}], "id": "1174909587058610177", "in_reply_to_user_id": "349780099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47781149"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174909314168807424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:53:03.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174909314168807424", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841651856598282240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174909158744707072"], "created_at": "2019-09-20T04:52:26.000Z", "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "id": "1174909158744707072", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986015013193289731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174908930872360962"], "created_at": "2019-09-20T04:51:32.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174908930872360962", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194713767"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1174908737565286400"], "created_at": "2019-09-20T04:50:46.000Z", "text": "@suicida_mne \u041f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440\u043d\u043e \u043a\u0430\u043a \u0443 \u0442\u0435\u0431\u044f . \u042f \u0435\u0449\u0451 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u043d\u044f\u043b\u0430 \u043a\u0442\u043e \u0438 \u043a \u043a\u043e\u043c\u0443 \u0443 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441.\ud83d\udc81\ud83d\udc50\ud83d\udc94", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "id": "1174908737565286400", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157494774011760642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174908651703693313"], "created_at": "2019-09-20T04:50:25.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174908651703693313", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962809572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174908612449144833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:50:16.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1174908612449144833", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068913168406204417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174908455548702720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:49:39.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "id": "1174908455548702720", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365644142"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174908284181962758"], "created_at": "2019-09-20T04:48:58.000Z", "text": "RT @Amoureux_Pizza: Una persona no s\u00e9 suicida para \"llamar la atenci\u00f3n\" va m\u00e1s all\u00e1. Odio cuando las personas dicen ese tipo de frases, por\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174903089628758016"}], "id": "1174908284181962758", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144451884377432064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174908217886830593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "xarlifons", "id": "165363788"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:48:42.000Z", "text": "RT @xarlifons: La estrategia electoral que ha ense\u00f1ado @sanchezcastejon, es prepotente, beligerante, excesivamente agresiva y suicida..\n\nQu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174827608883847170"}], "id": "1174908217886830593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358908306"}, {"geo": {"place_id": "00fe5d86792885ab"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174908184990928898"], "created_at": "2019-09-20T04:48:34.000Z", "text": "Parce, siento dolor y tristeza cada que alguien se suicida. Sociedad de cristal\ud83d\ude2a\n#f", "id": "1174908184990928898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 83, "tag": "f"}]}, "author_id": "1212960366"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/i2P0fuQKaq", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/09/19/empleado-de-facebook-se-suicida-al-lanzarse-desde-el-cuarto-piso-de-la-sede-principal/", "display_url": "laopinion.com/2019/09/19/emp\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1174907967814000641"], "created_at": "2019-09-20T04:47:42.000Z", "text": "https://t.co/i2P0fuQKaq", "id": "1174907967814000641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393573941"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174907914554769408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:47:30.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174907914554769408", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927339713530343424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174907860578254849"], "created_at": "2019-09-20T04:47:17.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174907860578254849", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615039000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0TqW8essGL", "expanded_url": "https://twitter.com/GigenaFran/status/1174817459792224256", "display_url": "twitter.com/GigenaFran/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "denismoreno14", "id": "2155640688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174907859261251584"], "created_at": "2019-09-20T04:47:17.000Z", "text": "RT @denismoreno14: Me re intriga meter la mano ah\u00ed y saber que se siente, re suicida pero weno https://t.co/0TqW8essGL", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174902343667597312"}], "id": "1174907859261251584", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1928947832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174907831184576514"], "created_at": "2019-09-20T04:47:10.000Z", "text": "@lacostebaq Nadie puede hacer cambiar de opini\u00f3n a una persona en ese caso porq tiende a progresivamente ir experimentando una desconexi\u00f3n con su contexto, y esto refuerza la idea suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174906749402279936"}], "id": "1174907831184576514", "in_reply_to_user_id": "768266987285811201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1169279154954670080"}, {"geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174907444935315457"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Gochomarico", "id": "1168575195378069504"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:45:38.000Z", "text": "@Gochomarico Sin el suicidio pero si con las ideaseon suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174907088562085893"}], "id": "1174907444935315457", "in_reply_to_user_id": "1168575195378069504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337839250"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174907281156104197"], "created_at": "2019-09-20T04:44:59.000Z", "text": "Alyssa, \u00bfTambi\u00e9n eres suicida?!", "id": "1174907281156104197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774083943515713536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174907174952136708"], "created_at": "2019-09-20T04:44:33.000Z", "text": "El novio suicida en el cumplea\u00f1os de la novia, todo bien.", "id": "1174907174952136708", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "774083943515713536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174907022275252224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Isabelraro1", "id": "1082660670791921664"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "nefertitti25", "id": "294004813"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "_InakiLopez_", "id": "1289327088"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:43:57.000Z", "text": "RT @Isabelraro1: @nefertitti25 @_InakiLopez_ Expr\u00e9salo como lo har\u00edan los medios si hubiera sido un hombre:\n\"Un hombre se suicida tir\u00e1ndose\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174796416536825859"}], "id": "1174907022275252224", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2704215811"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174906874736439298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SoyPsicoTips", "id": "936683174192656384"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:43:22.000Z", "text": "RT @SoyPsicoTips: Ya sabemos un poco m\u00e1s de esta problem\u00e1tica y nos encanta informar al respecto, por eso te explicamos c\u00f3mo funciona una c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172525432606003200"}], "id": "1174906874736439298", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619345739"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/dPXX1qzWVf", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/hombre-se-suicida-en-la-sede-central-de-facebook", "display_url": "pacozea.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/EhRFBOd7gy", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1174848689401151488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EhRFBOd7gy", "media_key": "3_1174848687639601153"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174906810911772678"], "created_at": "2019-09-20T04:43:07.000Z", "text": "RT @PacoZeaCom: Hombre se suicida en la sede central de\u00a0Facebook https://t.co/dPXX1qzWVf https://t.co/EhRFBOd7gy", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174848689401151488"}], "id": "1174906810911772678", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485044882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174906760496214016"], "created_at": "2019-09-20T04:42:55.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174906760496214016", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3325926651"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/LJnBuExbsA", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1qSd--", "display_url": "wp.me/paYvV0-1qSd--"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/xQJYei7jnj", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1174906757233033216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xQJYei7jnj", "media_key": "3_1174906753466585090"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174906757233033216"], "created_at": "2019-09-20T04:42:54.000Z", "text": "Un empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto piso https://t.co/LJnBuExbsA https://t.co/xQJYei7jnj", "id": "1174906757233033216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816285077432844289"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174906732910243845"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FEB_Oficial", "id": "142779463"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:42:48.000Z", "text": "RT @FEB_Oficial: \u201cN\u00e3o recalcitres!Volta-te para o Amor dAquele que,pregado no cimo do madeiro,ofereceu aos homens,como aos Esp\u00edritos,os dit\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174655793217626112"}], "id": "1174906732910243845", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113386080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174906530337918976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:42:00.000Z", "text": "RT @EIyihadista: El suicidio en p\u00fablico es como el aborto clandestino en cierto modo, la gente prefiere que las mujeres mueran innecesariam\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174893133483503617"}], "id": "1174906530337918976", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927339713530343424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174906479473614848"], "created_at": "2019-09-20T04:41:48.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174906479473614848", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157448170768674817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174906452525191168"], "created_at": "2019-09-20T04:41:41.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174906452525191168", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351830219"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/2weNDTZqVY", "expanded_url": "https://twitter.com/TEtoledo1/status/1174635176892256256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2weNDTZqVY", "media_key": "3_1174635109951135746"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TEtoledo1", "id": "370243160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174906235088330752"], "created_at": "2019-09-20T04:40:49.000Z", "text": "RT @TEtoledo1: Medios de comunicaci\u00f3n y conducta suicida... https://t.co/2weNDTZqVY", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174635176892256256"}], "id": "1174906235088330752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1642541306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174906187394846720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:40:38.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174906187394846720", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951105015460089856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/dPXX1qzWVf", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/hombre-se-suicida-en-la-sede-central-de-facebook", "display_url": "pacozea.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/EhRFBOd7gy", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1174848689401151488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EhRFBOd7gy", "media_key": "3_1174848687639601153"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174906185893302272"], "created_at": "2019-09-20T04:40:38.000Z", "text": "RT @PacoZeaCom: Hombre se suicida en la sede central de\u00a0Facebook https://t.co/dPXX1qzWVf https://t.co/EhRFBOd7gy", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174848689401151488"}], "id": "1174906185893302272", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543999742"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174905986370326528"], "created_at": "2019-09-20T04:39:50.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174905986370326528", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108941504314146822"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174905865087795200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:39:21.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1174905865087795200", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406726537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174905838357475328"], "created_at": "2019-09-20T04:39:15.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174905838357475328", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129772971114082304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174905680051859457"], "created_at": "2019-09-20T04:38:37.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174905680051859457", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1375463761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/gnPAmDl7aX", "expanded_url": "https://twitter.com/xTheCursedOne/status/1174904185034133506", "display_url": "twitter.com/xTheCursedOne/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174905599122792450"], "created_at": "2019-09-20T04:38:18.000Z", "text": "Ella es la patrona.\n\nI KNOW RIGHT?!? Todos re felices y yo aqu\u00ed re suicida. https://t.co/gnPAmDl7aX", "id": "1174905599122792450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "774083943515713536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174905521293250560"], "created_at": "2019-09-20T04:37:59.000Z", "text": "5 dias de f\u00e9rias e a idea\u00e7\u00e3o suicida j\u00e1 voltou com tudo.", "id": "1174905521293250560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "288524752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174905337394032640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:37:15.000Z", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "id": "1174905337394032640", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2961265060"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174905222008725504"], "created_at": "2019-09-20T04:36:48.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174905222008725504", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3135148185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174905188684988418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:36:40.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174905188684988418", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109387323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.3661, "type": "Place", "normalized_text": "Nezahualc\u00f3yotl"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.4872, "type": "Other", "normalized_text": "SA"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/vhr0ynW5wB", "expanded_url": "https://twitter.com/BrigadaHormigas/status/1174792900477169664", "display_url": "twitter.com/BrigadaHormiga\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 18, "tag": "Nezahualc\u00f3yotl"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174905172595593216"], "created_at": "2019-09-20T04:36:36.000Z", "text": "En #Nezahualc\u00f3yotl ser ciclista es ser suicida, eso s\u00ed, con muchas ciclov\u00edas mal planeadas y que s\u00f3lo consumieron recursos econ\u00f3micos para Empresas Patito SA de CV propiedad de... Adivinen qui\u00e9n https://t.co/vhr0ynW5wB", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174792900477169664"}], "id": "1174905172595593216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122138735"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174905109878173698"], "created_at": "2019-09-20T04:36:21.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174905109878173698", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791084994433314817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/bkFSRGDuFf", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/946417223727550466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bkFSRGDuFf", "media_key": "3_946417200478420994"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_unachicatriste", "id": "829311923770494977"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 56, "tag": "suicida"}, {"start": 57, "end": 68, "tag": "depression"}, {"start": 69, "end": 76, "tag": "triste"}, {"start": 77, "end": 84, "tag": "muerte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174905007109369861"], "created_at": "2019-09-20T04:35:57.000Z", "text": "RT @_unachicatriste: La soledad mi destino...\ud83d\udc94\ud83d\udc94 #suicida #depression #triste #muerte https://t.co/bkFSRGDuFf", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "946417223727550466"}], "id": "1174905007109369861", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355797718"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174904996640374785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sarapupom_", "id": "1016086854045782017"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:35:54.000Z", "text": "RT @sarapupom_: La mayor\u00eda de gente que se suicida, s\u00ed avisa, que creamos que estar triste es s\u00f3lo una tendencia es otra cosa\ud83e\udd10", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174839558250348545"}], "id": "1174904996640374785", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980820967717928960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174904940520599557"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "imcamilov", "id": "810321175876431872"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:35:41.000Z", "text": "@imcamilov No bebe si es asi por doa semanas de ilusion. Si dura un a\u00f1o se suicida, next.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174899298481213440"}], "id": "1174904940520599557", "in_reply_to_user_id": "810321175876431872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155317581374472192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174904798203613185"], "created_at": "2019-09-20T04:35:07.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174904798203613185", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2803685583"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174904764645003264"], "created_at": "2019-09-20T04:34:59.000Z", "text": "RT @madabean: Se suicida una persona y empiezan con sus estupideces irresponsables, ofreciendo ayuda cuando no saben darla. Los deseos suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174869227490222080"}], "id": "1174904764645003264", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190047394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/zPZY3TMND6", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/965642556552957952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zPZY3TMND6", "media_key": "3_965642544330825728"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_unachicatriste", "id": "829311923770494977"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 66, "tag": "suicida"}, {"start": 67, "end": 78, "tag": "depression"}, {"start": 79, "end": 86, "tag": "triste"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "muerte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174904763344769025"], "created_at": "2019-09-20T04:34:58.000Z", "text": "RT @_unachicatriste: Amor!!! Algo q nunca conocer\u00e9...\n\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b#suicida #depression #triste #muerte https://t.co/zPZY3TMND6", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "965642556552957952"}], "id": "1174904763344769025", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355797718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174904712673386496"], "created_at": "2019-09-20T04:34:46.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174904712673386496", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939645676127965184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174904642133618690"], "created_at": "2019-09-20T04:34:30.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174904642133618690", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236127158"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/e8YXDbZVIF", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/976066065317945344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8YXDbZVIF", "media_key": "3_976066052848267264"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_unachicatriste", "id": "829311923770494977"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "suicida"}, {"start": 51, "end": 62, "tag": "depression"}, {"start": 63, "end": 70, "tag": "triste"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "muerte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174904613020979200"], "created_at": "2019-09-20T04:34:23.000Z", "text": "RT @_unachicatriste: Ya no aguanto!!! \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\udd2b #suicida #depression #triste #muerte https://t.co/e8YXDbZVIF", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "976066065317945344"}], "id": "1174904613020979200", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355797718"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174904580796108801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:34:15.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1174904580796108801", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287387852"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/IsOuWDHO5D", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/978285059978551297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IsOuWDHO5D", "media_key": "3_978285035315965952"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_unachicatriste", "id": "829311923770494977"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "suicida"}, {"start": 47, "end": 57, "tag": "depressed"}, {"start": 58, "end": 65, "tag": "triste"}, {"start": 66, "end": 73, "tag": "MUERTE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174904541227053056"], "created_at": "2019-09-20T04:34:05.000Z", "text": "RT @_unachicatriste: Destrozada!!! \ud83d\ude14\ud83d\ude14 #suicida #depressed #triste #MUERTE https://t.co/IsOuWDHO5D", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "978285059978551297"}], "id": "1174904541227053056", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355797718"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ebIEnmEVCh", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/981504933425025024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ebIEnmEVCh", "media_key": "3_981504919000829952"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_unachicatriste", "id": "829311923770494977"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "suicida"}, {"start": 69, "end": 79, "tag": "Depresion"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "triste"}, {"start": 88, "end": 95, "tag": "muerte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174904456237834241"], "created_at": "2019-09-20T04:33:45.000Z", "text": "RT @_unachicatriste: Pero q todos obligaron a existir... \ud83d\ude25\ud83d\ude25 #suicida #Depresion #triste #muerte https://t.co/ebIEnmEVCh", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "981504933425025024"}], "id": "1174904456237834241", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355797718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174904327678226438"], "created_at": "2019-09-20T04:33:15.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174904327678226438", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111856760908902400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5951, "type": "Other", "normalized_text": "tumblr"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/KQgXkZ2o12", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/997981453668544513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KQgXkZ2o12", "media_key": "3_997981447259500544"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_unachicatriste", "id": "829311923770494977"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "suicida"}, {"start": 53, "end": 63, "tag": "Depresion"}, {"start": 64, "end": 71, "tag": "triste"}, {"start": 72, "end": 79, "tag": "Muerte"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "tumblr"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174904248951169026"], "created_at": "2019-09-20T04:32:56.000Z", "text": "RT @_unachicatriste: Ojal\u00e1 te mueras... \ud83d\udc94\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b #suicida #Depresion #triste #Muerte #tumblr https://t.co/KQgXkZ2o12", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "997981453668544513"}], "id": "1174904248951169026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355797718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Karev"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "meredith"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "monzonnanuu", "id": "1049860872053673984"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174904222950682627"], "created_at": "2019-09-20T04:32:50.000Z", "text": "@monzonnanuu mal boluda, llega a morir Karev y meredith se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174900806442598400"}], "id": "1174904222950682627", "in_reply_to_user_id": "1049860872053673984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4353219556"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174904204046917632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_unachicatriste", "id": "829311923770494977"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "suicida"}, {"start": 112, "end": 123, "tag": "depression"}, {"start": 124, "end": 131, "tag": "triste"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "Muerte"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:32:45.000Z", "text": "RT @_unachicatriste: No vales nada es lo q escucho todos los putos d\u00edas de mi triste existencia!!! \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\udd2b #suicida #depression #triste #Muerte\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1001894987318091777"}], "id": "1174904204046917632", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355797718"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/AoM760tKml", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/1001895374402019328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoM760tKml", "media_key": "3_1001895362163040256"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_unachicatriste", "id": "829311923770494977"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 84, "tag": "suicida"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "depression"}, {"start": 97, "end": 104, "tag": "triste"}, {"start": 105, "end": 112, "tag": "Muerte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174904157855047681"], "created_at": "2019-09-20T04:32:34.000Z", "text": "RT @_unachicatriste: Eso no es rara, la pregunta seria porq tuve q nacer??? #suicida #depression #triste #Muerte https://t.co/AoM760tKml", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1001895374402019328"}], "id": "1174904157855047681", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355797718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174904151890747393"], "created_at": "2019-09-20T04:32:33.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174904151890747393", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113939966726262784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1UUanokKAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/1003970053396729857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1UUanokKAJ", "media_key": "3_1003970039966466048"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_unachicatriste", "id": "829311923770494977"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 71, "tag": "suicida"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "depression"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "triste"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "Muerte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174904111390552065"], "created_at": "2019-09-20T04:32:23.000Z", "text": "RT @_unachicatriste: Y todo dentro y fuera de mi explota... \ud83d\ude16\ud83d\udd2b #suicida #depression #triste #Muerte https://t.co/1UUanokKAJ", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1003970053396729857"}], "id": "1174904111390552065", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355797718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174903963126132736"], "created_at": "2019-09-20T04:31:48.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174903963126132736", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54581046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.6005, "type": "Other", "normalized_text": "depression"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7934, "type": "Other", "normalized_text": "tumblr"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/YwsEIwUIg5", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/1003970763496525824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YwsEIwUIg5", "media_key": "3_1003970751953887232"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_unachicatriste", "id": "829311923770494977"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 63, "tag": "suicida"}, {"start": 64, "end": 75, "tag": "depression"}, {"start": 76, "end": 83, "tag": "triste"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "muerte"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "tumblr"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174903951549820929"], "created_at": "2019-09-20T04:31:45.000Z", "text": "RT @_unachicatriste: Nunca lo sentir\u00e1s como yo!!! \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a #suicida #depression #triste #muerte #tumblr https://t.co/YwsEIwUIg5", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1003970763496525824"}], "id": "1174903951549820929", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355797718"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/1Ok4DcJDVI", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/1010602472530997250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Ok4DcJDVI", "media_key": "3_1010602457599299585"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_unachicatriste", "id": "829311923770494977"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "suicida"}, {"start": 53, "end": 68, "tag": "TristeRealidad"}, {"start": 69, "end": 79, "tag": "depresion"}, {"start": 81, "end": 88, "tag": "triste"}, {"start": 89, "end": 96, "tag": "muerte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174903896558292992"], "created_at": "2019-09-20T04:31:32.000Z", "text": "RT @_unachicatriste: No deb\u00ed existir... \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\udd2b #suicida #TristeRealidad #depresion  #triste #muerte https://t.co/1Ok4DcJDVI", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1010602472530997250"}], "id": "1174903896558292992", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355797718"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/l8acj6GSsV", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/1014567058145710081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l8acj6GSsV", "media_key": "3_1014567050109423616"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_unachicatriste", "id": "829311923770494977"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 49, "tag": "Depresion"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "suicida"}, {"start": 59, "end": 66, "tag": "triste"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "MUERTE"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "soledad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174903854531395585"], "created_at": "2019-09-20T04:31:22.000Z", "text": "RT @_unachicatriste: Todo duele!!! \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\udd2a #Depresion #suicida #triste #MUERTE #soledad https://t.co/l8acj6GSsV", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1014567058145710081"}], "id": "1174903854531395585", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355797718"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.521, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "That Should Be Me"}, {"start": 115, "end": 127, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Justin Bieber"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/DKbFhCPP9L", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/0aPZbnkMoWJaJ5CNVLCj8S?si=4Oip6ITKRtmI-49NHx2kag", "display_url": "open.spotify.com/track/0aPZbnkM\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174903843282309120"], "created_at": "2019-09-20T04:31:19.000Z", "text": "Caralho eu amava tanto essa musica \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d justin pq se matou? \ud83e\udd27\ud83e\udd27\n\nAqui est\u00e1 uma m\u00fasica para voc\u00ea\u2026 That Should Be Me de Justin Bieber\nhttps://t.co/DKbFhCPP9L", "id": "1174903843282309120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083785565420601344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174903838836310016"], "created_at": "2019-09-20T04:31:18.000Z", "text": "o menino que enforcou o gato e fritou o cora\u00e7\u00e3o e comeu se matou. n\u00e3o sei o que sentir sobre isso.", "id": "1174903838836310016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1049511229369278464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Depresion"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.7609, "type": "Other", "normalized_text": "tumblr"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kACgN73AiX", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/1019272191198756870/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kACgN73AiX", "media_key": "16_1019272182260817922"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_unachicatriste", "id": "829311923770494977"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 69, "tag": "suicida"}, {"start": 70, "end": 80, "tag": "Depresion"}, {"start": 81, "end": 88, "tag": "triste"}, {"start": 89, "end": 96, "tag": "muerte"}, {"start": 97, "end": 104, "tag": "tumblr"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174903771542913024"], "created_at": "2019-09-20T04:31:02.000Z", "text": "RT @_unachicatriste: Creo q si muriera ser\u00eda lo mejor!!! \ud83d\ude1f\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b #suicida #Depresion #triste #muerte #tumblr https://t.co/kACgN73AiX", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1019272191198756870"}], "id": "1174903771542913024", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355797718"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174903676667695104"], "created_at": "2019-09-20T04:30:39.000Z", "text": "@AnaMay99 Kkkkkk se vc ver legal eu to certo, vc quase me matou rs", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174900140840062977"}], "id": "1174903676667695104", "in_reply_to_user_id": "846544050803163139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885731912949608448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/oTC3egRrHk", "expanded_url": "https://twitter.com/romabosagna/status/1174681423267139586", "display_url": "twitter.com/romabosagna/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174903608594194433"], "created_at": "2019-09-20T04:30:23.000Z", "text": "Despues de haber bailado mas que seguro tu abuela debio haber andado en las colas por un kilo de arroz, azucar o bien era como hacha y tenia privilegios. Media cosa que bailara para el suicida. https://t.co/oTC3egRrHk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174681423267139586"}], "id": "1174903608594194433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779014669000409089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174903580177780736"], "created_at": "2019-09-20T04:30:16.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174903580177780736", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219044317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/zgJlGVKgDk", "expanded_url": "https://twitter.com/xTheCursedOne/status/1174902262503636993", "display_url": "twitter.com/xTheCursedOne/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174903168641032192"], "created_at": "2019-09-20T04:28:38.000Z", "text": "Nada.\n\nBueno, en realidad es muy com\u00fan que se me salga lo suicida. https://t.co/zgJlGVKgDk", "id": "1174903168641032192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "774083943515713536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174903033018236932"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:28:06.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174903033018236932", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550612458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174903006984200192"], "created_at": "2019-09-20T04:28:00.000Z", "text": "RT @Neil_M_A: @meiermq Oye Tongo de ambiente:Arguedas no huyo a Paris para que prescribieran delitos, no se hizo Millonario lavando dinero,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174713416134606849"}], "id": "1174903006984200192", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4828312383"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174902918303997954"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:27:39.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174902918303997954", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883493911859265537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6936, "type": "Person", "normalized_text": "Mevhace"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.9047, "type": "Place", "normalized_text": "EEG"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.9267, "type": "Organization", "normalized_text": "AFHS"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.6001, "type": "Organization", "normalized_text": "Kombate"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eljorobado", "id": "69188940"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174902853397184512"], "created_at": "2019-09-20T04:27:23.000Z", "text": "@eljorobado @MilagrosLeivaG Mevhace recordar una frase del imb\u00e9cil suicida que dijo que prefer\u00eda que la juventud est\u00e9 viendo EEG o AFHS o Kombate que estar leyendo a Marx.  Claro miemtras mss estupidos sean, los enga\u00f1as m\u00e1s.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174745309483851777"}], "id": "1174902853397184512", "in_reply_to_user_id": "69188940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880096796198006785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174902822095114243"], "created_at": "2019-09-20T04:27:16.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174902822095114243", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984873045914521600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/DuGdC5hoTH", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/327688-empleado-sede-facebook-suicidarse-saltar", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/327\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174902716188938241"], "created_at": "2019-09-20T04:26:50.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/DuGdC5hoTH", "id": "1174902716188938241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181751255"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174902679899762688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:26:42.000Z", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "id": "1174902679899762688", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154629194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174902599683674112"], "created_at": "2019-09-20T04:26:23.000Z", "text": "RT @sgilsantiago: Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174888952215547905"}], "id": "1174902599683674112", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887886570"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174902581291712513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:26:18.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174902581291712513", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297167993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174902577445531650"], "created_at": "2019-09-20T04:26:17.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1174902577445531650", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719560654508544002"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174902558688608257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_valepedraza", "id": "1382790368"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:26:13.000Z", "text": "@_valepedraza Jajajajaja yo me acabo de enterar que se suicida en la 16", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174901862945849345"}], "id": "1174902558688608257", "in_reply_to_user_id": "1382790368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529725084"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174902532163788800"], "created_at": "2019-09-20T04:26:06.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174902532163788800", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941228660"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0TqW8essGL", "expanded_url": "https://twitter.com/GigenaFran/status/1174817459792224256", "display_url": "twitter.com/GigenaFran/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174902343667597312"], "created_at": "2019-09-20T04:25:22.000Z", "text": "Me re intriga meter la mano ah\u00ed y saber que se siente, re suicida pero weno https://t.co/0TqW8essGL", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174817459792224256"}], "id": "1174902343667597312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2155640688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174902293696634881"], "created_at": "2019-09-20T04:25:10.000Z", "text": "tava me perguntando se eu tava de tpm ou n\u00e3o \na\u00ed acabei de chorar pq minha m\u00e3e matou uma formiga e eu tinha pedido que ela n\u00e3o matasse a formiga", "id": "1174902293696634881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "862007907868704768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174902175857725440"], "created_at": "2019-09-20T04:24:42.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174902175857725440", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528071494"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174902147822997505"], "created_at": "2019-09-20T04:24:35.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174902147822997505", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2152475679"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "HAAGENSEN"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AMIGUINHOS"}, {"start": 264, "end": 268, "tag": "POW"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174902077014724609"], "created_at": "2019-09-20T04:24:18.000Z", "text": "#AMIGUINHOS\n\nO TAL DE PHELIPE HAAGENSEN SE SUICIDOU HOJE NA FAZENDA\nVOC\u00caS VIRAM?\nPOIS \u00c9..\nO INFELIZ ACISOU A HARI DE SER JOGADORA E GRUDAR EM ALGU\u00c9M\nESSE FOI O SUICIDIO MAIS BURRO QUE JA VI NA VIDA\nQUERO REJEI\u00c7\u00c3O DE 100% NA MINHA MESA\n\nVAMOS EXECUTAR O VAGABUNDO\n\n#POW", "id": "1174902077014724609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "884252608533340160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174902072954634241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VitoriaAraujo8", "id": "377421406"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:24:17.000Z", "text": "RT @VitoriaAraujo8: J\u00e1 pararam pra pensar como a fam\u00edlia, os amigos desses dois jovens est\u00e3o nesse momento? Como podem ter tanta certeza qu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174901824492457984"}], "id": "1174902072954634241", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344167844"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1174902026351697920"], "created_at": "2019-09-20T04:24:06.000Z", "text": "@suicida_mne \u043a\u0430\u043a \u043c\u043d\u0435 \u043a\u0430\u0436\u0435\u0442\u0441\u044f - \u0431\u0438\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0430\u0441\u0435\u043a\u0441\u0443\u0430\u043b\u043a\u0430", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "id": "1174902026351697920", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1067419772512624640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174901963911090177"], "created_at": "2019-09-20T04:23:51.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174901963911090177", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984388126369112064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/jy8ChmfHDw", "expanded_url": "https://twitter.com/bangchantonto/status/1172254572817059846", "display_url": "twitter.com/bangchantonto/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174901827520720898"], "created_at": "2019-09-20T04:23:18.000Z", "text": "Step up la revoluci\u00f3n\nEscuadr\u00f3n suicida https://t.co/jy8ChmfHDw", "id": "1174901827520720898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941684531953913856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/rpgVtC4tvz", "expanded_url": "https://t.co/rpgVtC4tvz", "display_url": "t.co/rpgVtC4tvz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174901824492457984"], "created_at": "2019-09-20T04:23:18.000Z", "text": "J\u00e1 pararam pra pensar como a fam\u00edlia, os amigos desses dois jovens est\u00e3o nesse momento? Como podem ter tanta certeza que ningu\u00e9m ligou? Gente, empatia n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 com quem n\u00e3o aguentou mais e se suicidou, empatia \u00e9 com quem fica tbm!!! https://t.co/rpgVtC4tvz", "id": "1174901824492457984", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "377421406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174901805651652609"], "created_at": "2019-09-20T04:23:13.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174901805651652609", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783134620061761537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174901727062921216"], "created_at": "2019-09-20T04:22:55.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174901727062921216", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62072817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174901701599346690"], "created_at": "2019-09-20T04:22:48.000Z", "text": "Amigos les voy a decir algo, una cosa es ideaci\u00f3n suicida y otra cosa es depresi\u00f3n, para tener ideaciones suicidas no necesariamente hay que sufrir de depresi\u00f3n. Dejen de creer que todo el que se suicida tiene depresi\u00f3n, de nada.", "id": "1174901701599346690", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "405997219"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9106, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174901649883594755"], "created_at": "2019-09-20T04:22:36.000Z", "text": "RT @kenymbo: Prevenci\u00f3n de la conducta suicida\n\nLa\u00a0Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud realiza estas recomendaciones:\n\n\u2022 Restricci\u00f3n del acces\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174895927326232577"}], "id": "1174901649883594755", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907743910520385536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174901600969617409"], "created_at": "2019-09-20T04:22:24.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174901600969617409", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3297221121"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174901420169916416"], "created_at": "2019-09-20T04:21:41.000Z", "text": "Toda noite agora esse cheiro de queimado no ar.\nNunca sei se minha casa t\u00e1 pegando fogo, ou se \u00e9 a molecadinha fumando maconha/crack atr\u00e1s de casa, que bota fogo no mato.\nSe eu nunca mais aparecer aqui, saibam que morri carbonizado.\nOu algum noia me matou pra comprar mais droga.", "id": "1174901420169916416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45313837"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174901398577696768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:21:36.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "id": "1174901398577696768", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907791336039993344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174901381972365312"], "created_at": "2019-09-20T04:21:32.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174901381972365312", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613031619"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174901373902585856"], "created_at": "2019-09-20T04:21:30.000Z", "text": "Me dice una suicida :-Me voy a matar-\nMi respuesta es :-Pues m\u00e1tate-\nInsensibilidad?. No. Solo estoy HARTA del chantaje", "id": "1174901373902585856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "886974660"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174901305711554560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:21:14.000Z", "text": "@meiermq A lo que lleva la ignorancia, fanatismo y ceguera moral; a comparar suicidios; un suicida es una persona con problemas mentales, no se puede juzgar aquello fuera del \u00e1mbito m\u00e9dico; otra cosa es la korrupcion o el talento que se tenga para escribir, eso si se puede comparar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174901305711554560", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "249196639"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174901078430666760"], "created_at": "2019-09-20T04:20:20.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174901078430666760", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135529807"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6175, "type": "Organization", "normalized_text": "mantek"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hail_Gu", "id": "875422601925058561"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174900978916585472"], "created_at": "2019-09-20T04:19:56.000Z", "text": "@Hail_Gu El grupo es para humor negro, cualquiera se suicida viendo la mantek que publica enao", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174845027660550145"}], "id": "1174900978916585472", "in_reply_to_user_id": "875422601925058561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135276686486974464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174900972830638080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:19:55.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1174900972830638080", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950084312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/dPXX1qzWVf", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/hombre-se-suicida-en-la-sede-central-de-facebook", "display_url": "pacozea.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/EhRFBOd7gy", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1174848689401151488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EhRFBOd7gy", "media_key": "3_1174848687639601153"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174900893843460099"], "created_at": "2019-09-20T04:19:36.000Z", "text": "RT @PacoZeaCom: Hombre se suicida en la sede central de\u00a0Facebook https://t.co/dPXX1qzWVf https://t.co/EhRFBOd7gy", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174848689401151488"}], "id": "1174900893843460099", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543882684"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174900866886684678"], "created_at": "2019-09-20T04:19:29.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174900866886684678", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92069721"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174900738901721089"], "created_at": "2019-09-20T04:18:59.000Z", "text": "@JosiasJanuari0 Sdds do meu esquadr\u00e3o suicida :/", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174899675909869568"}], "id": "1174900738901721089", "in_reply_to_user_id": "2968336331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "979873028753502209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8774, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174900660896059394"], "created_at": "2019-09-20T04:18:40.000Z", "text": "@FranciscoFlora3 No seas idiota. Te gustar\u00eda ir en un micro con un chafirete suicida? Ximena no representa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174785088996986891"}], "id": "1174900660896059394", "in_reply_to_user_id": "1054562384675713024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2573377808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/GTc4kGJr7y", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 117, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174900398659780610"], "created_at": "2019-09-20T04:17:38.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/GTc4kGJr7y via @ActualidadRT", "id": "1174900398659780610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186363970"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174900233077022722"], "created_at": "2019-09-20T04:16:58.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "id": "1174900233077022722", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085640334976143360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174900023265390595"], "created_at": "2019-09-20T04:16:08.000Z", "text": "\u00bfA lo bien creen que una persona que se suicida lo hace para llamar la atenci\u00f3n? No sean tan ignorantes, nadie sabe que le pasa al otro, que tiene que guardar d\u00eda tras d\u00eda, ese tema no es un chiste y se tiene que aprender a respetar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174899476105793536"}], "id": "1174900023265390595", "in_reply_to_user_id": "1967857842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1967857842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8189, "type": "Place", "normalized_text": "Odeb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brachada", "id": "88235133"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174900022913028097"], "created_at": "2019-09-20T04:16:08.000Z", "text": "RT @brachada: Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odeb\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174494356012765184"}], "id": "1174900022913028097", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2520397944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174900015187120131"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AsprillaLeidi", "id": "4057173070"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:16:06.000Z", "text": "RT @AsprillaLeidi: \u00bfPor qu\u00e9 cambiar el discurso si se suicida alguien con o sin dinero? Toda vida importa . Frases como:\"\u00a1pero si era de la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174845483988205568"}], "id": "1174900015187120131", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240442572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 178, "probability": 0.5596, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvar"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.9378, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/1lhF6BqNzg", "expanded_url": "https://twitter.com/LORENT_SALEH/status/1174810634669756416", "display_url": "twitter.com/LORENT_SALEH/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174899985369821184"], "created_at": "2019-09-20T04:15:59.000Z", "text": "Hola mariquito despu\u00e9s de darte \u00ednfulas de terrorista y lo \u00fanico q llegas es a llorar como borrego cuando te meten preso y despu\u00e9s te las das de suicida. Pasa por la plaza Bol\u00edvar de Valencia para dart una buena paliza vaya la.mano pero yo soy hombre y enfrent\u00f3 consecuencias https://t.co/1lhF6BqNzg", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174810634669756416"}], "id": "1174899985369821184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845402709197049856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.3918, "type": "Person", "normalized_text": "Ash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_ningunaa", "id": "1976373481"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174899985248186369"], "created_at": "2019-09-20T04:15:59.000Z", "text": "RT @_ningunaa: Ash \u00f1ero otro m\u00e1s que se suicida, que le ven de anormal???? Parfavar dejen de hacerse los dolidos cuando sus amigos o ustede\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174735292907040769"}], "id": "1174899985248186369", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024863441889239040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pretcchaca", "id": "3290367153"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174899847255584773"], "created_at": "2019-09-20T04:15:26.000Z", "text": "RT @pretcchaca: Diga n\u00e3o a depress\u00e3o, ajude esse teu amigo, n\u00e3o diga que \u00e9 frescura, o jovem M\u00e1rcio se suicidou por causa da depress\u00e3o n\u00e3o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174778790536499202"}], "id": "1174899847255584773", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829389243168542726"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5265, "type": "Other", "normalized_text": "G\u20acn\u20acro"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/iBU4Oy88wJ", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/madre-mata-sus-tres-hijos-suicida-que-estuvieran-padre_20170616594396790cf26e79abb14218.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juanandresgom10", "id": "598330107"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174899842906116098"], "created_at": "2019-09-20T04:15:25.000Z", "text": "@juanandresgom10 No existe la violencia de G\u20acn\u20acro, lo que existen son personas violentas, independientemente de su G\u20acn\u20acro. Por ejemplo, los peores cr\u00edmenes, los filicidios, los cometen m\u00e1s las mujeres: https://t.co/iBU4Oy88wJ", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174624902520999936"}], "id": "1174899842906116098", "in_reply_to_user_id": "598330107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4865350043"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174899711175581696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "charlasamenas63", "id": "927339713530343424"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:14:54.000Z", "text": "RT @charlasamenas63: Hablan de suicidio, muy f\u00e1cil, no entienden nada de nada, \"maldito\", estado, en mora de luchar, por la salud mental de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174869071696973824"}], "id": "1174899711175581696", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927339713530343424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174899487224950784"], "created_at": "2019-09-20T04:14:00.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174899487224950784", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2399620655"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174899319540895744"], "created_at": "2019-09-20T04:13:21.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174899319540895744", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224572401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174899198765879296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:12:52.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174899198765879296", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163652749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174899182051528705"], "created_at": "2019-09-20T04:12:48.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174899182051528705", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936940325393915905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174899145582075906"], "created_at": "2019-09-20T04:12:39.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174899145582075906", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013518613662322688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174899003793625093"], "created_at": "2019-09-20T04:12:05.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174445601100128258"}], "id": "1174899003793625093", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943533725845000192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174898561198116866"], "created_at": "2019-09-20T04:10:20.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174898561198116866", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147525092857057280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bianchi369", "id": "330330563"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174898318054346755"], "created_at": "2019-09-20T04:09:22.000Z", "text": "RT @bianchi369: \u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174836932787892225"}], "id": "1174898318054346755", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191664311"}, {"geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174898201742082048"], "created_at": "2019-09-20T04:08:54.000Z", "text": "Acabei de impedir um amigo de fazer uma besteira j\u00e1 no meio do processo da besteira.\nFico feliz quando confiam e me procuram nesses momentos.\nO detalhe de ser \"meio suicida\" \u00e9 que vc entende, n\u00e3o julga e nem \u00e9 vista como uma amea\u00e7a pra quem cruzou essa linha. Vc tb j\u00e1 cruzou.", "id": "1174898201742082048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099259383"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6461, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174898163724902400"], "created_at": "2019-09-20T04:08:45.000Z", "text": "RT @Agathocles___: Tanto que picaban en redes sociales que sufr\u00edan de Depresi\u00f3n como para que hoy en d\u00eda vengan a burlarse de las personas\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174796944960630784"}], "id": "1174898163724902400", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704103483503452162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174898095248695296"], "created_at": "2019-09-20T04:08:29.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174898095248695296", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610790916"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174898093944233985"], "created_at": "2019-09-20T04:08:28.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174898093944233985", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317303312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174898027988865024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbabynena", "id": "460621202"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:08:13.000Z", "text": "@bbabynena Encima hasta el martes no nos vemos\ud83d\udc94 *se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174882861398351877"}], "id": "1174898027988865024", "in_reply_to_user_id": "460621202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "241375453"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174897953254723587"], "created_at": "2019-09-20T04:07:55.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174897953254723587", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325847663"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174897942508920832"], "created_at": "2019-09-20T04:07:52.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174897942508920832", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125881572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174897801404112897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:07:19.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174897801404112897", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2823777496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174897716524019713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:06:58.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1174897716524019713", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911986484"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174897653701758976"], "created_at": "2019-09-20T04:06:43.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174897653701758976", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2435339558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9492, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/50OVOYiWit", "expanded_url": "http://surestesur.com/se-suicida-empleado-de-facebook-salta-desde-cuarto-piso-de-edificio-sede/", "display_url": "surestesur.com/se-suicida-emp\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174897453423718400"], "created_at": "2019-09-20T04:05:56.000Z", "text": "Se suicida empleado de Facebook; salta desde cuarto piso de edificio sede https://t.co/50OVOYiWit", "id": "1174897453423718400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772260052"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174897378886733824"], "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 60, "username": "N4VTCS", "id": "1400239774842171396"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:05:38.000Z", "text": "RT @EMontan0: Acabo de escuchar \"crimen pasional\" en @N4VTCS \n- Un hombre mata a su pareja (mujer), a otro hombre y se suicida -\n \nArranque\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174883714482003968"}], "id": "1174897378886733824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136798966568407040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174897236808880129"], "created_at": "2019-09-20T04:05:04.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174897236808880129", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798584660351664129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174897067090575361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:04:23.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "id": "1174897067090575361", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189299174"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174897019338379265"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fran1_rp", "id": "502335323"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:04:12.000Z", "text": "@fran1_rp Esse jogo \u00e9 suicida...ela acha q a torcida das \u201c migas \u201c ir\u00e3o defender \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174896334588919808"}], "id": "1174897019338379265", "in_reply_to_user_id": "502335323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3733087156"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174897001948794880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:04:08.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174897001948794880", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207816947"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 93, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "LadyTerrorista"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.7864, "type": "Other", "normalized_text": "LadyInterjet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 94, "tag": "LadyTerrorista"}, {"start": 95, "end": 108, "tag": "LadyInterjet"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174896816254406661"], "created_at": "2019-09-20T04:03:24.000Z", "text": "@interjet ya diste de baja  y pusiste en investigaci\u00f3n ala terrorista suicida  #LadyTerrorista #LadyInterjet no e visto comunicados \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "id": "1174896816254406661", "in_reply_to_user_id": "73485035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2988674352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174896801939255296"], "created_at": "2019-09-20T04:03:20.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174896801939255296", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068204888805519364"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174896744821211136"], "created_at": "2019-09-20T04:03:07.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174896744821211136", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1598807575"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174896526604161031"], "created_at": "2019-09-20T04:02:15.000Z", "text": "essa discuss\u00e3o sobre l\u00e9sbica x pinto x transfobia matou a \u00faltima fagulha de esperan\u00e7a que eu tinha em rela\u00e7\u00e3o a manuten\u00e7\u00e3o da dignidade da mulher l\u00e9sbica. se nem as pessoas de dentro do movimento lgbt s\u00e3o capazes de respeitar nossas &gt;prefer\u00eancias sexuais&lt;, imagina fora da bolha.", "id": "1174896526604161031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "96681465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174896420446294016"], "created_at": "2019-09-20T04:01:49.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174896420446294016", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101193486647222272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.957, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5wLAJObj5x", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y2u3zwgx", "display_url": "tinyurl.com/y2u3zwgx"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/DLloUXUzej", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1174896295586103297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DLloUXUzej", "media_key": "3_1174895891976617984"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 46, "tag": "Facebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174896295586103297"], "created_at": "2019-09-20T04:01:20.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de #Facebook al saltar desde un cuarto piso \nhttps://t.co/5wLAJObj5x https://t.co/DLloUXUzej", "id": "1174896295586103297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832686254873468929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/QPrOf3F8fI", "expanded_url": "https://www.pausa.mx/2019/09/19/un-suicida-salta-de-un-puente-y-dos-policias-lo-agarran-en-el-ultimo-segundo/", "display_url": "pausa.mx/2019/09/19/un-\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/YRCpgqze3h", "expanded_url": "https://twitter.com/PausaMx/status/1174896197741367297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YRCpgqze3h", "media_key": "3_1174896196411744258"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174896197741367297"], "created_at": "2019-09-20T04:00:56.000Z", "text": "Un suicida salta de un puente y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo - https://t.co/QPrOf3F8fI https://t.co/YRCpgqze3h", "id": "1174896197741367297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4793750112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174896021010173957"], "created_at": "2019-09-20T04:00:14.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174896021010173957", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858984690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 69, "probability": 0.899, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud"}]}, "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174895927326232577"], "created_at": "2019-09-20T03:59:52.000Z", "text": "Prevenci\u00f3n de la conducta suicida\n\nLa\u00a0Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud realiza estas recomendaciones:\n\n\u2022 Restricci\u00f3n del acceso a los medios m\u00e1s frecuentemente utilizados para el suicidio (por ejemplo, plaguicidas, armas de fuego y ciertos medicamentos).", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174895613818765313"}], "id": "1174895927326232577", "in_reply_to_user_id": "136976657", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136976657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "PuntaLara"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5114, "type": "Organization", "normalized_text": "Ensenada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hechosanderecho", "id": "836730848762200065"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "PuntaLara"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "Ensenada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174895772392812544"], "created_at": "2019-09-20T03:59:15.000Z", "text": "RT @Hechosanderecho: #PuntaLara #Ensenada\n\nUn automovilista se meti\u00f3 con un auto en el r\u00edo. Pensaron que se trataba de un suicida, pero par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174885612362633216"}], "id": "1174895772392812544", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786954722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.718, "type": "Place", "normalized_text": "Br"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "lorispsg", "id": "527778439"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174895728113569794"], "created_at": "2019-09-20T03:59:04.000Z", "text": "RT @mario_3875: @LorisPSG @alexsanspacheco Se 92% dos assassinatos no Br n\u00e3o s\u00e3o solucionados, como \u00e9 q voc\u00ea tem certeza que n\u00e3o foi uma mu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174848696321794048"}], "id": "1174895728113569794", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51582927"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174895643640254464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:58:44.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174895643640254464", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274658848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174895641501159424"], "created_at": "2019-09-20T03:58:44.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174895641501159424", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2707219892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.3918, "type": "Person", "normalized_text": "Ash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_ningunaa", "id": "1976373481"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174895594969546752"], "created_at": "2019-09-20T03:58:33.000Z", "text": "RT @_ningunaa: Ash \u00f1ero otro m\u00e1s que se suicida, que le ven de anormal???? Parfavar dejen de hacerse los dolidos cuando sus amigos o ustede\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174735292907040769"}], "id": "1174895594969546752", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741568952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174895525839003650"], "created_at": "2019-09-20T03:58:16.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174895525839003650", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719906663113887744"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174895354711425024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ErnestoAriasRo1", "id": "1152315656026677250"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "ReneCha20339375", "id": "1155122338691715073"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "Roxana_51", "id": "1100491613854420993"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:57:35.000Z", "text": "RT @ErnestoAriasRo1: @Alenamf19 @ReneCha20339375 @Roxana_51 Por qu\u00e9 ofender al inofensivo bichito que sabe vivir en colonia y compartir con\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174848801095503872"}], "id": "1174895354711425024", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153704349606060032"}, {"geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174895336654950400"], "created_at": "2019-09-20T03:57:31.000Z", "text": "Signos de alarma de conducta suicida:\n\nPresencia de pensamientos o planes de autolesi\u00f3n en el \u00faltimo mes o acto de autolesi\u00f3n en el \u00faltimo a\u00f1o.", "id": "1174895336654950400", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "136976657"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1174895284087689222"], "created_at": "2019-09-20T03:57:18.000Z", "text": "@suicida_mne \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0437\u043d\u0430\u044e, \u0447\u0442\u043e \u0431\u0438 \ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "id": "1174895284087689222", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "828102071371067392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174895242731872256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:57:09.000Z", "text": "RT @Un_Tal_Cioran: En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174811923927445505"}], "id": "1174895242731872256", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2646597228"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174895240785924096"], "created_at": "2019-09-20T03:57:08.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174895240785924096", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978319735677997057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174895219478847488"], "created_at": "2019-09-20T03:57:03.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174895219478847488", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123102206"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1174895213556297728"], "created_at": "2019-09-20T03:57:02.000Z", "text": "@LuffyZavisima @suicida_mne \u0416\u0435\u043d\u0441\u043a\u0438\u0439 \ud83d\ude42", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174774130723479552"}], "id": "1174895213556297728", "in_reply_to_user_id": "1089548236954787840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "728874521571278848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/GtdnRLnWpf", "expanded_url": "https://twitter.com/TatianaTorres_/status/1174888318657597440", "display_url": "twitter.com/TatianaTorres_\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174895117791977472"], "created_at": "2019-09-20T03:56:39.000Z", "text": "Si ma\u00f1ana es tendencia leer, entonces todos aman leer. Si es tendencia tatuarse todos mueren por hacerlo o ya lo hicieron. Si se suicida alguien todos quieren ayudar y est\u00e1n disponibles a escuchar. Es que son convenientes para llamar la atenci\u00f3n, que estr\u00e9s \ud83d\ude44 https://t.co/GtdnRLnWpf", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174888318657597440"}], "id": "1174895117791977472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "437104129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174895060279648256"], "created_at": "2019-09-20T03:56:25.000Z", "text": "Se la pasan criticando y haciendo bullying, pero se suicida un pelado y ah\u00ed si los m\u00e1s correctos y morales, doble caras de mierda.", "id": "1174895060279648256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1321239620"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174894995691556864"], "created_at": "2019-09-20T03:56:10.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174894995691556864", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140292972539514882"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1174894894550142976"], "created_at": "2019-09-20T03:55:46.000Z", "text": "@suicida_mne @mag_estik1 \u042f \u0425\u041e\u0427\u0423 \u0427\u0422\u041e\u0411 \u0422\u042b \u041f\u041b\u0410\u041a\u0410\u041b", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174884164392423424"}], "id": "1174894894550142976", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "828102071371067392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "PuntaLara"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5114, "type": "Organization", "normalized_text": "Ensenada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hechosanderecho", "id": "836730848762200065"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "PuntaLara"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "Ensenada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174894842704355329"], "created_at": "2019-09-20T03:55:33.000Z", "text": "RT @Hechosanderecho: #PuntaLara #Ensenada\n\nUn automovilista se meti\u00f3 con un auto en el r\u00edo. Pensaron que se trataba de un suicida, pero par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174885612362633216"}], "id": "1174894842704355329", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228596649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1174894771640291330"], "created_at": "2019-09-20T03:55:16.000Z", "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "id": "1174894771640291330", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179255465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174894748504481792"], "created_at": "2019-09-20T03:55:11.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174894748504481792", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150470360367869953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174894738408820739"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MiltonMalvido", "id": "1069258749284663301"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:55:08.000Z", "text": "RT @MiltonMalvido: Entro a tw y veo puras parejas felices ... y despu\u00e9s se preguntan por qu\u00e9 se suicida la gente", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174893865771270145"}], "id": "1174894738408820739", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864978676483579904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174894695756906496"], "created_at": "2019-09-20T03:54:58.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174894695756906496", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326884492"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174894667558617096"], "created_at": "2019-09-20T03:54:51.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174894667558617096", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2668369879"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1174894651964186624"], "created_at": "2019-09-20T03:54:48.000Z", "text": "@LuffyZavisima @suicida_mne \u0416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174774130723479552"}], "id": "1174894651964186624", "in_reply_to_user_id": "1089548236954787840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082345109524488193"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174894609782063106"], "created_at": "2019-09-20T03:54:38.000Z", "text": "RT @hrgf_: De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174552206961496064"}], "id": "1174894609782063106", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "700203787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/lfiuqJvny1", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/185849-un-hombre-con-aparente-problemas-mentales-estalla-su-casa-y-se-suicida-en-la-boda-de-su-hija#.XYRNe2zM-sk.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18584\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174894608003686400"], "created_at": "2019-09-20T03:54:37.000Z", "text": "Un hombre con aparente problemas mentales estalla su casa y se suicida en la boda de su hija https://t.co/lfiuqJvny1", "id": "1174894608003686400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1472766776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174894557999198213"], "created_at": "2019-09-20T03:54:25.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174894557999198213", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144550046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/2k6vIHwW2c", "expanded_url": "http://www.tonyconelpueblo.net/2019/09/19/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-saltando-desde-un-cuarto-piso/", "display_url": "tonyconelpueblo.net/2019/09/19/un-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174894391086833673"], "created_at": "2019-09-20T03:53:45.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto\u00a0piso https://t.co/2k6vIHwW2c", "id": "1174894391086833673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287773466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174894309688012801"], "created_at": "2019-09-20T03:53:26.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174894309688012801", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2165537297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/j9ojLFti4k", "expanded_url": "https://jumborssnews.page.link/Wj5n", "display_url": "jumborssnews.page.link/Wj5n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174894254302253057"], "created_at": "2019-09-20T03:53:13.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/j9ojLFti4k", "id": "1174894254302253057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777674879701254144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174894233536172033"], "created_at": "2019-09-20T03:53:08.000Z", "text": "A\u00ed perdi meu melhor amigo \nEu n\u00e3o consigo acredita que vc se enforcou pq vc fez isso queria tanto sabe, meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 em mil peda\u00e7os perdi a pessoa que eu mais gostava \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udda4", "id": "1174894233536172033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "808818790997835776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174894187835117573"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:52:57.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174894187835117573", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4707061449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174894187101032448"], "created_at": "2019-09-20T03:52:57.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174894187101032448", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142826662"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174894118670987265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AleRuizDuran", "id": "68247353"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:52:41.000Z", "text": "RT @AleRuizDuran: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director Gene\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174841375411642369"}], "id": "1174894118670987265", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566782559"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174894086441988097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:52:33.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1174894086441988097", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016045829084327936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174894085359800320"], "created_at": "2019-09-20T03:52:33.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174894085359800320", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697216909444571136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "BROOKE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174894073766789120"], "created_at": "2019-09-20T03:52:30.000Z", "text": "Primeiramente: VAI TOMAR NO C\u00da BROOKE. Ser lesada tudo bem, mas voc\u00ea \u00e9 suicida minha filha vai fazer uma terapia. COMO ASSIM VOC\u00ca FOGE DO ASSASSINO UMA VEZ, DEPOIS ESCUTA UM TELEFONE TOCANDO E SAI DA CABANA PRA ATENDER???? LOUCA.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174893575399567365"}], "id": "1174894073766789120", "in_reply_to_user_id": "738193236162908160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "738193236162908160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174893897039982592"], "created_at": "2019-09-20T03:51:48.000Z", "text": "No hay que ser un experto en salud o ciencias relacionadas, para saber que diariamente en el mundo, se suicida gente.\n\nPero si hay que ser persona para poder ayudar a ese tipo de personas, estamos todos en el mismo planeta.", "id": "1174893897039982592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "613196076"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174893890375049216"], "created_at": "2019-09-20T03:51:46.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174893890375049216", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39307889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174893865771270145"], "created_at": "2019-09-20T03:51:40.000Z", "text": "Entro a tw y veo puras parejas felices ... y despu\u00e9s se preguntan por qu\u00e9 se suicida la gente", "id": "1174893865771270145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1069258749284663301"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174893842954407936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:51:35.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174893842954407936", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888181253291298820"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174893804165320705"], "created_at": "2019-09-20T03:51:26.000Z", "text": "Eu quero me suicida , mas sou cuzona de mais", "id": "1174893804165320705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2792875761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174893722074398720"], "created_at": "2019-09-20T03:51:06.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174893722074398720", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240356273"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174893586170576902"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:50:34.000Z", "text": "RT @TabascoHOY: \u00a1Lamentable! \nUn ni\u00f1o de 8 a\u00f1os perdi\u00f3 la vida luego de que, cansado del maltrato que recib\u00eda de sus pap\u00e1s, se avent\u00f3 desde\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174877086466527232"}], "id": "1174893586170576902", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425405477"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8364, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174893536849715200"], "created_at": "2019-09-20T03:50:22.000Z", "text": "a trilha sonora do filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maravilhosa demais", "id": "1174893536849715200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3773843721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.5702, "type": "Other", "normalized_text": "Larsa"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/KoY8Xu5hg8", "expanded_url": "http://ow.ly/reNr30pzr4o", "display_url": "ow.ly/reNr30pzr4o"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/CnS5F6UE2T", "expanded_url": "https://twitter.com/LARSAVISIONTV/status/1174893460974755847/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CnS5F6UE2T", "media_key": "3_1174893458554621953"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 42, "username": "facebook", "id": "1174426031010152448"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 102, "tag": "Larsa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174893460974755847"], "created_at": "2019-09-20T03:50:04.000Z", "text": "Hombre se suicida en oficinas de @facebook  ; se lanz\u00f3 de cuarto piso \ud83d\ude31 https://t.co/KoY8Xu5hg8 #Larsa https://t.co/CnS5F6UE2T", "id": "1174893460974755847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163291504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174893416766955520"], "created_at": "2019-09-20T03:49:53.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174893416766955520", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136097738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174893315000434688"], "created_at": "2019-09-20T03:49:29.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174893315000434688", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869985797272997890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174893201330561027"], "created_at": "2019-09-20T03:49:02.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174893201330561027", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358969020"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174893150394974208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jmleganes", "id": "580254488"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Guerooopa", "id": "244679298"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "AlbertoTubio", "id": "481971243"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "_InakiLopez_", "id": "1289327088"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:48:50.000Z", "text": "@jmleganes @Guerooopa @AlbertoTubio @_InakiLopez_ Claro, seguro que cuando alguien Mata a su mujer y luego se suicida ya es menos malo... Ah no, entonces no.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174680465090981890"}], "id": "1174893150394974208", "in_reply_to_user_id": "580254488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838869396428836864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174893133483503617"], "created_at": "2019-09-20T03:48:46.000Z", "text": "El suicidio en p\u00fablico es como el aborto clandestino en cierto modo, la gente prefiere que las mujeres mueran innecesariamente, y tambi\u00e9n prefieren ver la desgracia de un suicida consumado, su morbo los tiene cegados. Con legalidad del aborto y la eutanasia, eso no pasaria.", "id": "1174893133483503617", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "346074949"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174893116588883968"], "created_at": "2019-09-20T03:48:42.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174893116588883968", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2704215811"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174893021906665472"], "created_at": "2019-09-20T03:48:19.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174893021906665472", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3327243585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174892974922092545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:48:08.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "id": "1174892974922092545", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128540287284981760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174892902771675138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:47:51.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174892902771675138", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123090821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174892898241761281"], "created_at": "2019-09-20T03:47:50.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174892898241761281", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150436502809272321"}, {"lang": "uk", "edit_history_tweet_ids": ["1174892844718231552"], "created_at": "2019-09-20T03:47:37.000Z", "text": "@suicida_mne \u041b\u0435\u0441\u0431\u0443\u0445\u0430 \ud83d\ude0e", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "id": "1174892844718231552", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "728874521571278848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174892746546352129"], "created_at": "2019-09-20T03:47:13.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174892746546352129", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998572530431614976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174892680863576066"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "jiyongftexo", "id": "1173934422594338817"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "ExoFacha", "id": "1114807061458628608"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "byxnhexrt", "id": "1071941268123607045"}, {"start": 56, "end": 65, "username": "sweetdks", "id": "1353669098610192385"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:46:58.000Z", "text": "@doabhun @jiyongftexo @ExoFacha @loey_yixing @byxnhexrt @sweetdks ES EL RETO FINAL, EL RETO SUICIDA \ud83e\udd21", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174888899723890688"}], "id": "1174892680863576066", "in_reply_to_user_id": "1455391158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048655675251933185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174892506875449344"], "created_at": "2019-09-20T03:46:16.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1174892506875449344", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101881174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174892496586862592"], "created_at": "2019-09-20T03:46:14.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174892496586862592", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1246558537"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174892444913033219"], "created_at": "2019-09-20T03:46:01.000Z", "text": "Pra algu\u00e9m c mente suicida, uma frase s\u00f3 faz a pessoa querer mais morrer, obrigada a pessoa q desejou \ud83d\udc4d", "id": "1174892444913033219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925439413101965312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174892441716981760"], "created_at": "2019-09-20T03:46:01.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174892441716981760", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528031526"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174892425984139265"], "created_at": "2019-09-20T03:45:57.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174892425984139265", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51582927"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174892395508326400"], "created_at": "2019-09-20T03:45:50.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174892395508326400", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44395491"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174892387451097089"], "created_at": "2019-09-20T03:45:48.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174892387451097089", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1709950242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174892372431273986"], "created_at": "2019-09-20T03:45:44.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174892372431273986", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901292239082541057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174892366932529158"], "created_at": "2019-09-20T03:45:43.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174892366932529158", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041818774482182144"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174892355607859205"], "created_at": "2019-09-20T03:45:40.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174892355607859205", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2289095864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174892256299560960"], "created_at": "2019-09-20T03:45:17.000Z", "text": "RT @sgilsantiago: Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174888952215547905"}], "id": "1174892256299560960", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115029757203296257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 56, "probability": 0.4078, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9ridesQuimant\u00fa"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Balmaceda"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.7309, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 201, "end": 211, "probability": 0.5524, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Vitale"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/CxX1vhAHjb", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2nk-E6FCms/?igshid=zdhhuxjgu3ed", "display_url": "instagram.com/p/B2nk-E6FCms/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 57, "tag": "Efem\u00e9ridesQuimant\u00fa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174892191564652544"], "created_at": "2019-09-20T03:45:01.000Z", "text": "Posted withrepost \u2022 editorialquimantu #Efem\u00e9ridesQuimant\u00fa | Un 19 de septiembre de 1891, luego de haber sido derrocado, el presidente Balmaceda se suicida en la embajada argentina. Para el historiador Luis Vitale,\u2026 https://t.co/CxX1vhAHjb", "id": "1174892191564652544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "50347559"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174892124132634624"], "created_at": "2019-09-20T03:44:45.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174892124132634624", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97779087"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174892084714598400"], "created_at": "2019-09-20T03:44:36.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174892084714598400", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2502656779"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174892063332212736"], "created_at": "2019-09-20T03:44:30.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174892063332212736", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052387139189653504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9379, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/BvGU6gGCJb", "expanded_url": "http://laprimeraedicion.com.mx/internacional/ataque-suicida-en-afganistan-deja-20-muertos", "display_url": "laprimeraedicion.com.mx/internacional/\u2026"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/StKBMX3GFB", "expanded_url": "https://twitter.com/laprimeraed/status/1174892022001307648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/StKBMX3GFB", "media_key": "3_1174892020441260032"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174892022001307648"], "created_at": "2019-09-20T03:44:21.000Z", "text": "Ataque suicida en Afganist\u00e1n deja 20\u00a0muertos https://t.co/BvGU6gGCJb https://t.co/StKBMX3GFB", "id": "1174892022001307648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745677939023327234"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174892013042323463"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:44:19.000Z", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "id": "1174892013042323463", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63350515"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174892009796112385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Totobiagioni1", "id": "1122875480837951490"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:44:18.000Z", "text": "@Totobiagioni1 @jauregui_joaco Desaparecido y suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174869304057245702"}], "id": "1174892009796112385", "in_reply_to_user_id": "1122875480837951490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "827970433513320458"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174891920935358465"], "created_at": "2019-09-20T03:43:57.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174891920935358465", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "613999045"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174891906532294656"], "created_at": "2019-09-20T03:43:53.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174891906532294656", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "13897652"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174891855281971201"], "created_at": "2019-09-20T03:43:41.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174891855281971201", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188400512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174891824005038080"], "created_at": "2019-09-20T03:43:33.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174891824005038080", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836034216957734913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174891779583201283"], "created_at": "2019-09-20T03:43:23.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174891779583201283", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246514594"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174891696607260672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:43:03.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "id": "1174891696607260672", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290611770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174891696120680448"], "created_at": "2019-09-20T03:43:03.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174891696120680448", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2702210778"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174891679695831045"], "created_at": "2019-09-20T03:42:59.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174891679695831045", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764265590"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174891650998358016"], "created_at": "2019-09-20T03:42:52.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174891650998358016", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193163088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174891629678755841"], "created_at": "2019-09-20T03:42:47.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174891629678755841", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157356071"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/BE2lwtBq9E", "expanded_url": "https://twitter.com/UruKary/status/1174891577497587712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BE2lwtBq9E", "media_key": "7_1174891310785822720"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174891577497587712"], "created_at": "2019-09-20T03:42:35.000Z", "text": "Hace como dos meses atr\u00e1s nos dijeron que pap\u00e1 sufr\u00eda de ansiedad, p\u00e1nico y depresi\u00f3n suicida. \nHoy es \u00e9l quien me da fuerzas y me dice que con amor todo se cura \u2764\ufe0f \nLo amo tanto! Y verlo as\u00ed de feliz es mi mejor regalo!!!\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/BE2lwtBq9E", "id": "1174891577497587712", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2320966851"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174891524515086337"], "created_at": "2019-09-20T03:42:22.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "id": "1174891524515086337", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077849179194572800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174891477404512256"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "jocve", "id": "14431101"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:42:11.000Z", "text": "@jocve Yo suicida de cristal, bienvenido al club de intervenci\u00f3n. Tiene su gracia, en la iron\u00eda de la situaci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174888264169398273"}], "id": "1174891477404512256", "in_reply_to_user_id": "14431101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "27589426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174891471692083201"], "created_at": "2019-09-20T03:42:09.000Z", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "id": "1174891471692083201", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168293746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JvCH1tBj5k", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174891430915006464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JvCH1tBj5k", "media_key": "3_1174891038583840769"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174891430915006464"], "created_at": "2019-09-20T03:42:00.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj5k", "id": "1174891430915006464", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "100731315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174891427995639809"], "created_at": "2019-09-20T03:41:59.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174891427995639809", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391606213"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174891291445846018"], "created_at": "2019-09-20T03:41:26.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174891291445846018", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232577203"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174891170079526912"], "created_at": "2019-09-20T03:40:58.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174891170079526912", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431982034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.4652, "type": "Other", "normalized_text": "catarina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174891025006903299"], "created_at": "2019-09-20T03:40:23.000Z", "text": "melhor personagem ali foi a catarina, mas foi injusti\u00e7ada, j\u00e1 que teve que aguentar trai\u00e7\u00e3o de todos os lados e ainda se suicidou no final", "id": "1174891025006903299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4410962428"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174890961387737089"], "created_at": "2019-09-20T03:40:08.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174890961387737089", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054101084069920768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174890936976805890"], "created_at": "2019-09-20T03:40:02.000Z", "text": "mas a\u00ed vai l\u00e1 postar no status, que quer morrer, n\u00e3o aguenta mais, posta no tt que n\u00e3o sabe pq n\u00e3o se matou ainda. e TODA VEZ eu vou atr\u00e1s, pergunto se precisa de algo, se t\u00e1 tudo bem, PASSO A TARDE ESCREVENDO TEXTO, o \u00faltimo at\u00e9 me IGNOROU", "id": "1174890936976805890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "912030772718129154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174890884682280967"], "created_at": "2019-09-20T03:39:49.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174890884682280967", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960453018717179904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174890795091906562"], "created_at": "2019-09-20T03:39:28.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174890795091906562", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973770351372132358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/aZUJP5wTVP", "expanded_url": "http://laprimeraedicion.com.mx/internacional/empleado-de-facebook-se-suicida-en-oficinas-se-lanzo-de-cuarto-piso", "display_url": "laprimeraedicion.com.mx/internacional/\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/B5YOzbc0z1", "expanded_url": "https://twitter.com/laprimeraed/status/1174890728725667841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B5YOzbc0z1", "media_key": "3_1174890727249207296"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174890728725667841"], "created_at": "2019-09-20T03:39:12.000Z", "text": "Empleado de Facebook se suicida en oficinas; se lanz\u00f3 de cuarto\u00a0piso https://t.co/aZUJP5wTVP https://t.co/B5YOzbc0z1", "id": "1174890728725667841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745677939023327234"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/vo4pJHWIkg", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1174856365883502593", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174890714733457409"], "created_at": "2019-09-20T03:39:09.000Z", "text": "\u201cQuase nos matou\u201d \n\nIrm\u00e3o, se tu morresse mas algu\u00e9m tivesse que ir junto pra isso acontecer, eu iria de muito bom grado https://t.co/vo4pJHWIkg", "id": "1174890714733457409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "559106577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "policiasurpresa", "id": "164949381"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174890552015413248"], "created_at": "2019-09-20T03:38:30.000Z", "text": "RT @policiasurpresa: Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "862086020736667649"}], "id": "1174890552015413248", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4509164536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174890533430235136"], "created_at": "2019-09-20T03:38:26.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174890533430235136", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118321594986893312"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174890468171231232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:38:10.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174890468171231232", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962797425437151232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174890455861014528"], "created_at": "2019-09-20T03:38:07.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174890455861014528", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56464192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174890415394148353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elFuribista", "id": "3050456889"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:37:58.000Z", "text": "RT @elFuribista: Admitanlo gonorreas, a ustedes no les importa nadie m\u00e1s que ustedes mismos. No les importa saber la raz\u00f3n por la cual la g\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174886384190013441"}], "id": "1174890415394148353", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865059235100577793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174890352655908864"], "created_at": "2019-09-20T03:37:43.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174890352655908864", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077614570238345216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.8644, "type": "Place", "normalized_text": "Knox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsalvadorcom", "id": "81986272"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Noticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174890336570806272"], "created_at": "2019-09-20T03:37:39.000Z", "text": "RT @elsalvadorcom: #Noticias Un joven en Tennessee, EE.UU. se lanz\u00f3 de un puente frente a dos polic\u00edas del condado de Knox. \n\nhttps://t.co/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174880862619328512"}], "id": "1174890336570806272", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105482463"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.3171, "type": "Other", "normalized_text": "\u795e\u6238\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/taS0yMNi0b", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12235", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1174890253653426176"], "created_at": "2019-09-20T03:37:19.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u795e\u6238\u5927\u4f1a\u3067\u4e8b\u4ef6\u306f\u8d77\u304d\u308b\u306e\u304b\uff1f\u6c17\u306b\u306a\u308b\u9078\u624b\u9054\u306e\u6c17\u306b\u306a\u308b\u767a\u8a00\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b5\u30e0\u30cd\u306e\u5199\u771f\u306e\u30c1\u30e7\u30a4\u30b9\u306b\u306f\u610f\u5473\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u4eca\u56de\u306e\u8a18\u4e8b\u3068\u5199\u771f\u306e\u95a2\u4fc2\u6027\u306e\u7406\u7531\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/taS0yMNi0b\n\n\u305d\u308c\u306b\u3057\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174825499811385344"}], "id": "1174890253653426176", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003189291097284608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174890190420099074"], "created_at": "2019-09-20T03:37:04.000Z", "text": "RT @juanccabreragg: \u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174752869280604163"}], "id": "1174890190420099074", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4920299547"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174890134807801856"], "created_at": "2019-09-20T03:36:51.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174890134807801856", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56521095"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174890119645425665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:36:47.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174890119645425665", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248868977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4601, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.8131, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174890096404901888"], "created_at": "2019-09-20T03:36:42.000Z", "text": "RT @sgilsantiago: Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174888952215547905"}], "id": "1174890096404901888", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882327307721093120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174890087181479937"], "created_at": "2019-09-20T03:36:39.000Z", "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "id": "1174890087181479937", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3190962040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174890069057949697"], "created_at": "2019-09-20T03:36:35.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174890069057949697", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230711824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174890007989030918"], "created_at": "2019-09-20T03:36:20.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174890007989030918", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988903149028114432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Pho3AaCfto", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 117, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174890003471708160"], "created_at": "2019-09-20T03:36:19.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/Pho3AaCfto via @ActualidadRT", "id": "1174890003471708160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024664072"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174889996534210560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BeaLorenzin", "id": "515229378"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:36:18.000Z", "text": "@BeaLorenzin @matteosalvinimi da forza italia al pd salto della quaglia,non ho aggettivi per descrivere questo schifo, in italia c\u2019\u00e8 molta gente che si suicida per la disperazione e questa signora si permette di fare la spiritosa e insulta un popolo cosciente e ben educato , si sono sovranista nazionalista.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174669239636156418"}], "id": "1174889996534210560", "in_reply_to_user_id": "515229378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1548280242"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174889958554783745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:36:09.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174889958554783745", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958509677784064000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174889957644820481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:36:08.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174889957644820481", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003410836252188672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174889765755179009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "danielalozanocu", "id": "230248207"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:35:23.000Z", "text": "RT @danielalozanocu: Se suicida alguien de su universidad y la \u00fanica pregunta que piensa es: \"\u00bfpor qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico?, \u00bfPor qu\u00e9 no pen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174729827552825345"}], "id": "1174889765755179009", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009152135584460800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174889727733841922"], "created_at": "2019-09-20T03:35:14.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174889727733841922", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035397597878517760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174889726677065728"], "created_at": "2019-09-20T03:35:13.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174889726677065728", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56294171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174889668481040385"], "created_at": "2019-09-20T03:35:00.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174889668481040385", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298133251"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174889515837775873"], "created_at": "2019-09-20T03:34:23.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174889515837775873", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40258206"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174889436556824576"], "created_at": "2019-09-20T03:34:04.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174889436556824576", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36365224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174889342982086657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:33:42.000Z", "text": "RT @MoisesAlvaro_: Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174772909073731584"}], "id": "1174889342982086657", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826321946"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174889208407822337"], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 28, "username": "LaninMZ", "id": "1000811205458620416"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:33:10.000Z", "text": "RT @emilianode1905: @LaninMZ Coincido, pero que se lo haga desde el 28/10. Desde antes ser\u00eda suicida. Lo veo queriendo llegar a la elecci\u00f3n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174830459517321216"}], "id": "1174889208407822337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861667828172279808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174889178796044288"], "created_at": "2019-09-20T03:33:03.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174889178796044288", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900916723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "RetoVerde"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/YjILV5Y8x9", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelNivek/status/1174889106574209024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YjILV5Y8x9", "media_key": "7_1174881668328329216"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 74, "username": "InjuveCDMX", "id": "59246363"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "RetoVerde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174889106574209024"], "created_at": "2019-09-20T03:32:46.000Z", "text": "Resumen de una mision suicida en el #RetoVerde por parte de la @InjuveCDMX https://t.co/YjILV5Y8x9", "id": "1174889106574209024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "177656838"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/dPXX1qzWVf", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/hombre-se-suicida-en-la-sede-central-de-facebook", "display_url": "pacozea.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/EhRFBOd7gy", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1174848689401151488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EhRFBOd7gy", "media_key": "3_1174848687639601153"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174888962244128768"], "created_at": "2019-09-20T03:32:11.000Z", "text": "RT @PacoZeaCom: Hombre se suicida en la sede central de\u00a0Facebook https://t.co/dPXX1qzWVf https://t.co/EhRFBOd7gy", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174848689401151488"}], "id": "1174888962244128768", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66759363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3324, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "squeeze"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/6vcq9LZkcr", "expanded_url": "https://twitter.com/FedebeisOficial/status/1174785883255558151/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6vcq9LZkcr", "media_key": "7_1174785733321773058"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 220, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}, {"start": 235, "end": 251, "username": "FedebeisOficial", "id": "1222825472"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 206, "tag": "YoAmoElB\u00e9isbol"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174888952215547905"], "created_at": "2019-09-20T03:32:09.000Z", "text": "Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en el 'squeeze play' para derrotar 3-2 a M\u00e9xico.  https://t.co/6vcq9LZkcr\n#YoAmoElB\u00e9isbol\n@sgilsantiago\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\nCortes\u00eda de @FedebeisOficial", "id": "1174888952215547905", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "337799141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174888913690742784"], "created_at": "2019-09-20T03:32:00.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174888913690742784", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114166209510035456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/WyabDxuYb4", "expanded_url": "https://twitter.com/MatchupBR/status/1174885597854482433", "display_url": "twitter.com/MatchupBR/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174888907651125249"], "created_at": "2019-09-20T03:31:58.000Z", "text": "RT @isaque_costa17: Se vc diz que joga basquete, j\u00e1 matou uma de 3 e n\u00e3o fez essa comemora\u00e7\u00e3o, vc t\u00e1 jogando errado https://t.co/WyabDxuYb4", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174887501728755712"}], "id": "1174888907651125249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998482618801905664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/P1tvSMqywc", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 117, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174888302194941952"], "created_at": "2019-09-20T03:29:34.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/P1tvSMqywc via @ActualidadRT", "id": "1174888302194941952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467735444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174888264601260033"], "created_at": "2019-09-20T03:29:25.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174888264601260033", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717066287646687232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174888249812238336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:29:21.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174888249812238336", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39976276"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174888241696145408"], "created_at": "2019-09-20T03:29:19.000Z", "text": "\u00c9 um clich\u00ea rom\u00e2ntico, triste\nVai perceber, vai ver, se matou e para\u00edso n existe \nEu ainda sou o emicida da rinha, lotei casas do Sul ao norte, mas esvaziei a minha", "id": "1174888241696145408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2272249328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174888191456755712"], "created_at": "2019-09-20T03:29:07.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174888191456755712", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044752465307029504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174888172804878337"], "created_at": "2019-09-20T03:29:03.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174888172804878337", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400499148"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174887994920263680"], "created_at": "2019-09-20T03:28:21.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174887994920263680", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88784038"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Piaget"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174887977136185345"], "created_at": "2019-09-20T03:28:16.000Z", "text": "tengo el cerebro quemado y aun no lei a Piaget, quien se suicida conmigo?\ud83d\ude2d", "id": "1174887977136185345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1086369368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.957, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/8OU0dIc0aq", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/mundo/eeuu/empleado-suicida-sede-facebook-saltar-cuarto-piso-noticia-677948", "display_url": "elcomercio.pe/mundo/eeuu/emp\u2026"}], "mentions": [{"start": 102, "end": 118, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174887923516231680"], "created_at": "2019-09-20T03:28:03.000Z", "text": "Empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/8OU0dIc0aq v\u00eda @elcomercio_peru", "id": "1174887923516231680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174887849784688641"], "created_at": "2019-09-20T03:27:46.000Z", "text": "ela: vc eh infiel\n\nele: vc feia\n\nela: se suicida\n\nele no enterro dela:\n\nachei q estiv\u00e9ssemos falando de coisas impossiveis", "id": "1174887849784688641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138625194686369793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174887776208052224"], "created_at": "2019-09-20T03:27:28.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174887776208052224", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864280908240736256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174887751084380166"], "created_at": "2019-09-20T03:27:22.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174887751084380166", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134271956"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174887745778593793"], "created_at": "2019-09-20T03:27:21.000Z", "text": "Por qu\u00e9 siguen diciendo \u201clamentablemente\u201d cuando alguien se suicida???\nENHORABUENA QUE HAS TENIDO LA VALENTIA DE SALIRTE DE ESTA MIERDA LLAMADA \u201cvida\u201d", "id": "1174887745778593793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1714079756"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/xNcyFXTpWn", "expanded_url": "https://prensaobjetiva.com/2019/09/19/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-saltando-desde-un-cuarto-piso/", "display_url": "prensaobjetiva.com/2019/09/19/un-\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/gDVxxO1m5F", "expanded_url": "https://twitter.com/pobjetiva/status/1174887648906883072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gDVxxO1m5F", "media_key": "3_1174887647036280833"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174887648906883072"], "created_at": "2019-09-20T03:26:58.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso\nhttps://t.co/xNcyFXTpWn\n\nSi te gusta comp\u00e1rtelo RT ... https://t.co/gDVxxO1m5F", "id": "1174887648906883072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730461402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174887614903549952"], "created_at": "2019-09-20T03:26:50.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174887614903549952", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60976232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174887567222722562"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:26:39.000Z", "text": "RT @TabascoHOY: \u00a1Lamentable! \nUn ni\u00f1o de 8 a\u00f1os perdi\u00f3 la vida luego de que, cansado del maltrato que recib\u00eda de sus pap\u00e1s, se avent\u00f3 desde\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174877086466527232"}], "id": "1174887567222722562", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2858876895"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/d0a1IvA75o", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDTlVf", "display_url": "dlvr.it/RDTlVf"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/VVTyaIhQkX", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1174887542279176193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VVTyaIhQkX", "media_key": "3_1174887540664328192"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174887542279176193"], "created_at": "2019-09-20T03:26:33.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/d0a1IvA75o https://t.co/VVTyaIhQkX", "id": "1174887542279176193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114707324"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174887539146203136"], "created_at": "2019-09-20T03:26:32.000Z", "text": "\"Chega bem devagar, calma\nS\u00f3 me beija\nCala minha boca\nMe leva desse lugar\nMinha sina, gana suicida, morte divina...\" \ud83d\udd25", "id": "1174887539146203136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547825050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/WyabDxuYb4", "expanded_url": "https://twitter.com/MatchupBR/status/1174885597854482433", "display_url": "twitter.com/MatchupBR/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174887501728755712"], "created_at": "2019-09-20T03:26:23.000Z", "text": "Se vc diz que joga basquete, j\u00e1 matou uma de 3 e n\u00e3o fez essa comemora\u00e7\u00e3o, vc t\u00e1 jogando errado https://t.co/WyabDxuYb4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174885597854482433"}], "id": "1174887501728755712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1096912337674608641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174887202796572672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GABR1EL1T0", "id": "141081804"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "WanditaPoulain", "id": "2233952028"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:25:12.000Z", "text": "@GABR1EL1T0 @WanditaPoulain @jcarlosnavara @Reporte_Indigo @interjet @lopezobrador_ Un acto terrorista, vaya que imaginaci\u00f3n. En tu l\u00f3gica por ser piloto puede cometer un acto suicida, lanzar una bomba (no me imagino como en un vuelo comercial) y no simplemente decir una sandez como a tantos se les ocurren. En fin, el que est\u00e9 libre de pecado...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174866966110199809"}], "id": "1174887202796572672", "in_reply_to_user_id": "141081804", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115282285"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/d4CK7Kb3q4", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2nisZJnuJd/?igshid=1si4ozeboq06h", "display_url": "instagram.com/p/B2nisZJnuJd/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 213, "tag": "poesia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174887183435653120"], "created_at": "2019-09-20T03:25:07.000Z", "text": "Un beso es solo un beso. Una  puerta al deseo, una llave al alma, un pedazo de cielo, una misi\u00f3n suicida, un despertar sin cama. Porque un beso cuando se da, se imprime y cuando se recibe, sana.-EZ-\n.\n.\n.\n.#poesia\u2026 https://t.co/d4CK7Kb3q4", "id": "1174887183435653120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "175958373"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174887109301342210"], "created_at": "2019-09-20T03:24:49.000Z", "text": "amo demasiado el escuadr\u00f3n suicida,,", "id": "1174887109301342210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314741832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174887092192604160"], "created_at": "2019-09-20T03:24:45.000Z", "text": "He tenido dos experiencias de gente que se suicida en el mismo entorno de donde estoy, en el \u00faltimo mes. Y no puedo expresar el sentimiento tan HORRIBLE que es s\u00f3lo pensar en eso.", "id": "1174887092192604160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "359593257"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174886902404648961"], "created_at": "2019-09-20T03:24:00.000Z", "text": "RT @Crf_Loira14: Estou tentando achar a gra\u00e7a desse v\u00eddeo... Pessoas que constrange outras para tentar ser engra\u00e7ado \u00e9 exatamente RID\u00cdCULAS\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174778881322209286"}], "id": "1174886902404648961", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008928829153439744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174886893076410368"], "created_at": "2019-09-20T03:23:58.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174886893076410368", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081735936529125378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/y4nJhGvUo6", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/327688-empleado-sede-facebook-suicidarse-saltar", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/327\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174886858083438593"], "created_at": "2019-09-20T03:23:49.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/y4nJhGvUo6", "id": "1174886858083438593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18528132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174886812420120578"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:23:39.000Z", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "id": "1174886812420120578", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635499954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174886798385995777"], "created_at": "2019-09-20T03:23:35.000Z", "text": "Yo no me considero alguien depresivo o algo por el estilo, pero cuando veo en pel\u00edculas o series que le pasa algo muy malo a alg\u00fan protagonista siempre pienso, \"por que no se suicida?\" \"yo no aguantar\u00eda\", para enfermo.", "id": "1174886798385995777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1880837689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174886786780323840"], "created_at": "2019-09-20T03:23:32.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174886786780323840", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114770930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174886697764626432"], "created_at": "2019-09-20T03:23:11.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174886697764626432", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2917519277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.8644, "type": "Place", "normalized_text": "Knox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsalvadorcom", "id": "81986272"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Noticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174886601060683777"], "created_at": "2019-09-20T03:22:48.000Z", "text": "RT @elsalvadorcom: #Noticias Un joven en Tennessee, EE.UU. se lanz\u00f3 de un puente frente a dos polic\u00edas del condado de Knox. \n\nhttps://t.co/\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174880862619328512"}], "id": "1174886601060683777", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522617968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174886600226037761"], "created_at": "2019-09-20T03:22:48.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174886600226037761", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179393698"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174886428268027905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:22:07.000Z", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1174886428268027905", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2162602589"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174886384190013441"], "created_at": "2019-09-20T03:21:56.000Z", "text": "Admitanlo gonorreas, a ustedes no les importa nadie m\u00e1s que ustedes mismos. No les importa saber la raz\u00f3n por la cual la gente se suicida ni ayudar a nadie, solo quieren posar. Si as\u00ed de supramoralistas como son ac\u00e1 fueran en la vida real este pa\u00eds no ser\u00eda el mierdero que es.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174885767476326401"}], "id": "1174886384190013441", "in_reply_to_user_id": "3050456889", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "3050456889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174886366968209408"], "created_at": "2019-09-20T03:21:52.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174886366968209408", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286033579"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174886305987223552"], "created_at": "2019-09-20T03:21:38.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174886305987223552", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057762145520246784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "sylvia plath"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174886285540057088"], "created_at": "2019-09-20T03:21:33.000Z", "text": "essa semana no dalb eu descobri o que \u00e9 espanhola, grindr, anarco capitalismo, que a sylvia plath se matou dormindo com a cabe\u00e7a no forno (achei tend\u00eancia?) e que o crush est\u00e1 solteiro\n\na multiplicidade de assuntos \u00e9 admir\u00e1vel", "id": "1174886285540057088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2950450773"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.8715, "type": "Place", "normalized_text": "PuntaLara"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5114, "type": "Organization", "normalized_text": "Ensenada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hechosanderecho", "id": "836730848762200065"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "PuntaLara"}, {"start": 32, "end": 41, "tag": "Ensenada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174886258092498944"], "created_at": "2019-09-20T03:21:26.000Z", "text": "RT @Hechosanderecho: #PuntaLara #Ensenada\n\nUn automovilista se meti\u00f3 con un auto en el r\u00edo. Pensaron que se trataba de un suicida, pero par\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174885612362633216"}], "id": "1174886258092498944", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200715707"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174886246491070465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "iamhslsey", "id": "971132910"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:21:24.000Z", "text": "@iamhslsey ele se matou agora pouco", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172667887162724353"}], "id": "1174886246491070465", "in_reply_to_user_id": "971132910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049511229369278464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9445, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174886235573125121"], "created_at": "2019-09-20T03:21:21.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso...", "id": "1174886235573125121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838726119226368000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174886014017400832"], "created_at": "2019-09-20T03:20:28.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174886014017400832", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438754073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174886004311785472"], "created_at": "2019-09-20T03:20:26.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174886004311785472", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879186747648651265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/krxolM35Q4", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yy647yb7", "display_url": "tinyurl.com/yy647yb7"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RTA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174885934304813056"], "created_at": "2019-09-20T03:20:09.000Z", "text": "#RTA Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso. ... https://t.co/krxolM35Q4", "id": "1174885934304813056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425092108"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9219, "type": "Place", "normalized_text": "Tepantitla"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Cuautepec"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/sPX1vl6xYn", "expanded_url": "http://ow.ly/zeH030pzt05", "display_url": "ow.ly/zeH030pzt05"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "QueNoSeTePase"}, {"start": 111, "end": 121, "tag": "Cuautepec"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174885871851638784"], "created_at": "2019-09-20T03:19:54.000Z", "text": "#QueNoSeTePase\nUn joven de 13 a\u00f1os de edad se suicid\u00f3 dentro de su domicilio ubicado en Tepantitla, colonia de #Cuautepec \nhttps://t.co/sPX1vl6xYn", "id": "1174885871851638784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "104707685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174885847805636608"], "created_at": "2019-09-20T03:19:49.000Z", "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "id": "1174885847805636608", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112730598"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174885778360602625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:19:32.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174885778360602625", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798601114836987904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174885776666046465"], "created_at": "2019-09-20T03:19:32.000Z", "text": "Es un llamado a la conciencia... Padres, docentes y sistema ya deber\u00edan ver la educaci\u00f3n de forma diferente. La perspectiva debe cambiar, porque el que no se suicida ahora, lo puede hacer luego. O peor : se amarga y le amarga la vida a los que lo rodean.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174885775260999681"}], "id": "1174885776666046465", "in_reply_to_user_id": "143892827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143892827"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174885710261829632"], "created_at": "2019-09-20T03:19:16.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174885710261829632", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131500216312619008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174885631195000833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:18:57.000Z", "text": "RT @TabascoHOY: \u00a1Lamentable! \nUn ni\u00f1o de 8 a\u00f1os perdi\u00f3 la vida luego de que, cansado del maltrato que recib\u00eda de sus pap\u00e1s, se avent\u00f3 desde\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174877086466527232"}], "id": "1174885631195000833", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191340471"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174885613969051648"], "created_at": "2019-09-20T03:18:53.000Z", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174885613969051648", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310555654"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "PuntaLara"}, {"start": 12, "end": 19, "probability": 0.3396, "type": "Place", "normalized_text": "Ensenada"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m2faYKRZA8", "expanded_url": "https://twitter.com/Hechosanderecho/status/1174885612362633216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m2faYKRZA8", "media_key": "3_1174885606167633921"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "PuntaLara"}, {"start": 11, "end": 20, "tag": "Ensenada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174885612362633216"], "created_at": "2019-09-20T03:18:52.000Z", "text": "#PuntaLara #Ensenada\n\nUn automovilista se meti\u00f3 con un auto en el r\u00edo. Pensaron que se trataba de un suicida, pero parece que el conductor estaba bajo los efectos de alguna sustancia t\u00f3xica. Lo auxiliaron dos polic\u00edas, que se metieron caminando al agua. El coche ser\u00eda robado https://t.co/m2faYKRZA8", "id": "1174885612362633216", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "author_id": "836730848762200065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174885542338748416"], "created_at": "2019-09-20T03:18:36.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174885542338748416", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108526597915709445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174885354085736448"], "created_at": "2019-09-20T03:17:51.000Z", "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "id": "1174885354085736448", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3846974187"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174885347882426368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lamula", "id": "29330019"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:17:49.000Z", "text": "@lamula Disculpen pero que sinverguenza es ese mipieperdapa.\nUn candidato abogado del suicida.! Que escandalo!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174797979556990990"}], "id": "1174885347882426368", "in_reply_to_user_id": "29330019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280670412"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.3621, "type": "Other", "normalized_text": "ca\u00e7apa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174885327657476096"], "created_at": "2019-09-20T03:17:45.000Z", "text": "Se o ca\u00e7apa n\u00e3o me matou nesse treino, eu n\u00e3o morro mais. Meu corpo t\u00e1 tremendo at\u00e9 agora \ud83d\ude02\ud83e\udd4a", "id": "1174885327657476096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136507668"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174885324981460992"], "created_at": "2019-09-20T03:17:44.000Z", "text": "Dejen de ser idiotas y decir que la gente se suicida por problemas psicol\u00f3gicos.", "id": "1174885324981460992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403076756"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174885279737548800"], "created_at": "2019-09-20T03:17:33.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174885279737548800", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1359858536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174885172862509059"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:17:08.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174885172862509059", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53763435"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174884935179653120"], "created_at": "2019-09-20T03:16:11.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174884935179653120", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790294814822653953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174884895304376320"], "created_at": "2019-09-20T03:16:02.000Z", "text": "@_wilsonn_ Te vivis cayendo caminando normalmente y sos tan suicida de subirte a unos rollers , tas lok", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174881298516774913"}], "id": "1174884895304376320", "in_reply_to_user_id": "1676751565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "188472884"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Micaela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GeorgieARomero", "id": "14987591"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "micaelagomezi", "id": "709831136"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174884869844942848"], "created_at": "2019-09-20T03:15:55.000Z", "text": "@GeorgieARomero @micaelagomezi JAJAJAJAJ es muy turbio tu rt aca Micaela, sos suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174340028232810496"}], "id": "1174884869844942848", "in_reply_to_user_id": "14987591", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "508995687"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174884818380873730"], "created_at": "2019-09-20T03:15:43.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174884818380873730", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337189558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174884778014851073"], "created_at": "2019-09-20T03:15:34.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174884778014851073", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002243045268643840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174884736185065472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:15:24.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174884736185065472", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2715053127"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174884726517239808"], "created_at": "2019-09-20T03:15:21.000Z", "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "id": "1174884726517239808", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142579324194873344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174884661950128128"], "created_at": "2019-09-20T03:15:06.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174884661950128128", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55224218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174884624905973762"], "created_at": "2019-09-20T03:14:57.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174884624905973762", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712480023270309888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174884612713197568"], "created_at": "2019-09-20T03:14:54.000Z", "text": "Hj eu estava vendo uns story de uma menina q quase se matou, por causa da depress\u00e3o(ela teve uma reca\u00edda). As vezes tenho medo q isso aconte\u00e7a comigo, sabe eu parar de me amar, me sentir um lixo novamente e machucar todos aqueles q eu amo por causa disso...", "id": "1174884612713197568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790290077217918976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174884571806162944"], "created_at": "2019-09-20T03:14:44.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174884571806162944", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222089384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174884438263644161"], "created_at": "2019-09-20T03:14:13.000Z", "text": "RT @juanccabreragg: \u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174752869280604163"}], "id": "1174884438263644161", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64864173"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174884388330516481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:14:01.000Z", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1174884388330516481", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621521596"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174884277927993349"], "created_at": "2019-09-20T03:13:34.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174884277927993349", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057044296904466432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "Serafim"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5343, "type": "Person", "normalized_text": "Louren\u00e7o"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4943, "type": "Person", "normalized_text": "quindim"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o quebra"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Maria\n\nMaria"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Serafim"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174884271804375040"], "created_at": "2019-09-20T03:13:33.000Z", "text": "Eu nunca entendi o final de Serafim e seus filhos pq se o Louren\u00e7o morreu, sobraram Man\u00e9 quindim, Jo\u00e3o quebra toco e Maria\n\nMaria ele fez cair na vida e os outros dois ele matou de medo assombrando\n\nEnt\u00e3o o Serafim morreu vendo QUEM ser lobisomem?", "id": "1174884271804375040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "286410132"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174884204565475332"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PedroSetteC", "id": "120802419"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:13:17.000Z", "text": "@PedroSetteC \u00c9 imposs\u00edvel em curto per\u00edodo de tempo, fazer tudo, se apoderar de tudo, \u00e9 dif\u00edcil...Aquela ideia de \"tudo ou nada\"  \u00e9 suicida, realmente tem que ter um plano...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174661956034355201"}], "id": "1174884204565475332", "in_reply_to_user_id": "120802419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763953918808162306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174884159753510912"], "created_at": "2019-09-20T03:13:06.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174884159753510912", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142544500772020224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174883980702879744"], "created_at": "2019-09-20T03:12:23.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174883980702879744", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158009509119442944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174883923140251648"], "created_at": "2019-09-20T03:12:10.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174883923140251648", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143492028061368320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174883857545539585"], "created_at": "2019-09-20T03:11:54.000Z", "text": "vi um investiga\u00e7\u00e3o discovery de uma mulher q foi assassinada pelo marido pq ela se negava a transar com ele e isso desencadeava em brigas, a\u00ed um dia ele ficou puto a dopou dps a violentou, sufocou e jogou ela num canto qlqr a 2km de casa. O cara a matou por sexo!\n\nHomens....pq?", "id": "1174883857545539585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92182478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174883821579317248"], "created_at": "2019-09-20T03:11:46.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174883821579317248", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927415282330755072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174883804093304833"], "created_at": "2019-09-20T03:11:41.000Z", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "id": "1174883804093304833", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136036836168687616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174883742877458433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "created_at": "2019-09-20T03:11:27.000Z", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1174883742877458433", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56891231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174883737676500993"], "created_at": "2019-09-20T03:11:26.000Z", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "id": "1174883737676500993", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828654039227314177"}], "includes": {"users": [{"location": "Rome, Italy", "verified": false, "name": "c. tancredi palma", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1704, "tweet_count": 4471, "listed_count": 9}, "username": "ctancpalm", "id": "236843404"}, {"location": "Roma", "verified": true, "name": "Errorigiudiziari.com", "public_metrics": {"followers_count": 10978, "following_count": 702, "tweet_count": 8207, "listed_count": 46}, "username": "Errorigiudiziar", "id": "459300545"}, {"verified": false, "name": "SrMarti\ud83d\udca5\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 218, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}, "username": "Sr_Marti_04", "id": "1144236970157248513"}, {"location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "verified": true, "name": "VOX Europa", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "name": "Dollin", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 396, "tweet_count": 10080, "listed_count": 0}, "username": "jeffersondolli", "id": "1149868549999091712"}, {"location": "Gua\u00edra, Brasil", "verified": false, "name": "Rafael Agostinho", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 94, "tweet_count": 509, "listed_count": 0}, "username": "Rafa_Agostinho1", "id": "771486597388890112"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}, {"location": "Milazzo, Sicilia acqueviole100", "verified": false, "name": "SANTA MAIORANA", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 486, "tweet_count": 7376, "listed_count": 0}, "username": "santina44406983", "id": "705875724226404354"}, {"verified": false, "name": "Eva", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 129, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "username": "evamarvet", "id": "944547660"}, {"verified": false, "name": "JLordelo", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 688, "tweet_count": 76587, "listed_count": 0}, "username": "LordeloJ", "id": "1069617782554284032"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "edson mecca", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 985, "tweet_count": 683, "listed_count": 1}, "username": "MeccaEdson", "id": "2950064925"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Jaques", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 2127, "tweet_count": 144348, "listed_count": 1}, "username": "JoaoJaques77", "id": "2440686168"}, {"location": "\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u0447\u0435\u043b\u0438", "verified": false, "name": "\u044e\u043d\u043d\u0438 \u043f\u0435\u043f\u0435\u0433\u0430.\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 91, "tweet_count": 44026, "listed_count": 16}, "username": "ZoLuZavisima", "id": "1089548236954787840"}, {"location": "PERU", "verified": false, "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102458, "listed_count": 2}, "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Exitosa Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 813684, "following_count": 892, "tweet_count": 264142, "listed_count": 1042}, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Gema Temprano", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 899, "tweet_count": 3734, "listed_count": 13}, "username": "DolceCaliope", "id": "494075037"}, {"location": "L\u00b4Hospitalet de Llobregat", "verified": false, "name": "Dani Orviz", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 277, "tweet_count": 2325, "listed_count": 29}, "username": "leinadzivro", "id": "349267003"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Edu Amaro", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 213, "tweet_count": 1456, "listed_count": 0}, "username": "theedumax", "id": "141094835"}, {"verified": false, "name": "m a n c h i s\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 138, "tweet_count": 17474, "listed_count": 0}, "username": "angelicaxdussan", "id": "3298305059"}, {"location": "Monaco", "verified": false, "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 234, "tweet_count": 17957, "listed_count": 0}, "username": "dbmaxxz", "id": "463320940"}, {"verified": false, "name": "jaime", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 128, "tweet_count": 21141, "listed_count": 0}, "username": "78Jaimepol", "id": "1515752197"}, {"verified": false, "name": "kookie", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 327, "tweet_count": 4941, "listed_count": 0}, "username": "kookiedookiedoo", "id": "171570323"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "M\u00edriam", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 50, "tweet_count": 9269, "listed_count": 1}, "username": "_Miri_i_am_", "id": "1005121678274375680"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"verified": false, "name": "Douglas Miller.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 3909, "tweet_count": 20723, "listed_count": 0}, "username": "Drmiller172", "id": "1020864908588548096"}, {"location": "- El Mundo -", "verified": false, "name": "DaviPe\u00f1arandaCotesMD", "public_metrics": {"followers_count": 4692, "following_count": 4592, "tweet_count": 236382, "listed_count": 51}, "username": "DaviPc19", "id": "363853758"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Maria Alejandra Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 11133, "following_count": 7285, "tweet_count": 6293, "listed_count": 16}, "username": "AleRuizDuran", "id": "68247353"}, {"location": "Puerto Madryn, Argentina", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 710, "tweet_count": 46503, "listed_count": 0}, "username": "agosvvillagra", "id": "738958948968112130"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "username": "hookdump", "id": "6558552"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "\u0166l\u00f8\u03ba\u03b9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 7198, "following_count": 4382, "tweet_count": 104491, "listed_count": 2}, "username": "Moseguello", "id": "940006015612915714"}, {"verified": false, "name": "A m a u r y D i a z R", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 247, "tweet_count": 7250, "listed_count": 0}, "username": "AmauryDiaz01", "id": "274759415"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pedro Majolero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2708", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1999, "tweet_count": 41137, "listed_count": 16}, "username": "pedromajolero73", "id": "762384698085613569"}, {"verified": false, "name": "Thylu", "public_metrics": {"followers_count": 6816, "following_count": 1133, "tweet_count": 180792, "listed_count": 51}, "username": "thylu11", "id": "2840498739"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "John Ontaneda", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 298, "tweet_count": 7659, "listed_count": 0}, "username": "johnontanedac", "id": "2695971463"}, {"verified": false, "name": "Antonio\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 132, "tweet_count": 5333, "listed_count": 0}, "username": "Antoniovaldesj", "id": "1216763316"}, {"location": "NONE", "verified": false, "name": "JJ -", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}, {"location": "Aldana, Colombia", "verified": false, "name": "Carolina Morocho", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 452, "tweet_count": 2315, "listed_count": 0}, "username": "CarolinaMoroch8", "id": "903497415126167552"}, {"verified": false, "name": "yeray gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 375, "tweet_count": 7965, "listed_count": 0}, "username": "yeray18", "id": "99815056"}, {"verified": false, "name": "Catochex", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 719, "tweet_count": 28492, "listed_count": 9}, "username": "Catochex", "id": "112605936"}, {"location": "Libertad=pensamiento cr\u00edtico", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s A. Mezgravis SCO", "public_metrics": {"followers_count": 29148, "following_count": 1424, "tweet_count": 16824, "listed_count": 67}, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}, {"location": "Guadalajara", "verified": false, "name": "Au\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc1a\u2728\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 4218, "tweet_count": 14885, "listed_count": 0}, "username": "auraguevara59", "id": "42547236"}, {"location": "USA", "verified": false, "name": "Lete R.", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 524, "tweet_count": 57103, "listed_count": 0}, "username": "lete_R2", "id": "1048206222053314560"}, {"location": "Cd Juarez Chihuahua", "verified": false, "name": "Patty.\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1329, "tweet_count": 46576, "listed_count": 0}, "username": "pattyalanis05", "id": "997934505783635968"}, {"verified": false, "name": "Adrian Rodriguez\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 411, "tweet_count": 27373, "listed_count": 0}, "username": "AdrianR2048", "id": "897804042939891713"}, {"location": "Asgard", "verified": false, "name": "Gabriel Rodriguezz ;", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 4643, "tweet_count": 116866, "listed_count": 0}, "username": "supergabo87", "id": "26923117"}, {"location": "Caracas-Venezuela", "verified": false, "name": "Richard Cabrera", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 462, "tweet_count": 252981, "listed_count": 56}, "username": "cabrerarncr", "id": "243473636"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "AlbertoRodNews", "public_metrics": {"followers_count": 571007, "following_count": 506, "tweet_count": 380940, "listed_count": 1744}, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante RN", "verified": false, "name": "Denize Queiroz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 3572, "tweet_count": 97897, "listed_count": 1}, "username": "queiroz_denize", "id": "1141029777064808448"}, {"location": "Callao", "verified": false, "name": "Jose Caceda", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 273, "tweet_count": 197433, "listed_count": 2}, "username": "JoseCaceda1", "id": "979151485"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "martha meier m.q", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "username": "meiermq", "id": "281769300"}, {"location": "Puerto   Ordaz - Estado Bol\u00edva", "verified": false, "name": "Fedra Berm\u00fadez", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 414, "tweet_count": 68017, "listed_count": 0}, "username": "fedra_bermudez", "id": "3033659912"}, {"verified": false, "name": "Shaula Montecino.", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 106, "tweet_count": 8616, "listed_count": 0}, "username": "ColoradoShaula", "id": "3611039058"}, {"location": "Ciudad Real. Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mari Cruz Isasi\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1472, "tweet_count": 24719, "listed_count": 20}, "username": "MariCruzIsasi", "id": "92785316"}, {"verified": false, "name": "Rosa\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\udf08\u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11508, "following_count": 8875, "tweet_count": 630193, "listed_count": 30}, "username": "RosaMar6254", "id": "830507792998027266"}, {"verified": false, "name": "Pedro A. P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 497, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}, "username": "Pedroa27PM", "id": "3080180019"}, {"verified": false, "name": "Marcelo de Marco", "public_metrics": {"followers_count": 30792, "following_count": 10283, "tweet_count": 451899, "listed_count": 23}, "username": "MarcelodeMarco2", "id": "502005755"}, {"verified": false, "name": "HELTON ALMEIDA", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1733, "tweet_count": 5684, "listed_count": 1}, "username": "HELTONALMEIDA15", "id": "1162196277246885888"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u2708", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 87, "tweet_count": 9768, "listed_count": 2}, "username": "ChuqiCuevas", "id": "2968037566"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "Marw\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 166438, "following_count": 1234, "tweet_count": 46880, "listed_count": 673}, "username": "Marwanmusica", "id": "224261016"}, {"location": "Poza Rica, Veracruz", "verified": false, "name": "Vanguardia de Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 44, "tweet_count": 125248, "listed_count": 21}, "username": "Vanguardia_Mx", "id": "1005140420014166018"}, {"location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "Ricardo Lionetti gab.ai/gebezeira", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 3474, "tweet_count": 11583, "listed_count": 2}, "username": "gebezeira", "id": "844962660236087297"}, {"verified": false, "name": "Liliana Bello", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 502, "tweet_count": 41308, "listed_count": 3}, "username": "lila_bello", "id": "2339465888"}, {"verified": false, "name": "Bob destructore de zancudes", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 288, "tweet_count": 8136, "listed_count": 0}, "username": "Trotamundos_X", "id": "771389244279496705"}, {"location": "Ccs", "verified": false, "name": "AARM", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 473, "tweet_count": 4753, "listed_count": 0}, "username": "aarmontilla", "id": "508042936"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "\ud83d\uddfa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 411, "tweet_count": 49550, "listed_count": 2}, "username": "mariapaulatc13", "id": "1072084171"}, {"location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 26083, "following_count": 504, "tweet_count": 39213, "listed_count": 9}, "username": "neoluna__", "id": "1004346425193398273"}, {"location": "ANTONINA", "verified": false, "name": "ere", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 2883, "tweet_count": 4320, "listed_count": 1}, "username": "ere13e", "id": "3362634675"}, {"verified": false, "name": "Dan", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 418, "tweet_count": 14929, "listed_count": 0}, "username": "dAnOrozco8", "id": "236120391"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 15572, "following_count": 659, "tweet_count": 6970, "listed_count": 470}, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948"}, {"verified": false, "name": "Edmundo Dant\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1030, "tweet_count": 4656, "listed_count": 1}, "username": "elabatedeif", "id": "3059649286"}, {"location": "Goi\u00e2nia/ Bahia", "verified": false, "name": "Fagner", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1374, "tweet_count": 11035, "listed_count": 0}, "username": "Fagnerwl", "id": "901587608815501314"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Lima", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 18, "tweet_count": 355, "listed_count": 0}, "username": "Lucas_Lima_seu", "id": "1156668984932098048"}, {"location": "Sudam\u00e9rica", "verified": false, "name": "Andres moreno", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 628, "tweet_count": 31140, "listed_count": 0}, "username": "Andresmoreno330", "id": "293206275"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "El T\u00edo Pelis", "public_metrics": {"followers_count": 119047, "following_count": 5432, "tweet_count": 91784, "listed_count": 135}, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}, {"verified": false, "name": "Karen Ducon", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 51, "tweet_count": 14766, "listed_count": 1}, "username": "Karen_Ducon_", "id": "396210950"}, {"location": "NamJoon Coras\u00f5me \u2661", "verified": false, "name": "Sara_Butter \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 728, "tweet_count": 80725, "listed_count": 8}, "username": "SaveMeRealMe", "id": "1066364599639908352"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jikook things", "public_metrics": {"followers_count": 8287, "following_count": 869, "tweet_count": 55293, "listed_count": 41}, "username": "K00KMIMIBF", "id": "1593918907"}, {"verified": false, "name": "andres arturo lenin", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 254, "tweet_count": 50576, "listed_count": 1}, "username": "AndresalbtLenin", "id": "2747469098"}, {"verified": false, "name": "nronaldm", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 283, "tweet_count": 26404, "listed_count": 2}, "username": "nronaldm1", "id": "4604086573"}, {"verified": false, "name": "Em 22 \u00e9 22! \u270c\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f #Bolsonaro2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 633, "tweet_count": 9109, "listed_count": 0}, "username": "Joohregina1", "id": "1159957430765268992"}, {"location": "Karlsruhe, Germany", "verified": false, "name": "humberto pereira", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1295, "tweet_count": 71853, "listed_count": 0}, "username": "PereiraToyo4wd5", "id": "949021363"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "Adri \ud83d\udc1a\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 237, "tweet_count": 5861, "listed_count": 0}, "username": "avalvuena16", "id": "1087204014788362240"}, {"location": "\u0410\u0434", "verified": false, "name": "\u043c\u0440\u0430\u0437\u044c, \u0431\u044c\u044e\u0449\u0430\u044f \u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 62, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "username": "killmeimdead", "id": "1169650412670074885"}, {"verified": false, "name": "Bernardo Ortiz \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u274c\ud83d\udc99\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 385, "tweet_count": 27116, "listed_count": 0}, "username": "Bernard98115153", "id": "1171789077198376960"}, {"verified": false, "name": "Jessi\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 445, "tweet_count": 18119, "listed_count": 2}, "username": "Care_Colaaa", "id": "1350468864"}, {"location": "Reino de Genovia ", "verified": false, "name": "Marlon.", "public_metrics": {"followers_count": 28186, "following_count": 797, "tweet_count": 46591, "listed_count": 46}, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}, {"verified": false, "name": "Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1140, "tweet_count": 8715, "listed_count": 1}, "username": "Pilar86658532", "id": "1117438229802823680"}, {"verified": false, "name": "Jovanny Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 589, "tweet_count": 4751, "listed_count": 1}, "username": "Jovannyapinto", "id": "1290406573"}, {"location": "Mi Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Santiago Gil Sam\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 7043, "following_count": 7491, "tweet_count": 38726, "listed_count": 11}, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}, {"verified": false, "name": "Jorge rec", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 802, "tweet_count": 21436, "listed_count": 0}, "username": "JorgeReccartec", "id": "442031764"}, {"verified": false, "name": "LauraV.", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1974, "tweet_count": 16271, "listed_count": 6}, "username": "Vatuttobene_", "id": "381957305"}, {"location": "Brazil and Germany", "verified": false, "name": "Gil Coleman \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5382, "following_count": 5982, "tweet_count": 415005, "listed_count": 85}, "username": "Gilcoleman", "id": "119295989"}, {"verified": false, "name": "uva63", "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 3703, "tweet_count": 52722, "listed_count": 8}, "username": "foa_u", "id": "1198427719"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Marcela Prera", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 32, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}, "username": "marcelapreragt", "id": "719898227269459968"}, {"verified": false, "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}, {"verified": false, "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 259, "tweet_count": 10798, "listed_count": 0}, "username": "Amandagranadoss", "id": "1186797708"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "CLEVER", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}, {"location": "Alameda Chabuca Granda ", "verified": false, "name": "ElPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81354, "following_count": 1558, "tweet_count": 37637, "listed_count": 91}, "username": "EIPeruano", "id": "2977539507"}, {"location": "Bogot\u00e1.", "verified": false, "name": "Eliana.", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 169, "tweet_count": 3065, "listed_count": 0}, "username": "Eliaana22", "id": "335662748"}, {"location": "desconocida", "verified": false, "name": "Doctor Pandemia", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 621, "tweet_count": 182692, "listed_count": 2}, "username": "MarioBrea3", "id": "845869281137045504"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Leandro Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3369, "following_count": 4007, "tweet_count": 26467, "listed_count": 0}, "username": "LE81Martins", "id": "1103297596712501249"}, {"location": "Galiza, Espanha", "verified": false, "name": "Teniente Dam \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3832, "following_count": 5001, "tweet_count": 72062, "listed_count": 0}, "username": "DamTeniente", "id": "1002242612588371970"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "verified": false, "name": "S\u00e9ptimo Arte M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 128, "tweet_count": 1884, "listed_count": 5}, "username": "7AMexico", "id": "3842906118"}, {"verified": false, "name": "Yiyo el Patriarca \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 1758, "tweet_count": 32732, "listed_count": 6}, "username": "Patriar19099909", "id": "1128940405544902656"}, {"location": "Santiago/Suecia", "verified": false, "name": "Ju\ud83c\udd70\ufe0fnC\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udf33\ud83d\udc9c\ud83c\udd70\ufe0fpruebo\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1595, "tweet_count": 8779, "listed_count": 1}, "username": "juanca7102", "id": "1920560048"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Stela Mallmann", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 438, "tweet_count": 3896, "listed_count": 0}, "username": "ConservadoraFie", "id": "824675976"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Sebitas", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 430, "tweet_count": 14913, "listed_count": 1}, "username": "sebastianssb", "id": "2291899938"}, {"location": "McAllen, Texas", "verified": true, "name": "Telemundo 40", "public_metrics": {"followers_count": 12522, "following_count": 498, "tweet_count": 74647, "listed_count": 122}, "username": "Telemundo40", "id": "94265146"}, {"location": "Ubicuo", "verified": false, "name": "@LuisMercado = GETTR", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 861, "tweet_count": 116361, "listed_count": 0}, "username": "LuisAMercadoZ", "id": "870085981512359938"}, {"verified": false, "name": "Sheldonyyo", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 47, "tweet_count": 9868, "listed_count": 0}, "username": "shelyymi", "id": "764295438908461057"}, {"location": "Trujillo, Peru", "verified": false, "name": "Octavio\ud83c\udf12", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 160, "tweet_count": 8899, "listed_count": 1}, "username": "VictorOrse", "id": "342150049"}, {"location": "Inquilina del mundo", "verified": false, "name": "VVV \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\udde8\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 997, "tweet_count": 5996, "listed_count": 1}, "username": "Mafaldaytu", "id": "425839248"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "EFE Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2109300, "following_count": 48, "tweet_count": 328728, "listed_count": 20179}, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"verified": false, "name": "NO ELIJAS LO FACIL..ELIJE LO QUE VALGA LA PENA", "public_metrics": {"followers_count": 3922, "following_count": 5003, "tweet_count": 48621, "listed_count": 2}, "username": "rdopa1961", "id": "294217981"}, {"verified": false, "name": "Mark", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 642, "tweet_count": 10937, "listed_count": 0}, "username": "MarcoAn12791927", "id": "1144627042589319168"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u1455O\u144e\u1587\u15e9\u15eaO \u146dI\u14aaOTO", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 513, "tweet_count": 2420, "listed_count": 0}, "username": "conradopilot", "id": "948245536615927809"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Roberto Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 366, "tweet_count": 36206, "listed_count": 2}, "username": "erreve38", "id": "96961126"}, {"location": "Fafe, Portugal", "verified": false, "name": "Andreia Souza", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 166, "tweet_count": 2543, "listed_count": 0}, "username": "Andreia69314837", "id": "1060291880985022464"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": true, "name": "2001online", "public_metrics": {"followers_count": 284797, "following_count": 2030, "tweet_count": 1092714, "listed_count": 1687}, "username": "2001OnLine", "id": "133411809"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf04Dulobs P\u00e1scua \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 & \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 100% JB38(SDV DIREITA)", "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 3641, "tweet_count": 200558, "listed_count": 2}, "username": "Dulobs1", "id": "1130987665447198720"}, {"location": "Trois-Rivi\u00e8res, Qu\u00e9bec", "verified": false, "name": "Fredericky Labad", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 384, "tweet_count": 2161, "listed_count": 7}, "username": "fredlabad", "id": "57048966"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Dulce Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1849, "tweet_count": 12696, "listed_count": 4}, "username": "dulcemar12961", "id": "2353787658"}, {"location": "Monter\u00eda, Colombia", "verified": false, "name": "Ey Polo \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 2402, "tweet_count": 152184, "listed_count": 0}, "username": "EyPolo_", "id": "4120246275"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Mois\u00e9s Ninco Daza \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 22235, "following_count": 7546, "tweet_count": 99966, "listed_count": 13}, "username": "MoisesAlvaro_", "id": "81629449"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Brasolin Neto", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 124, "tweet_count": 9107, "listed_count": 0}, "username": "NetoBrasolin", "id": "1114185059622424580"}, {"verified": false, "name": "dann", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 244, "tweet_count": 2604, "listed_count": 0}, "username": "dannnhg", "id": "1052245706864508930"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 2085, "tweet_count": 82392, "listed_count": 2}, "username": "Conservador38", "id": "128385309"}, {"location": "providencia", "verified": false, "name": "Carmen Vega Lizana", "public_metrics": {"followers_count": 4627, "following_count": 5074, "tweet_count": 338726, "listed_count": 50}, "username": "carmenelecaro", "id": "956390911"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "name": "Daniel Brice\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 3838, "tweet_count": 18610, "listed_count": 3}, "username": "Dani_Briceno", "id": "68733660"}, {"location": "Canc\u00fan, Quintana Roo", "verified": false, "name": "Quintana Roo HOY", "public_metrics": {"followers_count": 15820, "following_count": 2272, "tweet_count": 156967, "listed_count": 205}, "username": "QuintanaRooHoy1", "id": "499044422"}, {"location": "El Salvador", "verified": false, "name": "Diario Libre SV", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 1710, "tweet_count": 36555, "listed_count": 21}, "username": "diariolibresv", "id": "826258405035761664"}, {"verified": false, "name": "Nieves Ulayar.", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 1130, "tweet_count": 32411, "listed_count": 8}, "username": "nulayar", "id": "1450679695"}, {"verified": false, "name": "cesca@hotmail.es", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 37, "tweet_count": 3793, "listed_count": 0}, "username": "cescahotmailes1", "id": "1152914851615924224"}, {"verified": false, "name": "ElCaso.cat", "public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 84, "tweet_count": 29605, "listed_count": 93}, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}, {"location": "Lapa, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 3238, "tweet_count": 64096, "listed_count": 8}, "username": "Mtcondor", "id": "957690807896731649"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "Liferus", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1817, "tweet_count": 70860, "listed_count": 0}, "username": "CoFairus", "id": "2383830738"}, {"location": "Madrid Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 38, "tweet_count": 3355, "listed_count": 0}, "username": "Cpitikly81", "id": "867448499339751426"}, {"verified": false, "name": "CdV_Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 81, "tweet_count": 41520, "listed_count": 21}, "username": "CdV_Galicia", "id": "4653073283"}, {"location": "23/0", "verified": false, "name": "dedeca", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 350, "tweet_count": 24728, "listed_count": 2}, "username": "pettixuxi", "id": "1111599883562172416"}, {"location": "ES", "verified": false, "name": "P\u00e1gina que criei p parar de encher minha galeria", "public_metrics": {"followers_count": 111150, "following_count": 98, "tweet_count": 33539, "listed_count": 88}, "username": "apaginafoda", "id": "4850197355"}, {"location": "Busalletta (GE) Italy", "verified": false, "name": "BusallettaInfo", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 319, "tweet_count": 479080, "listed_count": 162}, "username": "sulsitodisimone", "id": "2858863684"}, {"verified": false, "name": "IKTOMI", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1485, "tweet_count": 17065, "listed_count": 1}, "username": "IKTONI", "id": "516129182"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Carlos Berm\u00fadez-Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 327, "tweet_count": 11571, "listed_count": 1}, "username": "_CarlosJBG_", "id": "1537479038"}, {"location": "Washington, DC - Bogot\u00e1 D.C", "verified": false, "name": "Rafael \u2618\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 587, "tweet_count": 4091, "listed_count": 2}, "username": "Rafaelphernand", "id": "1422028513"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Vitta", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 100, "tweet_count": 397, "listed_count": 1}, "username": "DopeVitta", "id": "984941540899508224"}, {"location": "Bucaramanga, Colombia", "verified": false, "name": "JustAColombian", "public_metrics": {"followers_count": 14262, "following_count": 897, "tweet_count": 13718, "listed_count": 13}, "username": "JustAColombian_", "id": "821913488519995393"}, {"location": "Look for me...", "verified": false, "name": "AGF \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 856, "tweet_count": 63337, "listed_count": 4}, "username": "SCUBANERDMiami", "id": "47781149"}, {"location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "Fundaci\u00f3n Carlos Holmes Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 204929, "following_count": 8210, "tweet_count": 63286, "listed_count": 481}, "username": "CarlosHolmesTru", "id": "349780099"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s Quintero", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1724, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}, "username": "aqp_william", "id": "841651856598282240"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "AquinoTicias", "public_metrics": {"followers_count": 90316, "following_count": 740, "tweet_count": 35828, "listed_count": 105}, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}, {"verified": false, "name": "julinha \ud83c\udf83\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1642, "tweet_count": 75590, "listed_count": 3}, "username": "supercraigsgay", "id": "986015013193289731"}, {"location": "Westeros", "verified": false, "name": "Fabianyra", "public_metrics": {"followers_count": 15228, "following_count": 13973, "tweet_count": 17609, "listed_count": 8}, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}, {"verified": false, "name": "jicz", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 379, "tweet_count": 46657, "listed_count": 3}, "username": "nachofch", "id": "194713767"}, {"location": "\u0412\u043e\u043b\u0433\u043e\u0434\u043e\u043d\u0441\u043a - \u041c\u0443\u0445\u043e\u0441\u0440\u0430\u043d\u0441\u043a,\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "verified": false, "name": "\u2728mommy\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 399, "tweet_count": 4221, "listed_count": 3}, "username": "_i_am_pan_suka_", "id": "1157494774011760642"}, {"location": "Spain", "verified": false, "name": "Jose Alberto Valerio", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 173, "tweet_count": 18946, "listed_count": 1}, "username": "MaximoValerioW", "id": "962809572"}, {"verified": false, "name": "Lysan't\u2022.", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 316, "tweet_count": 10992, "listed_count": 0}, "username": "LauraAlfonso00", "id": "1068913168406204417"}, {"verified": false, "name": "Isabel Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 177, "tweet_count": 28018, "listed_count": 1}, "username": "C88Isabel", "id": "365644142"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "\ud835\udd80\ud835\udd93 \ud835\udd8b\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd94 \ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd98", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 431, "tweet_count": 427, "listed_count": 0}, "username": "elviejo_javixd", "id": "1144451884377432064"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Angie Pe\u00f1a \ud83c\udf55\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 498, "tweet_count": 10657, "listed_count": 3}, "username": "Minervaa_Jltt", "id": "1102258789"}, {"verified": false, "name": "mxvai #NoALaGuerra \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 5340, "following_count": 5403, "tweet_count": 458020, "listed_count": 73}, "username": "mxvai", "id": "358908306"}, {"location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "verified": false, "name": "Carles Fons Poquet", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1284, "tweet_count": 9145, "listed_count": 38}, "username": "xarlifons", "id": "165363788"}, {"location": "Neiva ", "verified": false, "name": "Jeremiah", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 278, "tweet_count": 7444, "listed_count": 2}, "username": "JeremiahSwadow", "id": "1212960366"}, {"location": "Veracruz", "verified": false, "name": "Tribuna.red", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 4962, "tweet_count": 94588, "listed_count": 7}, "username": "Tribuna_Mx", "id": "2393573941"}, {"location": "Colombia.", "verified": false, "name": "Jose Fernando Santa.", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 896, "tweet_count": 149216, "listed_count": 6}, "username": "charlasamenas63", "id": "927339713530343424"}, {"location": "Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Belinda Duro", "public_metrics": {"followers_count": 7508, "following_count": 5018, "tweet_count": 1642620, "listed_count": 250}, "username": "DuroBelinda", "id": "2615039000"}, {"location": "R\u00edo Negro, Argentina", "verified": false, "name": "abril\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 794, "tweet_count": 6227, "listed_count": 0}, "username": "abru_gallardo", "id": "1928947832"}, {"location": "Lamarque / General Roca", "verified": false, "name": "Black Denis", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 897, "tweet_count": 30804, "listed_count": 1}, "username": "denismoreno14", "id": "2155640688"}, {"verified": false, "name": "Yessica Gonzalez Natera", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 182, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}, "username": "NateraYessica", "id": "1169279154954670080"}, {"verified": false, "name": "bkna", "public_metrics": {"followers_count": 4673, "following_count": 226, "tweet_count": 14561, "listed_count": 3}, "username": "avecesbkna", "id": "768266987285811201"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "verified": false, "name": "Estefan\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 2702, "tweet_count": 27792, "listed_count": 1}, "username": "estfm_", "id": "337839250"}, {"location": "\u2800", "verified": false, "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}, "username": "thethundergcd", "id": "774083943515713536"}, {"location": "Asturias ,Aviles.", "verified": false, "name": "Flor Mar\u00eda Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 3324, "following_count": 2514, "tweet_count": 954633, "listed_count": 5}, "username": "pallaron12", "id": "2704215811"}, {"verified": false, "name": "Isabelraro", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1196, "tweet_count": 25677, "listed_count": 1}, "username": "Isabelraro1", "id": "1082660670791921664"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Ana Maria", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 51, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "username": "AnaMariaAlzate7", "id": "619345739"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "PsicoTips", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 189, "tweet_count": 354, "listed_count": 1}, "username": "SoyPsicoTips", "id": "936683174192656384"}, {"location": " #PozaRica Veracruz.", "verified": false, "name": "Omar Silva Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 3500, "tweet_count": 20305, "listed_count": 13}, "username": "omarsilvarivera", "id": "485044882"}, {"location": "CDMX, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "PacoZeaCom", "public_metrics": {"followers_count": 28244, "following_count": 135, "tweet_count": 144146, "listed_count": 120}, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Giva: Deus, Fam\u00edlia, P\u00e1tria.", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1050, "tweet_count": 4466, "listed_count": 0}, "username": "GivaCuritiba", "id": "3325926651"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3192, "tweet_count": 772357, "listed_count": 42}, "username": "QPEV_", "id": "816285077432844289"}, {"location": "Vespasiano -  MG", "verified": false, "name": "Fael Lara", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 92, "tweet_count": 4073, "listed_count": 1}, "username": "faellara", "id": "113386080"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Federa\u00e7\u00e3o Esp\u00edrita Brasileira | FEB", "public_metrics": {"followers_count": 32208, "following_count": 21, "tweet_count": 13634, "listed_count": 188}, "username": "FEB_Oficial", "id": "142779463"}, {"location": "Tierras Tapat\u00edas ", "verified": false, "name": "elyijadista", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1928, "tweet_count": 37018, "listed_count": 6}, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}, {"verified": false, "name": "Abel", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 513, "tweet_count": 8469, "listed_count": 0}, "username": "Abel70460109", "id": "1157448170768674817"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "H.F.Reis.Tim.Beta", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 910, "tweet_count": 33248, "listed_count": 5}, "username": "HelioFernandoRe", "id": "351830219"}, {"verified": false, "name": "Sole G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1161, "tweet_count": 11499, "listed_count": 0}, "username": "Sole_Gmez", "id": "1642541306"}, {"location": "TOLEDO", "verified": false, "name": "TEtoledo", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 76, "tweet_count": 3959, "listed_count": 0}, "username": "TEtoledo1", "id": "370243160"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Carolina Quintero \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udd4a\ufe0f\u2728\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 4700, "following_count": 1251, "tweet_count": 88238, "listed_count": 4}, "username": "Mediopeque", "id": "951105015460089856"}, {"location": "Poza Rica Ver, quiero largarme", "verified": false, "name": "Omar Silva Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 3390, "tweet_count": 18564, "listed_count": 8}, "username": "omarsilva_sr", "id": "543999742"}, {"verified": false, "name": "MAURO MONTEIRO", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 290, "tweet_count": 42133, "listed_count": 0}, "username": "MAUROHEXAGONO", "id": "1108941504314146822"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Lau Chacon' \u2693", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 661, "tweet_count": 11629, "listed_count": 0}, "username": "LauChacon6", "id": "406726537"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "&Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1465, "tweet_count": 20235, "listed_count": 1}, "username": "Ferreira3077", "id": "1129772971114082304"}, {"location": "s\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Maria maria", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 208, "tweet_count": 686, "listed_count": 0}, "username": "joaroque", "id": "1375463761"}, {"location": "MG/Brasil", "verified": false, "name": "Luan. \u2744\ud83d\udcda\u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 427, "tweet_count": 22643, "listed_count": 3}, "username": "heeymorpheus", "id": "288524752"}, {"verified": false, "name": "Glue Gun Stanley", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 146, "tweet_count": 3420, "listed_count": 1}, "username": "Alejopp95", "id": "2961265060"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Celeste21", "public_metrics": {"followers_count": 5956, "following_count": 5224, "tweet_count": 88907, "listed_count": 40}, "username": "celestemontane", "id": "3135148185"}, {"location": "Medell\u00edn, Antioquia", "verified": false, "name": "Esteban Ramos Lopera", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1896, "tweet_count": 95808, "listed_count": 2}, "username": "destebanrl", "id": "109387323"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "J. Carlos \ud83e\udd35", "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 4190, "tweet_count": 183130, "listed_count": 66}, "username": "jcblancoc4", "id": "122138735"}, {"verified": false, "name": "Hormigas Brigada Ciclista", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 202, "tweet_count": 4111, "listed_count": 20}, "username": "BrigadaHormigas", "id": "1011022389344284672"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Dante Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 222, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}, "username": "XlDasH", "id": "791084994433314817"}, {"location": "Bolivia", "verified": false, "name": "Madeline", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 75, "tweet_count": 3078, "listed_count": 1}, "username": "Madeline_rooz", "id": "3355797718"}, {"location": "En Algun Rincon Del Mundo", "verified": false, "name": "Una Chica Triste", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 387, "tweet_count": 242, "listed_count": 0}, "username": "_unachicatriste", "id": "829311923770494977"}, {"verified": false, "name": "Vi", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 328, "tweet_count": 2429, "listed_count": 0}, "username": "AlejandraVilar_", "id": "980820967717928960"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Mandy", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 417, "tweet_count": 5707, "listed_count": 0}, "username": "sarapupom_", "id": "1016086854045782017"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Orlando Ariza.", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 431, "tweet_count": 15712, "listed_count": 0}, "username": "Orli9426", "id": "1155317581374472192"}, {"location": "Bucaramanga, Colombia", "verified": false, "name": "camilo", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 332, "tweet_count": 3616, "listed_count": 1}, "username": "imcamilov", "id": "810321175876431872"}, {"location": "sampa-Paulo", "verified": false, "name": "Charles", "public_metrics": {"followers_count": 6134, "following_count": 668, "tweet_count": 56611, "listed_count": 4}, "username": "casgutorj", "id": "2803685583"}, {"verified": false, "name": "#3", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 271, "tweet_count": 18582, "listed_count": 0}, "username": "iosonosupernova", "id": "190047394"}, {"verified": false, "name": "Fl\u00e1via Marques", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 438, "tweet_count": 17129, "listed_count": 1}, "username": "FlviaDeborahMa3", "id": "939645676127965184"}, {"location": "Cidade Ocidental - GO", "verified": false, "name": "Aroldo Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 21232, "following_count": 246, "tweet_count": 27048, "listed_count": 12}, "username": "aroldoclube", "id": "236127158"}, {"verified": false, "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 72, "tweet_count": 27634, "listed_count": 1}, "username": "danielaquirog_", "id": "287387852"}, {"verified": false, "name": "MChristian", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 79, "tweet_count": 3848, "listed_count": 0}, "username": "MChrist85532099", "id": "1111856760908902400"}, {"location": "viviendo en una tragicomedia", "verified": false, "name": "\u1d50\u1d49\u02e1\u02e2", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 367, "tweet_count": 36683, "listed_count": 1}, "username": "acmelisaa11", "id": "4353219556"}, {"verified": false, "name": "nanuu\ud83e\udee7", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 357, "tweet_count": 16807, "listed_count": 0}, "username": "monzonnanuu", "id": "1049860872053673984"}, {"verified": false, "name": "Francisco Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 419, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}, "username": "Francis75604044", "id": "1113939966726262784"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, S\u00e3o Paulo - BR", "verified": false, "name": "Samuquinha", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 854, "tweet_count": 100795, "listed_count": 22}, "username": "samuca_87", "id": "54581046"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 532, "tweet_count": 209754, "listed_count": 3}, "username": "woIfsink", "id": "1083785565420601344"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "t\u00fcchen", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 555, "tweet_count": 14939, "listed_count": 0}, "username": "tuchenn", "id": "1049511229369278464"}, {"location": "Campo Grande, Rj", "verified": false, "name": "Maicrin \u00d7\u035c\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1075, "tweet_count": 14514, "listed_count": 0}, "username": "Marckinhoshow11", "id": "885731912949608448"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "may", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 48, "tweet_count": 11133, "listed_count": 0}, "username": "_eumay", "id": "846544050803163139"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "CHERMO52", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 678, "tweet_count": 6308, "listed_count": 0}, "username": "chermo52", "id": "779014669000409089"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile.", "verified": false, "name": "RomaBosagna", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 4593, "tweet_count": 16376, "listed_count": 9}, "username": "romabosagna", "id": "168470084"}, {"location": "Phoenix", "verified": false, "name": "Jose M Ferreira Neto", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 394, "tweet_count": 14932, "listed_count": 2}, "username": "ZezoUsBr", "id": "219044317"}, {"verified": false, "name": "Fernando Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1322, "tweet_count": 26524, "listed_count": 0}, "username": "jfsierram", "id": "550612458"}, {"location": "San Borja, Peru", "verified": false, "name": "Alan", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 647, "tweet_count": 36906, "listed_count": 7}, "username": "alancaycho", "id": "4828312383"}, {"verified": false, "name": "limaroja\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 617, "tweet_count": 14081, "listed_count": 0}, "username": "izquierrojo", "id": "718221269917949952"}, {"verified": false, "name": "El buen Fede \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 431, "tweet_count": 13090, "listed_count": 0}, "username": "BuenFede", "id": "883493911859265537"}, {"location": "boveda celeste del GADU", "verified": false, "name": "henry paniagua", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 873, "tweet_count": 7698, "listed_count": 0}, "username": "HenryPaniag", "id": "880096796198006785"}, {"verified": false, "name": "Carlos Mel\u00e9ndez", "public_metrics": {"followers_count": 42782, "following_count": 2335, "tweet_count": 24619, "listed_count": 252}, "username": "eljorobado", "id": "69188940"}, {"location": "San Francisco, CA", "verified": false, "name": "Marcio Tonisso", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 570, "tweet_count": 82607, "listed_count": 0}, "username": "MarcioTonisso", "id": "984873045914521600"}, {"verified": false, "name": "Jaume Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 245, "tweet_count": 8205, "listed_count": 3}, "username": "jaumegarcial", "id": "181751255"}, {"location": "Armenia - Quindio", "verified": false, "name": "ZG.", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 279, "tweet_count": 22961, "listed_count": 2}, "username": "Polombian7", "id": "154629194"}, {"location": "Panama, Herrera, Chitr\u00e9", "verified": false, "name": "ernie nechy", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1056, "tweet_count": 51546, "listed_count": 5}, "username": "erniersoner", "id": "887886570"}, {"location": "Atlantic City", "verified": false, "name": "Miguelito | Bikermice2015", "public_metrics": {"followers_count": 3984, "following_count": 4970, "tweet_count": 244205, "listed_count": 46}, "username": "El_Buen_Miguel", "id": "297167993"}, {"location": "PLANETA TIERRA", "verified": false, "name": "ME CAG\u00aa AMLO \ud83e\udd16\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 3820, "tweet_count": 40618, "listed_count": 1}, "username": "ness77_official", "id": "719560654508544002"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 434494, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}, {"location": "Cordoba, Argentina", "verified": false, "name": "Nahu 09/12/18 \u26aa\u2764\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 672, "tweet_count": 13811, "listed_count": 1}, "username": "NahuArias", "id": "529725084"}, {"verified": false, "name": "Valentina", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 554, "tweet_count": 23802, "listed_count": 3}, "username": "_valepedraza", "id": "1382790368"}, {"location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Cecy\ud83c\udf38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BOLSONARO22", "public_metrics": {"followers_count": 7132, "following_count": 7555, "tweet_count": 161640, "listed_count": 12}, "username": "SouBrasileiraBR", "id": "2941228660"}, {"location": "Cordoba, Argentina ", "verified": false, "name": "Franco", "public_metrics": {"followers_count": 33048, "following_count": 1751, "tweet_count": 15347, "listed_count": 12}, "username": "GigenaFran", "id": "754236822"}, {"location": "mima\u2019s room", "verified": false, "name": "ovo sem gema", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 783, "tweet_count": 53885, "listed_count": 4}, "username": "_clarear", "id": "862007907868704768"}, {"verified": false, "name": "HERNAN ORREGO", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 249, "tweet_count": 18866, "listed_count": 0}, "username": "orrego_hernan", "id": "528071494"}, {"location": "La Escala Gerona  Espa\u00f1a ", "verified": false, "name": "Suso Mourin", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 3165, "tweet_count": 27950, "listed_count": 0}, "username": "SusoMourin", "id": "2152475679"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Brunna D\u00fciersh", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 220, "tweet_count": 7539, "listed_count": 0}, "username": "brunnaduiersh", "id": "884252608533340160"}, {"verified": false, "name": "Marcela Claudino", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 592, "tweet_count": 94177, "listed_count": 0}, "username": "maaclaudino", "id": "344167844"}, {"verified": false, "name": "Vi Graminho", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 771, "tweet_count": 20624, "listed_count": 0}, "username": "VitoriaAraujo8", "id": "377421406"}, {"location": "\u0433\u0435\u043d\u0448\u0438\u043d uid 711404445 \u0454\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u263e.\u0307\u0308*\u2022 \u0307\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ua67c\ud835\udcb9\u0307\ud835\udcb6 \u0307\u2022*.\u0307\u0308\u263d", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 141, "tweet_count": 32919, "listed_count": 6}, "username": "sestrizalenuska", "id": "1067419772512624640"}, {"verified": false, "name": "Rutinguer", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 27, "tweet_count": 61791, "listed_count": 0}, "username": "Seguidofilo", "id": "984388126369112064"}, {"location": "\ud83d\udcccBuenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc75\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 215, "tweet_count": 7950, "listed_count": 0}, "username": "vazqueznicolas_", "id": "941684531953913856"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Apolo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 11872, "following_count": 11916, "tweet_count": 52513, "listed_count": 0}, "username": "ApoloAp2", "id": "783134620061761537"}, {"location": "Agudos / Cambar\u00e1", "verified": false, "name": "Dulce Bernardelli \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1287, "tweet_count": 77991, "listed_count": 1}, "username": "dubernardelli", "id": "62072817"}, {"verified": false, "name": "Diana\ud83d\udc78\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 544, "tweet_count": 38772, "listed_count": 3}, "username": "DianaErre", "id": "405997219"}, {"verified": false, "name": "BorjaMarine", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 448, "tweet_count": 1550, "listed_count": 2}, "username": "BorjaMarine2", "id": "907743910520385536"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Kenya Barrios", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 778, "tweet_count": 38307, "listed_count": 0}, "username": "kenymbor", "id": "136976657"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 3791, "following_count": 5004, "tweet_count": 51787, "listed_count": 2}, "username": "EduardoLeses47", "id": "3297221121"}, {"location": "Jaguari\u00fana/SP - Brasil", "verified": false, "name": "\u33d7", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 525, "tweet_count": 15291, "listed_count": 6}, "username": "ph_raio", "id": "45313837"}, {"location": "Colombia, Bogota", "verified": false, "name": "Alejandra", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 182, "tweet_count": 10618, "listed_count": 0}, "username": "Alejandra__gmz", "id": "907791336039993344"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "cobrax", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 2063, "tweet_count": 6738, "listed_count": 3}, "username": "cobrax", "id": "613031619"}, {"location": "Neverland", "verified": false, "name": "Lory Necrokat", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 71, "tweet_count": 1004, "listed_count": 0}, "username": "LoryNecrokat", "id": "886974660"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Caroline Weiss", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 741, "tweet_count": 53583, "listed_count": 8}, "username": "carolineweisss", "id": "249196639"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "luiz henrique", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 1153, "tweet_count": 3857, "listed_count": 0}, "username": "glorioso76", "id": "135529807"}, {"verified": false, "name": "florez Ravelo", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 329, "tweet_count": 1462, "listed_count": 0}, "username": "PunkRosa1", "id": "1135276686486974464"}, {"verified": false, "name": "Juanv", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 307, "tweet_count": 32025, "listed_count": 3}, "username": "juancho_200120", "id": "2950084312"}, {"location": "Poza Rica Ver kiero vivir cdmx", "verified": false, "name": "Omar Silva Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 3305, "tweet_count": 23958, "listed_count": 7}, "username": "omisilvar", "id": "543882684"}, {"location": "ooo ", "verified": false, "name": "Edna Rocha - 15/03 Eu Vou", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1227, "tweet_count": 70238, "listed_count": 5}, "username": "ednace", "id": "92069721"}, {"location": "Namekusei", "verified": false, "name": "Dingolo", "public_metrics": {"followers_count": 23830, "following_count": 327, "tweet_count": 6599, "listed_count": 19}, "username": "PingoloZone", "id": "979873028753502209"}, {"location": "Salvador-BA", "verified": false, "name": "Janu\u00e1rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 582, "tweet_count": 1238, "listed_count": 1}, "username": "januar1o", "id": "2968336331"}, {"location": "Como Pancho Villa... ", "verified": false, "name": "Tigre de Santa Julia", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1751, "tweet_count": 16703, "listed_count": 4}, "username": "tigre_julia", "id": "2573377808"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Tattaglia \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00a9 \u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 23910, "following_count": 4280, "tweet_count": 45661, "listed_count": 46}, "username": "NoSoyBuenaOnda", "id": "1054562384675713024"}, {"location": "Canada", "verified": false, "name": "Gustavo Valdez", "public_metrics": {"followers_count": 5213, "following_count": 1965, "tweet_count": 32975, "listed_count": 11}, "username": "Gustavo_ValdezV", "id": "186363970"}, {"verified": false, "name": "pretinha.", "public_metrics": {"followers_count": 4618, "following_count": 1478, "tweet_count": 90428, "listed_count": 0}, "username": "bbtrem71_", "id": "1085640334976143360"}, {"verified": false, "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "username": "NanaaLu15", "id": "1048069357480435712"}, {"location": "Bogot\u00e1.", "verified": false, "name": "Valentain", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 422, "tweet_count": 34946, "listed_count": 9}, "username": "drtsrr_", "id": "1967857842"}, {"verified": false, "name": "Francis Nairit", "public_metrics": {"followers_count": 7686, "following_count": 4681, "tweet_count": 68553, "listed_count": 20}, "username": "f_nairicita", "id": "2520397944"}, {"location": "caracas Venezuela", "verified": false, "name": "Elias Bracho", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 2612, "tweet_count": 31377, "listed_count": 5}, "username": "brachada", "id": "88235133"}, {"location": " Colombia", "verified": false, "name": "Femme Fatale", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 949, "tweet_count": 117231, "listed_count": 8}, "username": "Rossette1111", "id": "240442572"}, {"verified": false, "name": "Leidi Asprilla", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1481, "tweet_count": 303, "listed_count": 1}, "username": "AsprillaLeidi", "id": "4057173070"}, {"verified": false, "name": "J1889", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 754, "tweet_count": 21351, "listed_count": 1}, "username": "Jrha8689", "id": "845402709197049856"}, {"verified": true, "name": "Lorent Saleh", "public_metrics": {"followers_count": 148998, "following_count": 2447, "tweet_count": 44589, "listed_count": 544}, "username": "LORENT_SALEH", "id": "214114587"}, {"location": "Jupiter", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n.", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 675, "tweet_count": 7981, "listed_count": 0}, "username": "QuesodeMar", "id": "1024863441889239040"}, {"location": "en el chochal de siempre.", "verified": false, "name": "\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 199, "tweet_count": 82076, "listed_count": 5}, "username": "_ningunaa", "id": "1976373481"}, {"location": "Rio de Janeiro, Ramos ", "verified": false, "name": "Mari\u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 806, "tweet_count": 28696, "listed_count": 0}, "username": "Anne_Crf2", "id": "829389243168542726"}, {"location": "Erickson 01/10/2017 \ud83d\udc8f\ud83d\ude2d", "verified": false, "name": "AL\u2077\u2077\u2077 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 926, "tweet_count": 37500, "listed_count": 0}, "username": "pretcchaca", "id": "3290367153"}, {"location": "M\u00e9rida", "verified": false, "name": "Juan Fern\u00e1ndez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 2014, "tweet_count": 45554, "listed_count": 2}, "username": "JuanFdez1967", "id": "4865350043"}, {"verified": false, "name": "juan andres gomez de", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 559, "tweet_count": 16409, "listed_count": 2}, "username": "juanandresgom10", "id": "598330107"}, {"location": "BH", "verified": false, "name": "RONILSON 4.7\ud83e\udee34", "public_metrics": {"followers_count": 4713, "following_count": 4678, "tweet_count": 151367, "listed_count": 5}, "username": "SaRonilson", "id": "2399620655"}, {"location": "Barranquilla", "verified": false, "name": "Henry Forero J.", "public_metrics": {"followers_count": 45807, "following_count": 5613, "tweet_count": 542081, "listed_count": 202}, "username": "HENRYFOREROJ", "id": "224572401"}, {"location": "Medellin, colombia", "verified": false, "name": "Sim\u00f3n Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1277, "tweet_count": 16067, "listed_count": 1}, "username": "Sriveral", "id": "163652749"}, {"location": "Floriano, Brasil", "verified": false, "name": "Evandro Veloso", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 301, "tweet_count": 1836, "listed_count": 0}, "username": "EvandroVeloso20", "id": "936940325393915905"}, {"verified": false, "name": "Olga Fern\u00e1ndez \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "public_metrics": {"followers_count": 3186, "following_count": 4781, "tweet_count": 57382, "listed_count": 2}, "username": "Olga79102838", "id": "1013518613662322688"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "Eduardo Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 195, "tweet_count": 26742, "listed_count": 0}, "username": "Eduardo71173006", "id": "943533725845000192"}, {"verified": false, "name": "Jana Mendon\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 747, "tweet_count": 8129, "listed_count": 3}, "username": "JanaMendona1", "id": "1147525092857057280"}, {"location": "Coyoac\u00e1n, CDMX", "verified": false, "name": "jesus", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 2409, "tweet_count": 79004, "listed_count": 6}, "username": "jesusvfisb", "id": "191664311"}, {"location": "Germany", "verified": false, "name": "Blanca Maldonado \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 5837, "following_count": 3472, "tweet_count": 153308, "listed_count": 9}, "username": "bianchi369", "id": "330330563"}, {"location": "Salvador-BA", "verified": false, "name": "Marcela Lobato", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1461, "tweet_count": 61278, "listed_count": 8}, "username": "lobatomarcela", "id": "1099259383"}, {"verified": false, "name": "Diego.", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 407, "tweet_count": 29958, "listed_count": 0}, "username": "diegonorreaaa", "id": "704103483503452162"}, {"location": "Chelyabinsk, Russia", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87forero-kun\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 691, "tweet_count": 163321, "listed_count": 0}, "username": "YoungCrowley___", "id": "353408833"}, {"verified": false, "name": "marize reis", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 801, "tweet_count": 61475, "listed_count": 0}, "username": "marizereis123", "id": "2610790916"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "ocixneros", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1454, "tweet_count": 128683, "listed_count": 16}, "username": "ocixneros", "id": "317303312"}, {"verified": false, "name": "Lukitas", "public_metrics": {"followers_count": 5727, "following_count": 152, "tweet_count": 36918, "listed_count": 15}, "username": "LukitasCmk", "id": "241375453"}, {"verified": false, "name": "Candelaria", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 350, "tweet_count": 21549, "listed_count": 5}, "username": "bbabynena", "id": "460621202"}, {"verified": false, "name": "@depaula", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1840, "tweet_count": 120779, "listed_count": 5}, "username": "rinaldovenancio", "id": "325847663"}, {"location": "V\u00eda L\u00e1ctea ", "verified": false, "name": "Rainbow Spirit", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 128, "tweet_count": 14947, "listed_count": 4}, "username": "rainb0wspirit", "id": "125881572"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Daniela \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 207, "tweet_count": 646, "listed_count": 0}, "username": "dansm07", "id": "2823777496"}, {"verified": false, "name": "Melina \u25e1\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 396, "tweet_count": 22609, "listed_count": 0}, "username": "melinauriasr", "id": "911986484"}, {"verified": false, "name": "Sidnei Rudolf", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 986, "tweet_count": 93343, "listed_count": 0}, "username": "SidneiRudolf", "id": "2435339558"}, {"verified": false, "name": "sureste sur", "public_metrics": {"followers_count": 6411, "following_count": 658, "tweet_count": 73204, "listed_count": 17}, "username": "SuresteSur", "id": "2772260052"}, {"verified": false, "name": "Georgiana Rivas", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 172, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}, "username": "Argenti04575377", "id": "1136798966568407040"}, {"location": "El Salvador", "verified": false, "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 2952, "tweet_count": 7393, "listed_count": 2}, "username": "gonzaa_mont", "id": "961408299605397505"}, {"verified": false, "name": "jsr", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1225, "tweet_count": 15792, "listed_count": 3}, "username": "josefuarez", "id": "798584660351664129"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia. ", "verified": false, "name": "\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 390, "tweet_count": 25757, "listed_count": 1}, "username": "Lupe_rreando", "id": "189299174"}, {"verified": false, "name": "Odeio R\u00facula \ud83d\udc9c \ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 24877, "following_count": 1264, "tweet_count": 173628, "listed_count": 32}, "username": "_odeiorucula", "id": "3733087156"}, {"verified": false, "name": "Fran \ud83d\udc15", "public_metrics": {"followers_count": 4221, "following_count": 1235, "tweet_count": 134622, "listed_count": 15}, "username": "fran1_rp", "id": "502335323"}, {"location": "Cartagena, Colombia", "verified": false, "name": "Juancho A Secas", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 2397, "tweet_count": 96830, "listed_count": 6}, "username": "OtroIndignado_", "id": "207816947"}, {"location": "Alamo, CA", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdjhony lopez\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 120, "tweet_count": 400, "listed_count": 0}, "username": "jhonylopezz", "id": "2988674352"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Interjet", "public_metrics": {"followers_count": 941793, "following_count": 45185, "tweet_count": 178656, "listed_count": 1585}, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Maria Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 4028, "following_count": 3971, "tweet_count": 23860, "listed_count": 1}, "username": "DuarteCristina0", "id": "1068204888805519364"}, {"verified": false, "name": "Gilberto Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 18, "tweet_count": 310, "listed_count": 1}, "username": "gilbertomf2010", "id": "1598807575"}, {"verified": false, "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 761, "tweet_count": 71111, "listed_count": 16}, "username": "copycarol", "id": "96681465"}, {"verified": false, "name": "Alfa Rasur Iddle", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 99, "tweet_count": 12504, "listed_count": 1}, "username": "AlfaIddle", "id": "1101193486647222272"}, {"verified": false, "name": "Diario Per\u00fa21", "public_metrics": {"followers_count": 726951, "following_count": 378, "tweet_count": 384252, "listed_count": 961}, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Pausa.Mx", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 577, "tweet_count": 83760, "listed_count": 7}, "username": "PausaMx", "id": "4793750112"}, {"location": "Mex", "verified": false, "name": "Rick Kas", "public_metrics": {"followers_count": 3841, "following_count": 3278, "tweet_count": 687489, "listed_count": 133}, "username": "rkastrejon", "id": "858984690"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Atiendo boludos\ud83c\udf84\ud83c\udf81\ud83e\udd42", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 671, "tweet_count": 88237, "listed_count": 2}, "username": "joaco_mz_", "id": "786954722"}, {"location": "La Plata, Argentina", "verified": false, "name": "Hechos y Derecho", "public_metrics": {"followers_count": 22988, "following_count": 77, "tweet_count": 48140, "listed_count": 69}, "username": "Hechosanderecho", "id": "836730848762200065"}, {"verified": false, "name": "Jahal Lyma #AllLivesMatter", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 762, "tweet_count": 143386, "listed_count": 0}, "username": "jotahal", "id": "51582927"}, {"location": "Planeta Terra, Am\u00e9rica Do Sul", "verified": false, "name": "Erebos Eter", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 732, "tweet_count": 17897, "listed_count": 0}, "username": "3rebos", "id": "101442768"}, {"verified": false, "name": "maribel dos", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 187, "tweet_count": 14984, "listed_count": 0}, "username": "maribel2dos", "id": "274658848"}, {"verified": false, "name": "Antonio Estrada", "public_metrics": {"followers_count": 3134, "following_count": 3426, "tweet_count": 98662, "listed_count": 5}, "username": "AntEsRiv", "id": "2707219892"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Fernandi \ud83e\udda6\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 229, "tweet_count": 13982, "listed_count": 0}, "username": "Ferchisssss8", "id": "741568952"}, {"verified": false, "name": "Flavia Carmelinda Si", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 2574, "tweet_count": 87557, "listed_count": 0}, "username": "CarmelindaSi", "id": "719906663113887744"}, {"verified": false, "name": "Marina \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7720, "following_count": 7636, "tweet_count": 40903, "listed_count": 6}, "username": "MarinaRiveraQu1", "id": "1153704349606060032"}, {"verified": false, "name": "Ernesto Arias Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 2270, "tweet_count": 89321, "listed_count": 6}, "username": "ErnestoAriasRo1", "id": "1152315656026677250"}, {"location": "\u0422\u0432\u0438\u0442\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0413\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e \u0414\u0443\u0448\u043d\u0438\u043b", "verified": false, "name": "\u044f \u043d\u0435 \u0428\u0430\u0445\u0435\u0440\u0435\u0437\u0430\u0434\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 3698, "tweet_count": 9284, "listed_count": 25}, "username": "Kata_Ransom", "id": "828102071371067392"}, {"verified": false, "name": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 317, "tweet_count": 8007, "listed_count": 0}, "username": "_Demasiadonada_", "id": "2646597228"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "name": "Coronel Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 504, "tweet_count": 32755, "listed_count": 0}, "username": "MarquesNunestc", "id": "978319735677997057"}, {"location": "Perusalem ", "verified": false, "name": "EruSaJIP\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 1184, "tweet_count": 178588, "listed_count": 30}, "username": "midoeru", "id": "123102206"}, {"location": "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430", "verified": false, "name": "\u041a\u0456\u0432\u0456 \u0406\u043d\u043d\u043e\u043a\u0435\u043d\u0442\u0456\u044f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 60, "tweet_count": 6088, "listed_count": 1}, "username": "_li_wu_", "id": "728874521571278848"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Valentina Cosma", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 574, "tweet_count": 10986, "listed_count": 0}, "username": "ValeCosma_5", "id": "437104129"}, {"location": "colombia", "verified": false, "name": "Tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 256, "tweet_count": 7242, "listed_count": 0}, "username": "TatianaTorres_", "id": "333155985"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "UnEgoc\u00e9ntricoM\u00e1s\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 347, "tweet_count": 5027, "listed_count": 0}, "username": "Luise_torress", "id": "1321239620"}, {"verified": false, "name": "thaisdebh", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 0, "tweet_count": 27896, "listed_count": 0}, "username": "thaisdebh", "id": "1140292972539514882"}, {"location": "Ensenada, Argentina", "verified": false, "name": "Vicky", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 194, "tweet_count": 3773, "listed_count": 0}, "username": "MVickkky", "id": "228596649"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Estefania Borjas", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 656, "tweet_count": 32646, "listed_count": 2}, "username": "FannyBorjas", "id": "179255465"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "@noemivilela", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1016, "tweet_count": 42074, "listed_count": 0}, "username": "noemivilela1", "id": "1150470360367869953"}, {"verified": false, "name": "Valentina", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 454, "tweet_count": 11372, "listed_count": 1}, "username": "VLisseri", "id": "864978676483579904"}, {"location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "verified": false, "name": "#\u149a\u1458\u1572\u15e9SS", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 889, "tweet_count": 10498, "listed_count": 0}, "username": "MiltonMalvido", "id": "1069258749284663301"}, {"verified": false, "name": "Especulados", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 5001, "tweet_count": 202262, "listed_count": 13}, "username": "Refust", "id": "326884492"}, {"verified": false, "name": "horacio sebastian", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 130, "tweet_count": 61777, "listed_count": 60}, "username": "horaciom11", "id": "2668369879"}, {"location": "\u0423\u0448\u0435\u043b \u043d\u0430\u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0443 \u043d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0431\u0435\u0434\u0430\u043c", "verified": false, "name": "\u0441\u0432\u0438\u0442\u0435\u0440 \u0442\u043e\u043c\u0430 \u0445\u0438\u0434\u0434\u043b\u0441\u0442\u043e\u043d\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 758, "tweet_count": 4321, "listed_count": 3}, "username": "baakadina", "id": "1082345109524488193"}, {"verified": false, "name": "KRONER", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 0, "tweet_count": 4543, "listed_count": 2}, "username": "KroneerMartinez", "id": "700203787"}, {"verified": false, "name": "#0", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 175, "tweet_count": 29334, "listed_count": 13}, "username": "qlqtuvl", "id": "715732753451499520"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": false, "name": "Apunte Digital", "public_metrics": {"followers_count": 61103, "following_count": 627, "tweet_count": 875524, "listed_count": 135}, "username": "apunterd", "id": "1472766776"}, {"location": "AL SERVICIO D CHAVEZ -YARACUY", "verified": false, "name": "Mario Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 8589, "following_count": 3947, "tweet_count": 139600, "listed_count": 40}, "username": "mariolopez72", "id": "144550046"}, {"location": "La Romana, Rep. Dominicana", "verified": false, "name": "Tony con el Pueblo", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 1183, "tweet_count": 34071, "listed_count": 34}, "username": "TonyconelPueblo", "id": "287773466"}, {"location": "Cordoba - Argentina", "verified": false, "name": "M. Amelia Chiofalo", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 3759, "tweet_count": 280415, "listed_count": 30}, "username": "ChiofaloOk", "id": "2165537297"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "sergio aravena Jumper", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 58, "tweet_count": 98421, "listed_count": 3}, "username": "Online_SergioJu", "id": "777674879701254144"}, {"location": "7 or nothing", "verified": false, "name": "\ud83d\udd17 lily \u2661 \ud604\uc9c4", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 369, "tweet_count": 7311, "listed_count": 0}, "username": "derysunggot7", "id": "808818790997835776"}, {"location": "Am\u00e9rica", "verified": false, "name": "Alex Qui\u00f1ones .\u2022.", "public_metrics": {"followers_count": 12326, "following_count": 9256, "tweet_count": 133972, "listed_count": 372}, "username": "qmoncaleano", "id": "4707061449"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "sherli", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1169, "tweet_count": 260168, "listed_count": 1}, "username": "sherliv", "id": "142826662"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Casta\u00f1o, capit\u00e1n (r)", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 2166, "tweet_count": 53190, "listed_count": 20}, "username": "castano_cesar", "id": "566782559"}, {"verified": false, "name": "bbsuki\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 340, "tweet_count": 16456, "listed_count": 0}, "username": "kee1ly", "id": "1016045829084327936"}, {"verified": false, "name": "Vasquez Tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 533, "tweet_count": 154050, "listed_count": 0}, "username": "TOMA2V", "id": "697216909444571136"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "let\u00edciola \ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e \ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 0, "tweet_count": 53673, "listed_count": 14}, "username": "emmroberst", "id": "738193236162908160"}, {"location": "Bogota", "verified": false, "name": "F\u0336l\u0336a\u0336c\u0336o\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1391, "tweet_count": 6389, "listed_count": 2}, "username": "JulianRicaurte", "id": "613196076"}, {"location": "Maracay, Venezuela", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 3455, "tweet_count": 125089, "listed_count": 42}, "username": "jemang", "id": "39307889"}, {"location": "En El Espacio Sideral", "verified": false, "name": "Andy \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 3290, "tweet_count": 28834, "listed_count": 0}, "username": "SoyOtroHuman0", "id": "888181253291298820"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "thai a rica", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 114, "tweet_count": 2160, "listed_count": 0}, "username": "ThaiGirassol", "id": "2792875761"}, {"location": "-23.583097,-46.525158", "verified": false, "name": "Lucas Farias \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 76, "tweet_count": 2992, "listed_count": 1}, "username": "darkluslash", "id": "240356273"}, {"location": " \u2297  ", "verified": false, "name": "the", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 319, "tweet_count": 78971, "listed_count": 3}, "username": "_marcinvictor", "id": "425405477"}, {"location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "Tabasco HOY", "public_metrics": {"followers_count": 294203, "following_count": 1229, "tweet_count": 578587, "listed_count": 842}, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}, {"verified": false, "name": "rabelo", "public_metrics": {"followers_count": 2740, "following_count": 746, "tweet_count": 17115, "listed_count": 1}, "username": "juraabelo", "id": "3773843721"}, {"location": "Sonora", "verified": false, "name": "La Mexicana Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 22117, "following_count": 6516, "tweet_count": 202805, "listed_count": 119}, "username": "MexicanaNews", "id": "163291504"}, {"location": "Montreal", "verified": false, "name": "Hdez", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 29, "tweet_count": 4563, "listed_count": 1}, "username": "HFHdez", "id": "136097738"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "SALUD Y REPUBLICA.", "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 4692, "tweet_count": 255962, "listed_count": 2}, "username": "maledog88", "id": "869985797272997890"}, {"verified": false, "name": "J S S", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 338, "tweet_count": 12010, "listed_count": 0}, "username": "Julsiso", "id": "358969020"}, {"verified": false, "name": "El ex asistente de Echenique", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 307, "tweet_count": 3682, "listed_count": 0}, "username": "J___F___F", "id": "838869396428836864"}, {"location": "entre Pinto y Valtimor", "verified": false, "name": "Juanma \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 2235, "tweet_count": 30401, "listed_count": 3}, "username": "jmleganes", "id": "580254488"}, {"verified": false, "name": "Ariane Muller", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 700, "tweet_count": 8626, "listed_count": 0}, "username": "arimuller6", "id": "3327243585"}, {"verified": false, "name": "Luuahre", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 80, "tweet_count": 2381, "listed_count": 0}, "username": "Luuahre1", "id": "1128540287284981760"}, {"location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "verified": false, "name": "Insurrecto", "public_metrics": {"followers_count": 4924, "following_count": 3297, "tweet_count": 850249, "listed_count": 50}, "username": "Pitoloco2021", "id": "123090821"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Luiz Carlos Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 236, "tweet_count": 19634, "listed_count": 0}, "username": "LuizCar94671855", "id": "1150436502809272321"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Celso S. A.", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1448, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}, "username": "CelsoSAlmeid", "id": "998572530431614976"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "\ufe0e\u034f \u034f\u034f \u034f\u034f \u034f\u034f \u034f", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 510, "tweet_count": 16405, "listed_count": 7}, "username": "luhanprint", "id": "1048655675251933185"}, {"location": "MEXICO DF", "verified": false, "name": "Quezada & Kuri Abogados S.C.", "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 2272, "tweet_count": 82535, "listed_count": 45}, "username": "Quezada_Kuri", "id": "101881174"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "felipe", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 25, "tweet_count": 9135, "listed_count": 0}, "username": "dougzeraaaa", "id": "1246558537"}, {"verified": false, "name": "Victoria Soares", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 226, "tweet_count": 7208, "listed_count": 0}, "username": "vii_ps", "id": "925439413101965312"}, {"location": "Puerto Rico", "verified": false, "name": "Elimar \u4f0a\u4e3d\u838e\u767d \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2790, "following_count": 4163, "tweet_count": 430227, "listed_count": 10}, "username": "elsbtmar", "id": "528031526"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Mauro Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 454, "tweet_count": 32287, "listed_count": 0}, "username": "maurocomercial", "id": "44395491"}, {"location": "Campo Grande MS / Xingu MT", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Neto", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1280, "tweet_count": 81402, "listed_count": 0}, "username": "_joseccneto", "id": "1709950242"}, {"location": "Toyohashi/ Jap\u00e3o.", "verified": false, "name": "setoguchi hideki", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 156, "tweet_count": 3807, "listed_count": 0}, "username": "H1d3k1Sr", "id": "901292239082541057"}, {"location": "Sinchal Santa Elena Ecuador", "verified": false, "name": "Uf\u00f3logo Fernando Quezada", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 130, "tweet_count": 14519, "listed_count": 0}, "username": "ufologoquezada", "id": "1041818774482182144"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Memifarioli", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 420, "tweet_count": 5150, "listed_count": 1}, "username": "emifarioli", "id": "2289095864"}, {"location": "Panama", "verified": false, "name": "Hijo de Panama'", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 149, "tweet_count": 9507, "listed_count": 0}, "username": "HijoPanama", "id": "1115029757203296257"}, {"location": "Santiago", "verified": false, "name": "Adriana Go\u00f1i Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 10984, "following_count": 4798, "tweet_count": 167976, "listed_count": 113}, "username": "antropomemoria", "id": "50347559"}, {"location": "queens,new york", "verified": false, "name": "\u2736\u272f\u2736\u0141\u04b0NN M\u00d8\u00d8N\u2736\u272f\u2736", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 444, "tweet_count": 1844, "listed_count": 1}, "username": "Lynn_MoonHR", "id": "97779087"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Alejandro \ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 4824, "tweet_count": 109026, "listed_count": 0}, "username": "Alex_Tenerif_24", "id": "2502656779"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Osvaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 535, "tweet_count": 62170, "listed_count": 0}, "username": "Osvaldo34833283", "id": "1052387139189653504"}, {"verified": false, "name": "La Primera Edici\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 19, "tweet_count": 13979, "listed_count": 0}, "username": "laprimeraed", "id": "745677939023327234"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "GENDO IKARI", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 708, "tweet_count": 42786, "listed_count": 4}, "username": "Gendonerv", "id": "63350515"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "uli martinez \ud83e\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 149, "tweet_count": 10065, "listed_count": 0}, "username": "uli_martinezz", "id": "827970433513320458"}, {"location": "Barracas", "verified": false, "name": "\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd53\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd5a\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd5a", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 164, "tweet_count": 1657, "listed_count": 0}, "username": "Totobiagioni1", "id": "1122875480837951490"}, {"location": "Puebla - Capital", "verified": false, "name": "Leo Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1116, "tweet_count": 102770, "listed_count": 9}, "username": "LeoPoblano", "id": "613999045"}, {"verified": false, "name": "AntiMerma", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 961, "tweet_count": 90016, "listed_count": 2}, "username": "luchersman", "id": "13897652"}, {"location": "Caracas Venezuela", "verified": false, "name": "\u2605isnaly pacheco \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 953, "tweet_count": 334187, "listed_count": 13}, "username": "isnalypacheco", "id": "188400512"}, {"location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Mary Costa\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1799, "tweet_count": 56524, "listed_count": 0}, "username": "marycostafogo", "id": "836034216957734913"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "\uea00@scar \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 610, "tweet_count": 104495, "listed_count": 0}, "username": "Fujeen", "id": "246514594"}, {"location": "Cali, Valle del Cauca", "verified": false, "name": "\ud83d\udc0c", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 257, "tweet_count": 33073, "listed_count": 0}, "username": "eeo666_", "id": "290611770"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": false, "name": "Anselmo G. Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 745, "tweet_count": 33853, "listed_count": 1}, "username": "drw_spo", "id": "2702210778"}, {"location": "Niue ... te digo donde estoy ", "verified": false, "name": "NEGRITA \u00ae\ufe0f MARCELA\ud83c\udf36\ufe0f\u2615\ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 15876, "following_count": 5739, "tweet_count": 635484, "listed_count": 84}, "username": "siquieresmelees", "id": "764265590"}, {"location": "Barquisimeto, Venezuela", "verified": false, "name": "AguacateTv.com", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 2399, "tweet_count": 115408, "listed_count": 24}, "username": "aaguacatetv", "id": "193163088"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "Brian Jossue .\u00b7.\u2741", "public_metrics": {"followers_count": 4420, "following_count": 146, "tweet_count": 16844, "listed_count": 20}, "username": "Brianjosue", "id": "157356071"}, {"location": "Paraguay ", "verified": false, "name": "Hayd\u00e9e Urunaga\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1206, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}, "username": "UruKary", "id": "2320966851"}, {"verified": false, "name": "Sofia Sanchez Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85645, "listed_count": 0}, "username": "SofiaSanchezMj", "id": "1077849179194572800"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "name": "Titi Burgos", "public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 1463, "tweet_count": 115747, "listed_count": 52}, "username": "titiburgos", "id": "27589426"}, {"location": "est times", "verified": false, "name": "manu+", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 419, "tweet_count": 273369, "listed_count": 10}, "username": "jocve", "id": "14431101"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "Vick", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1068, "tweet_count": 15057, "listed_count": 5}, "username": "ViickyMt", "id": "168293746"}, {"location": "Curititiba/PR", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 40900, "following_count": 26212, "tweet_count": 488886, "listed_count": 34}, "username": "Jrodrigues1954", "id": "391606213"}, {"location": "Teresina", "verified": false, "name": "Nazareth Christiane", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 952, "tweet_count": 1312, "listed_count": 0}, "username": "Nazarethpi", "id": "232577203"}, {"verified": false, "name": "Edmar Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1176, "tweet_count": 4172, "listed_count": 0}, "username": "Neto_And", "id": "431982034"}, {"verified": false, "name": "vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1496, "tweet_count": 50782, "listed_count": 2}, "username": "twicexile", "id": "4410962428"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "FARID", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 116, "tweet_count": 1996, "listed_count": 0}, "username": "FARID80778624", "id": "1054101084069920768"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "bells", "public_metrics": {"followers_count": 14530, "following_count": 12193, "tweet_count": 137218, "listed_count": 12}, "username": "lumuswiftie", "id": "912030772718129154"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Ev.Ant\u00f4nio Carlos Costa", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 2401, "tweet_count": 25579, "listed_count": 0}, "username": "acconstruction7", "id": "960453018717179904"}, {"location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "verified": false, "name": "Cl\u00e1udia Couto Serra 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3422, "following_count": 4218, "tweet_count": 116161, "listed_count": 2}, "username": "CludiaM43627376", "id": "973770351372132358"}, {"location": "Os\u00f3rio, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddeaEric\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1030, "tweet_count": 75621, "listed_count": 0}, "username": "Californicado", "id": "559106577"}, {"location": "Ponta Grossa, Brasil", "verified": false, "name": "marquinho da vila", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 288, "tweet_count": 30460, "listed_count": 1}, "username": "marcorote", "id": "4509164536"}, {"location": "policiasurpresa@gmail.com", "verified": false, "name": "Pol\u00edcia Surpresa", "public_metrics": {"followers_count": 105104, "following_count": 57, "tweet_count": 7068, "listed_count": 520}, "username": "policiasurpresa", "id": "164949381"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "verified": false, "name": "DS\ud83c\udde7\ud83c\uddf702/10 B22 \u2642\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udd71\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1775, "tweet_count": 68201, "listed_count": 1}, "username": "DS48223680", "id": "1118321594986893312"}, {"verified": false, "name": "TheyWantYouMisinformed", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 2272, "tweet_count": 69067, "listed_count": 0}, "username": "ConstabileR", "id": "962797425437151232"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u30ec\u30cd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1828, "tweet_count": 45684, "listed_count": 1}, "username": "rheneaa", "id": "56464192"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Gonzalo Bravo P\u00e9rez\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 707, "tweet_count": 29298, "listed_count": 0}, "username": "estadocriminal", "id": "865059235100577793"}, {"verified": false, "name": "Alvareto Pe\u00f1alopez", "public_metrics": {"followers_count": 18405, "following_count": 3085, "tweet_count": 59788, "listed_count": 25}, "username": "elFuribista", "id": "3050456889"}, {"location": "Bezerros,  Pernambuco,Brasil", "verified": false, "name": "janailsonmarques2017@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 589, "tweet_count": 14569, "listed_count": 1}, "username": "janailsonmarqu3", "id": "1077614570238345216"}, {"verified": false, "name": "ssrivera", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 412, "tweet_count": 9199, "listed_count": 0}, "username": "ssaulrivera", "id": "3105482463"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "verified": true, "name": "elsalvador.com", "public_metrics": {"followers_count": 939541, "following_count": 1900, "tweet_count": 355893, "listed_count": 1903}, "username": "elsalvadorcom", "id": "81986272"}, {"verified": false, "name": "nj45", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1277, "tweet_count": 8729, "listed_count": 3}, "username": "nj4511", "id": "1003189291097284608"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "cata", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 205, "tweet_count": 9070, "listed_count": 1}, "username": "cataastrofe__", "id": "4920299547"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Juan Cabrera \ud83c\udf0e\ud83e\ude90 #EnMiPlaneta \ud83e\ude90\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 850, "tweet_count": 25611, "listed_count": 1}, "username": "juancabreramus", "id": "90746065"}, {"verified": false, "name": "coloiao", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 79, "tweet_count": 10929, "listed_count": 0}, "username": "coloiao", "id": "56521095"}, {"verified": false, "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 246, "tweet_count": 19904, "listed_count": 0}, "username": "jpursewarden", "id": "248868977"}, {"location": "Globo Deportivo", "verified": false, "name": "FF Modo #Postseason\u26be\ufe0f \ud83d\udfe9\ud83d\udfe8", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 4211, "tweet_count": 408263, "listed_count": 13}, "username": "FunFavst", "id": "882327307721093120"}, {"location": "Angra dos Reis, Brasil", "verified": false, "name": "Peito de frango", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 3453, "tweet_count": 40261, "listed_count": 1}, "username": "gabi_verso", "id": "3190962040"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Sinceric\u00eddia.", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 477, "tweet_count": 197420, "listed_count": 0}, "username": "nah_sabba", "id": "230711824"}, {"verified": false, "name": "Sandra Sim\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 152, "tweet_count": 3595, "listed_count": 0}, "username": "SandraSimo6", "id": "988903149028114432"}, {"location": "Argentina Cap Fed", "verified": false, "name": "Turf Premium", "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 958, "tweet_count": 457859, "listed_count": 8}, "username": "Turfpremium", "id": "1024664072"}, {"verified": false, "name": "vladimiro pasqualoni", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 48, "tweet_count": 3441, "listed_count": 0}, "username": "vladimiroFCJ", "id": "1548280242"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": true, "name": "Beatrice Lorenzin", "public_metrics": {"followers_count": 251424, "following_count": 1021, "tweet_count": 5840, "listed_count": 852}, "username": "BeaLorenzin", "id": "515229378"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "J\u00e9fand Hersep\ud83d\udc1f", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 417, "tweet_count": 1204, "listed_count": 0}, "username": "JefersonH99", "id": "958509677784064000"}, {"verified": false, "name": "Esther Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 664, "tweet_count": 25993, "listed_count": 0}, "username": "EstherH12128138", "id": "1003410836252188672"}, {"location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "verified": false, "name": "Aminta Poluk", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 247, "tweet_count": 20967, "listed_count": 0}, "username": "AmintaPoluk", "id": "1009152135584460800"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Daniela Lozano Cu\u00e9llar", "public_metrics": {"followers_count": 35643, "following_count": 5076, "tweet_count": 51473, "listed_count": 20}, "username": "danielalozanocu", "id": "230248207"}, {"verified": false, "name": "Rogers\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 4412, "tweet_count": 25652, "listed_count": 0}, "username": "Rogers1782", "id": "1035397597878517760"}, {"location": "San Diego, CA", "verified": false, "name": "#Liberdade #FechadoComBolsonaroAte2026", "public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 1764, "tweet_count": 189242, "listed_count": 0}, "username": "lobomai", "id": "56294171"}, {"location": "Tr\u00eas Lagoas, MS, Brasil", "verified": false, "name": "\u2b1b\ufe0f\ud83d\udfe5Paulo Cesar\ud83d\udfe5\u2b1b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 255, "tweet_count": 47054, "listed_count": 0}, "username": "PauloCesarTuc", "id": "3298133251"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Alceu C B Duarte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 4535, "following_count": 4715, "tweet_count": 26092, "listed_count": 19}, "username": "alceuduarte", "id": "40258206"}, {"location": "Araraquara, Brasil", "verified": false, "name": "Gustavo \ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 392, "tweet_count": 677, "listed_count": 0}, "username": "d3v1lbr", "id": "36365224"}, {"location": "Pereira, Colombia", "verified": false, "name": "GERMAN Rapid", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 3196, "tweet_count": 89651, "listed_count": 2}, "username": "GERMANR91690712", "id": "826321946"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "BRIZZIO66", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 3406, "tweet_count": 42358, "listed_count": 9}, "username": "AlbertoAgiraudo", "id": "861667828172279808"}, {"verified": false, "name": "Emiliano Anselmi", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 228, "tweet_count": 4305, "listed_count": 11}, "username": "emianselmi", "id": "140622567"}, {"verified": false, "name": "tina schwartz", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 169, "tweet_count": 46322, "listed_count": 1}, "username": "tinaschwartz11", "id": "900916723"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Angel Nivek", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 86, "tweet_count": 739, "listed_count": 0}, "username": "AngelNivek", "id": "177656838"}, {"location": "\u00dcT: 19.43605,-99.18357", "verified": true, "name": "Francisco Zea", "public_metrics": {"followers_count": 236521, "following_count": 3621, "tweet_count": 75931, "listed_count": 1101}, "username": "franciscozea", "id": "66759363"}, {"verified": false, "name": "Eder", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 3154, "tweet_count": 4780, "listed_count": 0}, "username": "Eder_Gandalf", "id": "1114166209510035456"}, {"verified": false, "name": "felippe", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 698, "tweet_count": 21609, "listed_count": 0}, "username": "gswcrf30", "id": "998482618801905664"}, {"location": "errejota", "verified": false, "name": "MOB", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 225, "tweet_count": 6842, "listed_count": 0}, "username": "isaquekkkkj", "id": "1096912337674608641"}, {"verified": false, "name": "el RODRIGO", "public_metrics": {"followers_count": 3984, "following_count": 4735, "tweet_count": 130194, "listed_count": 15}, "username": "ex_rolmedo73", "id": "467735444"}, {"verified": false, "name": "\uff33 \uff41 \uff47 \uff45", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1082, "tweet_count": 18476, "listed_count": 2}, "username": "MemeMagician97", "id": "717066287646687232"}, {"location": "United States", "verified": false, "name": "Manuel N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 2188, "tweet_count": 20648, "listed_count": 18}, "username": "ManuelNT", "id": "39976276"}, {"verified": false, "name": "boianinho de Mau\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1071, "tweet_count": 16979, "listed_count": 0}, "username": "_Gustavomotta_", "id": "2272249328"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o.", "verified": false, "name": "Carvalho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 223, "tweet_count": 27304, "listed_count": 0}, "username": "TiagoRafaelGal1", "id": "1044752465307029504"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Zenaide", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 3320, "tweet_count": 30634, "listed_count": 2}, "username": "anticomunismo25", "id": "400499148"}, {"location": "RJ /  Brasil", "verified": false, "name": "Jorge Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 353, "tweet_count": 4884, "listed_count": 0}, "username": "Jolupes", "id": "88784038"}, {"verified": false, "name": "Cami", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 469, "tweet_count": 11404, "listed_count": 5}, "username": "Camicoria10", "id": "1086369368"}, {"verified": false, "name": "YONI CASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 9250, "following_count": 10177, "tweet_count": 487417, "listed_count": 229}, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"location": "Santos, Brasil", "verified": false, "name": "\u1d0d\u1d1b", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 450, "tweet_count": 24349, "listed_count": 0}, "username": "matheussueht", "id": "1138625194686369793"}, {"verified": false, "name": "MARCELO MOREIRA", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 404, "tweet_count": 13537, "listed_count": 0}, "username": "MOREIRARJFLA1", "id": "864280908240736256"}, {"location": "Blumenau, Brasil", "verified": false, "name": "sacfurbr\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1659, "tweet_count": 139374, "listed_count": 3}, "username": "SacfurBr", "id": "134271956"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "charly", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 219, "tweet_count": 84500, "listed_count": 1}, "username": "charly__abc", "id": "1714079756"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Prensa Objetiva", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 249, "tweet_count": 23440, "listed_count": 5}, "username": "pobjetiva", "id": "2730461402"}, {"location": "BRASIL", "verified": false, "name": "IRACEMA VERLY DE SALLES", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 667, "tweet_count": 167221, "listed_count": 0}, "username": "selmaver", "id": "60976232"}, {"location": "tabasco ", "verified": false, "name": "Adonain Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2051, "tweet_count": 15235, "listed_count": 1}, "username": "aDonysan63", "id": "2858876895"}, {"location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "sinaloahoy.com.mx", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169337, "listed_count": 19}, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}, {"location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "Nany", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 410, "tweet_count": 42499, "listed_count": 0}, "username": "npp_nany", "id": "547825050"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Matchup Brasil - NBA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 46949, "following_count": 723, "tweet_count": 69435, "listed_count": 210}, "username": "MatchupBR", "id": "888415720245276674"}, {"verified": false, "name": "Marisol", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 400, "tweet_count": 7384, "listed_count": 0}, "username": "maryosber", "id": "115282285"}, {"location": "Lerdo, Durango", "verified": false, "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 384, "tweet_count": 11326, "listed_count": 1}, "username": "GABR1EL1T0", "id": "141081804"}, {"location": "Capitulo 3", "verified": false, "name": "YoyitaSoy - La Negra", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5901, "tweet_count": 16291, "listed_count": 24}, "username": "YoyitaSoy", "id": "175958373"}, {"location": "\ud835\udc43\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc4e\u0301", "verified": false, "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 1357, "tweet_count": 32640, "listed_count": 0}, "username": "luvsafaera", "id": "2314741832"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "JUANITA", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 258, "tweet_count": 28603, "listed_count": 0}, "username": "JuanitaCastrof", "id": "359593257"}, {"location": "\ud83d\udd4a\ud83c\udfe1", "verified": false, "name": "Hemilly", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 550, "tweet_count": 5309, "listed_count": 0}, "username": "HemlyVitoriaCrf", "id": "1008928829153439744"}, {"verified": false, "name": "@DoniseteSilveira", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 49, "tweet_count": 168485, "listed_count": 0}, "username": "DoniseteSilvei1", "id": "1081735936529125378"}, {"location": "Las Condes - Chile", "verified": false, "name": "Ricardo Montero del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 3123, "following_count": 2978, "tweet_count": 93380, "listed_count": 16}, "username": "R_Montero_R", "id": "18528132"}, {"verified": false, "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 131, "tweet_count": 68415, "listed_count": 1}, "username": "_cxxrxx", "id": "635499954"}, {"location": "Pabell\u00f3n Psiqui\u00e1trico \ud83d\udd34\u26ab", "verified": false, "name": "Dudi", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1677, "tweet_count": 44498, "listed_count": 1}, "username": "mathiduartelvp", "id": "1880837689"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Romero Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 102, "tweet_count": 4502, "listed_count": 0}, "username": "Romeromc", "id": "114770930"}, {"verified": false, "name": "Dan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 2361, "tweet_count": 46910, "listed_count": 3}, "username": "DaniloSwenk5", "id": "2917519277"}, {"location": "Madre Teresa de Calcuta", "verified": false, "name": "Ely", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 639, "tweet_count": 965940, "listed_count": 225}, "username": "dorelipin", "id": "522617968"}, {"verified": false, "name": "Richard Kimble", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 387, "tweet_count": 150995, "listed_count": 6}, "username": "Richard1Kimble", "id": "179393698"}, {"location": "Malvinas Argentinas, Argentina", "verified": false, "name": "nacho", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 333, "tweet_count": 11630, "listed_count": 0}, "username": "nachoalamo63", "id": "2162602589"}, {"location": "Madrid (Spain)", "verified": false, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Juancar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4832, "following_count": 4103, "tweet_count": 287158, "listed_count": 120}, "username": "Juancarfg", "id": "286033579"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "\u00c0di", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 2726, "tweet_count": 28373, "listed_count": 1}, "username": "adi_goncalves", "id": "1057762145520246784"}, {"location": "Duque de Caxias", "verified": false, "name": "as v\u00e1rias pontas de jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 612, "tweet_count": 52771, "listed_count": 0}, "username": "imasadreader", "id": "2950450773"}, {"location": "Quilmes", "verified": false, "name": "Leonardo Gaime", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 2208, "tweet_count": 59431, "listed_count": 7}, "username": "Leogaime", "id": "200715707"}, {"verified": false, "name": "Maquinas Empacadoras", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 190594, "listed_count": 0}, "username": "MaquinasEmpac", "id": "838726119226368000"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "LilianaR", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 221, "tweet_count": 50458, "listed_count": 1}, "username": "LilianaYrr", "id": "3438754073"}, {"location": "Japan", "verified": false, "name": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u30de\u30ea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 121, "tweet_count": 15635, "listed_count": 0}, "username": "shiranaidayo", "id": "879186747648651265"}, {"location": "Managua, Nicaragua", "verified": false, "name": "Nica Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2869, "tweet_count": 723125, "listed_count": 113}, "username": "NicaNws", "id": "425092108"}, {"location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "criteriohidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 48075, "following_count": 9888, "tweet_count": 348533, "listed_count": 0}, "username": "CriterioHidalgo", "id": "104707685"}, {"verified": false, "name": "quelzinha", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 679, "tweet_count": 105578, "listed_count": 3}, "username": "larerda", "id": "112730598"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "Camila Prado Armenta", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 3556, "tweet_count": 28324, "listed_count": 6}, "username": "verosiMila", "id": "798601114836987904"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud835\udcf7 \ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udd03\ud835\udcf8", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1553, "tweet_count": 24613, "listed_count": 0}, "username": "josselyn_pc", "id": "143892827"}, {"verified": false, "name": "Josivaldo Alves", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 46, "tweet_count": 1691, "listed_count": 0}, "username": "Josival79493947", "id": "1131500216312619008"}, {"location": "Tabasco", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 615, "tweet_count": 36084, "listed_count": 5}, "username": "gabo74_gil", "id": "1191340471"}, {"location": "Chiclayo", "verified": false, "name": "Janlis Maite", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 1070, "tweet_count": 110041, "listed_count": 2}, "username": "Janlismaite", "id": "310555654"}, {"location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "emirmaia@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 122, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}, "username": "emirmaiagmailc1", "id": "1108526597915709445"}, {"location": "Lua", "verified": false, "name": "R@yzinha", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 694, "tweet_count": 19077, "listed_count": 1}, "username": "NuteIIa_Ray", "id": "3846974187"}, {"location": "CALLAO", "verified": false, "name": "carlomagno111", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 183, "tweet_count": 6797, "listed_count": 1}, "username": "carlomagno111", "id": "280670412"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "La Mula", "public_metrics": {"followers_count": 1109714, "following_count": 2873, "tweet_count": 215486, "listed_count": 2045}, "username": "lamula", "id": "29330019"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "verified": false, "name": "Joyce Alexandre \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 581, "tweet_count": 17174, "listed_count": 1}, "username": "J_Alexandre97", "id": "136507668"}, {"location": "Medell\u00edn, Robledo Miramar.", "verified": false, "name": "Alexander Rossi", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 1850, "tweet_count": 8348, "listed_count": 4}, "username": "Alexis__Rossi", "id": "403076756"}, {"location": "Plano, TX", "verified": false, "name": "Hipocres\u00eda Caviar", "public_metrics": {"followers_count": 17740, "following_count": 1114, "tweet_count": 108889, "listed_count": 42}, "username": "Hipocresiaroja", "id": "1359858536"}, {"location": "New York, USA", "verified": false, "name": "Nelson", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1291, "tweet_count": 7950, "listed_count": 0}, "username": "neljo80", "id": "53763435"}, {"verified": false, "name": "Carmita Aguiar Rubin Bathsheba\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udd4e\u271d\ufe0f\u262a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 908, "tweet_count": 23062, "listed_count": 0}, "username": "rubin_carmita", "id": "790294814822653953"}, {"verified": false, "name": "Kaar\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2918, "following_count": 2402, "tweet_count": 76498, "listed_count": 6}, "username": "Swaaag_On_Me", "id": "188472884"}, {"location": "Mystic Falls", "verified": false, "name": "sabita \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 4825, "following_count": 3243, "tweet_count": 46647, "listed_count": 20}, "username": "petrovapierce_", "id": "1676751565"}, {"verified": false, "name": "Nati Ravera \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 144, "tweet_count": 11566, "listed_count": 0}, "username": "nataliaravera", "id": "508995687"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Josimar", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 553, "tweet_count": 32896, "listed_count": 1}, "username": "JosimarNSousa", "id": "337189558"}, {"verified": false, "name": "Benigna Costa", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 239, "tweet_count": 7725, "listed_count": 0}, "username": "BenignaCosta", "id": "1002243045268643840"}, {"verified": false, "name": "Israel Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 68, "tweet_count": 13072, "listed_count": 1}, "username": "isanchez10uc", "id": "2715053127"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "ciganinha \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 679, "tweet_count": 16791, "listed_count": 2}, "username": "bittrsalt", "id": "1142579324194873344"}, {"verified": false, "name": "limao Ceronte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf73\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 518, "tweet_count": 40756, "listed_count": 17}, "username": "limao_ceronte", "id": "55224218"}, {"verified": false, "name": "Sabrina\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 313, "tweet_count": 17764, "listed_count": 0}, "username": "sabrina25637521", "id": "712480023270309888"}, {"location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "J\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 258, "tweet_count": 754, "listed_count": 0}, "username": "ChopHue", "id": "790290077217918976"}, {"location": "brasil", "verified": false, "name": "RobinhoDias", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 648, "tweet_count": 11204, "listed_count": 0}, "username": "Robinhoddias", "id": "222089384"}, {"location": "Colombia, Bogota ", "verified": false, "name": "Angie Sarmiento", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 528, "tweet_count": 15342, "listed_count": 3}, "username": "vivisarm", "id": "64864173"}, {"location": "Aragua, Venezuela", "verified": false, "name": "A Guevara \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 4996, "following_count": 4414, "tweet_count": 255446, "listed_count": 35}, "username": "Alinajusticia", "id": "621521596"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcos Cesar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1639, "tweet_count": 26998, "listed_count": 0}, "username": "Marcos_Cesar_BR", "id": "1057044296904466432"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "name": "morcega prenha \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1085, "tweet_count": 338978, "listed_count": 20}, "username": "dxsintegration", "id": "286410132"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u00c1gata", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 289, "tweet_count": 104298, "listed_count": 4}, "username": "Pilar_Agata15", "id": "763953918808162306"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Pedro Sette-C\u00e2mara", "public_metrics": {"followers_count": 6330, "following_count": 444, "tweet_count": 19, "listed_count": 58}, "username": "PedroSetteC", "id": "120802419"}, {"verified": false, "name": "carolina studart", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 162, "tweet_count": 8707, "listed_count": 3}, "username": "StudartCarolina", "id": "1142544500772020224"}, {"location": "Valinhos, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Celso Braga 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 (SDV)", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 2395, "tweet_count": 6061, "listed_count": 0}, "username": "CelsoBraga18", "id": "1158009509119442944"}, {"verified": false, "name": "Tyta Mito", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 204, "tweet_count": 3947, "listed_count": 0}, "username": "MitoTyta", "id": "1143492028061368320"}, {"location": "+05521 RJ", "verified": false, "name": "me chama de lou \ud83c\udf43\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2496, "following_count": 1249, "tweet_count": 105042, "listed_count": 89}, "username": "heyyasmim", "id": "92182478"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcus Piccoli\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 0, "tweet_count": 32568, "listed_count": 0}, "username": "marcus_piccoli", "id": "927415282330755072"}, {"verified": false, "name": "Adriano\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 0, "tweet_count": 30819, "listed_count": 0}, "username": "Adriano25624063", "id": "1136036836168687616"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Lost girl", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 454, "tweet_count": 14637, "listed_count": 0}, "username": "lostintraslate", "id": "56891231"}, {"verified": false, "name": "Ford Fairlane \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3507, "following_count": 2798, "tweet_count": 33702, "listed_count": 0}, "username": "Ford_Fairlane72", "id": "828654039227314177"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/3iXgLS7rvR", "expanded_url": "https://www.errorigiudiziari.com/innocenti/aldo-scardella-suicida-in-carcere-perche-innocente/", "display_url": "errorigiudiziari.com/innocenti/aldo\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1543657494148521985/Cy61MfnL?format=png&name=orig", "width": 465, "height": 336}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1543657494148521985/Cy61MfnL?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Aldo Scardella, suicida in carcere perch\u00e9 innocente", "description": "Storia di Aldo Scardella, 6 mesi in isolamento per un omicidio mai commesso. Vessato in tutti i modi, costretto al suicidio.", "unwound_url": "https://www.errorigiudiziari.com/innocenti/aldo-scardella-suicida-in-carcere-perche-innocente/"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "20settembre"}, {"start": 179, "end": 196, "tag": "errorigiudiziari"}, {"start": 231, "end": 245, "tag": "AldoScardella"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174914835219435520"], "created_at": "2019-09-20T05:15:00.000Z", "text": "Il #20settembre 2002 venivano condannati i colpevoli di un omicidio avvenuto ben 17 anni prima. Lo stesso per cui era finito in carcere un ragazzo innocente, vittima di uno degli #errorigiudiziari pi\u00f9 tremendi della nostra storia: #AldoScardella. \u2b07\nhttps://t.co/3iXgLS7rvR", "id": "1174914835219435520", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "author_id": "459300545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"], "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "id": "1174669599645872128", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "author_id": "1138406986582806529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "id": "1174794946760626182", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "author_id": "751471278968758272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00ednVizcarra"}, {"start": 156, "end": 170, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "Municipalidades"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/TS80PfqFsT", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/presidente-martin-vizcarra-propone-cruzada-nacional-contra-la-corrupcion/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/presidente-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/presidente-martin-vizcarra-propone-cruzada-nacional-contra-la-corrupcion/"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 121, "tag": "Mart\u00ednVizcarra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174742671568646144"], "created_at": "2019-09-19T17:50:53.000Z", "text": "\"Debemos hacer una cruzada entre todos los peruanos para combatir la corrupci\u00f3n\", dijo el jefe de Estado, #Mart\u00ednVizcarra, durante una Conferencia Anual de Municipalidades.\nhttps://t.co/TS80PfqFsT", "id": "1174742671568646144", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 141, "like_count": 268, "quote_count": 20}, "author_id": "2205328350"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174662216454459392"], "created_at": "2019-09-19T12:31:11.000Z", "text": "La poes\u00eda no es el juego\nen que sin alma ni ritmo\nrepetimos algoritmos\npara alimentar el ego,\nsino el c\u00edrculo de fuego\ndonde de modo salvaje\nhackeamos el lenguaje\ny en arrebato suicida\ndinamitamos la vida\njodiendo bien su andamiaje.", "id": "1174662216454459392", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "author_id": "349267003"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174869227490222080"], "created_at": "2019-09-20T02:13:46.000Z", "text": "Se suicida una persona y empiezan con sus estupideces irresponsables, ofreciendo ayuda cuando no saben darla. Los deseos suicidas no se quitan con un caf\u00e9, crezcan un poquito.", "id": "1174869227490222080", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "463320940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JvCH1tBj5k", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174891430915006464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JvCH1tBj5k", "media_key": "3_1174891038583840769"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174891430915006464"], "created_at": "2019-09-20T03:42:00.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj5k", "id": "1174891430915006464", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "100731315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 168, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "Tedros Adhanom Ghebreyesus"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/CpSYeQk1F1", "expanded_url": "http://www.nationalgeographic.com.es/mundo-ng/tragedia-suicidio-datos_14692", "display_url": "nationalgeographic.com.es/mundo-ng/trage\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nationalgeographic.com.es/mundo-ng/tragedia-suicidio-datos_14692"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174841375411642369"], "created_at": "2019-09-20T00:23:06.000Z", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director General de la\u00a0OMS, el Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus. https://t.co/CpSYeQk1F1", "id": "1174841375411642369", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "author_id": "68247353"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "id": "1174150115227049985", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "author_id": "292542544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174822929412108288"], "created_at": "2019-09-19T23:09:48.000Z", "text": "6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una organizaci\u00f3n criminal y terrorista es simplemente suicida. Los mecanismos de resoluci\u00f3n de conflictos no son fines en s\u00ed mismos, sino medios para alcanzar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174822928007008256"}], "id": "1174822929412108288", "in_reply_to_user_id": "111195056", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 2, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "author_id": "111195056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uWzONn8OP5", "expanded_url": "http://bit.ly/30xFpGv", "display_url": "bit.ly/30xFpGv"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174915882448932865"], "created_at": "2019-09-20T05:19:09.000Z", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/uWzONn8OP5", "id": "1174915882448932865", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2334661493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"], "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "id": "1174568107014275072", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "author_id": "281769300"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174803702563123205"], "created_at": "2019-09-19T21:53:24.000Z", "text": "@sanchezcastejon Pedro S\u00e1nchez, sinceramente, la has cagado\ud83e\udd37", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174802727043522560"}], "id": "1174803702563123205", "in_reply_to_user_id": "68740712", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "author_id": "830507792998027266"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174763453917093888"], "created_at": "2019-09-19T19:13:28.000Z", "text": "no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea?????????????????????", "id": "1174763453917093888", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 2, "like_count": 533, "quote_count": 4}, "author_id": "1004346425193398273"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174811923927445505"], "created_at": "2019-09-19T22:26:04.000Z", "text": "En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria que le entregamos a manos llenas.", "id": "1174811923927445505", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "234559948"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174793642382413829"], "created_at": "2019-09-19T21:13:25.000Z", "text": "Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar, ahorren para comprarse un edificio, desoc\u00fapenlo y tirense para el lado del parqueadero, si son tan amables.", "id": "1174793642382413829", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 328, "quote_count": 5}, "author_id": "825074170191032320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "J1min"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "jikook"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "jikookau"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "kookmin"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/pu6oMTL93A", "expanded_url": "https://twitter.com/KookXMinie/status/1134604750861811712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pu6oMTL93A", "media_key": "7_1134604613921980416"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 165, "tag": "jikook"}, {"start": 166, "end": 175, "tag": "jikookau"}, {"start": 176, "end": 179, "tag": "au"}, {"start": 180, "end": 188, "tag": "kookmin"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1134604750861811712"], "created_at": "2019-05-31T23:37:07.000Z", "text": "\u301aJIKOOK AU\u301b\n\n        U\u0274\u1d00 \u0280\u1d00\u1d22\u1d0f\u0301\u0274 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u1d20\u026a\u1d20\u026a\u0280\n\nJ1min es un suicida y no entiende el valor de su vida...Jungkook en cambio tiene otra manera de ver las cosas...\n\n#jikook #jikookau #au #kookmin https://t.co/pu6oMTL93A", "id": "1134604750861811712", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 8, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "author_id": "1593918907"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CQF3kCWOay", "expanded_url": "https://twitter.com/BankadaFP/status/1174862563827257344", "display_url": "twitter.com/BankadaFP/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 141, "end": 151, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174865936190337024"], "created_at": "2019-09-20T02:00:41.000Z", "text": "\u00a1\u00bfVES @MartinVizcarraC QUE GENTE ANTIPERUANA TE HA LLEVADO A UNA SUICIDA CONFRONTACI\u00d3N CON UN @congresoperu QUE HOY CON EL APOYO FIRME DE LA @BankadaFP TE EST\u00c1 FACILITANDO TU GESTI\u00d3N EN EL TEMA AGR\u00cdCOLA?!\n\u00a1SAC\u00daDETE DE ESA GENTE NEGATIVA q TE HA ARRASTRADO AL INFRAMUNDO DEL ODIO! https://t.co/CQF3kCWOay", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174862563827257344"}], "id": "1174865936190337024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "4604086573"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174765032766418944"], "created_at": "2019-09-19T19:19:44.000Z", "text": "Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "id": "1174765032766418944", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 367, "quote_count": 3}, "author_id": "2584694648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial U15"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3324, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.925, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Hern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "Esmith Pineda"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.5275, "type": "Other", "normalized_text": "squeeze"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/6vcq9LZkcr", "expanded_url": "https://twitter.com/FedebeisOficial/status/1174785883255558151/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6vcq9LZkcr", "media_key": "7_1174785733321773058"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 220, "username": "sgilsantiago", "id": "337799141"}, {"start": 235, "end": 251, "username": "FedebeisOficial", "id": "1222825472"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 206, "tag": "YoAmoElB\u00e9isbol"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174888952215547905"], "created_at": "2019-09-20T03:32:09.000Z", "text": "Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 SE CLASIFIC\u00d3 al Mundial U15 de B\u00e9isbol del 2020 con jugada suicida de Pedro Hern\u00e1ndez y anota Esmith Pineda en el 'squeeze play' para derrotar 3-2 a M\u00e9xico.  https://t.co/6vcq9LZkcr\n#YoAmoElB\u00e9isbol\n@sgilsantiago\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\nCortes\u00eda de @FedebeisOficial", "id": "1174888952215547905", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "337799141"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "id": "1171229730567327744", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "author_id": "275751639"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6j7ln7Z4M", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1174880263031181312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6j7ln7Z4M", "media_key": "7_1174879610548277249"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 275, "tag": "CierrenElCongreso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174880263031181312"], "created_at": "2019-09-20T02:57:37.000Z", "text": "Periodista @carlo_navea desenmascara a Mulder: Asistente en dos a\u00f1os con un sueldo de S/3800 pasa a ganar S/14500 en dos a\u00f1os y con nombramiento encima.\n\nMulder niega influencia sobre su nombramiento. Pero le recuerda con v\u00eddeo donde pide su nombramiento.\n\n#CierrenElCongreso https://t.co/m6j7ln7Z4M", "id": "1174880263031181312", "public_metrics": {"retweet_count": 1105, "reply_count": 259, "like_count": 1657, "quote_count": 159}, "author_id": "2977539507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tjholt", "id": "16559024"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174897258837372928"], "created_at": "2019-09-20T04:05:09.000Z", "text": "@tjholt Ahora te convienen las palabras de Allende facho camuflado!!!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174774861522264064"}], "id": "1174897258837372928", "in_reply_to_user_id": "16559024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1920560048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 157, "probability": 0.4356, "type": "Other", "normalized_text": "Tame Impala"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174702114569736197"], "created_at": "2019-09-19T15:09:43.000Z", "text": "Quien se enamora siempre cree ser el m\u00e1s d\u00e9bil... La realidad es que amar es de valientes, y esperar a que alguien te ame es ya un acto suicida.\n\n-Tame Impala", "id": "1174702114569736197", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "342150049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 172, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/z8aFx08Xap", "expanded_url": "http://bit.ly/34WzTk8", "display_url": "bit.ly/34WzTk8", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=orig", "width": 3222, "height": 2214}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944604857106432/a3Ao2OQn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Agencia EFE", "description": "La Agencia EFE es la primera agencia de noticias en castellano, con m\u00e1s de 3000 profesionales de 60 nacionalidades.", "unwound_url": "http://efe.com/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174647679361716229"], "created_at": "2019-09-19T11:33:25.000Z", "text": "Al menos 15 muertos y 70  heridos, la mayor\u00eda personal sanitario y pacientes, en un ataque suicida con un cami\u00f3n cargado de explosivos en un hospital en el sur de Afganist\u00e1n\n\nhttps://t.co/z8aFx08Xap", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174586477596073985"}], "id": "1174647679361716229", "in_reply_to_user_id": "105082141", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "105082141"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174772909073731584"], "created_at": "2019-09-19T19:51:02.000Z", "text": "Cada joven que se suicida por afugias sociales deber\u00eda dolernos en el alma a todas y todos los j\u00f3venes colombianos.\n\nEs un claro s\u00edntoma del fracaso de una sociedad construida sobre el miedo, la ansiedad y la tristeza.", "id": "1174772909073731584", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "author_id": "81629449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8478, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 69, "end": 89, "probability": 0.6289, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/aqOZOwrYvG", "expanded_url": "https://twitter.com/Dani_Briceno/status/1174659983927123968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aqOZOwrYvG", "media_key": "3_1174659975567880192"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174659983927123968"], "created_at": "2019-09-19T12:22:18.000Z", "text": "El 19 de septiembre de 1891, se suicida en la Legaci\u00f3n Argentina Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.\n\n\"No debemos consentir que esta vasta y rica regi\u00f3n sea convertida en una simple factor\u00eda extranjera\" https://t.co/aqOZOwrYvG", "id": "1174659983927123968", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "68733660"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/HtMiyDGHzY", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/nen-suicida-pallisses-maltractaments-pares-enerhodar-ucraina_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/n\u2026"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "ATENCI\u00d3"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1174770882432180224"], "created_at": "2019-09-19T19:42:59.000Z", "text": "\u26ab #ATENCI\u00d3: Un nen de 8 anys es llan\u00e7a d'un nov\u00e8 pis: no suporta les pallisses dels seus pares https://t.co/HtMiyDGHzY", "id": "1174770882432180224", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052889894568255488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Zs14aMUjW0", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1174257828082671618", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174610952236470273"], "created_at": "2019-09-19T09:07:28.000Z", "text": "Una madre que se suicida despu\u00e9s de asesinar a su hijo siempre lo hace por graves problemas mentales. Un marido que se suicida tras asesinar a su mujer siempre lo hace porque es machista. Repetir hasta que no os queden neuronas que poder usar y desafiar el pensamiento vigente.. https://t.co/Zs14aMUjW0", "id": "1174610952236470273", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "4653073283"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174833059927089158"], "created_at": "2019-09-19T23:50:03.000Z", "text": "Un perro en la calle: tragedia, 70 posts, todo el que no lo adopt\u00e9 es un desgraciado \n\nSe suicida un man: \"\u00bfPor qu\u00e9 hace eso en p\u00fablico?\"\n\nMi generaci\u00f3n est\u00e1 llena de peleles ap\u00e1ticos y arrogantes", "id": "1174833059927089158", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "1422028513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/UZuJBAxkpH", "expanded_url": "https://twitter.com/JustAColombian_/status/1174843734908899328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UZuJBAxkpH", "media_key": "3_1174843726818136068"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 181, "username": "garssl", "id": "1873310754"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174843734908899328"], "created_at": "2019-09-20T00:32:28.000Z", "text": "Y con ustedes una bobahijueputa. Que dice que alguien se suicida en una universidad para \"llamar la atenci\u00f3n\" ande a tragarse un carrotanque de mierda y aprenda a ser humana @Garssl https://t.co/UZuJBAxkpH", "id": "1174843734908899328", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "author_id": "821913488519995393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8967, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ftKWvJqemT", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosHolmesTru/status/1174647916415332352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftKWvJqemT", "media_key": "3_1174647870852608000"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 69, "username": "JosepBorrellF", "id": "1003895325025865730"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174647916415332352"], "created_at": "2019-09-19T11:34:21.000Z", "text": "Agradezco al Ministro de Asuntos Exteriores de Espa\u00f1a, @JosepBorrellF, por el reconocimiento a los esfuerzos que hace Colombia para atender la crisis migratoria proveniente de Venezuela. El apoyo de la comunidad internacional es fundamental para la atenci\u00f3n de dicha crisis https://t.co/ftKWvJqemT", "id": "1174647916415332352", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 22, "like_count": 159, "quote_count": 10}, "author_id": "349780099"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174776501360893954"], "created_at": "2019-09-19T20:05:18.000Z", "text": "Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\", eso de que \"por qu\u00e9 se matan afectando a otros, habiendo tantos espacios privados\".\n\n\u00bfEmpat\u00eda? \u00bfEso pa' qu\u00e9?\n\nEstamos enfermos, y no s\u00f3lo los que se van.", "id": "1174776501360893954", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 15, "like_count": 757, "quote_count": 5}, "author_id": "319280902"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6277, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5216, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4635, "type": "Other", "normalized_text": "euron"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "greyjoy"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8016, "type": "Other", "normalized_text": "jaime"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/o58kITQJjS", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1174777918469419009", "display_url": "twitter.com/luscas/status/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174782283716448256"], "created_at": "2019-09-19T20:28:17.000Z", "text": "A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaime https://t.co/o58kITQJjS", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174777918469419009"}], "id": "1174782283716448256", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 130, "quote_count": 0}, "author_id": "960578839465295873"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174903089628758016"], "created_at": "2019-09-20T04:28:19.000Z", "text": "Una persona no s\u00e9 suicida para \"llamar la atenci\u00f3n\" va m\u00e1s all\u00e1. Odio cuando las personas dicen ese tipo de frases, porque no saben que es cargar con algo que se llama depresi\u00f3n, y no tener a alguien que de verdad te pueda entender o por lo menos que te pueda escuchar.", "id": "1174903089628758016", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1102258789"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 258, "end": 259, "probability": 0.8739, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 263, "end": 264, "probability": 0.5157, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchezARV"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 56, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 280, "tag": "S\u00e1nchezARV"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174827608883847170"], "created_at": "2019-09-19T23:28:23.000Z", "text": "La estrategia electoral que ha ense\u00f1ado @sanchezcastejon, es prepotente, beligerante, excesivamente agresiva y suicida..\n\nQue alguien le diga que no tiene mayor\u00eda absoluta y todo apunta que no va a tenerla (a no ser que la opci\u00f3n sea la \"gran coalici\u00f3n\" con PP y Cs)\n\n #S\u00e1nchezARV", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174804122358472706"}], "id": "1174827608883847170", "in_reply_to_user_id": "165363788", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "165363788"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0TqW8essGL", "expanded_url": "https://twitter.com/GigenaFran/status/1174817459792224256", "display_url": "twitter.com/GigenaFran/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174902343667597312"], "created_at": "2019-09-20T04:25:22.000Z", "text": "Me re intriga meter la mano ah\u00ed y saber que se siente, re suicida pero weno https://t.co/0TqW8essGL", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174817459792224256"}], "id": "1174902343667597312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2155640688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/pV0Rjw40qm", "expanded_url": "https://twitter.com/enygmazz/status/1174904033108054021", "display_url": "twitter.com/enygmazz/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174906749402279936"], "created_at": "2019-09-20T04:42:52.000Z", "text": "Lo que mucha gente no entiende es que cuando uno est\u00e1 contemplando esa idea de suicidio y le da vueltas al asunto ya uno lo ha pensado muchas veces. Y ha buscado las maneras m\u00e1s eficacez. Uno se ve hundido ,perdido, a veces nadie nos hace cambiar de opini\u00f3n. https://t.co/pV0Rjw40qm", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174904033108054021"}], "id": "1174906749402279936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "768266987285811201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174796416536825859"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nefertitti25", "id": "294004813"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "_InakiLopez_", "id": "1289327088"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:24:27.000Z", "text": "@nefertitti25 @_InakiLopez_ Expr\u00e9salo como lo har\u00edan los medios si hubiera sido un hombre:\n\"Un hombre se suicida tir\u00e1ndose al vac\u00edo asesinando a su hijo al que llevaba en brazos\".", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174764501826187264"}], "id": "1174796416536825859", "in_reply_to_user_id": "294004813", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082660670791921664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9182, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/hrbhtvBmeX", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyPsicoTips/status/1172525432606003200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hrbhtvBmeX", "media_key": "3_1172525321280806912"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/hrbhtvBmeX", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyPsicoTips/status/1172525432606003200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hrbhtvBmeX", "media_key": "3_1172525321280729093"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/hrbhtvBmeX", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyPsicoTips/status/1172525432606003200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hrbhtvBmeX", "media_key": "3_1172525321293369350"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 170, "tag": "NoEstasSolo"}, {"start": 172, "end": 183, "tag": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 184, "end": 194, "tag": "PsicoTips"}, {"start": 195, "end": 215, "tag": "Psicolog\u00edaParaTodos"}, {"start": 216, "end": 228, "tag": "SaludMental"}, {"start": 229, "end": 238, "tag": "Colombia"}, {"start": 239, "end": 245, "tag": "Salud"}, {"start": 246, "end": 251, "tag": "tips"}, {"start": 252, "end": 257, "tag": "post"}, {"start": 258, "end": 265, "tag": "friday"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1172525432606003200"], "created_at": "2019-09-13T15:00:22.000Z", "text": "Ya sabemos un poco m\u00e1s de esta problem\u00e1tica y nos encanta informar al respecto, por eso te explicamos c\u00f3mo funciona una conducta suicida y en qu\u00e9 deriva esto #NoEstasSolo\n\n#Psicolog\u00eda #PsicoTips #Psicolog\u00edaParaTodos #SaludMental #Colombia #Salud #tips #post #friday https://t.co/hrbhtvBmeX", "id": "1172525432606003200", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "936683174192656384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/dPXX1qzWVf", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/hombre-se-suicida-en-la-sede-central-de-facebook", "display_url": "pacozea.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/EhRFBOd7gy", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1174848689401151488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EhRFBOd7gy", "media_key": "3_1174848687639601153"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174848689401151488"], "created_at": "2019-09-20T00:52:09.000Z", "text": "Hombre se suicida en la sede central de\u00a0Facebook https://t.co/dPXX1qzWVf https://t.co/EhRFBOd7gy", "id": "1174848689401151488", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "740966304543178752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mrVU0YP2PM", "expanded_url": "https://twitter.com/FEB_Oficial/status/1174655793217626112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mrVU0YP2PM", "media_key": "3_1174655786552893440"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174655793217626112"], "created_at": "2019-09-19T12:05:39.000Z", "text": "\u201cN\u00e3o recalcitres!Volta-te para o Amor dAquele que,pregado no cimo do madeiro,ofereceu aos homens,como aos Esp\u00edritos,os ditames da conformidade no infort\u00fanio,da resigna\u00e7\u00e3o no sofrimento!...\u201dMem\u00f3rias de um Suicida\"-Primeira Parte,Cap\u00edtulo IV - Jer\u00f4nimo de Ara\u00fajo Silveira e fam\u00edlia. https://t.co/mrVU0YP2PM", "id": "1174655793217626112", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "142779463"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174893133483503617"], "created_at": "2019-09-20T03:48:46.000Z", "text": "El suicidio en p\u00fablico es como el aborto clandestino en cierto modo, la gente prefiere que las mujeres mueran innecesariamente, y tambi\u00e9n prefieren ver la desgracia de un suicida consumado, su morbo los tiene cegados. Con legalidad del aborto y la eutanasia, eso no pasaria.", "id": "1174893133483503617", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "346074949"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/2weNDTZqVY", "expanded_url": "https://twitter.com/TEtoledo1/status/1174635176892256256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2weNDTZqVY", "media_key": "3_1174635109951135746"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174635176892256256"], "created_at": "2019-09-19T10:43:44.000Z", "text": "Medios de comunicaci\u00f3n y conducta suicida... https://t.co/2weNDTZqVY", "id": "1174635176892256256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "370243160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 159, "probability": 0.5787, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Olvera"}], "urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/4Jwqk3f6Pt", "expanded_url": "https://twitter.com/BrigadaHormigas/status/1174792900477169664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Jwqk3f6Pt", "media_key": "3_1174792896152780806"}, {"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/4Jwqk3f6Pt", "expanded_url": "https://twitter.com/BrigadaHormigas/status/1174792900477169664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4Jwqk3f6Pt", "media_key": "3_1174792896278671360"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CDNeza", "id": "595781290"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "GobNeza", "id": "746304721"}, {"start": 186, "end": 194, "username": "GobNeza", "id": "746304721"}, {"start": 221, "end": 234, "username": "JuanHugoNeza", "id": "3030299755"}, {"start": 271, "end": 285, "username": "RedCiclistaMx", "id": "880953472220135424"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174792900477169664"], "created_at": "2019-09-19T21:10:28.000Z", "text": "@CDNeza @GobNeza \"No impunidad de combis asesinas\" \"Ni un ciclista m\u00e1s ni un ciclista menos\" Se lee en pancartas de familiares y amigos cercanos de Pablo Olvera: ciclista atropellado en @GobNeza Pedimos a las autoridades @JuanHugoNeza  no deje impune este caso Info: v\u00eda @RedCiclistaMx https://t.co/4Jwqk3f6Pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174773704670306307"}], "id": "1174792900477169664", "in_reply_to_user_id": "1011022389344284672", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "author_id": "1011022389344284672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/bkFSRGDuFf", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/946417223727550466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bkFSRGDuFf", "media_key": "3_946417200478420994"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 35, "tag": "suicida"}, {"start": 36, "end": 47, "tag": "depression"}, {"start": 48, "end": 55, "tag": "triste"}, {"start": 56, "end": 63, "tag": "muerte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["946417223727550466"], "created_at": "2017-12-28T16:27:04.000Z", "text": "La soledad mi destino...\ud83d\udc94\ud83d\udc94 #suicida #depression #triste #muerte https://t.co/bkFSRGDuFf", "id": "946417223727550466", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "829311923770494977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174839558250348545"], "created_at": "2019-09-20T00:15:52.000Z", "text": "La mayor\u00eda de gente que se suicida, s\u00ed avisa, que creamos que estar triste es s\u00f3lo una tendencia es otra cosa\ud83e\udd10", "id": "1174839558250348545", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1016086854045782017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174899298481213440"], "created_at": "2019-09-20T04:13:15.000Z", "text": "recuerdo que al llegar ni me miraste, fui solo uno m\u00e1s de cientos. sin embargo, fueron tuyos los primeros voleteos.", "id": "1174899298481213440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "810321175876431872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/zPZY3TMND6", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/965642556552957952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zPZY3TMND6", "media_key": "3_965642544330825728"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 45, "tag": "suicida"}, {"start": 46, "end": 57, "tag": "depression"}, {"start": 58, "end": 65, "tag": "triste"}, {"start": 66, "end": 73, "tag": "muerte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["965642556552957952"], "created_at": "2018-02-19T17:41:40.000Z", "text": "Amor!!! Algo q nunca conocer\u00e9...\n\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b#suicida #depression #triste #muerte https://t.co/zPZY3TMND6", "id": "965642556552957952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "829311923770494977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5147, "type": "Other", "normalized_text": "depression"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/e8YXDbZVIF", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/976066065317945344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8YXDbZVIF", "media_key": "3_976066052848267264"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "suicida"}, {"start": 30, "end": 41, "tag": "depression"}, {"start": 42, "end": 49, "tag": "triste"}, {"start": 50, "end": 57, "tag": "muerte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["976066065317945344"], "created_at": "2018-03-20T12:00:59.000Z", "text": "Ya no aguanto!!! \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\udd2b #suicida #depression #triste #muerte https://t.co/e8YXDbZVIF", "id": "976066065317945344", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "829311923770494977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/IsOuWDHO5D", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/978285059978551297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IsOuWDHO5D", "media_key": "3_978285035315965952"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "suicida"}, {"start": 26, "end": 36, "tag": "depressed"}, {"start": 37, "end": 44, "tag": "triste"}, {"start": 45, "end": 52, "tag": "MUERTE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["978285059978551297"], "created_at": "2018-03-26T14:58:28.000Z", "text": "Destrozada!!! \ud83d\ude14\ud83d\ude14 #suicida #depressed #triste #MUERTE https://t.co/IsOuWDHO5D", "id": "978285059978551297", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "829311923770494977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "Depresion"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ebIEnmEVCh", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/981504933425025024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ebIEnmEVCh", "media_key": "3_981504919000829952"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 47, "tag": "suicida"}, {"start": 48, "end": 58, "tag": "Depresion"}, {"start": 59, "end": 66, "tag": "triste"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "muerte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["981504933425025024"], "created_at": "2018-04-04T12:13:06.000Z", "text": "Pero q todos obligaron a existir... \ud83d\ude25\ud83d\ude25 #suicida #Depresion #triste #muerte https://t.co/ebIEnmEVCh", "id": "981504933425025024", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "829311923770494977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5837, "type": "Other", "normalized_text": "tumblr"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KQgXkZ2o12", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/997981453668544513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KQgXkZ2o12", "media_key": "3_997981447259500544"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "suicida"}, {"start": 32, "end": 42, "tag": "Depresion"}, {"start": 43, "end": 50, "tag": "triste"}, {"start": 51, "end": 58, "tag": "Muerte"}, {"start": 59, "end": 66, "tag": "tumblr"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["997981453668544513"], "created_at": "2018-05-19T23:24:54.000Z", "text": "Ojal\u00e1 te mueras... \ud83d\udc94\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b #suicida #Depresion #triste #Muerte #tumblr https://t.co/KQgXkZ2o12", "id": "997981453668544513", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "829311923770494977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Karev"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174900806442598400"], "created_at": "2019-09-20T04:19:15.000Z", "text": "@asilemac Peor si es Karev, ahi si me muero", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174878818970083328"}], "id": "1174900806442598400", "in_reply_to_user_id": "4353219556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1049860872053673984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6607, "type": "Other", "normalized_text": "Muerte"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.7861, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/5to6cL6XJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/1001894987318091777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5to6cL6XJ6", "media_key": "3_1001894976752701445"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 90, "tag": "suicida"}, {"start": 91, "end": 102, "tag": "depression"}, {"start": 103, "end": 110, "tag": "triste"}, {"start": 111, "end": 118, "tag": "Muerte"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "Tumblr"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1001894987318091777"], "created_at": "2018-05-30T18:35:53.000Z", "text": "No vales nada es lo q escucho todos los putos d\u00edas de mi triste existencia!!! \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\udd2b #suicida #depression #triste #Muerte #Tumblr https://t.co/5to6cL6XJ6", "id": "1001894987318091777", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "author_id": "829311923770494977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AoM760tKml", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/1001895374402019328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoM760tKml", "media_key": "3_1001895362163040256"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 63, "tag": "suicida"}, {"start": 64, "end": 75, "tag": "depression"}, {"start": 76, "end": 83, "tag": "triste"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "Muerte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1001895374402019328"], "created_at": "2018-05-30T18:37:26.000Z", "text": "Eso no es rara, la pregunta seria porq tuve q nacer??? #suicida #depression #triste #Muerte https://t.co/AoM760tKml", "id": "1001895374402019328", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "829311923770494977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/1UUanokKAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/1003970053396729857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1UUanokKAJ", "media_key": "3_1003970039966466048"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "suicida"}, {"start": 51, "end": 62, "tag": "depression"}, {"start": 63, "end": 70, "tag": "triste"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "Muerte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1003970053396729857"], "created_at": "2018-06-05T12:01:28.000Z", "text": "Y todo dentro y fuera de mi explota... \ud83d\ude16\ud83d\udd2b #suicida #depression #triste #Muerte https://t.co/1UUanokKAJ", "id": "1003970053396729857", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "829311923770494977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "depression"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7951, "type": "Other", "normalized_text": "tumblr"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/YwsEIwUIg5", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/1003970763496525824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YwsEIwUIg5", "media_key": "3_1003970751953887232"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "suicida"}, {"start": 43, "end": 54, "tag": "depression"}, {"start": 55, "end": 62, "tag": "triste"}, {"start": 63, "end": 70, "tag": "muerte"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "tumblr"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1003970763496525824"], "created_at": "2018-06-05T12:04:17.000Z", "text": "Nunca lo sentir\u00e1s como yo!!! \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a #suicida #depression #triste #muerte #tumblr https://t.co/YwsEIwUIg5", "id": "1003970763496525824", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "829311923770494977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/1Ok4DcJDVI", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/1010602472530997250/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Ok4DcJDVI", "media_key": "3_1010602457599299585"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "suicida"}, {"start": 32, "end": 47, "tag": "TristeRealidad"}, {"start": 48, "end": 58, "tag": "depresion"}, {"start": 60, "end": 67, "tag": "triste"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "muerte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1010602472530997250"], "created_at": "2018-06-23T19:16:20.000Z", "text": "No deb\u00ed existir... \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\udd2b #suicida #TristeRealidad #depresion  #triste #muerte https://t.co/1Ok4DcJDVI", "id": "1010602472530997250", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "829311923770494977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/l8acj6GSsV", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/1014567058145710081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l8acj6GSsV", "media_key": "3_1014567050109423616"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Depresion"}, {"start": 29, "end": 37, "tag": "suicida"}, {"start": 38, "end": 45, "tag": "triste"}, {"start": 46, "end": 53, "tag": "MUERTE"}, {"start": 54, "end": 62, "tag": "soledad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1014567058145710081"], "created_at": "2018-07-04T17:50:11.000Z", "text": "Todo duele!!! \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\udd2a #Depresion #suicida #triste #MUERTE #soledad https://t.co/l8acj6GSsV", "id": "1014567058145710081", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "829311923770494977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4743, "type": "Other", "normalized_text": "Depresion"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.749, "type": "Other", "normalized_text": "tumblr"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/kACgN73AiX", "expanded_url": "https://twitter.com/_unachicatriste/status/1019272191198756870/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kACgN73AiX", "media_key": "16_1019272182260817922"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 48, "tag": "suicida"}, {"start": 49, "end": 59, "tag": "Depresion"}, {"start": 60, "end": 67, "tag": "triste"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "muerte"}, {"start": 76, "end": 83, "tag": "tumblr"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1019272191198756870"], "created_at": "2018-07-17T17:26:42.000Z", "text": "Creo q si muriera ser\u00eda lo mejor!!! \ud83d\ude1f\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b #suicida #Depresion #triste #muerte #tumblr https://t.co/kACgN73AiX", "id": "1019272191198756870", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "829311923770494977"}, {"geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174900140840062977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marckinhoshow11", "id": "885731912949608448"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:16:36.000Z", "text": "@Marckinhoshow11 kkkkkkkkkk dram\u00e1tico", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174887594183876609"}], "id": "1174900140840062977", "in_reply_to_user_id": "885731912949608448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "846544050803163139"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.8976, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/bZ0PT3ZmNW", "expanded_url": "https://twitter.com/romabosagna/status/1174681423267139586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bZ0PT3ZmNW", "media_key": "3_1174681414077468677"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 87, "tag": "MilicosSinGloria"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174681423267139586"], "created_at": "2019-09-19T13:47:30.000Z", "text": "Mi abuela que bail\u00f3 cueca para el presidente Salvador Allende . Bella #MilicosSinGloria https://t.co/bZ0PT3ZmNW", "id": "1174681423267139586", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 28, "like_count": 1060, "quote_count": 3}, "author_id": "168470084"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.4262, "type": "Other", "normalized_text": "Mirage"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174713416134606849"], "created_at": "2019-09-19T15:54:38.000Z", "text": "@meiermq Oye Tongo de ambiente:Arguedas no huyo a Paris para que prescribieran delitos, no se hizo Millonario lavando dinero, no libero a narcos, no fue coimeado, no negocio con dolares MUC, no chapo $$ en compra de aviones Mirage.\nComo chucha lo comparas con un delincuente suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174713416134606849", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "718221269917949952"}, {"geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174745309483851777"], "created_at": "2019-09-19T18:01:22.000Z", "text": "Nuestras sociedades necesitan m\u00e1s de estudiantes que protesten (est\u00e9n o no equivocados) que j\u00f3venes hiptonizados por realities televisivos.", "id": "1174745309483851777", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 101, "like_count": 631, "quote_count": 18}, "author_id": "69188940"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"], "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "id": "1173678464249077762", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "author_id": "95338132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174901862945849345"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NahuArias", "id": "529725084"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:23:27.000Z", "text": "@NahuArias POR QUE SOS AS\u00cd NAHUEL?????????", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174898360983027714"}], "id": "1174901862945849345", "in_reply_to_user_id": "529725084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1382790368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fgkpOnS0f3", "expanded_url": "https://twitter.com/VistaUniverse/status/1174445207741505536/video/1", "display_url": "twitter.com/VistaUniverse/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174817459792224256"], "created_at": "2019-09-19T22:48:04.000Z", "text": "Estoy seguro de que si estuviera ah\u00ed mi impulso de idiotez me dir\u00eda que meta la mano https://t.co/fgkpOnS0f3", "id": "1174817459792224256", "public_metrics": {"retweet_count": 14533, "reply_count": 110, "like_count": 53311, "quote_count": 1169}, "author_id": "754236822"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/rpgVtC4tvz", "expanded_url": "https://t.co/rpgVtC4tvz", "display_url": "t.co/rpgVtC4tvz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174901824492457984"], "created_at": "2019-09-20T04:23:18.000Z", "text": "J\u00e1 pararam pra pensar como a fam\u00edlia, os amigos desses dois jovens est\u00e3o nesse momento? Como podem ter tanta certeza que ningu\u00e9m ligou? Gente, empatia n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 com quem n\u00e3o aguentou mais e se suicidou, empatia \u00e9 com quem fica tbm!!! https://t.co/rpgVtC4tvz", "id": "1174901824492457984", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "377421406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 69, "probability": 0.899, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud"}]}, "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174895927326232577"], "created_at": "2019-09-20T03:59:52.000Z", "text": "Prevenci\u00f3n de la conducta suicida\n\nLa\u00a0Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud realiza estas recomendaciones:\n\n\u2022 Restricci\u00f3n del acceso a los medios m\u00e1s frecuentemente utilizados para el suicidio (por ejemplo, plaguicidas, armas de fuego y ciertos medicamentos).", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174895613818765313"}], "id": "1174895927326232577", "in_reply_to_user_id": "136976657", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136976657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.3811, "type": "Other", "normalized_text": "CHAIRINES"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00f3calo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/raRlHBQzr6", "expanded_url": "https://twitter.com/FranciscoFlora3/status/1174785088996986891/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/raRlHBQzr6", "media_key": "7_1174784044644675585"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174785088996986891"], "created_at": "2019-09-19T20:39:26.000Z", "text": "Para todos esos CHAIRINES que creen que la responsabilidad y capacidad necesaria para pilotear un avi\u00f3n es la misma que la de un chofer de pesero o de igual relevancia a un monito dando berridos en el Z\u00f3calo.\n\nCavilen a quienes dejan sin trabajo, por defender a su PINCHE MES\u00cdAS! https://t.co/raRlHBQzr6", "id": "1174785088996986891", "public_metrics": {"retweet_count": 1601, "reply_count": 320, "like_count": 4331, "quote_count": 113}, "author_id": "1054562384675713024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "id": "1173709900054245376", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "author_id": "1048069357480435712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174899476105793536"], "created_at": "2019-09-20T04:13:58.000Z", "text": "Hace m\u00e1s de tres a\u00f1os tuve que vivir el suicidio de una de las personas m\u00e1s importantes de mi vida, hasta mi propia familia me hizo da\u00f1o con comentarios de mierda que no ayudaban para nada diciendo que ''no sabia nada de la vida y solo quer\u00eda llamar la atenci\u00f3n''", "id": "1174899476105793536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1967857842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Estein"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 175, "tag": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174494356012765184"], "created_at": "2019-09-19T01:24:10.000Z", "text": "Se \"suicida\" muy convenientemente Estein, el de la isla burdel. Hoy \"aparece\" muerto quien ha denunciado los sobornos en Odebrecht. EEUU y Brasil. Ambos cr\u00edticos de #Venezuela. Se imaginan la opini\u00f3n internacional si hubiese ocurrido en nuestro pa\u00eds.", "id": "1174494356012765184", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "88235133"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.466, "type": "Person", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174845483988205568"], "created_at": "2019-09-20T00:39:25.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 cambiar el discurso si se suicida alguien con o sin dinero? Toda vida importa . Frases como:\"\u00a1pero si era de la Javeriana, hijo de papi, qu\u00e9 mk!\" \"\u00bfQu\u00e9 problema tiene alguien con plata?\" demuestran de qu\u00e9 est\u00e1n hechas algunas personas: resentimiento social \u00a1Maduren!", "id": "1174845483988205568", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "4057173070"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlinaDuarte_", "id": "53239056"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174810634669756416"], "created_at": "2019-09-19T22:20:56.000Z", "text": "@AlinaDuarte_ @jguaido La difamaci\u00f3n y la injuria es un delito. La dictadura en Venezuela me mantuvo secuestrado por m\u00e1s de 4 a\u00f1os y jam\u00e1s pudieron abrirme un Juicio por no existir pruebas de delito alguno en mi contra. Usted miente e incurre en delito. Aprenda a respetar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174739132548968449"}], "id": "1174810634669756416", "in_reply_to_user_id": "53239056", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 82, "like_count": 24, "quote_count": 29}, "author_id": "214114587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4237, "type": "Other", "normalized_text": "Ash"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174735292907040769"], "created_at": "2019-09-19T17:21:34.000Z", "text": "Ash \u00f1ero otro m\u00e1s que se suicida, que le ven de anormal???? Parfavar dejen de hacerse los dolidos cuando sus amigos o ustedes mismos tienen problemas y no hacen si no ignorarlos pfff jajsj doble moral hptas", "id": "1174735292907040769", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "author_id": "1976373481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/MzITC97IuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pretcchaca/status/1174778790536499202/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MzITC97IuQ", "media_key": "7_1174778313233117184"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174778790536499202"], "created_at": "2019-09-19T20:14:24.000Z", "text": "Diga n\u00e3o a depress\u00e3o, ajude esse teu amigo, n\u00e3o diga que \u00e9 frescura, o jovem M\u00e1rcio se suicidou por causa da depress\u00e3o n\u00e3o deixe que outras pessoas fa\u00e7a o mesmo, ajude, abra\u00e7a e converse \ud83c\udf3b\ud83c\udf97\u2600\ufe0f https://t.co/MzITC97IuQ", "id": "1174778790536499202", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "3290367153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega Smith"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174624902520999936"], "created_at": "2019-09-19T10:02:54.000Z", "text": "Hay ke ser imb\u00e9cil Ortega Smith \"no existe la violencia de g\u00e9nero\". A las mujeres las matan los extraterrestres no te jode.fin.", "id": "1174624902520999936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598330107"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174869071696973824"], "created_at": "2019-09-20T02:13:09.000Z", "text": "Hablan de suicidio, muy f\u00e1cil, no entienden nada de nada, \"maldito\", estado, en mora de luchar, por la salud mental del pueblo. No hay soluci\u00f3n ala vista, para la guerra, ni habr\u00e1 solucion en la cabeza del suicida, la vida, como la canci\u00f3n, Diez lagrimas.", "id": "1174869071696973824", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "927339713530343424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vxLHeK9kXl", "expanded_url": "https://es.rt.com/70po", "display_url": "es.rt.com/70po", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70po"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Qu41rCIztu", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174445601100128258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qu41rCIztu", "media_key": "13_1174369366101696514"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174445601100128258"], "created_at": "2019-09-18T22:10:26.000Z", "text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/vxLHeK9kXl https://t.co/Qu41rCIztu", "id": "1174445601100128258", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 308, "quote_count": 15}, "author_id": "100731315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.796, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174836932787892225"], "created_at": "2019-09-20T00:05:26.000Z", "text": "\u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven en \u00e9l un peligro para M\u00e9xico. La alianza que trab\u00f3 con los cenetistas es suicida.\u201d\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174836928111243264"}], "id": "1174836932787892225", "in_reply_to_user_id": "330330563", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "330330563"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174796944960630784"], "created_at": "2019-09-19T21:26:33.000Z", "text": "Tanto que picaban en redes sociales que sufr\u00edan de Depresi\u00f3n como para que hoy en d\u00eda vengan a burlarse de las personas que se suicidan y salgan con comentarios como \"todos los d\u00edas hay gente que se suicida, cuiden a los suyos\"", "id": "1174796944960630784", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "author_id": "353408833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5501, "type": "Other", "normalized_text": "lucas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174882861398351877"], "created_at": "2019-09-20T03:07:57.000Z", "text": "no puedo estudiar toy triste xq lucas se va\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "id": "1174882861398351877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "460621202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 206, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Rita Segato"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 46, "username": "N4VTCS", "id": "1400239774842171396"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174883714482003968"], "created_at": "2019-09-20T03:11:20.000Z", "text": "Acabo de escuchar \"crimen pasional\" en @N4VTCS \n- Un hombre mata a su pareja (mujer), a otro hombre y se suicida -\n \nArranque de ir\u00e1, comportamiento demon\u00edaco mencionan en la noticia. \n\nComo dice Rita Segato: Los feminicidios se repiten porque se presentan como un espect\u00e1culo. \ud83d\ude22", "id": "1174883714482003968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "961408299605397505"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174896334588919808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_odeiorucula", "id": "3733087156"}]}, "created_at": "2019-09-20T04:01:29.000Z", "text": "@_odeiorucula Ela t\u00e1 fazendo um papel\u00e3o por causa de seguidores das meninas. T\u00e1 na aba real", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174895671112957952"}], "id": "1174896334588919808", "in_reply_to_user_id": "3733087156", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "502335323"}, {"geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174895613818765313"], "created_at": "2019-09-20T03:58:37.000Z", "text": "Alteraciones emocionales graves\n\nDesesperanza\n\nAgitaci\u00f3n o extrema violencia\n\nConducta poco comunicativa\nAislamiento social", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174895336654950400"}], "id": "1174895613818765313", "in_reply_to_user_id": "136976657", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136976657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "PuntaLara"}, {"start": 12, "end": 19, "probability": 0.3396, "type": "Place", "normalized_text": "Ensenada"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m2faYKRZA8", "expanded_url": "https://twitter.com/Hechosanderecho/status/1174885612362633216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m2faYKRZA8", "media_key": "3_1174885606167633921"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "PuntaLara"}, {"start": 11, "end": 20, "tag": "Ensenada"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174885612362633216"], "created_at": "2019-09-20T03:18:52.000Z", "text": "#PuntaLara #Ensenada\n\nUn automovilista se meti\u00f3 con un auto en el r\u00edo. Pensaron que se trataba de un suicida, pero parece que el conductor estaba bajo los efectos de alguna sustancia t\u00f3xica. Lo auxiliaron dos polic\u00edas, que se metieron caminando al agua. El coche ser\u00eda robado https://t.co/m2faYKRZA8", "id": "1174885612362633216", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "author_id": "836730848762200065"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.5986, "type": "Place", "normalized_text": "Br"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lorispsg", "id": "527778439"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174848696321794048"], "created_at": "2019-09-20T00:52:11.000Z", "text": "@LorisPSG @alexsanspacheco Se 92% dos assassinatos no Br n\u00e3o s\u00e3o solucionados, como \u00e9 q voc\u00ea tem certeza que n\u00e3o foi uma mulher a assassina? Aqui perto morrem muito, mas muito mais homens que mulheres, quase n\u00e3o se houve falar em assassinato de mulheres, quando acontece \u00e9 a esposa do cara q matou a amante.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174847857171607557"}], "id": "1174848696321794048", "in_reply_to_user_id": "527778439", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "101442768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174848801095503872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "ReneCha20339375", "id": "1155122338691715073"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "Roxana_51", "id": "1100491613854420993"}], "hashtags": [{"start": 287, "end": 297, "tag": "SomosCuba"}, {"start": 298, "end": 315, "tag": "SomosContinuidad"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:52:36.000Z", "text": "@Alenamf19 @ReneCha20339375 @Roxana_51 Por qu\u00e9 ofender al inofensivo bichito que sabe vivir en colonia y compartir con sus semejantes de enterarse con quien le has comparado se suicida, porque no tiene talento,  ni dignidad, ni orgullo, pero le sobra hasta el desprecio de sus  patrones #SomosCuba #SomosContinuidad", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174807972981170176"}], "id": "1174848801095503872", "in_reply_to_user_id": "1173995881915408390", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1152315656026677250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jVyuY0vxy1", "expanded_url": "https://twitter.com/LuffyZavisima/status/1174774130723479552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jVyuY0vxy1", "media_key": "3_1174774126726254593"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/jVyuY0vxy1", "expanded_url": "https://twitter.com/LuffyZavisima/status/1174774130723479552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jVyuY0vxy1", "media_key": "3_1174774126751490049"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1174774130723479552"], "created_at": "2019-09-19T19:55:53.000Z", "text": "\u043f\u0440\u0435\u0434\u043b\u0430\u0433\u0430\u044e \u043d\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0434\u043d\u044f\u0442\u044c \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432:\n\u0441 \u0432\u0430\u0441 \u0440\u0442 \u0438 \u043f\u043e\u043b (\u043c/\u0436) \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440\u0438\u0438 \u0430 \u044f \u0434\u0435\u043b\u0430\u044e \u0432\u0430\u043c \u043f\u0435\u0440\u0441\u043e\u043d\u0430\u0436\u0430 (\u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0440\u0430\u044e\u0441\u044c \u043f\u043e\u0434 \u043f\u043e\u0434 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u044c) \u0438 \u043f\u0435\u0441\u043d\u044e! https://t.co/jVyuY0vxy1", "id": "1174774130723479552", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 48, "like_count": 142, "quote_count": 1}, "author_id": "1089548236954787840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174888318657597440"], "created_at": "2019-09-20T03:29:38.000Z", "text": "Todos lindos publicando que ofrecen ayuda a cualquiera que lo necesite, pero en la vida real no ayudan a nadie y se la pasan criticando, los ver\u00e9 en un mes diciendo lo mismo cuando no sea noticia. \ud83d\ude18", "id": "1174888318657597440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "333155985"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174893865771270145"], "created_at": "2019-09-20T03:51:40.000Z", "text": "Entro a tw y veo puras parejas felices ... y despu\u00e9s se preguntan por qu\u00e9 se suicida la gente", "id": "1174893865771270145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1069258749284663301"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174552206961496064"], "created_at": "2019-09-19T05:14:02.000Z", "text": "De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida", "id": "1174552206961496064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "715732753451499520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "AHS 1984"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174893575399567365"], "created_at": "2019-09-20T03:50:31.000Z", "text": "GENTE ACABOU O 1\u00b0 EPIS\u00d3DIO DE AHS 1984 E EU PRECISO DIZER O QUE EU ACHEI!!!!", "id": "1174893575399567365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "738193236162908160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/wODn1YbTKp", "expanded_url": "http://bit.ly/2OctZWo", "display_url": "bit.ly/2OctZWo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174877086466527232"], "created_at": "2019-09-20T02:45:00.000Z", "text": "\u00a1Lamentable! \nUn ni\u00f1o de 8 a\u00f1os perdi\u00f3 la vida luego de que, cansado del maltrato que recib\u00eda de sus pap\u00e1s, se avent\u00f3 desde el noveno piso del edificio donde viv\u00eda.\n\nhttps://t.co/wODn1YbTKp", "id": "1174877086466527232", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "81852072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174680465090981890"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Guerooopa", "id": "244679298"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "AlbertoTubio", "id": "481971243"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "_InakiLopez_", "id": "1289327088"}]}, "created_at": "2019-09-19T13:43:42.000Z", "text": "@Guerooopa @AlbertoTubio @_InakiLopez_ Es que si saltan a la vez ya no es delito? Me he perdido.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174672035290726400"}], "id": "1174680465090981890", "in_reply_to_user_id": "244679298", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "580254488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174869304057245702"], "created_at": "2019-09-20T02:14:04.000Z", "text": "@jauregui_joaco Cuando me invites", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174868797355806722"}], "id": "1174869304057245702", "in_reply_to_user_id": "1002352433392168960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122875480837951490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174888264169398273"], "created_at": "2019-09-20T03:29:25.000Z", "text": "soy drogadicto oficial, me pasaron un video para escuchar un testimonio, luego vendra la \"intervencion\", ignoran todo, toda la vida, asi como toda la vida el problema es otro, pero no, yo ya soy drogadicto oficial", "id": "1174888264169398273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14431101"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5667, "type": "Other", "normalized_text": "Baleia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["862086020736667649"], "created_at": "2017-05-09T23:24:58.000Z", "text": "Caso receber mensagem do jogo Baleia Suicida NAO RESPONDA. Voce clica achando que \u00e9 a simpatica baleia, o assassino descobre seu endere\u00e7o", "id": "862086020736667649", "public_metrics": {"retweet_count": 1170, "reply_count": 24, "like_count": 1281, "quote_count": 48}, "author_id": "164949381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174886384190013441"], "created_at": "2019-09-20T03:21:56.000Z", "text": "Admitanlo gonorreas, a ustedes no les importa nadie m\u00e1s que ustedes mismos. No les importa saber la raz\u00f3n por la cual la gente se suicida ni ayudar a nadie, solo quieren posar. Si as\u00ed de supramoralistas como son ac\u00e1 fueran en la vida real este pa\u00eds no ser\u00eda el mierdero que es.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174885767476326401"}], "id": "1174886384190013441", "in_reply_to_user_id": "3050456889", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "3050456889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9048, "type": "Place", "normalized_text": "Knox"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/XFdOMgWPgo", "expanded_url": "https://www.elsalvador.com/noticias/internacional/video-momento-en-el-que-un-joven-suicida-se-lanza-de-un-puente-y-policias-lo-atrapan-en-el-ultimo-segundo/641624/2019/?utm_source=twitter&utm_medium=noticias&utm_campaign=organico", "display_url": "elsalvador.com/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://historico.elsalvador.com/historico/641624/video-momento-en-el-que-un-joven-suicida-se-lanza-de-un-puente-y-policias-lo-atrapan-en-el-ultimo-segundo.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Noticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174880862619328512"], "created_at": "2019-09-20T03:00:00.000Z", "text": "#Noticias Un joven en Tennessee, EE.UU. se lanz\u00f3 de un puente frente a dos polic\u00edas del condado de Knox. \n\nhttps://t.co/XFdOMgWPgo", "id": "1174880862619328512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "81986272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "\u795e\u6238\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/taS0yMNi0b", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12235", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12235"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 147, "tag": "njpw"}, {"start": 148, "end": 155, "tag": "njdest"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1174825499811385344"], "created_at": "2019-09-19T23:20:01.000Z", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u795e\u6238\u5927\u4f1a\u3067\u4e8b\u4ef6\u306f\u8d77\u304d\u308b\u306e\u304b\uff1f\u6c17\u306b\u306a\u308b\u9078\u624b\u9054\u306e\u6c17\u306b\u306a\u308b\u767a\u8a00\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b5\u30e0\u30cd\u306e\u5199\u771f\u306e\u30c1\u30e7\u30a4\u30b9\u306b\u306f\u610f\u5473\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u4eca\u56de\u306e\u8a18\u4e8b\u3068\u5199\u771f\u306e\u95a2\u4fc2\u6027\u306e\u7406\u7531\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/taS0yMNi0b\n\n\u305d\u308c\u306b\u3057\u3066\u3082\u53bb\u5e74\u306e\u30b8\u30a7\u30a4\u304c\u3068\u3066\u3082\u82e5\u304f\u611f\u3058\u308b\ud83d\udc40\n#njpw #njdest", "id": "1174825499811385344", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 2}, "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174752869280604163"], "created_at": "2019-09-19T18:31:24.000Z", "text": "\u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del otro, mejor dicho, nunca vamos a intentar de entender al otro. Siempre salimos con cosas como; \u201cla pobreza es mental\u201d, \u201c\u00bfpor qu\u00e9 no se suicida en privado?\u201d\nTriste", "id": "1174752869280604163", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "author_id": "90746065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/IHm5t0d406", "expanded_url": "https://twitter.com/BeaLorenzin/status/1174669239636156418/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IHm5t0d406", "media_key": "7_1174669188117467136"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 135, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 13, "tag": "pdnetwork"}, {"start": 110, "end": 115, "tag": "Lega"}, {"start": 187, "end": 201, "tag": "GovernoConte2"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1174669239636156418"], "created_at": "2019-09-19T12:59:05.000Z", "text": "Il #pdnetwork \u00e8 l'unico partito in grado di arginare e contrastare la deriva plebiscitaria e illiberale della #Lega di @matteosalvinimi. Ora dobbiamo lavorare tutti uniti sull'agenda del #GovernoConte2 per dare risposte ai bisogni degli Italiani senza slogan ma con fatti concreti https://t.co/IHm5t0d406", "id": "1174669239636156418", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 686, "like_count": 319, "quote_count": 88}, "author_id": "515229378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6nzNNRAVKE", "expanded_url": "https://twitter.com/JSCobos/status/1174725970135269377", "display_url": "twitter.com/JSCobos/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174729827552825345"], "created_at": "2019-09-19T16:59:50.000Z", "text": "Se suicida alguien de su universidad y la \u00fanica pregunta que piensa es: \"\u00bfpor qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico?, \u00bfPor qu\u00e9 no pens\u00f3 en c\u00f3mo se iban a sentir los dem\u00e1s de ver?\"\n\nVivir con depresi\u00f3n y morirse es muy jodido. https://t.co/6nzNNRAVKE", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174725970135269377"}], "id": "1174729827552825345", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "230248207"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174830459517321216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LaninMZ", "id": "1000811205458620416"}]}, "created_at": "2019-09-19T23:39:43.000Z", "text": "@LaninMZ Coincido, pero que se lo haga desde el 28/10. Desde antes ser\u00eda suicida. Lo veo queriendo llegar a la elecci\u00f3n como sea; asi eso implique 20 mil mill de reservas brutas, por decir algo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174829586233942018"}], "id": "1174830459517321216", "in_reply_to_user_id": "1000811205458620416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "140622567"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/WyabDxuYb4", "expanded_url": "https://twitter.com/MatchupBR/status/1174885597854482433", "display_url": "twitter.com/MatchupBR/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174887501728755712"], "created_at": "2019-09-20T03:26:23.000Z", "text": "Se vc diz que joga basquete, j\u00e1 matou uma de 3 e n\u00e3o fez essa comemora\u00e7\u00e3o, vc t\u00e1 jogando errado https://t.co/WyabDxuYb4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174885597854482433"}], "id": "1174887501728755712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1096912337674608641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/YhAHpyQzxE", "expanded_url": "https://twitter.com/MatchupBR/status/1174885597854482433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YhAHpyQzxE", "media_key": "16_1174885588232790021"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174885597854482433"], "created_at": "2019-09-20T03:18:49.000Z", "text": "Todo mundo j\u00e1 acertou uma bola de 3 no 2K e fez essa comemora\u00e7\u00e3o logo em seguida. https://t.co/YhAHpyQzxE", "id": "1174885597854482433", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 132, "quote_count": 4}, "author_id": "888415720245276674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174866966110199809"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maryosber", "id": "115282285"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "WanditaPoulain", "id": "2233952028"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "created_at": "2019-09-20T02:04:47.000Z", "text": "@maryosber @WanditaPoulain @jcarlosnavara @Reporte_Indigo @interjet @lopezobrador_ \u00bfY \u00e9l quien es? Es claro que de su trabajo (si es que lo tiene) no dependen vidas de cientos o miles de personas, no caus\u00f3 tanta importancia... Es diferente a una piloto que puede tomarse como acto terrorista. En otros pa\u00edses no se andan con \"inmadureces\" con esos comentarios.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174683334464737283"}], "id": "1174866966110199809", "in_reply_to_user_id": "115282285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141081804"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/KZCkEjVSA8", "expanded_url": "https://twitter.com/Slava_Psychic/status/1174300254671446019", "display_url": "twitter.com/Slava_Psychic/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174778881322209286"], "created_at": "2019-09-19T20:14:46.000Z", "text": "Estou tentando achar a gra\u00e7a desse v\u00eddeo... Pessoas que constrange outras para tentar ser engra\u00e7ado \u00e9 exatamente RID\u00cdCULAS!!! \u00c9 por isso que muitas pessoas se suicida, vcs acabam com o m\u00ednimo de autoestima que elas tem, com brincadeirinhas med\u00edocres. https://t.co/KZCkEjVSA8", "id": "1174778881322209286", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1048069357480435712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174885767476326401"], "created_at": "2019-09-20T03:19:29.000Z", "text": "Les importa un suicidio solo s\u00ed luego del suicidio alguien hace un tuit cacorro para llamar atenci\u00f3n. Todo el dilema es porque les ofenden esa susceptibilidad hip\u00f3crita con la que sobrellevan esas lamentables existencias.", "id": "1174885767476326401", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3050456889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174885775260999681"], "created_at": "2019-09-20T03:19:31.000Z", "text": "No se toma en cuenta la salud emocional y mental de un ni\u00f1o o joven... Ellos *deben* cumplir con las espectativas y el que no, es mal visto, es se\u00f1alado y juzgado son compasi\u00f3n. Viven na vida por y para otros muchas veces, silenciando lo que realmente quieren ser.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174885772106895360"}], "id": "1174885775260999681", "in_reply_to_user_id": "143892827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143892827"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 44, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.597, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/HjBMEEb8ao", "expanded_url": "https://bit.ly/2lXNXYQ", "display_url": "bit.ly/2lXNXYQ", "status": 200, "unwound_url": "https://redaccion.lamula.pe/2019/09/19/fujiaprismo-rechaza-criticas-por-lista-de-candidatos-para-eleccion-de-integrantes-del-tc/redaccionmulera/?fbclid=IwAR0ru9UhT1oDLNRw3amR9j3u40Su7A-Pmdo1xjZ-cdSe3lrqBISis2eT_l8"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "TC"}, {"start": 4, "end": 16, "tag": "Fujiaprismo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174797979556990990"], "created_at": "2019-09-19T21:30:39.000Z", "text": "#TC #Fujiaprismo \nEl aprista Javier Vel\u00e1squez, quien recomend\u00f3 al ex abogado de Alan Garc\u00eda para el TC, afirm\u00f3 que no se puede desmerecer a un candidato \"que defendi\u00f3 a tal o simpatiz\u00f3 con tal\".https://t.co/HjBMEEb8ao", "id": "1174797979556990990", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 19, "like_count": 33, "quote_count": 5}, "author_id": "29330019"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174881298516774913"], "created_at": "2019-09-20T03:01:44.000Z", "text": "Me pegue tremendo palo en los rollers hoy. Hasta se me inflam\u00f3 la mu\u00f1eca y tengo un moret\u00f3n en el orto", "id": "1174881298516774913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1676751565"}], "places": [{"full_name": "Valle del Guamuez, Colombia", "id": "00fe5d86792885ab"}, {"full_name": "Carabobo, Venezuela", "id": "015d19216c749864"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Barranquilla, Colombia", "id": "0105a80417c159b4"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174892034814922765", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174892034814922765", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174892034814922765].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "92529599", "value": "92529599", "detail": "User has been suspended: [92529599].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174869714998349825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174869714998349825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174869714998349825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "145528181", "value": "145528181", "detail": "User has been suspended: [145528181].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174696886931996684", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174696886931996684", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174696886931996684].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174909839039811584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174909839039811584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174909839039811584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1168575195378069504", "value": "1168575195378069504", "detail": "User has been suspended: [1168575195378069504].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174907088562085893", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174907088562085893", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174907088562085893].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "875422601925058561", "value": "875422601925058561", "detail": "User has been suspended: [875422601925058561].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174845027660550145", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174845027660550145", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174845027660550145].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174899675909869568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174899675909869568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174899675909869568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174884164392423424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174884164392423424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174884164392423424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1455391158", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1455391158].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1455391158", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174888899723890688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174888899723890688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174888899723890688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "971132910", "value": "971132910", "detail": "User has been suspended: [971132910].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172667887162724353", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172667887162724353", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172667887162724353].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "14987591", "value": "14987591", "detail": "User has been suspended: [14987591].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174340028232810496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174340028232810496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174340028232810496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174661956034355201", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174661956034355201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174661956034355201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1174925589645447168", "oldest_id": "1174883737676500993", "result_count": 487, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601s02qhabk4wi6zhr9xmbg4vb1"}}