{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768794374135809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768794374135809", "created_at": "2019-11-08T11:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "854872928852336640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768792344092672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768792344092672", "created_at": "2019-11-08T11:40:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "266047732"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192768789269667841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192768789269667841", "created_at": "2019-11-08T11:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "293825505"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768779425603586"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768779425603586", "created_at": "2019-11-08T11:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "981542665991933955"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768777483472901"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768777483472901", "created_at": "2019-11-08T11:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1035397597878517760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192768754272362496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192768754272362496", "created_at": "2019-11-08T11:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "1277999094"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192768741324607490"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192768741324607490", "created_at": "2019-11-08T11:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1147575869168373766"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192768740783460352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192768740783460352", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "1065198131053297664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768739953061888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768739953061888", "created_at": "2019-11-08T11:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1189592063811211264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768732332011528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768732332011528", "created_at": "2019-11-08T11:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1589353718"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768686601515010"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768686601515010", "created_at": "2019-11-08T11:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "988849674042867712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768675473965057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768675473965057", "created_at": "2019-11-08T11:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "573774401"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768675176161285"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768675176161285", "created_at": "2019-11-08T11:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "423572424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768637507186688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768637507186688", "created_at": "2019-11-08T11:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1122219850699505669"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768631844868097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768631844868097", "created_at": "2019-11-08T11:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "735858508898373632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768615701008385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768615701008385", "created_at": "2019-11-08T11:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "495866880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768610755895297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768610755895297", "created_at": "2019-11-08T11:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2612313120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768608700682240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768608700682240", "created_at": "2019-11-08T11:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "786920036183187456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768592393252864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768592393252864", "created_at": "2019-11-08T11:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "456175991"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768576081612801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768576081612801", "created_at": "2019-11-08T11:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1313946330"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768575615983617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768575615983617", "created_at": "2019-11-08T11:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1191652830026883073"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768572323487744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768572323487744", "created_at": "2019-11-08T11:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "795787967717576704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768566929612800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768566929612800", "created_at": "2019-11-08T11:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3161548930"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768541059092481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768541059092481", "created_at": "2019-11-08T11:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1370052145"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768526324568067"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768526324568067", "created_at": "2019-11-08T11:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1013953992047710208"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768522499301376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768522499301376", "created_at": "2019-11-08T11:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "25387821"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768518443425793"], "id": "1192768518443425793", "created_at": "2019-11-08T11:39:10.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida E.S", "author_id": "314765921"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768497035726848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768497035726848", "created_at": "2019-11-08T11:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "105796810"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768487745368064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768487745368064", "created_at": "2019-11-08T11:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1188503078179426305"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768480363327488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768480363327488", "created_at": "2019-11-08T11:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "77910984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768468292132865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768468292132865", "created_at": "2019-11-08T11:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1175859325430054912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768466970988544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768466970988544", "created_at": "2019-11-08T11:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2831779935"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768456363565056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768456363565056", "created_at": "2019-11-08T11:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2951947727"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768451586211841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768451586211841", "created_at": "2019-11-08T11:38:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "902981116004532224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768433269678080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768433269678080", "created_at": "2019-11-08T11:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "4481942247"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768430656675840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768430656675840", "created_at": "2019-11-08T11:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "93861024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768407474778112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768407474778112", "created_at": "2019-11-08T11:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2553317045"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768399853735941"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768399853735941", "created_at": "2019-11-08T11:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1167798232736587781"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192768391418916864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192768391418916864", "created_at": "2019-11-08T11:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "958414937424089088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768387648249856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768387648249856", "created_at": "2019-11-08T11:38:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "395513933"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768383248408576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768383248408576", "created_at": "2019-11-08T11:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1084218396596727809"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768380228587522"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768380228587522", "created_at": "2019-11-08T11:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "991464693008134144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768375782617091"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768375782617091", "created_at": "2019-11-08T11:38:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "249155445"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768358296543232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768358296543232", "created_at": "2019-11-08T11:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1086414816837812227"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768350826483712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768350826483712", "created_at": "2019-11-08T11:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "52482655"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768339644440578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768339644440578", "created_at": "2019-11-08T11:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1966567370"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768335055855616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768335055855616", "created_at": "2019-11-08T11:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "817420441"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768328642834432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768328642834432", "created_at": "2019-11-08T11:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "287224704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768324507029505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768324507029505", "created_at": "2019-11-08T11:38:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "751733794265190401"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768297500073989"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768297500073989", "created_at": "2019-11-08T11:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "894360375055044608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768296220798976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768296220798976", "created_at": "2019-11-08T11:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "2838158409"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768293704220673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768293704220673", "created_at": "2019-11-08T11:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1049502498220900353"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768292148129793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768292148129793", "created_at": "2019-11-08T11:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "37819403"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768288121663488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768288121663488", "created_at": "2019-11-08T11:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "939061236012023808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768284669681665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768284669681665", "created_at": "2019-11-08T11:38:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "921441725415075840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768273655488517"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768273655488517", "created_at": "2019-11-08T11:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1120670794718351360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768271499612162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768271499612162", "created_at": "2019-11-08T11:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "194793526"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768257352175616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768257352175616", "created_at": "2019-11-08T11:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1054432981950103553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768254625898496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768254625898496", "created_at": "2019-11-08T11:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1161358178807889920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768249538048000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768249538048000", "created_at": "2019-11-08T11:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "127895942"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768247252295682"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768247252295682", "created_at": "2019-11-08T11:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "26158897"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768245654327297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768245654327297", "created_at": "2019-11-08T11:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "79767066"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768242089103361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768242089103361", "created_at": "2019-11-08T11:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "981333082409177088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768232287064070"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768232287064070", "created_at": "2019-11-08T11:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1036261928241426434"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768229778825217"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768229778825217", "created_at": "2019-11-08T11:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "198641786"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768225358098433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768225358098433", "created_at": "2019-11-08T11:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1101883997972504577"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768224598867968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768224598867968", "created_at": "2019-11-08T11:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1163812878270357506"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768209671380993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768209671380993", "created_at": "2019-11-08T11:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "383012689"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768204231335936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768204231335936", "created_at": "2019-11-08T11:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1160872592502337537"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768196677439493"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768196677439493", "created_at": "2019-11-08T11:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "18239347"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768187487707136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768187487707136", "created_at": "2019-11-08T11:37:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "932863753"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768181758246912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768181758246912", "created_at": "2019-11-08T11:37:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1024891285910573061"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768171662557184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768171662557184", "created_at": "2019-11-08T11:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "983889920740782080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768133611868161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768133611868161", "created_at": "2019-11-08T11:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1656290641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768131086856193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768131086856193", "created_at": "2019-11-08T11:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "56733790"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768129887350784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768129887350784", "created_at": "2019-11-08T11:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "48577855"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768112636112897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}], "id": "1192768112636112897", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "author_id": "815141236889808896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768101349240833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768101349240833", "created_at": "2019-11-08T11:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1096053332622434309"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768095875665921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768095875665921", "created_at": "2019-11-08T11:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "212055230"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768095628201989"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768095628201989", "created_at": "2019-11-08T11:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1135556993752731650"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768078792318976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768078792318976", "created_at": "2019-11-08T11:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "725290846791340032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768073457111041"], "id": "1192768073457111041", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 75, "probability": 0.6236, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio Marcos Pimenta"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.6535, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "hashtags": [{"start": 276, "end": 280, "tag": "STF"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esque\u00e7e seu Pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o um pouquinho vai! \n\nAnt\u00f4nio Marcos Pimenta Neves\u00a0\n\n- Agrediu, Matou a namorada (Feminicidio?)\n- Ficou praticamente impune \n10 Anos para ser julgado, cumpriu o resto da pena em casa.\n\nA partir de hoje... Isso vai se repetir sempre! \n\nParab\u00e9ns #STF", "author_id": "882741913807355904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768064812732416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768064812732416", "created_at": "2019-11-08T11:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "68726577"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768054033354752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768054033354752", "created_at": "2019-11-08T11:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1055126600189124609"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768033451892736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768033451892736", "created_at": "2019-11-08T11:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "14666539"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768030645932032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768030645932032", "created_at": "2019-11-08T11:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1113970750195752960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768028825440256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768028825440256", "created_at": "2019-11-08T11:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "246492087"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768027730882560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768027730882560", "created_at": "2019-11-08T11:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1026983795940118533"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768022110461953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768022110461953", "created_at": "2019-11-08T11:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1017234847151132672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768015621861379"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768015621861379", "created_at": "2019-11-08T11:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "35469958"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192768002229493765"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192768002229493765", "created_at": "2019-11-08T11:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1174303074447495170"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192767990938447878"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192767990938447878", "created_at": "2019-11-08T11:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1090100071109140480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192767989449416704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}], "id": "1192767989449416704", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026", "author_id": "905241665090314240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192767986312060928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192767986312060928", "created_at": "2019-11-08T11:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1172235362179190785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192767968691859456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192767968691859456", "created_at": "2019-11-08T11:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "26512093"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192767938996195328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "id": "1192767938996195328", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "author_id": "759273840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192767938044026881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192767938044026881", "created_at": "2019-11-08T11:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1189539212246294528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192767916263006208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "id": "1192767916263006208", "created_at": "2019-11-08T11:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "185193829"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"], "id": "1192767863398043649", "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "author_id": "2892290499"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192767830707621890"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192767830707621890", "created_at": "2019-11-08T11:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "1228371612"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192767577992372225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192767577992372225", "created_at": "2019-11-08T11:35:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1113011844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192767520123564033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "id": "1192767520123564033", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:35:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "author_id": "254770316"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192767352259174400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}], "id": "1192767352259174400", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026", "author_id": "1136552314981027840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/dC8Pj2YR4m", "expanded_url": "https://twitter.com/pedronqq/status/1192753994361458690", "display_url": "twitter.com/pedronqq/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192767351009218561"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192753994361458690"}], "id": "1192767351009218561", "created_at": "2019-11-08T11:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pra quem n\u00e3o sabe, um homem se matou aqui na barra da tijuca e al\u00e9m de compartilharem o v\u00eddeo dele pulando, os jornais n\u00e3o falaram nada sobre \n\nj\u00e1 v\u00e3o fazer 24 hrs da morte dele e nada foi falado https://t.co/dC8Pj2YR4m", "author_id": "1897923696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192767333678362624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192767333678362624", "created_at": "2019-11-08T11:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "72473749"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192767123237548032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192573259532947456"}], "id": "1192767123237548032", "created_at": "2019-11-08T11:33:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OpEsMx: *\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "author_id": "254770316"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/jjlAMvySxF", "expanded_url": "https://twitter.com/EstherGRecuero/status/1192352380555276288", "display_url": "twitter.com/EstherGRecuero\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192767028467240961"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192352380555276288"}], "id": "1192767028467240961", "created_at": "2019-11-08T11:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Que bonito ser\u00eda vivir en el mundo de las piruletas y los unicornios como las personas que escriben semejantes chorradas olvid\u00e1ndose de que existe la depresi\u00f3n y de que un suicida jam\u00e1s acaba con su vida tomando una reflexi\u00f3n consciente porque la depresi\u00f3n se lo impide https://t.co/jjlAMvySxF", "author_id": "974006005888634880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192766792625795073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192766792625795073", "created_at": "2019-11-08T11:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "1723451155"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192766599461257218"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192766599461257218", "created_at": "2019-11-08T11:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "715286090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192766552069808128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192766552069808128", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "276665507"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192766357751975936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192766357751975936", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "1007908098407845889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192766274058752000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192766274058752000", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "209340533"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/qmvWS9Flog", "expanded_url": "https://twitter.com/ruivadesbotada/status/1192763477947043841", "display_url": "twitter.com/ruivadesbotada\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8393, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.7207, "type": "Other", "normalized_text": "DCUniverse"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 50, "tag": "SUICIDESQUAD"}, {"start": 51, "end": 62, "tag": "DCUniverse"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192766182803292160"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192763477947043841"}], "id": "1192766182803292160", "created_at": "2019-11-08T11:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu li r\u00e1pido e vi Esquadr\u00e3o Suicida! #SUICIDESQUAD #DCUniverse https://t.co/qmvWS9Flog", "author_id": "55350966"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192766145616584704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192766145616584704", "created_at": "2019-11-08T11:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "155976807"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192765926569119745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192765926569119745", "created_at": "2019-11-08T11:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "104518929"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192765682716467200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192765682716467200", "created_at": "2019-11-08T11:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1154469337899655168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192765653675106304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763562374127616"}], "id": "1192765653675106304", "created_at": "2019-11-08T11:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoLegalTech: Disfrutando del debate conducci\u00f3n aut\u00f3noma versi\u00f3n homicida VS versi\u00f3n suicida con @replicantelegal en @ICAOviedo https://\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoLegalTech", "id": "828915240763064321"}, {"start": 100, "end": 116, "username": "replicantelegal", "id": "2685680581"}, {"start": 120, "end": 130, "username": "ICAOviedo", "id": "243224501"}]}, "author_id": "1300386979"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192765572125249537"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192599186086215681"}], "id": "1192765572125249537", "created_at": "2019-11-08T11:27:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PAVAO_MISTERIOS Esqueceu a quantidade de marginais que ser\u00e3o liberados. Ruas \u00e9 coisa pra louco e suicida.", "in_reply_to_user_id": "1177586436469604352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PAVAO_MISTERIOS", "id": "1177586436469604352"}]}, "author_id": "1050380046983225344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192765487987482624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192765487987482624", "created_at": "2019-11-08T11:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "184309696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192765400351686657"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192625025834246144"}], "id": "1192765400351686657", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 159, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "DeniseVTorres", "id": "316153551"}, {"start": 38, "end": 53, "username": "Melo_Guilherme", "id": "57446558"}, {"start": 54, "end": 60, "username": "mlk_k", "id": "1213274931242266624"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:26:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@biebrhys @DeniseVTorres @xJulioLemes @Melo_Guilherme @Mlk_K @ggreenwald \u00c9s t\u00e3o cega que n\u00e3o enxerga um dedo na frente dos olhos. Por favor n\u00e3o se compara Jesus, com ningu\u00e9m neste mundo,  ele \u00e9 justo e perfeito.\nA esquerda estragou muito e matou tbm.", "in_reply_to_user_id": "1411477458", "author_id": "1085238391501918214"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192765303190630400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192765303190630400", "created_at": "2019-11-08T11:26:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "3984236176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192765106746220546"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192764414723870722"}], "id": "1192765106746220546", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9657, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie B"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marcoafra", "id": "857179211823538177"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marcoafra @futebol_info E seu clube matou 10 meninos. Se isso pra vc \u00e9 menos vergonhoso q jogar a s\u00e9rie B eu tenho pena de vc!", "in_reply_to_user_id": "857179211823538177", "author_id": "193858560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192765015310393345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192765015310393345", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "113718371"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192764997014831105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192764997014831105", "created_at": "2019-11-08T11:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "1046665338765668352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192764980011114497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}], "id": "1192764980011114497", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "author_id": "185620998"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192764741346897921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}], "id": "1192764741346897921", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "author_id": "1012326288038776832"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192764679191482369"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192647846064988161"}], "id": "1192764679191482369", "created_at": "2019-11-08T11:23:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@478_anonimus Se suicida solo \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "135030006", "author_id": "1055676390987755522"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192764671171923968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192764671171923968", "created_at": "2019-11-08T11:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "1070640741741981696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192764658102472704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192764658102472704", "created_at": "2019-11-08T11:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "371932589"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192764603773661185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192764603773661185", "created_at": "2019-11-08T11:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "3875818665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192764593975767042"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192764593975767042", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "1047862567698386944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192764345773690880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192757326450765824"}], "id": "1192764345773690880", "created_at": "2019-11-08T11:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Casaldaliga_: O lo que es lo mismo: \u00abLa gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan t\u2026", "author_id": "1879439952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192764307551014912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192764307551014912", "created_at": "2019-11-08T11:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "596229912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192764211266498560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "id": "1192764211266498560", "created_at": "2019-11-08T11:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "author_id": "732542218049888256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192763915664535554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192763915664535554", "created_at": "2019-11-08T11:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1054564691429769217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192763854591332352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192763854591332352", "created_at": "2019-11-08T11:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "580209710"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192763835565903872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192603700306620416"}], "id": "1192763835565903872", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.7519, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.8343, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Bartolomeu"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "omauriciocosta", "id": "205830687"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OMauricioCosta @EuSouMBC Ent\u00e3o estamos perdidos porque Deus n\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed para n\u00f3s. Onde Ele estava na noite de S\u00e3o Bartolomeu?  Onde Ele estava quando Hitler matou 6 milh\u00f5es de judeus.Estamos ferrados se nos mesmos n\u00e3o tomarmos alguma atitude mais dr\u00e1stica", "in_reply_to_user_id": "328691962", "author_id": "1147501553399586817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192763771468562433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192763771468562433", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "1045529412"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192763759430946817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192763759430946817", "created_at": "2019-11-08T11:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "1146235969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qzBOeLsagL", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192504835146493954", "display_url": "twitter.com/Fedelacroz/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192763729735233536"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192504835146493954"}], "id": "1192763729735233536", "created_at": "2019-11-08T11:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 29, "like_count": 639, "quote_count": 6}, "text": "Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/qzBOeLsagL", "author_id": "38356387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/8ZmQOcVinD", "expanded_url": "https://twitter.com/NoLegalTech/status/1192763562374127616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZmQOcVinD", "media_key": "3_1192763261743255552"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 99, "username": "replicantelegal", "id": "2685680581"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "ICAOviedo", "id": "243224501"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192763562374127616"], "id": "1192763562374127616", "created_at": "2019-11-08T11:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Disfrutando del debate conducci\u00f3n aut\u00f3noma versi\u00f3n homicida VS versi\u00f3n suicida con @replicantelegal en @ICAOviedo https://t.co/8ZmQOcVinD", "author_id": "828915240763064321"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192763099792711680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192761505181245445"}], "id": "1192763099792711680", "created_at": "2019-11-08T11:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@jogadorcaro1543 @MeuBotafogo E tenho dito foi avisado desde o in\u00edcio da semana que se invadisse o nosso setor iam meter a porrada, ningu\u00e9m acreditou...a minha torcida \u00e9 t\u00e3o covarde que n\u00e3o matou ningu\u00e9m n\u00e9 j\u00e1 a sua como sempre....", "in_reply_to_user_id": "1027570848868298755", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "MeuBotafogo", "id": "924117780"}]}, "author_id": "3051323347"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192762838688915456"], "id": "1192762838688915456", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 82, "probability": 0.4427, "type": "Place", "normalized_text": "s\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:16:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 quero saber se essa porra de q algu\u00e9m se matou na linha no trem em s\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o \u00e9 vdd memo ou \u00e9 K.o", "author_id": "2453610858"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192762000184614913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192728327112581120"}], "id": "1192762000184614913", "created_at": "2019-11-08T11:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @minomazz: Figlio suicida perch\u00e9 non aveva i soldi per pagare gli anti depressivi. Trattenete le lacrime se siete capaci. L\u2019idea che #Me\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "minomazz", "id": "398618779"}]}, "author_id": "4849898158"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/RIrl7deoyz", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q0sgEj", "display_url": "bit.ly/2Q0sgEj"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/eKBqIhhvZF", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1192761682562600962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eKBqIhhvZF", "media_key": "3_1192600294296825858"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.76, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192761682562600962"], "id": "1192761682562600962", "created_at": "2019-11-08T11:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tras discutir con su pareja un hombre dispar\u00f3 a su pareja y se suicid\u00f3 despu\u00e9s en Alameda Sur \ud83d\udc49 https://t.co/RIrl7deoyz https://t.co/eKBqIhhvZF", "author_id": "1301271666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192761660550856705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192761660550856705", "created_at": "2019-11-08T11:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "955477722939183104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192761103668916224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192760197451833344"}], "id": "1192761103668916224", "created_at": "2019-11-08T11:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EstherGRecuero @freisaysa Nunca he conocido a nadie que no saliera, as\u00ed que no s\u00e9 decirte. Pero estoy segura de que no le dejar\u00eda matarse, eso s\u00ed lo tengo claro. Muy poca gente que se suicida quer\u00eda morir de verdad. Por norma general es una consecuencia de una enfermedad, no un deseo sincero y verdadero.", "in_reply_to_user_id": "110720999", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstherGRecuero", "id": "110720999"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "freisaysa", "id": "74766259"}]}, "author_id": "1039233753233739777"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192760828442923009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1089702454013448195"}], "id": "1192760828442923009", "created_at": "2019-11-08T11:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @astracd: Cachorrinha se enforcou c a pr\u00f3pria guia ao tentar pular o muro e nesse tempo estava passando uma guarni\u00e7\u00e3o do Bombeiro em des\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "astracd", "id": "278811170"}]}, "author_id": "35093222"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192760766576963584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192748129763782656"}], "id": "1192760766576963584", "created_at": "2019-11-08T11:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mainerfmartin_ Menudo romance suicida", "in_reply_to_user_id": "1481731074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mainerfmartin_", "id": "1481731074"}]}, "author_id": "1513456405"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192760481955688448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "id": "1192760481955688448", "created_at": "2019-11-08T11:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "author_id": "2205011112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192760470966538240"], "id": "1192760470966538240", "created_at": "2019-11-08T11:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Motorista de \u00e1guas dirige de modo suicida q dl\u00e7", "author_id": "1003028790509961216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192760193723092992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}], "id": "1192760193723092992", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026", "author_id": "699414971197820928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192759888524566528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192759888524566528", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "64253558"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192759707200606209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192759707200606209", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:04:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "990055526695428097"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192759618088386560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192759618088386560", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "2951079418"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192759608575758337"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192757295551336449"}], "id": "1192759608575758337", "created_at": "2019-11-08T11:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ju_lisboa25 Ontem um menino se suicidou aq amg", "in_reply_to_user_id": "1064703956784435200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ju_lisboa25", "id": "1064703956784435200"}]}, "author_id": "1179951684"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192759585771311108"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192758886090072064"}], "id": "1192759585771311108", "created_at": "2019-11-08T11:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@HelenaNaranjo5 @EstherGRecuero No hay que dejar que reflexionen solas, cuando una persona llega al pensamiento suicida hay ayudarle a buscar por qu\u00e9 de sus razones y que entienda que hay m\u00e1s salidas. Entiendo que en tus casos cercanos intentaras distraer al no disponer de m\u00e1s medios", "in_reply_to_user_id": "1039233753233739777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HelenaNaranjo5", "id": "1329734443599278086"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EstherGRecuero", "id": "110720999"}]}, "author_id": "74766259"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/nNne4P0OIm", "expanded_url": "https://twitter.com/UOL/status/1192437288493559813", "display_url": "twitter.com/UOL/status/119\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "LULA FEZ"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9236, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192759434822459392"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192437288493559813"}], "id": "1192759434822459392", "created_at": "2019-11-08T11:03:04.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "VOC\u00ca ACREDITA NA PALHA\u00c7ADA QUE O LULA FEZ? MATOU MILHARES DE PESSOAS DESVIANDO DINHEIRO DA SA\u00daDE PARA SUAS CONTAS BANC\u00c1RIAS, SUPERFATUROU OBRAS PARA ENRIQUECER.\n\neu n\u00e3o acredito que esse bosta vai ser solto, se vier com \"ah mas ele fez muito pelo Brasil\" vou mandar ir a merda. https://t.co/nNne4P0OIm", "author_id": "876797551567130624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192759183055163393"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192757934234767361"}], "id": "1192759183055163393", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6228, "type": "Person", "normalized_text": "Aitziber"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "freisaysa", "id": "74766259"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "HelenaNaranjo5", "id": "1329734443599278086"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:02:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@freisaysa @HelenaNaranjo5 Aitziber antes dijo que un suicida o lo supera o lo repite. Y creo que es una realidad. Me alegro mucho por quienes lo superan, pero hay muchos que no. Igual que creo que no todo suicidio tiene que ser irracional. Pero es mi creencia y no tiene por qu\u00e9 ser compartida por nadie.", "in_reply_to_user_id": "74766259", "author_id": "110720999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Ydgxf4cXXs", "expanded_url": "https://twitter.com/agusmenendez18/status/1191844429008658438", "display_url": "twitter.com/agusmenendez18\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192759112259588096"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191844429008658438"}], "id": "1192759112259588096", "created_at": "2019-11-08T11:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mi amiga me dice suicida @_florenciag19 https://t.co/Ydgxf4cXXs", "author_id": "163691552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192759088465219586"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192618348753903617"}], "id": "1192759088465219586", "created_at": "2019-11-08T11:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@whosluiz Irm\u00e3o n\u00e3o tem s\u00f3 negro na cadeia n\u00e3o. E tem que se foder la dentro, n\u00e3o importa se \u00e9 branco ou preto. ROUBOU,MATOU,ESTUPROU OU COMETEU QUALQUER CRIME, TEM QUE FICA NAQUELA PORRA TODA SUJA COM CONDI\u00c7OES P\u00c9SSIMAS  MESMO.", "in_reply_to_user_id": "140056341", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "whosluiz", "id": "140056341"}]}, "author_id": "187742727"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192759028750807042"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "id": "1192759028750807042", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "author_id": "110886219"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192758887285432322"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192758887285432322", "created_at": "2019-11-08T11:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "223472153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xZ7rqwOsJg", "expanded_url": "https://www.44.ua/news/2567209/patrulnye-v-kieve-spasli-muzcinu-ot-suicida-video", "display_url": "44.ua/news/2567209/p\u2026"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/2eM5dpjdty", "expanded_url": "https://twitter.com/kyiv44ua/status/1192758821304725504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2eM5dpjdty", "media_key": "3_1192758818410782722"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 120, "tag": "\u041a\u0438\u0435\u0432"}, {"start": 121, "end": 140, "tag": "\u043f\u0430\u0442\u0440\u0443\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f_\u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u044f"}, {"start": 141, "end": 148, "tag": "\u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434"}, {"start": 149, "end": 154, "tag": "44ua"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1192758821304725504"], "id": "1192758821304725504", "created_at": "2019-11-08T11:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u041f\u0430\u0442\u0440\u0443\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0432 \u041a\u0438\u0435\u0432\u0435 \u0441\u043f\u0430\u0441\u043b\u0438 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u0443 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430, - \u0412\u0418\u0414\u0415\u041e\n\nhttps://t.co/xZ7rqwOsJg\n\u041e\u043d \u0433\u0440\u043e\u0437\u0438\u043b\u0441\u044f \u0441\u043f\u0440\u044b\u0433\u043d\u0443\u0442\u044c \u0441 9-\u0433\u043e \u044d\u0442\u0430\u0436\u0430. #\u041a\u0438\u0435\u0432 #\u043f\u0430\u0442\u0440\u0443\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f_\u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u044f #\u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434 #44ua https://t.co/2eM5dpjdty", "author_id": "965966540054069254"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192758671744348160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613886178070529"}], "id": "1192758671744348160", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuel_Ramalho", "id": "86056460"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Manuel_Ramalho: Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u2026", "author_id": "1128209156"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192758557478928387"], "id": "1192758557478928387", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 216, "probability": 0.5249, "type": "Other", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 217, "tag": "STFVergonhaNacional"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bom dia amigos! Olha que dia! A partir de agora, se quiser matar algu\u00e9m, \u00e9 s\u00f3 roubar alguma coisa da pessoa que voc\u00ea matou e fugir, sumir! Contrate um bom advogado e NUNCA ser\u00e1 condenado por isso! #STFVergonhaNacional", "author_id": "1122825533555904514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192758358488616961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192758358488616961", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "82977750"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192758270399791104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192758270399791104", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "374200769"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192757542499356672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192757542499356672", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "1134872988615172097"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192757506906501120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191890299376848896"}], "id": "1192757506906501120", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8452, "type": "Person", "normalized_text": "Pelele"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle Pelele era el cobarde suicida, todos en sus gobiernos robaron menos el, y en su cara, mas pelele que el no habia, Mulder el que dijo que solo lo sacaban a patadas y solito se fue , ni en el apra votan por el , lo tienen que \"invitar\" para postular en enero desaparecen.", "in_reply_to_user_id": "97840455", "author_id": "200568006"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/lTsa2WjPiM", "expanded_url": "https://twitter.com/brumelianebrum/status/1192565561726820352", "display_url": "twitter.com/brumelianebrum\u2026"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 253, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro #Casald\u00e1liga"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 254, "tag": "Casald\u00e1liga"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192757326450765824"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192565561726820352"}], "id": "1192757326450765824", "created_at": "2019-11-08T10:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O lo que es lo mismo: \u00abLa gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, porque no cabe un capitalismo humano; el capitalismo sigue siendo homicida, ecocida, suicida.\u00bb Pedro #Casald\u00e1liga, 2009 (\ud83d\ude33...) https://t.co/lTsa2WjPiM", "author_id": "1115293629520797698"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192756967879696385"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192641065020461056"}], "id": "1192756967879696385", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "maduros"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.7323, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Ze Ricardo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raphasarzedas", "id": "1264644338174304259"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@raphasarzedas Nesse momento importa ganhar, time matou o jogo e dps cozinhou como vc msm falou. Fomos maduros! Inter vem pressionado, de 3 resultados ruins, Ze Ricardo n achou tine ainda. Se jogarmos assim, fechados e usando o nervosismo a nosso favor temos chances de pelo menos 1 pto", "in_reply_to_user_id": "83714316", "author_id": "1065777573983133696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192756958820012034"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192607432377282562"}], "id": "1192756958820012034", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 224, "end": 232, "probability": 0.9073, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Haddad_Fernando Estamos em um Brasil que o sujeito mata, diz que matou , vai com a arma na m\u00e3o para a delegacia e o que se julga \u00e9 como o v\u00eddeo dele matando foi parar como prova. Legal foi a sua passagem pela prefeitura de S\u00e3o Paulo. Legal \u00e9 ver algu\u00e9m preso querer ser presidente !!!", "in_reply_to_user_id": "354095556", "author_id": "58539474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/xM9HDycpRh", "expanded_url": "https://lacosmopolilla.com/como-ser-un-turista-responsable/", "display_url": "lacosmopolilla.com/como-ser-un-tu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551512027046223872/srFJuJNb?format=jpg&name=orig", "width": 960, "height": 638}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551512027046223872/srFJuJNb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SER UN TURISTA RESPONSABLE, qu\u00e9 no hacer cuando vamos de viaje", "description": "Delfines esclavizados como reclamo del turismo; safaris de elefantes; zool\u00f3gicos humanos como las mujeres jirafas... C\u00f3mo ser un turista responsable", "unwound_url": "https://lacosmopolilla.com/como-ser-un-turista-responsable/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lacosmopolilla", "id": "510110626"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "turismoresponsable"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "viajar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192756889047719936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192744981754269696"}], "id": "1192756889047719936", "created_at": "2019-11-08T10:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacosmopolilla: La triste e incre\u00edble historia del delf\u00edn suicida: https://t.co/xM9HDycpRh #turismoresponsable #viajar", "author_id": "2851075209"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192756868814397440"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192546428645781516"}], "id": "1192756868814397440", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7902, "type": "Other", "normalized_text": "Bandit"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@heniri_km Bandit love\n\nUm assassino de aluguel que foi contratado para matar uma mulher por\u00e9m ele acaba se apaixonando por ela, s\u00f3 que eu n\u00e3o terminei de ler ainda mas fala que o pai da garota matou o pai do assassino de aluguel a\u00ed ele fica desse jeito, t\u00f4 terminando", "in_reply_to_user_id": "1102717883858239489", "author_id": "991854688906735621"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192756758835531776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192756758835531776", "created_at": "2019-11-08T10:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "67391751"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192756741915791361"], "id": "1192756741915791361", "created_at": "2019-11-08T10:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bom dia mas vagabundo viaja n\u00e9 dia de cl\u00e1ssico vai pro est\u00e1dio pra assistir jogo dentro da torcida rival... T\u00e1 maluco n\u00e9 n\u00e3o tem ingresso assiste em casa mas bancar o suicida n\u00e3o d\u00e1.", "author_id": "842508869565911044"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192756515096150016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192756515096150016", "created_at": "2019-11-08T10:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "453633491"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192755997598769152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192508358198210560"}], "id": "1192755997598769152", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelyanbfr", "id": "630469949"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaelyanbfr: \u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso\u2026", "author_id": "323997549"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192755642689343488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192748546317070336"}], "id": "1192755642689343488", "created_at": "2019-11-08T10:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DisBitchAnxious Pedazo de mierda por preguntar ( y cuestionar el procedimiento) al ver la imagen de un posible suicida al que tienen atado y sujeto una barbaridad de personas. \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "2834131899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DisBitchAnxious", "id": "2834131899"}]}, "author_id": "110720999"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192755641523277825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192574906761981952"}], "id": "1192755641523277825", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "Trensurb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "haussen_jj", "id": "1892344194"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @haussen_jj: uma pessoa se SUICIDOU nos trilhos e as pessoas t\u00e3o reclamando que a Trensurb eh amadora e desorganizada por atrasar os tre\u2026", "author_id": "1115360979708207107"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192755414133346304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192658696943353856"}], "id": "1192755414133346304", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5455, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RachelSherazade", "id": "168520768"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@RachelSherazade Meu Deus,estamos perdidos mesmo,ent\u00e3o n\u00e3o interessa se um ladrao for beneficiado,esse mesmo ladrao que outrora roubou e matou pode vir a roubar e matar novamente e  ficar impune?\nDesisto do Brasil,sinceramente vou usar meu plano B", "in_reply_to_user_id": "168520768", "author_id": "963745145186390016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192755260676292608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192585727038631938"}], "id": "1192755260676292608", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 186, "probability": 0.8976, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 234, "end": 252, "probability": 0.7263, "type": "Organization", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HeinRonaldo", "id": "985309034"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "sramiress", "id": "903792950"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 253, "tag": "STFVergonhaNacional"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:46:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@HeinRonaldo @sramiress @BolsonaroSP @Carlosd62587553 Verdade, se a nossa lei n\u00e3o fosse uma piada n\u00e3o precisaria de tantos artif\u00edcios bosta condenar um assassino, matou, pagou...mas o STF \u00e9 o primeiro a mostrar que o crime compensa.\n#STFVergonhaNacional", "in_reply_to_user_id": "985309034", "author_id": "1040774727281922048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192755178983895045"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192753008855191552"}], "id": "1192755178983895045", "created_at": "2019-11-08T10:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PLIBBarcelona Es la \u00fanica manera que se les ocurre para tapar la realidad. Un estado deficitario que sigue convocando oposiciones es un estado suicida. Por eso recurren al la pol\u00edtica ideol\u00f3gica y no al la econ\u00f3mica.", "in_reply_to_user_id": "1089249113483472896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PLIBBarcelona", "id": "1089249113483472896"}]}, "author_id": "149349214"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192755042673184769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192755042673184769", "created_at": "2019-11-08T10:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "525691423"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192754617832157184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192754617832157184", "created_at": "2019-11-08T10:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "1181202386808913920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192754611897151488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192754611897151488", "created_at": "2019-11-08T10:43:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1083047330641821697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192754174267678720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192730534994165760"}], "id": "1192754174267678720", "created_at": "2019-11-08T10:42:10.000Z", "geo": {"place_id": "c59f704f90e54601"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@serrao_rita @folha Como se voc\u00eas estivessem preocupados em descobrir quem matou a vereadora! Direita hip\u00f3crita se v\u00ea por aqui!", "in_reply_to_user_id": "854440243138883585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "serrao_rita", "id": "854440243138883585"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "2464783423"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192753908055040000"], "id": "1192753908055040000", "created_at": "2019-11-08T10:41:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "11/24(Sun)\n\u7d9a\u304d\nMASSPRESS\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE\nTOPE SUICIDA\nQUESTRAKT\nBeer: THRASH ZONE \n1/130pm MC 3000+1D(500)", "author_id": "1110742416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192753532451119105"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192731784913588225"}], "id": "1192753532451119105", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8912, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.3837, "type": "Other", "normalized_text": "Famil\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eudson_carneiro", "id": "700460269928062977"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:39:37.000Z", "geo": {"place_id": "c59f704f90e54601"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@eudson_carneiro @folha Do jeito que o Bozo est\u00e1 se empenhando, nem t\u00e3o cedo v\u00e3o descobrir quem matou a Marielle, porque vai respingar na Famil\u00edcia!", "in_reply_to_user_id": "700460269928062977", "author_id": "2464783423"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192752919793295360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}], "id": "1192752919793295360", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "author_id": "1164316070167158794"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/xM9HDycpRh", "expanded_url": "https://lacosmopolilla.com/como-ser-un-turista-responsable/", "display_url": "lacosmopolilla.com/como-ser-un-tu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551512027046223872/srFJuJNb?format=jpg&name=orig", "width": 960, "height": 638}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551512027046223872/srFJuJNb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SER UN TURISTA RESPONSABLE, qu\u00e9 no hacer cuando vamos de viaje", "description": "Delfines esclavizados como reclamo del turismo; safaris de elefantes; zool\u00f3gicos humanos como las mujeres jirafas... C\u00f3mo ser un turista responsable", "unwound_url": "https://lacosmopolilla.com/como-ser-un-turista-responsable/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lacosmopolilla", "id": "510110626"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "turismoresponsable"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "viajar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192752541760675845"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192744981754269696"}], "id": "1192752541760675845", "created_at": "2019-11-08T10:35:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacosmopolilla: La triste e incre\u00edble historia del delf\u00edn suicida: https://t.co/xM9HDycpRh #turismoresponsable #viajar", "author_id": "87261636"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/xM9HDycpRh", "expanded_url": "https://lacosmopolilla.com/como-ser-un-turista-responsable/", "display_url": "lacosmopolilla.com/como-ser-un-tu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551512027046223872/srFJuJNb?format=jpg&name=orig", "width": 960, "height": 638}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551512027046223872/srFJuJNb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SER UN TURISTA RESPONSABLE, qu\u00e9 no hacer cuando vamos de viaje", "description": "Delfines esclavizados como reclamo del turismo; safaris de elefantes; zool\u00f3gicos humanos como las mujeres jirafas... C\u00f3mo ser un turista responsable", "unwound_url": "https://lacosmopolilla.com/como-ser-un-turista-responsable/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lacosmopolilla", "id": "510110626"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "turismoresponsable"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "viajar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192752512291483648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192744981754269696"}], "id": "1192752512291483648", "created_at": "2019-11-08T10:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacosmopolilla: La triste e incre\u00edble historia del delf\u00edn suicida: https://t.co/xM9HDycpRh #turismoresponsable #viajar", "author_id": "2585830896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/HYD31g1ASv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4meleKJGOl/?igshid=18anlb7pd1c0o", "display_url": "instagram.com/p/B4meleKJGOl/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192751807807807488"], "id": "1192751807807807488", "created_at": "2019-11-08T10:32:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estava (estou)  amando algu\u00e9m, nunca intensidade que eu nunca havia amado algu\u00e9m, era algo novo para eu, me sentir completo por ter essa pessoa, mas do nada ela muda, diz estar confusa e se afasta, isso me matou, t\u00e1\u2026 https://t.co/HYD31g1ASv", "author_id": "1140220845232742405"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192751795447193601"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192560753775185923"}], "id": "1192751795447193601", "created_at": "2019-11-08T10:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ChelePlushie Pelo oque eu entendi, foi um cara que se suicidou nos trilhos", "in_reply_to_user_id": "234417485", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cheleplushie", "id": "234417485"}]}, "author_id": "1119577912271831041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DExpropiadora", "id": "754094887423836160"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192751746726137857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191892183315558400"}], "id": "1192751746726137857", "created_at": "2019-11-08T10:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DExpropiadora: Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "author_id": "314874613"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192751073750114305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192608057035034625"}], "id": "1192751073750114305", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:29:50.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alefrota77 Isto \u00e9 o in\u00edcio de um novo Brasil, o fim ser\u00e1 o seu porque voc\u00ea mesmo se suicidou politicamente, por ser t\u00e3o imbecil.", "in_reply_to_user_id": "1165773652190736384", "author_id": "1129798408531787776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192750895613775872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}], "id": "1192750895613775872", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "author_id": "3042118130"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192750718387728385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}], "id": "1192750718387728385", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "author_id": "809518124164935681"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192750703305019392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}], "id": "1192750703305019392", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026", "author_id": "1072865587854856200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192750485880606720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192750485880606720", "created_at": "2019-11-08T10:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "881156871851081728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192750165653905409"], "id": "1192750165653905409", "created_at": "2019-11-08T10:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quiz\u00e1s lo mas suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar, a esta hora de la vida\nEs lo mejor", "author_id": "705887555124858880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192749828146630657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192749828146630657", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "1255162470"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192749700476219392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192749700476219392", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "1189143187903930370"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192749633656754176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192680816662499329"}], "id": "1192749633656754176", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.9913, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fredaosoares", "id": "41861221"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fredaosoares Ano passado um torcedor do Fla matou um do Botafogo c espeto de churrasco. N\u00e3o vi dizer que Flamengo se apequenou por isso. O clube n\u00e3o tem responsabilidade. Seguran\u00e7a \u00e9 com a PM. Nada justifica barb\u00e1rie, em nenhum caso. Mas atribuir a culpa ao clube e a apenas um \u00e9 ser parcial.", "in_reply_to_user_id": "41861221", "author_id": "88203785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/xM9HDycpRh", "expanded_url": "https://lacosmopolilla.com/como-ser-un-turista-responsable/", "display_url": "lacosmopolilla.com/como-ser-un-tu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551512027046223872/srFJuJNb?format=jpg&name=orig", "width": 960, "height": 638}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551512027046223872/srFJuJNb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SER UN TURISTA RESPONSABLE, qu\u00e9 no hacer cuando vamos de viaje", "description": "Delfines esclavizados como reclamo del turismo; safaris de elefantes; zool\u00f3gicos humanos como las mujeres jirafas... C\u00f3mo ser un turista responsable", "unwound_url": "https://lacosmopolilla.com/como-ser-un-turista-responsable/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lacosmopolilla", "id": "510110626"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "turismoresponsable"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "viajar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192749435152949248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192744981754269696"}], "id": "1192749435152949248", "created_at": "2019-11-08T10:23:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacosmopolilla: La triste e incre\u00edble historia del delf\u00edn suicida: https://t.co/xM9HDycpRh #turismoresponsable #viajar", "author_id": "1110918768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192749168047071232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192640486621745152"}], "id": "1192749168047071232", "entities": {"annotations": [{"start": 293, "end": 301, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "CleitonLima29", "id": "238829462"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@otarioLeite @nightchildmoon @CleitonLima29 Verdade, voc\u00ea tem v\u00e1rias provas concretas. Porque voc\u00ea n\u00e3o vai na pol\u00edcia dar parte deles ?! Voc\u00eas com o pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o de voc\u00eas, que s\u00f3 matou, roubou e destruiu o pa\u00eds tem que se ferrar mesmo..tomara que ele volte e voc\u00ea passe fome igual na Venezuela. Vai chorar hein..", "in_reply_to_user_id": "1125052965419663361", "author_id": "145744308"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/NRrlLZdncJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Hospitaligd/status/1192749085478010885/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NRrlLZdncJ", "media_key": "3_1192749079417241600"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 249, "username": "AulaOberta_CSA", "id": "3889151716"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 60, "tag": "joves"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "salut"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "educaci\u00f3"}, {"start": 109, "end": 125, "tag": "ConductaSu\u00efcida"}, {"start": 126, "end": 145, "tag": "ConductaAutol\u00edtica"}, {"start": 146, "end": 165, "tag": "ConductaAutolesiva"}, {"start": 166, "end": 176, "tag": "autolesi\u00f3"}, {"start": 177, "end": 189, "tag": "adolescents"}, {"start": 190, "end": 205, "tag": "salutmentalCSA"}, {"start": 206, "end": 218, "tag": "formaci\u00f3CSA"}, {"start": 219, "end": 233, "tag": "AulaObertaCSA"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192749085478010885"], "id": "1192749085478010885", "created_at": "2019-11-08T10:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Avui celebrem la 2a Jornada sobre conducta su\u00efcida en #joves: #salut i #educaci\u00f3, un encreuament de camins.\n\n#ConductaSu\u00efcida #ConductaAutol\u00edtica #ConductaAutolesiva #autolesi\u00f3 #adolescents\n#salutmentalCSA #formaci\u00f3CSA #AulaObertaCSA @AulaOberta_CSA https://t.co/NRrlLZdncJ", "author_id": "2976184097"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192748929718378498"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192748929718378498", "created_at": "2019-11-08T10:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "author_id": "750451183"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192748814861512704"], "id": "1192748814861512704", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.937, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Lula assaltou o Brasil, \"matou\" milhares de brasileiros de fome e por fala de investimento na sa\u00fade. Voc\u00eas n\u00e3o se perguntam pra onde foi esse dinheiro todo ? Ah, t\u00e1 no bolso dele e dos filhos, agora esse canalha vai ser livre, inadmiss\u00edvel", "author_id": "857065536898965504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192748781189652480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192748781189652480", "created_at": "2019-11-08T10:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "author_id": "1052992374362828800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192748235032580097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}], "id": "1192748235032580097", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026", "author_id": "455825888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192748199687135232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192613759535243265"}], "id": "1192748199687135232", "created_at": "2019-11-08T10:18:25.000Z", "geo": {"place_id": "bfc35dcc7e63252a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Turcoviejo (Soy hermana de un suicida).", "in_reply_to_user_id": "37067818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Turcoviejo", "id": "37067818"}]}, "author_id": "22990674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/CctzcU9zzM", "expanded_url": "https://twitter.com/ZurdoOnce/status/1188152246162337792", "display_url": "twitter.com/ZurdoOnce/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.5722, "type": "Organization", "normalized_text": "JNJ"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192748122017017857"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188152246162337792"}], "id": "1192748122017017857", "created_at": "2019-11-08T10:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El peligro en el nombramiento de miembros de la JNJ....huele a suicida... https://t.co/CctzcU9zzM", "author_id": "1161158710451986432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192747938558164994"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192747938558164994", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "864928670"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192747749978116097"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192747747822227456"}], "id": "1192747749978116097", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Cummings"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.9052, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 279, "tag": "tweetweekBrexit53"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lo cierto es que Cummings es quien ha persuadido a Johnson para formar un gabinete de fan\u00e1ticos integrado por todas las figuras de la campa\u00f1a del Brexit. Se le ha llegado a comparar como un kamikaze en una misi\u00f3n suicida que solo quiere estar rodeado de fieles #tweetweekBrexit53", "in_reply_to_user_id": "1037370808757350401", "author_id": "1037370808757350401"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192747618889322496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192560303713783808"}], "id": "1192747618889322496", "created_at": "2019-11-08T10:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@augustosnunes Pela honra o crime t\u00e1 solto. Se tivesse armado.\nSeria: matou em nome da honra.\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff", "in_reply_to_user_id": "50452226", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}]}, "author_id": "4245972591"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192747407261552642"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "id": "1192747407261552642", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "author_id": "323331296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192747204601155584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192542293686927361"}], "id": "1192747204601155584", "created_at": "2019-11-08T10:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JVallaperde @esquecidonavida @pqoshomensmorre @sincerosatanas O rato se matou v\u00e9i", "in_reply_to_user_id": "1100101885103620097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVallaperde", "id": "1100101885103620097"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "esquecidonavida", "id": "1020403765923536896"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "sincerosatanas", "id": "994371327086784513"}]}, "author_id": "1072476196980617216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192746918063091717"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192746918063091717", "created_at": "2019-11-08T10:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1054782089801928705"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192746878598885376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}], "id": "1192746878598885376", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026", "author_id": "880433775376818180"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192746761040871425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192611071728791553"}], "id": "1192746761040871425", "created_at": "2019-11-08T10:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @akarolitaz: n\u00e3o compartilhem o v\u00eddeo de um homem se suicidando, falta de empatia com os familiares e o pr\u00f3prio suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "akarolitaz", "id": "1005273660062621696"}]}, "author_id": "729763183687258113"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192746682020225024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192746408643878912"}], "id": "1192746682020225024", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@liviolsoliveira Com certeza da de Deus eles nao v\u00e3o escapar eles que se preparem querem implantar um C\u00e1os na nossa Na\u00e7\u00e3o isso \u00e9 coisa um pouco de justica que ainda t\u00ednhamos esse Tribunal miser\u00e1vel matou", "in_reply_to_user_id": "324553433", "author_id": "3843037823"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192746621202829312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}], "id": "1192746621202829312", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "author_id": "1399862676"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192746496959102977"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192746496959102977", "created_at": "2019-11-08T10:11:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "author_id": "494378892"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192746200149250048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192746200149250048", "created_at": "2019-11-08T10:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "113695592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192746097959157762"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192655165800800256"}], "id": "1192746097959157762", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 115, "probability": 0.476, "type": "Other", "normalized_text": "ganader\u00eda"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.3849, "type": "Place", "normalized_text": "MO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mscampos60", "id": "502260014"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "matiaslongoni", "id": "50136398"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "lilianafranco20", "id": "160271681"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@mscampos60 @matiaslongoni @lilianafranco20 Eso son verdades a medias, habemos muchos que jam\u00e1s dejamos la ganader\u00eda, usamos siembra directa, y seguimos con los mismo niveles de MO que hace 25 a\u00f1os. Y si la gente adopt\u00f3 eso es porque los pol\u00edticos para vivir de arriba los apretaron y nadie se suicida!!!", "in_reply_to_user_id": "502260014", "author_id": "1109519551786561536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192746059128283136"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192745961661063168"}], "id": "1192746059128283136", "created_at": "2019-11-08T10:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "foda que ele \u00e9 lindo e eu s\u00f3 sou um pombo suicida", "in_reply_to_user_id": "56018106", "author_id": "56018106"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192745962625740811"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}], "id": "1192745962625740811", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026", "author_id": "1187186518277967874"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192745961661063168"], "id": "1192745961661063168", "created_at": "2019-11-08T10:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hoje a caminho do trabalho vi a maior express\u00e3o de individualidade do mundo: um pombo suicida. n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra ningu\u00e9m.", "author_id": "56018106"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192745810968092673"], "id": "1192745810968092673", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.6118, "type": "Other", "normalized_text": "de f\u00e9rias com ex"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6698, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.5439, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:08:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha m\u00e3e nunca est\u00e1 em casa A\u00ed ontem ela estava teve cl\u00e1ssico, de f\u00e9rias com ex, Lula e Renan livre..... Se ela n\u00e3o me matou ontem mata nunca mais", "author_id": "712791279860629504"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192745785743564800"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192745047650906112"}], "id": "1192745785743564800", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.8582, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maxmacieldf", "id": "98786988"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "marakarina", "id": "1029874705149435905"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maxmacieldf @marakarina Va vc entender o que \u00e9... mas deixa... a hora dele ainda vai chegar. No final das contas \u00e9 sempre entre Deus. Aquele verme bandido que matou milhares de Brasileiros por conta de corrup\u00e7\u00e3o ainda vai pagar por tudo. Para vcs n\u00e3o importa o crime importa se pensam como vcs.", "in_reply_to_user_id": "98786988", "author_id": "1055615579212652544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/xM9HDycpRh", "expanded_url": "https://lacosmopolilla.com/como-ser-un-turista-responsable/", "display_url": "lacosmopolilla.com/como-ser-un-tu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551512027046223872/srFJuJNb?format=jpg&name=orig", "width": 960, "height": 638}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551512027046223872/srFJuJNb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SER UN TURISTA RESPONSABLE, qu\u00e9 no hacer cuando vamos de viaje", "description": "Delfines esclavizados como reclamo del turismo; safaris de elefantes; zool\u00f3gicos humanos como las mujeres jirafas... C\u00f3mo ser un turista responsable", "unwound_url": "https://lacosmopolilla.com/como-ser-un-turista-responsable/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lacosmopolilla", "id": "510110626"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "turismoresponsable"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "viajar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192745669863378944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192744981754269696"}], "id": "1192745669863378944", "created_at": "2019-11-08T10:08:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lacosmopolilla: La triste e incre\u00edble historia del delf\u00edn suicida: https://t.co/xM9HDycpRh #turismoresponsable #viajar", "author_id": "240117151"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192745649386770432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192344033240244224"}], "id": "1192745649386770432", "created_at": "2019-11-08T10:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BiondoNik @Fattorisenato5s \u00e8 una persona competente, il movimento purtroppo i competenti li \"suicida\" ormai le domande non trovano piu risposte", "in_reply_to_user_id": "1044909387385647106", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BiondoNik", "id": "1044909387385647106"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Fattorisenato5s", "id": "1267240632"}]}, "author_id": "3415064391"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192745199044321282"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192564341528309761"}], "id": "1192745199044321282", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8911, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrAldrighi", "id": "244595318"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SrAldrighi: Abri o Facebook: Um homem que segurava a bolsa da esposa foi confundido com gay e espancado. Uma menina de 11 anos que fico\u2026", "author_id": "189298346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/xM9HDycpRh", "expanded_url": "https://lacosmopolilla.com/como-ser-un-turista-responsable/", "display_url": "lacosmopolilla.com/como-ser-un-tu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551512027046223872/srFJuJNb?format=jpg&name=orig", "width": 960, "height": 638}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551512027046223872/srFJuJNb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SER UN TURISTA RESPONSABLE, qu\u00e9 no hacer cuando vamos de viaje", "description": "Delfines esclavizados como reclamo del turismo; safaris de elefantes; zool\u00f3gicos humanos como las mujeres jirafas... C\u00f3mo ser un turista responsable", "unwound_url": "https://lacosmopolilla.com/como-ser-un-turista-responsable/"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 94, "tag": "turismoresponsable"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "viajar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192744981754269696"], "id": "1192744981754269696", "created_at": "2019-11-08T10:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La triste e incre\u00edble historia del delf\u00edn suicida: https://t.co/xM9HDycpRh #turismoresponsable #viajar", "author_id": "510110626"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192744692095635464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192737128653950976"}], "id": "1192744692095635464", "created_at": "2019-11-08T10:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trajanojorge: Esta \u00e9 a chamada da Folha para levantar o chav\u00e3o - assinem a Folha.\nAs outras quatrocentas chamadas do dias ser\u00e3o para el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "trajanojorge", "id": "395011753"}]}, "author_id": "1046944366173007873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192744318185984000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}], "id": "1192744318185984000", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026", "author_id": "1129016905690419202"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192744298552451072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192744298552451072", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:02:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "1004421298628460547"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192744263450333184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192743147761274880"}], "id": "1192744263450333184", "created_at": "2019-11-08T10:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SouadSbai: #Islamofobia Per diffondere il fondamentalismo dei #FratelliMusulmani in #Europa, #Erdogan sta sfruttando come \"cavallo di T\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SouadSbai", "id": "306179787"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "Islamofobia"}, {"start": 66, "end": 84, "tag": "FratelliMusulmani"}, {"start": 88, "end": 95, "tag": "Europa"}, {"start": 97, "end": 105, "tag": "Erdogan"}]}, "author_id": "834080185943199749"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192744042368577537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}], "id": "1192744042368577537", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "author_id": "2342305968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192743851838058496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192566496527974400"}], "id": "1192743851838058496", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.6882, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda"}]}, "created_at": "2019-11-08T10:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Armando_Mtz_A7: Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda\u2026", "author_id": "1099494600069255169"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192743709701550081"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192741197518921728"}], "id": "1192743709701550081", "created_at": "2019-11-08T10:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tamer_davi Mano sim!!!!! O pior foi a rea\u00e7\u00e3o da pessoa q gravou tipo \"o cara se matou! Meu deus!!\" ai vai pra porraaaaaaa", "in_reply_to_user_id": "816440783637245952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tamer_davi", "id": "816440783637245952"}]}, "author_id": "725059668654067717"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/CIAOzF8ozD", "expanded_url": "https://lanuovabq.it/it/la-turchia-scheda-i-nemici-europei-paga-la-ue", "display_url": "lanuovabq.it/it/la-turchia-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lanuovabq.it/it/la-turchia-scheda-i-nemici-europei-paga-la-ue"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Islamofobia"}, {"start": 51, "end": 69, "tag": "FratelliMusulmani"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "Europa"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "Erdogan"}, {"start": 206, "end": 209, "tag": "UE"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192743147761274880"], "id": "1192743147761274880", "created_at": "2019-11-08T09:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Islamofobia Per diffondere il fondamentalismo dei #FratelliMusulmani in #Europa, #Erdogan sta sfruttando come \"cavallo di Troia\" gli esponenti del pensiero progressista, che ispira l'operato suicida dell' #UE. https://t.co/CIAOzF8ozD", "author_id": "306179787"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192742768021573632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192742768021573632", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "1077472262"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192742679383355392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192742679383355392", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:56:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "902622891895873536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192742435471921154"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106656329907781632"}], "id": "1192742435471921154", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 72, "probability": 0.4767, "type": "Other", "normalized_text": "Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "resd9", "id": "854996684"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @resd9: Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los me\u2026", "author_id": "279498767"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192742093145477122"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192742093145477122", "created_at": "2019-11-08T09:54:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "author_id": "998438708"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192742048056655873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192741912316436482"}], "id": "1192742048056655873", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9092, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shineharrie", "id": "1131350642554003457"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:53:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @shineharrie: Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu\u2026", "author_id": "1091700936999874560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/RADdORtjj1", "expanded_url": "https://twitter.com/shineharrie/status/1192741912316436482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RADdORtjj1", "media_key": "3_1192741903378374656"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192741912316436482"], "id": "1192741912316436482", "created_at": "2019-11-08T09:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "text": "Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu quero esse clipe completo liberado... SE VIRA https://t.co/RADdORtjj1", "author_id": "1131350642554003457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192741504621666305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}], "id": "1192741504621666305", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "author_id": "1183184296007389184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192741446945779713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613939210833921"}], "id": "1192741446945779713", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DnloPortela", "id": "805340643308478464"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DnloPortela: J\u00e1 pensou se descobrem quem matou Mariele e o assassino fica solto at\u00e9 o \u00faltimo recurso ser julgado porque n\u00e3o pode mais p\u2026", "author_id": "16087601"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192741119462903809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192741119462903809", "created_at": "2019-11-08T09:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "382689451"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192740588719890432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}], "id": "1192740588719890432", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "author_id": "726629444799062016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192740515319615490"], "id": "1192740515319615490", "created_at": "2019-11-08T09:47:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e ela se matou...", "author_id": "891690686210297857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192740302366412800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192740302366412800", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:47:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "1148409351167762434"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192739831882878976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192739831882878976", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "1016128658560430081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192739710231306240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192427499365556224"}], "id": "1192739710231306240", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VctorEsquirol", "id": "523346899"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VctorEsquirol: Silencio en el espacio exterior roto por suspiro generalizado en una sala de cine, \u00f3 la gloria suicida de 'Star Wars: Lo\u2026", "author_id": "197791815"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192739698365681665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192739698365681665", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "624240764"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192739500897816577"], "id": "1192739500897816577", "created_at": "2019-11-08T09:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu devo estar muito suicida de ter voltado da facul de carona", "author_id": "4780876936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192738766760415233"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192596076336951296"}], "id": "1192738766760415233", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.7782, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lelia_camargo", "id": "231781088"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:40:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lelia_camargo @BolsonaroSP @brasil_paralelo @allantercalivre Deus? O cara defendendo regime que matou e torturou seres humanos e a senhora vem falar no nome de Deus? Se toca n\u00e9", "in_reply_to_user_id": "231781088", "author_id": "3318246856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192738707633299457"], "id": "1192738707633299457", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9171, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "text": "voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o marginais que se aproveitam da situa\u00e7\u00e3o. muitos desses nem entram no est\u00e1dio, s\u00f3 v\u00e3o pra pista brigar", "author_id": "902302982800375808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/8213OgZJEf", "expanded_url": "https://t.co/8213OgZJEf", "display_url": "t.co/8213OgZJEf"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192738577995702272"], "id": "1192738577995702272", "created_at": "2019-11-08T09:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "*se suicida* https://t.co/8213OgZJEf", "author_id": "98403446"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192737830272978944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192735608076165120"}], "id": "1192737830272978944", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 77, "end": 77, "probability": 0.5042, "type": "Organization", "normalized_text": "\u2019"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lililithh", "id": "877076437748133888"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lililithh Porque n\u00e3o foi a torcida do Flamengo que matou, se fosse nossas TO\u2019s a m\u00eddia cairia encima", "in_reply_to_user_id": "2749891120", "author_id": "1100938474214039552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192737812786929664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192711830340329472"}], "id": "1192737812786929664", "created_at": "2019-11-08T09:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IEGoth_Knight: Que suicida result\u00f3 el peque\u00f1o pony.\n\n|[APENAS LO V\u00cd, QUE PRECIOSO JAJAJA \ud83d\ude22\u2764\ufe0f\nGracias por tanto perd\u00f3n por tan poco.\u00bf? h\u2026", "author_id": "988332899891142659"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192737644805009409"], "id": "1192737644805009409", "created_at": "2019-11-08T09:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Um amigo com tendencias a suicida outro alco\u00f3latra e outro sofrendo pela ex, eu t\u00f4 bom de amigo", "author_id": "716461860074209282"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192737155635974144"], "id": "1192737155635974144", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.7305, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se bolsonaro matou marielle vou ficar bem chocado pq sempre achei q ele fosse um froux\u00e3o que n\u00e3o faz nada... nao que matar marielle seja algo que ele deva se envaidecer s\u00f3 vou ficar passado mesmo", "author_id": "36786730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/n6cTsrOVlk", "expanded_url": "https://twitter.com/trajanojorge/status/1192737128653950976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6cTsrOVlk", "media_key": "3_1192737122584813569"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192737128653950976"], "id": "1192737128653950976", "created_at": "2019-11-08T09:34:26.000Z", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esta \u00e9 a chamada da Folha para levantar o chav\u00e3o - assinem a Folha.\nAs outras quatrocentas chamadas do dias ser\u00e3o para elogiar a pol\u00edtica econ\u00f4mica suicida do Guedes ou para deslizes como n\u00e3o condenar a agress\u00e3o sofrida por um jornalista veementemente. https://t.co/n6cTsrOVlk", "author_id": "395011753"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192737057338265600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192732771703242752"}], "id": "1192737057338265600", "created_at": "2019-11-08T09:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @helioborges: @MortadeladAvila Eles nunca se importaram com ela, 99% nem sabiam que ela existia.\n\nTamb\u00e9m nunca se importaram quem matou\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "helioborges", "id": "47749644"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MortadeladAvila", "id": "1051501600156655618"}]}, "author_id": "2567822055"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192736867860414464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "id": "1192736867860414464", "created_at": "2019-11-08T09:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "author_id": "4049608036"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192736660594794496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192719477831618561"}], "id": "1192736660594794496", "created_at": "2019-11-08T09:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fedesiino Siamo tornati indietro o peggio. Una donna chiede la separazione e il marito uccide lei e figli. Oppure si suicida dopo, lasciando ORFANI i figli.", "in_reply_to_user_id": "755058082322022400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fedesiino", "id": "755058082322022400"}]}, "author_id": "2481828452"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192736101003333632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192736101003333632", "created_at": "2019-11-08T09:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1080934335421841413"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192735904449867776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192733141703778305"}], "id": "1192735904449867776", "created_at": "2019-11-08T09:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@atrapas28 O cuando estas aparcando. Hay mucho suicida\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1042318876531482624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "atrapas28", "id": "1042318876531482624"}]}, "author_id": "1181132513080758272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192735416543264773"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192619209764876288"}], "id": "1192735416543264773", "created_at": "2019-11-08T09:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @euraelzin: gente, n\u00e3o fiquem compartilhando fotos e v\u00eddeos do rapaz que se suicidou hoje", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "euraelzin", "id": "1336396227634671617"}]}, "author_id": "942015353772740608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192735416073564161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192735416073564161", "created_at": "2019-11-08T09:27:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "851867922628837376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192734817806376960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192734817806376960", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:25:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "2403377324"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192734568878612480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192734568878612480", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "754053933514035200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192734531423526913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192734531423526913", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "1053492671187218432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192733726528196608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191801217137225728"}], "id": "1192733726528196608", "created_at": "2019-11-08T09:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@olsenbash @sopemode A minha escola agora \"se preocupa\" com essas quest\u00f5es, mas tarde demais, pq eles s\u00f3 est\u00e3o ligando pra isso pq um garoto se suicidou", "in_reply_to_user_id": "1126564770549837824", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "sopemode", "id": "1155264693835051014"}]}, "author_id": "1060936093833539585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192732802971840512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192576057079222272"}], "id": "1192732802971840512", "created_at": "2019-11-08T09:17:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peru21noticias @alvaroreyesq Ya ves Sipan,acaso no te dec\u00edan \u00a1al\u00e9jate del perro!!, te va a contaminar y tu dale y dale haci\u00e9ndole caso y defendiendo al Jefe de la banda EL SUICIDA, bueno como ya no hay inmunidad \u00a1JODETE!!, te lleg\u00f3 tu hora.", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "alvaroreyesq", "id": "40672338"}]}, "author_id": "1156347276937310209"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192732771703242752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192727825494822912"}], "id": "1192732771703242752", "created_at": "2019-11-08T09:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MortadeladAvila Eles nunca se importaram com ela, 99% nem sabiam que ela existia.\n\nTamb\u00e9m nunca se importaram quem matou ela, 100% nem conheciam e ainda nem conhecem  os assassinos\n\nEles so querem escolher quem foi o culpado pra terem o poder de novo. Sempre foi apenas pelo poder", "in_reply_to_user_id": "1051501600156655618", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MortadeladAvila", "id": "1051501600156655618"}]}, "author_id": "47749644"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192732717928112129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192732717928112129", "created_at": "2019-11-08T09:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1684088192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/ymymcBr5cN", "expanded_url": "http://bit.ly/2NKVPa4", "display_url": "bit.ly/2NKVPa4"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.5245, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192732514428837895"], "id": "1192732514428837895", "created_at": "2019-11-08T09:16:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Discute con su pareja en Ciudad de M\u00e9xico y le dispara, despu\u00e9s se suicida https://t.co/ymymcBr5cN", "author_id": "183142324"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192732215223959552"], "id": "1192732215223959552", "created_at": "2019-11-08T09:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Veja se entendeu! Se vc matou algu\u00e9m n\u00e3o vale recurso!+ Se vc assistiu uma prefeitura, a\u00ed vale.", "author_id": "845344327"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192731679393296384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192731679393296384", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "4789363708"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192731629904678913"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192731374991630336"}], "id": "1192731629904678913", "created_at": "2019-11-08T09:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@karenerak124 @alec_fernandes0 e c raz\u00e3o, 6h de banho num gato??? ela se suicidou dps, crtz", "in_reply_to_user_id": "1421921388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "karenerak124", "id": "1421921388"}]}, "author_id": "440836234"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192731241436647424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192601703973052416"}], "id": "1192731241436647424", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.7941, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 147, "tag": "ficaadica"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:11:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jeanwyllys_real S\u00f3 um aviso: seja l\u00e1 quem matou Mariele, s\u00f3 vai ser preso ap\u00f3s tr\u00e2nsito em julgado. Se o Queiroz for condenado, tamb\u00e9m. #ficaadica", "in_reply_to_user_id": "111123176", "author_id": "380081309"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192731107260846080"], "id": "1192731107260846080", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4125, "type": "Person", "normalized_text": "pe\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "en serio, me parece fant\u00e1stico que quer\u00e1is ayudar a pe\u00f1a que est\u00e1 en una crisis suicida. pero no toda la gente que se quiere suicidar es por una pu\u00f1etera crisis. no siempre es una decisi\u00f3n irracional. que t\u00fa hayas mejorado no significa que todo el mundo vaya a mejorar.", "author_id": "1275070382"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192731106090668032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192604572583387137"}], "id": "1192731106090668032", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.7941, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 138, "tag": "ficaadica"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gleisi S\u00f3 um aviso: seja l\u00e1 quem matou Mariele, s\u00f3 vai ser preso ap\u00f3s tr\u00e2nsito em julgado. Se o Queiroz for condenado, tamb\u00e9m. #ficaadica", "in_reply_to_user_id": "31139434", "author_id": "380081309"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192730624018259968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187134806485848065"}], "id": "1192730624018259968", "created_at": "2019-11-08T09:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucabattanta: @lofioramonti Il #pattoperlaricerca deve includere dei fondi per i dottorandi senza borsa e i post doc altrimenti sono le\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lucabattanta", "id": "57358236"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 53, "tag": "pattoperlaricerca"}]}, "author_id": "330865662"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192730534994165760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192728603370364929"}], "id": "1192730534994165760", "created_at": "2019-11-08T09:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@folha N\u00e3o s\u00f3 o molusco mas v\u00e1rios criminosos inclusive quem matou a vereadora esquerda burra \u00e9 idiota se v\u00ea por aqui", "in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "854440243138883585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192730432837758978"], "id": "1192730432837758978", "created_at": "2019-11-08T09:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "LE ALII E\nUA OU FAAFETAI\nI MEA TETELE UA E FAI\nNA OU TUU MEA UMA I OU AAO ALOFA\nUA E TALI MAI I LOU AGALELEI \nVIIA OE I SOO SE MEA\nUA E SILAFIA GALUEGA FAI O LE NEI ASO MA LE FAAIUGA OLE VAIASO\nALOFA LAU AFIO \nTAITAI MATOU\nFAASINO MATOU\nPUIPUI MATOU\nAMENE AMENE", "author_id": "516175115"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192730321457954817"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192727825494822912"}], "id": "1192730321457954817", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 186, "end": 193, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MortadeladAvila", "id": "1051501600156655618"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MortadeladAvila A esquerda n\u00e3o se importa se os assassinos de Marielle forem pra rua, a esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Marielle, a esquerda quer que o Bolsonaro tenha mandado matar Marielle, mesmo se o pre\u00e7o pra isso for nunca descobrir o verdadeiro culpado ou omitir um culpado de esquerda.", "in_reply_to_user_id": "1051501600156655618", "author_id": "2629915811"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192729841705115648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192726745486635008"}], "id": "1192729841705115648", "created_at": "2019-11-08T09:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Antiestudio: @Barbijaputa @VeroPapelretro \u00a1Y es que creen que con eso se acabar\u00eda! Estamos hablando de gente que hasta se suicida despu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "antiestudio", "id": "1413468348323598339"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Barbijaputa", "id": "48822802"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "VeroPapelretro", "id": "374119869"}]}, "author_id": "374119869"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192729769626021889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192729769626021889", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "52842161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192729561324310528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192729561324310528", "created_at": "2019-11-08T09:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1192355202130726913"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192729100546428928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192729100546428928", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "301601367"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/IsihWtHbt8", "expanded_url": "https://twitter.com/rollingstoneBR/status/1192416178595094528", "display_url": "twitter.com/rollingstoneBR\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.5869, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rodrigogianesi", "id": "20370144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192728631354777600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192417689014358018"}], "id": "1192728631354777600", "created_at": "2019-11-08T09:00:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rodrigogianesi: mas tamb\u00e9m quem vai arriscar ser visto em p\u00fablico indo assistir esquadr\u00e3o suicida https://t.co/IsihWtHbt8", "author_id": "72166005"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192728389515448321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192728389515448321", "created_at": "2019-11-08T08:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "author_id": "3381683140"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/1l3atgfeEW", "expanded_url": "https://twitter.com/scottdesno/status/1140243438287433734", "display_url": "twitter.com/scottdesno/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "Medicare4All"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192728327112581120"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1140243438287433734"}], "id": "1192728327112581120", "created_at": "2019-11-08T08:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Figlio suicida perch\u00e9 non aveva i soldi per pagare gli anti depressivi. Trattenete le lacrime se siete capaci. L\u2019idea che #Medicare4All sia sbagliata e le assicurazioni sanitarie facciano il tuo bene \u00e8 il pi\u00f9 enorme inganno a cui gli americani sono sottoposti https://t.co/1l3atgfeEW", "author_id": "398618779"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192728063785738241"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192660035257548801"}], "id": "1192728063785738241", "created_at": "2019-11-08T08:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@repubblica Che merda... Proprio lui a parlare di separazione suicida.\nSchizofrenico!", "in_reply_to_user_id": "18935802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "author_id": "1106185041179222016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192726752134610944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191866633641484288"}], "id": "1192726752134610944", "created_at": "2019-11-08T08:53:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle \u00bfDonde rob\u00f3 tu amado suicida?", "in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "author_id": "888176275579428864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192726745486635008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192566410599419904"}], "id": "1192726745486635008", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Barbijaputa", "id": "48822802"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "VeroPapelretro", "id": "374119869"}]}, "created_at": "2019-11-08T08:53:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Barbijaputa @VeroPapelretro \u00a1Y es que creen que con eso se acabar\u00eda! Estamos hablando de gente que hasta se suicida despu\u00e9s de matar a su mujer, ya ves t\u00fa lo que les importa la perpetua. En el fondo, Vox me parecen unos flojeras que no se atreven a tratar los problemas de verdad. Pero viva espa\u00f1a, eh...\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2e", "in_reply_to_user_id": "48822802", "author_id": "762535286"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192726685831122944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192726685831122944", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T08:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "4194518691"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192725296845336576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192724263360516096"}], "id": "1192725296845336576", "created_at": "2019-11-08T08:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Lfrre @marthertz @unmoderno Ya eso s\u00ed....a nutrir la subasta suicida!!", "in_reply_to_user_id": "468248216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Lfrre", "id": "468248216"}, {"start": 7, "end": 17, "username": "marthertz", "id": "1034917884189990913"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "UnModerno", "id": "1581085342060404737"}]}, "author_id": "957728919460990976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192724567745269761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192724567745269761", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T08:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "1159574733488369670"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192724464015937536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192724464015937536", "created_at": "2019-11-08T08:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "878707634"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192723955636981761"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192713619575840768"}], "id": "1192723955636981761", "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Moises_Bellerin", "id": "991508439967903744"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "meufIamengao", "id": "955471830239805440"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "CrfLarissa12", "id": "832045900671352833"}]}, "created_at": "2019-11-08T08:42:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Moises_Bellerin @meufIamengao @CrfLarissa12 N\u00e3o matou por pouco, por que se aquele cara que sofreu agress\u00e3o ca\u00edsse no ch\u00e3o era certo os torcedores do Botafogo pisa no cara..", "in_reply_to_user_id": "991508439967903744", "author_id": "828270002704961536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192723846161457152"], "id": "1192723846161457152", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7791, "type": "Other", "normalized_text": "dark"}]}, "created_at": "2019-11-08T08:41:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o sei se dark ficou mais f\u00e1cil para mim porque eu j\u00e1 sabia que era sobre viagem no tempo mas at\u00e9 agora eu to entendendo praticamente tudo de cara eu imaginei que o menino \u201cperdido\u201d fosse algu\u00e9m daquele futuro e supus que fosse o suicida", "author_id": "2220041286"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192723432053657600"], "id": "1192723432053657600", "created_at": "2019-11-08T08:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mais um caso de \"feminicidio\" o meliante assumiu que se inspirou em filmes, estuprou e matou, n\u00e3o poder\u00e1 ser condenado como se deve por ser menor. At\u00e9 quando voc\u00eas v\u00e3o ser contra menoridade penal, cad\u00ea as feministas de bosta lutando pra que esse marginal pague? Nojo desse pa\u00eds \ud83d\ude13", "author_id": "3257729038"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192722723941814272"], "id": "1192722723941814272", "created_at": "2019-11-08T08:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "A porra de um moleque de 12 anos matou e estuprou uma menina da idade dele, vai se fude", "author_id": "851919467726721024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/EH4BaAEGny", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoRodNews/status/1192500510508625920", "display_url": "twitter.com/AlbertoRodNews\u2026"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 32, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192722688789401600"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192500510508625920"}], "id": "1192722688789401600", "created_at": "2019-11-08T08:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "La verg\u00fcenza mundial! La @ONU_es alineada para oxigenar la dictadura de los castro, es una actitud suicida sin duda. https://t.co/EH4BaAEGny", "author_id": "263789245"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VSimEHsjAo", "expanded_url": "https://twitter.com/carlitorivas/status/1192567453915717632", "display_url": "twitter.com/carlitorivas/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Rosal\u00eda"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192722609923936256"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192567453915717632"}], "id": "1192722609923936256", "created_at": "2019-11-08T08:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Rosal\u00eda siendo el Joker en escuadr\u00f3n suicida para la segunda saga. https://t.co/VSimEHsjAo", "author_id": "361379018"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192722502239305728"], "id": "1192722502239305728", "created_at": "2019-11-08T08:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mdsss o cara compartilhou no grupo da sala o video do corpo de um cara q se suicidou e tem gente q ta defendendo ele, pqp", "author_id": "980550339458936832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192721882031804416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192721882031804416", "created_at": "2019-11-08T08:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "author_id": "1114150639"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192721058899599360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192721058899599360", "created_at": "2019-11-08T08:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "196899465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/JQuwWU9JQX", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12803", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12803"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1192720667814191104"], "id": "1192720667814191104", "created_at": "2019-11-08T08:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u96fb\u6483\u53c2\u6226\u306e\u30af\u30ea\u30b9\u30fb\u30b8\u30a7\u30ea\u30b3\u304c\u25ef\u25ef\u3092\u6307\u5b9a\u3059\u308b\u7406\u7531 https://t.co/JQuwWU9JQX", "author_id": "578529652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192720098613760001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192109020338958336"}], "id": "1192720098613760001", "created_at": "2019-11-08T08:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ProfMoriarty_Py: Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProfMoriarty_Py", "id": "42762670"}]}, "author_id": "423598169"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192719525822763008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192719525822763008", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T08:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "2391820103"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192718624097816576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192718624097816576", "created_at": "2019-11-08T08:20:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "897801594439446528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/0ObbfnuTba", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-una-mujer-y-se-suicida-frente-a-paseantes-en-alameda-sur-cdmx-coyoacan-asesinato-seguridad/333971", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/11/7/asesina-una-mujer-se-suicida-frente-paseantes-en-alameda-sur-205562.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "siete_letras", "id": "394662168"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192717191004614658"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192591378867310594"}], "id": "1192717191004614658", "created_at": "2019-11-08T08:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @siete_letras: Aqu\u00ed la nota https://t.co/0ObbfnuTba", "author_id": "1186961904104816641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192717092325330944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192717092325330944", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T08:14:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "2759800599"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192716927694557184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192363056275300352"}], "id": "1192716927694557184", "created_at": "2019-11-08T08:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mariolavia Un paese che vota gente come Barbara Lezzi non \u00e8 normale.  \u00c8 suicida ....", "in_reply_to_user_id": "267174899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mariolavia", "id": "267174899"}]}, "author_id": "2585110605"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192716673213779968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192641818728390656"}], "id": "1192716673213779968", "created_at": "2019-11-08T08:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Katsuragui \u00bfValiente? \u00a1\u00a1suicida el cab..!! \ud83e\udd2e\ud83e\udd2d\ud83e\udd2e\ud83e\udd2d\ud83e\udd2e\ud83e\udd2d", "in_reply_to_user_id": "142391909", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Katsuragui", "id": "142391909"}]}, "author_id": "579203179"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192716657401221122"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192716371030876162"}], "id": "1192716657401221122", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.946, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-11-08T08:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e na volta, viemos falando disso no uber, o uber pediu desculpa por se intrometer mas perguntou quem era parecido, a\u00ed contamos a hist\u00f3ria e ele veio contando sobre a hist\u00f3ria dele, que o irm\u00e3o dele se suicidou e uma vez ele foi conhecer a sogra do irm\u00e3o e ela chorou +", "in_reply_to_user_id": "143214521", "author_id": "143214521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192716539692236800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192713504740052992"}], "id": "1192716539692236800", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.7137, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Coyoac\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaRazon_mx", "id": "47379940"}]}, "created_at": "2019-11-08T08:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LaRazon_mx: Sujeto discute con una mujer en banca de Alameda Sur en Coyoac\u00e1n y le dispara por la espalda... despu\u00e9s \u00e9l se suicida \nhttp\u2026", "author_id": "1075855080"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192716362382225409"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192715845518184448"}], "id": "1192716362382225409", "created_at": "2019-11-08T08:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Corellia29ABY O ets un su\u00efcida, o t'agrada molt el risc", "in_reply_to_user_id": "1465399296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Corellia29ABY", "id": "1465399296"}]}, "author_id": "884469416561434624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192716168831930369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192716168831930369", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T08:11:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "429428538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192715665599283200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192715665599283200", "created_at": "2019-11-08T08:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "946423422799761409"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192714893113413633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192518063905792002"}], "id": "1192714893113413633", "created_at": "2019-11-08T08:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@El_Creeperillas @Enerio_Dima Estuve en un grupo de terapia y escuch\u00e9 esto. La li\u00e9 parda al defender al suicida (amigo de uno de los pacientes) con solo decir \"cre\u00e9is que cuando decides morir est\u00e1s pensando en algo m\u00e1s que no sea 'que se acabe este dolor'\"? Casi me comen vivo", "in_reply_to_user_id": "478268881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "El_Creeperillas", "id": "478268881"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Enerio_Dima", "id": "4187913657"}]}, "author_id": "80105775"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192714824926584832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192714824926584832", "created_at": "2019-11-08T08:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1074928990509547520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192714746316890112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192644938665791489"}], "id": "1192714746316890112", "created_at": "2019-11-08T08:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trollperoncho: @PabloQ111 Se suicida como yabran?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "trollperoncho", "id": "1123028807332581376"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "PabloQ111", "id": "347786713"}]}, "author_id": "821171096582062080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192714365474156546"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192714365474156546", "created_at": "2019-11-08T08:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "728615841009389568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192714263497990144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192714263497990144", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T08:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "2509773854"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192713717709975554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192713717709975554", "created_at": "2019-11-08T08:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "author_id": "301868534"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Ot3gj4S5Vy", "expanded_url": "http://bit.ly/2WQhaTU", "display_url": "bit.ly/2WQhaTU"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/EzAxUMbF57", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1192713504740052992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EzAxUMbF57", "media_key": "3_1192713503146151946"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.482, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "Coyoac\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192713504740052992"], "id": "1192713504740052992", "created_at": "2019-11-08T08:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sujeto discute con una mujer en banca de Alameda Sur en Coyoac\u00e1n y le dispara por la espalda... despu\u00e9s \u00e9l se suicida \nhttps://t.co/Ot3gj4S5Vy https://t.co/EzAxUMbF57", "author_id": "47379940"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192712414363602945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192712414363602945", "created_at": "2019-11-08T07:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "author_id": "1069508382770511873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192712403638738944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192562692994846720"}], "id": "1192712403638738944", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.708, "type": "Person", "normalized_text": "Haru"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Haru"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.8795, "type": "Other", "normalized_text": "webtoon"}]}, "created_at": "2019-11-08T07:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sukwooluv Gente foi o Haru que matou ela??  Acho que t\u00e3o t\u00e3o dando ao Haru o passado do Lula se na webtoon...", "in_reply_to_user_id": "1188541855262220288", "author_id": "1158026995982376962"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192712385083199488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192548317751922688"}], "id": "1192712385083199488", "created_at": "2019-11-08T07:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lorychan_95 Ma perch\u00e9? Quale misterioso istinto suicida spinge a fare queste operazioni di ritraduzione?\nIo non sono ancora riuscita a riprendermi dai \"Tassofrasso\"...", "in_reply_to_user_id": "170370502", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Lorychan_95", "id": "170370502"}]}, "author_id": "1239673548"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192712343714762752"], "id": "1192712343714762752", "created_at": "2019-11-08T07:55:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un relaci\u00f3n de amor y odio con esos taxis que manejan suicida \ud83d\ude35", "author_id": "1056741131537539073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192712105482428416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192494758809231361"}], "id": "1192712105482428416", "created_at": "2019-11-08T07:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RiveraLassen: Como dir\u00eda @nestorduprey  parece que tiene un chaleco con explosivos en misi\u00f3n suicida en medio de la Legislatura. https:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RiveraLassen", "id": "126661662"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "nestorduprey", "id": "40725502"}]}, "author_id": "1019698758555176962"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192711991233785857"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192614276378353665"}], "id": "1192711991233785857", "created_at": "2019-11-08T07:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@andpalomino6 nossa miga, q horror!!! Qm se matou? caramba cara!!!", "in_reply_to_user_id": "377728593", "author_id": "1016128596421890048"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1192711934535057408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192574573729865728"}], "id": "1192711934535057408", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.3731, "type": "Other", "normalized_text": "\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u96fb\u6483\u53c2\u6226"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.7966, "type": "Person", "normalized_text": "\u30af\u30ea\u30b9\u30fb\u30b8\u30a7\u30ea\u30b3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-11-08T07:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u96fb\u6483\u53c2\u6226\u306e\u30af\u30ea\u30b9\u30fb\u30b8\u30a7\u30ea\u30b3\u304c\u25ef\u25ef\u3092\u6307\u5b9a\u3059\u308b\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u306a\u305c\u30af\u30ea\u30b9\u30fb\u30b8\u30a7\u30ea\u30b3\u306f\u25ef\u25ef\u3092\u6307\u5b9a\u3057\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u3042\u306e\u30d3\u30c7\u30aa\u30ec\u30bf\u30fc\u306e\u767a\u8a00\u306b\u3064\u3044\u3066\u8003\u5bdf\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2935\ufe0e\nhttps://t.co/jKO\u2026", "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/XDJp9g9Rh9", "expanded_url": "https://twitter.com/IEGoth_Knight/status/1192711830340329472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDJp9g9Rh9", "media_key": "3_1192711821632905216"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/XDJp9g9Rh9", "expanded_url": "https://twitter.com/IEGoth_Knight/status/1192711830340329472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDJp9g9Rh9", "media_key": "3_1192711824413732869"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192711830340329472"], "id": "1192711830340329472", "created_at": "2019-11-08T07:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Que suicida result\u00f3 el peque\u00f1o pony.\n\n|[APENAS LO V\u00cd, QUE PRECIOSO JAJAJA \ud83d\ude22\u2764\ufe0f\nGracias por tanto perd\u00f3n por tan poco.\u00bf? https://t.co/XDJp9g9Rh9", "author_id": "1191869388036739072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192711641202339840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192711641202339840", "created_at": "2019-11-08T07:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "348506523"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/4vCVf6PnQc", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHsbjg", "display_url": "dlvr.it/RHsbjg"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/ppXuapSpzQ", "expanded_url": "https://twitter.com/janoboy/status/1192711626794786817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppXuapSpzQ", "media_key": "3_1192711624940900353"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.6043, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda del Sur"}, {"start": 67, "end": 93, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "El Universal - El Universal"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192711626794786817"], "id": "1192711626794786817", "created_at": "2019-11-08T07:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre balea a su esposa y despu\u00e9s se suicida en Alameda del Sur | El Universal - El Universal https://t.co/4vCVf6PnQc https://t.co/ppXuapSpzQ", "author_id": "15400933"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192711429729730560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192711429729730560", "created_at": "2019-11-08T07:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "author_id": "794998931457458178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192711268815310848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192711268815310848", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T07:51:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "1244863320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192711221037932544"], "id": "1192711221037932544", "created_at": "2019-11-08T07:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfac", "author_id": "972040613964271618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192711117526720512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192711117526720512", "created_at": "2019-11-08T07:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "362993928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192711063520862208"], "id": "1192711063520862208", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.3819, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00facifer"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9107, "type": "Other", "normalized_text": "game of thrones"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "shield"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.8656, "type": "Place", "normalized_text": "Lisboa"}]}, "created_at": "2019-11-08T07:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sexta-feira vamos levar avangers / liga da justi\u00e7a/ esquadr\u00e3o suicida/L\u00facifer/game of thrones/ narcos/agentes of shield/ entres muitos a dan\u00e7ar nas ruas de Lisboa!! ;)", "author_id": "1028966285806395393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192710089452523520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192710089452523520", "created_at": "2019-11-08T07:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "2964610503"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192709985056243712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192709985056243712", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T07:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "1259558288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192709919180546048"], "id": "1192709919180546048", "created_at": "2019-11-08T07:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Detener a un suicida a toda costa est\u00e1 feo. Y yo ahora qu\u00e9 hago. Qu\u00e9 hago. Lo dejo?", "author_id": "1105058342"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192708511748313088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "id": "1192708511748313088", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "created_at": "2019-11-08T07:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "author_id": "232345839"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192708445016928257"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192673373240909824"}], "id": "1192708445016928257", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.4701, "type": "Person", "normalized_text": "juri"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4749, "type": "Organization", "normalized_text": "stpt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DavidlROch", "id": "1144132128646598661"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "RachelSherazade", "id": "168520768"}]}, "created_at": "2019-11-08T07:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@DavidlROch @RachelSherazade Ser\u00e3o soltos sim, se  foi condenado pelo juri talvez o stpt segure na cadeia, mas se roubou e matou passe livre!", "in_reply_to_user_id": "1144132128646598661", "author_id": "224073306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192707826315083776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192707826315083776", "created_at": "2019-11-08T07:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "author_id": "716709403"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192707758686121984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192707758686121984", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T07:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "843397776885137409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/9yqEmfzii7", "expanded_url": "https://rg.ru/2019/11/08/reg-sibfo/novosibirskaia-prokuratura-nachala-proverku-posle-suicida-piatiklassnicy.html", "display_url": "rg.ru/2019/11/08/reg\u2026"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1192707109206548481"], "id": "1192707109206548481", "created_at": "2019-11-08T07:35:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u043a\u0443\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u043a\u0443 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u043f\u044f\u0442\u0438\u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u043d\u0438\u0446\u044b https://t.co/9yqEmfzii7", "author_id": "54837923"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192706817673089024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192706817673089024", "created_at": "2019-11-08T07:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "860824379701297152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192706461866110976"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191702070660927488"}], "id": "1192706461866110976", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.4922, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8659, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 310, "end": 317, "probability": 0.6181, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IuliusAlfonsus", "id": "1547581237186859010"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "jmfrancas", "id": "277441549"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "created_at": "2019-11-08T07:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@IuliusAlfonsus @jmfrancas @rosamariabartra Cu\u00e1les hechos? Las mentiras probadas de la se\u00f1ora Bartra? hasta ahora la est\u00e1n esperando en un programa radial a que presente las pruebas de que S\u00ed incluy\u00f3 al expresidente suicida Garc\u00eda en el caso odebrecht, ser\u00e1 por eso que desde ese d\u00eda no da cara a ning\u00fan medio Nacional?", "in_reply_to_user_id": "1273763233", "author_id": "1178600417699217408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192705482789654529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192588649860337665"}], "id": "1192705482789654529", "created_at": "2019-11-08T07:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @10Denizzia: Crimen pasional en alameda sur!!\n\nTras discutir con su pareja en el parque, hombre saca un arma de fuego, le dispara y lueg\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "10Denizzia", "id": "1643345468"}]}, "author_id": "59364635"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192705040093462528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192573259532947456"}], "id": "1192705040093462528", "created_at": "2019-11-08T07:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OpEsMx: *\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "author_id": "834302442628071424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192704740980875264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192704740980875264", "created_at": "2019-11-08T07:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "285296612"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192704673335185408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192704673335185408", "created_at": "2019-11-08T07:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "490086689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/UTog57w0Y6", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/alamada-sur-hombre-dispara-mujer-suicida", "display_url": "milenio.com/policia/alamad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milenio.com/policia/alamada-sur-hombre-dispara-mujer-suicida"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8328, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192704340986712064"], "id": "1192704340986712064", "created_at": "2019-11-08T07:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Coapita la bella se est\u00e1 volviendo muy violenta...\nEn Alameda Sur, hombre dispara a mujer y se suicida https://t.co/UTog57w0Y6 v\u00eda @Milenio", "author_id": "116865270"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192704111516553216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192337559298433026"}], "id": "1192704111516553216", "created_at": "2019-11-08T07:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@benq_antonio Queste sono le brutture di questo Stato di m...... C'\u00e8 chi si fotte 20.000,00 al mese senza far nulla e c'\u00e8 chi si suicida perch\u00e9 perde il lavoro e la casa! Che schifoooo.... Che ipocrisia... Monti, ricco e pi\u00f9 ricco, italiani poveri, giovani disoccupati, disperati!", "in_reply_to_user_id": "3151825048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "benq_antonio", "id": "3151825048"}]}, "author_id": "1114252218453168130"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/hH9Gk8Xo5k", "expanded_url": "https://twitter.com/pocinhas08/status/1192557429919244291", "display_url": "twitter.com/pocinhas08/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5443, "type": "Person", "normalized_text": "Gata"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192704040758579200"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192557429919244291"}], "id": "1192704040758579200", "created_at": "2019-11-08T07:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Gata suicida essa https://t.co/hH9Gk8Xo5k", "author_id": "892390396654911490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192704036434317317"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192704036434317317", "created_at": "2019-11-08T07:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "author_id": "3435354671"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192703968184537088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192703968184537088", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T07:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "409429965"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192702867624333313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192702867624333313", "created_at": "2019-11-08T07:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1064907276249702400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192702768089387008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "id": "1192702768089387008", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "created_at": "2019-11-08T07:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "author_id": "1000746955"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192702354627407872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "id": "1192702354627407872", "created_at": "2019-11-08T07:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "author_id": "2286258149"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192702353721430016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192701749909434368"}], "id": "1192702353721430016", "created_at": "2019-11-08T07:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Qu\u00e8 ocorre ara amb la presumpta abstenci\u00f3 t\u00e8cnica del PP? Que \u00e9s impossible. El PP hi podria accedir en una proporci\u00f3 100-30 respecte a Vox. En la proporci\u00f3 actual (80-60), si el PP regala l'abstenci\u00f3 a S\u00e1nchez se su\u00efcida: seria l'empenta definitiva a Vox. Controlat, veritat?", "in_reply_to_user_id": "1207823797", "author_id": "1207823797"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192700773437726720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192700773437726720", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T07:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "103831363"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192700624078614528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192700624078614528", "created_at": "2019-11-08T07:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "855469490527719425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192699955988901888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192699955988901888", "created_at": "2019-11-08T07:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "470547393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192699835444584450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192699835444584450", "created_at": "2019-11-08T07:06:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "874353118615678977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192699809309888512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192699809309888512", "created_at": "2019-11-08T07:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "66133776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192699803467161600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192699803467161600", "created_at": "2019-11-08T07:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "author_id": "1595614940"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192699517914796032"], "id": "1192699517914796032", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6392, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8235, "type": "Person", "normalized_text": "Sabrina"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "Vini"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.5562, "type": "Place", "normalized_text": "Gui"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.4555, "type": "Person", "normalized_text": "Vini"}, {"start": 173, "end": 175, "probability": 0.4318, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.344, "type": "Other", "normalized_text": "Ba\u00eda"}, {"start": 267, "end": 276, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "AFazanda11"}], "hashtags": [{"start": 266, "end": 277, "tag": "AFazanda11"}]}, "created_at": "2019-11-08T07:04:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O povo se matou pra votar na enquete e o Netto ganhou (imuni)kkkk. A edi\u00e7\u00e3o de ontem mostrou a Sabrina falando que n\u00e3o vota no Vini nem no Gui, agora eu quero v\u00ea kkk Vini e Gui na Ba\u00eda e novamente o lua votar\u00e1 entre si. OS REFRESCOS PRA FRAN CHEGANDO CEDO DEMAIS \ud83e\udd23\ud83e\udd23 #AFazanda11", "author_id": "771071472576172032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192699500994924544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192699500994924544", "created_at": "2019-11-08T07:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1079452631532224512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192699403557068800"], "id": "1192699403557068800", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Mysterio"}]}, "created_at": "2019-11-08T07:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "tudo bem que \u00e9 triste e tal\n\nmas c\u00eas j\u00e1 pararam pra pensar que aquele cara que o Rey Mysterio matou sem querer com um 619 deve ter sido, se n\u00e3o o \u00fanico, um dos \u00fanicos seres-vivos do planeta que morreu pra um GOLPE ESPECIAL?", "author_id": "3647162535"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192699357654478848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192698223355408384"}], "id": "1192699357654478848", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Acrux_Ander", "id": "782271428452163584"}]}, "created_at": "2019-11-08T07:04:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Acrux_Ander Si, y ademas de que por su culpa en ese capitulo inedito se suicida Tom. Aunque luego le llega el karma y tambien se suicida.", "in_reply_to_user_id": "782271428452163584", "author_id": "1063073717398327296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192698738709585920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192698738709585920", "created_at": "2019-11-08T07:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1074362785830764545"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192698565862346753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192054969660256257"}], "id": "1192698565862346753", "created_at": "2019-11-08T07:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @zulueta23: La #desaceleraci\u00f3n golpea al mercado laboral con el peor dato en un octubre desde 2012.\n\nUn proyecto econ\u00f3mico sustentado en\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zulueta23", "id": "290738100"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "desaceleraci\u00f3n"}]}, "author_id": "538052805"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192698437910908928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "id": "1192698437910908928", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "created_at": "2019-11-08T07:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "author_id": "185777616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192698271938035712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192698271938035712", "created_at": "2019-11-08T07:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "author_id": "2834144494"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192696976611201025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192696976611201025", "created_at": "2019-11-08T06:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "604833703"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192696518697897986"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192696051993477120"}], "id": "1192696518697897986", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9739, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9405, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.883, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.8774, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC"}, {"start": 260, "end": 262, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pq?\n\nDisney contrata pedophiles.\nAs estrelas da Disney s\u00e3o exploradas.\nOs cruzeiros da Disney visitavam a ilha de pedofilia do Epstein.\nA Disney e dona da ABC.\n\nAgora fiquem sabendo que a ABC matou a Reportagem do maior ped\u00f3filo que j\u00e1 se ouviu na hist\u00f3ria do EUA \u00e0 3 anos atras.", "in_reply_to_user_id": "190546461", "author_id": "190546461"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192696323398676480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192696323398676480", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "903751980597817344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192696034436304896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192696034436304896", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "1580580727"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192696031848411136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "910211232224940032"}], "id": "1192696031848411136", "created_at": "2019-11-08T06:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JS__PHOTOS: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JS__PHOTOS", "id": "780720852274786305"}]}, "author_id": "4503780939"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192695494931181570"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192573259532947456"}], "id": "1192695494931181570", "created_at": "2019-11-08T06:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OpEsMx: *\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}]}, "author_id": "1138314969353789441"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192694556120227840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192693526091489280"}], "id": "1192694556120227840", "created_at": "2019-11-08T06:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@TommasoCurzio @Alessia_ing Sta suicida do Draghi", "in_reply_to_user_id": "474442199", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TommasoCurzio", "id": "474442199"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Alessia_ing", "id": "703708224168599552"}]}, "author_id": "283107590"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192694144386420736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192694144386420736", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "3142094025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192693992162578432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192693992162578432", "created_at": "2019-11-08T06:43:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "2712652988"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/3gyvnZCqyU", "expanded_url": "https://t.co/3gyvnZCqyU", "display_url": "t.co/3gyvnZCqyU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192692995340017664"], "id": "1192692995340017664", "created_at": "2019-11-08T06:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pero que clase de idiotas y enfermas har\u00edan algo as\u00ed? En serio. Ni\u00f1xs maduren, que si esa persona se suicida, ustedes son los asesinos. Que asco de gente, de verdad https://t.co/3gyvnZCqyU", "author_id": "1025507538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192692642787840002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192692642787840002", "created_at": "2019-11-08T06:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "457911351"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192692636085305346"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192352380555276288"}], "id": "1192692636085305346", "created_at": "2019-11-08T06:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EstherGRecuero: \u00bfPor qu\u00e9 cuando alguien plantea suicidarse no se le deja que reflexione y lo haga/no lo haga por propia voluntad, sin q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstherGRecuero", "id": "110720999"}]}, "author_id": "428357323"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192692154734448641"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192692154734448641", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "1027333602298802183"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192691304960053250"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192691304960053250", "created_at": "2019-11-08T06:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "264762210"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192690830047432704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192690830047432704", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "336859077"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192690763387281408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192690763387281408", "created_at": "2019-11-08T06:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "3167932476"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192690632554426368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613939210833921"}], "id": "1192690632554426368", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DnloPortela", "id": "805340643308478464"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DnloPortela: J\u00e1 pensou se descobrem quem matou Mariele e o assassino fica solto at\u00e9 o \u00faltimo recurso ser julgado porque n\u00e3o pode mais p\u2026", "author_id": "729928499264360452"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192690626128752640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613886178070529"}], "id": "1192690626128752640", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9314, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manuel_Ramalho", "id": "86056460"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Manuel_Ramalho: Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u2026", "author_id": "832042975219838978"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192690575658618881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192690575658618881", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "871441571341840384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192690395416797184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192690395416797184", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "1047571269292572674"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192690253884219392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192690253884219392", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "810468662893277184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192690103401013249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192690103401013249", "created_at": "2019-11-08T06:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "944300087882248194"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192689773095399425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192560211170615296"}], "id": "1192689773095399425", "created_at": "2019-11-08T06:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ursula_80: El capitalismo va en contra de la vida, es suicida y necesita la pobreza para extenderse, c\u00f3mo se puede hablar de natalidad\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ursula_80", "id": "194622848"}]}, "author_id": "3070874272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192689738135855104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192689738135855104", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "1182381673628999680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192689680686440448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "id": "1192689680686440448", "created_at": "2019-11-08T06:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "author_id": "1120416037646798850"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192689569927319553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192689569927319553", "created_at": "2019-11-08T06:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "491496972"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192688589408231424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192688589408231424", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "1130559977737871360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192688512736407552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192688512736407552", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "988111704637759488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192688495942393862"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192688495942393862", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "1175562085994049536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192688360160141312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192688360160141312", "created_at": "2019-11-08T06:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "2311222129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192688288412438529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192688288412438529", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "1064779630954102784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192688250109874178"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192688250109874178", "created_at": "2019-11-08T06:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "3108535913"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192688171865301002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192688171865301002", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "1005129135549804549"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192688148524027904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192688148524027904", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "1021569169735725057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192688010233630720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "id": "1192688010233630720", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "author_id": "1049110338036277248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192687938662019072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192683799202729984"}], "id": "1192687938662019072", "created_at": "2019-11-08T06:18:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@rottensanrio to indo amor n se suicida", "in_reply_to_user_id": "578289250", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rottensanrio", "id": "1064694405972533249"}]}, "author_id": "991153538121248768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192687704141651969"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192473358769762304"}], "id": "1192687704141651969", "created_at": "2019-11-08T06:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JulietaVenturaM Tener um bono argentino ?quien es tan suicida", "in_reply_to_user_id": "770726012606902272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JulietaVenturaM", "id": "770726012606902272"}]}, "author_id": "876264133611724805"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192687506002784258"], "id": "1192687506002784258", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En buen pedo, qu\u00e9 no la mesa directiva es la encargada de contar los votos? \nLa misma mesa directiva presidida por el PAN?\nEl esfuerzo de los panistas por convertirse en el hazmerre\u00edr de la pol\u00edtica parece una estrategia suicida", "author_id": "65839068"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192687462084218880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "id": "1192687462084218880", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "author_id": "995128052056240129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192687419017093123"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192680011758743553"}], "id": "1192687419017093123", "created_at": "2019-11-08T06:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Laauraaraamirez es una suicida esa chica JAJAJJAJA", "in_reply_to_user_id": "928367607786459138", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Laauraaraamirez", "id": "928367607786459138"}]}, "author_id": "1627616437"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ZT3TtVaXYy", "expanded_url": "https://twitter.com/qdpsquad/status/1192687327535157248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZT3TtVaXYy", "media_key": "7_1192687260917018624"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 12, "end": 14, "probability": 0.6578, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 98, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 99, "end": 108, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "Geminiana"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192687327535157248"], "id": "1192687327535157248", "created_at": "2019-11-08T06:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 7, "like_count": 236, "quote_count": 5}, "text": "Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3TtVaXYy", "author_id": "1073989570830745600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192686780585250816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192686780585250816", "created_at": "2019-11-08T06:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2265172164"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192686664868651009"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192466268416303105"}], "id": "1192686664868651009", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.3279, "type": "Other", "normalized_text": "AJR"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.5995, "type": "Other", "normalized_text": "IGUAL"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.7174, "type": "Other", "normalized_text": "TWENTY ONE PILOTS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "catsuka", "id": "40436619"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@catsuka MANO TODO MUNDO AGORA VAI CONHECER AJR E VAI VIRAR UM HYPE DO CARALHO ESSA PORRA PQ ELES S\u00c3O MUITO BONS, IGUAL TWENTY ONE PILOTS NO ESQUADR\u00c3O SUICIDA \nAAAAAAAAAAAA\nEU VOU FICAR COM TANTO CI\u00daMES DA MINHA BANDINHA \u2661\u2661\u2661", "in_reply_to_user_id": "40436619", "author_id": "955105720298590208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192686366171136002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192686366171136002", "created_at": "2019-11-08T06:12:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "447665790"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/EjRBdpYwRm", "expanded_url": "https://twitter.com/bertmenezes/status/1192595974675476480", "display_url": "twitter.com/bertmenezes/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192686317144023041"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192595974675476480"}], "id": "1192686317144023041", "created_at": "2019-11-08T06:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu falo por mim, independentemente de time.. se eu vejo uma parada dessa eu protejo o cara como se fosse minha vida, ele n\u00e3o matou e nem estuprou pra merecer isso .. https://t.co/EjRBdpYwRm", "author_id": "1938132306"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192686160679710720"], "id": "1192686160679710720", "created_at": "2019-11-08T06:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Muito triste esse video do cara q se suicidou \ud83d\ude13", "author_id": "768694207561228288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192685429767540742"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192685429767540742", "created_at": "2019-11-08T06:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "1161477900442296320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/fT33aNlRAB", "expanded_url": "https://t.co/fT33aNlRAB", "display_url": "t.co/fT33aNlRAB"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192685274104553473"], "id": "1192685274104553473", "created_at": "2019-11-08T06:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "/Corre por su vida.\n@xJaebm vamo a hacer pacto suicida? https://t.co/fT33aNlRAB", "author_id": "975119309713395712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192684813158883329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "id": "1192684813158883329", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "author_id": "300498094"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192684790924955649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "id": "1192684790924955649", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "author_id": "715279071811395584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192684766279155717"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "id": "1192684766279155717", "created_at": "2019-11-08T06:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "736004265752199168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192684744070303744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192684744070303744", "created_at": "2019-11-08T06:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1641205352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192684580219867137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192684580219867137", "created_at": "2019-11-08T06:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "160283041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192683392099397632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192437515707392000"}], "id": "1192683392099397632", "created_at": "2019-11-08T06:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vaixlis: PERD\u00d3N POR LA VENA SUICIDA. ILYSM \ud83d\udc95\ud83d\udc95. Es que me estoy agobiando entre deberes que ponen para el d\u00eda siguiente y tener que hace\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vaixlis", "id": "915309399022952449"}]}, "author_id": "4691508318"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192683118433574913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192683118433574913", "created_at": "2019-11-08T05:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "1063635658202324992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192682760646864896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192682760646864896", "created_at": "2019-11-08T05:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "851949548809449472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192682554010349568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192682554010349568", "created_at": "2019-11-08T05:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "2470034186"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/AFKxGlc309", "expanded_url": "https://twitter.com/mtaibo3/status/1192682308257697792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AFKxGlc309", "media_key": "3_1192682301156663297"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 75, "probability": 0.6057, "type": "Other", "normalized_text": "El dolor del suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192682308257697792"], "id": "1192682308257697792", "created_at": "2019-11-08T05:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No vivas en un 6to piso con balc\u00f3n. Por algo le llaman \u201cEl dolor del suicida\u201d \ud83d\ude2d https://t.co/AFKxGlc309", "author_id": "105936344"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192682298858074112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192659384611983360"}], "id": "1192682298858074112", "created_at": "2019-11-08T05:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pedro_ga97: Como un rom\u00e1ntico suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pedro_ga97", "id": "102502651"}]}, "author_id": "587022960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/COy7jmkOix", "expanded_url": "http://bit.ly/2JZvV1r", "display_url": "bit.ly/2JZvV1r"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6389, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "laprensaoem", "id": "2482888046"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 27, "tag": "Policia"}, {"start": 30, "end": 35, "tag": "CDMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192682279929167872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192678131947073537"}], "id": "1192682279929167872", "created_at": "2019-11-08T05:56:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laprensaoem: \ud83d\udea8 #Policia \ud83d\udea8\n#CDMX\n\nLa discusi\u00f3n llev\u00f3 a que el hombre cometiera tan atroz crimen. \ud83d\ude94\n\n\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/COy7jmkOix", "author_id": "930458966"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/0ObbfnuTba", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-una-mujer-y-se-suicida-frente-a-paseantes-en-alameda-sur-cdmx-coyoacan-asesinato-seguridad/333971", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/11/7/asesina-una-mujer-se-suicida-frente-paseantes-en-alameda-sur-205562.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "siete_letras", "id": "394662168"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192682221620121601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192591378867310594"}], "id": "1192682221620121601", "created_at": "2019-11-08T05:56:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @siete_letras: Aqu\u00ed la nota https://t.co/0ObbfnuTba", "author_id": "571250591"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192681959568420864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192681959568420864", "created_at": "2019-11-08T05:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "2986337287"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192681697160159233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192524425511493633"}], "id": "1192681697160159233", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-08T05:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con un\u2026", "author_id": "850928077983154176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192681656559255552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "id": "1192681656559255552", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}]}, "created_at": "2019-11-08T05:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "author_id": "966007927340523525"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192681370121834496"], "id": "1192681370121834496", "created_at": "2019-11-08T05:52:52.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Determinar si el dolor/situaci\u00f3n del otro es real o simplemente una exageraci\u00f3n me parece el acto m\u00e1s HIJUEPUTA de este mundo, y luego nos preguntamos \u00bfpor qu\u00e9 la gente se suicida? \u00bfPor qu\u00e9 no cuentan que est\u00e1n mal?.\n\u00bfPor qu\u00e9 ser\u00e1? \nMe duele a m\u00ed, no a usted hijueputa.", "author_id": "1088413625004494848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192681207437385728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "id": "1192681207437385728", "created_at": "2019-11-08T05:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "author_id": "1129516575181156352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192681178307977216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "id": "1192681178307977216", "created_at": "2019-11-08T05:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "2496992298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/ySwYfKYXgr", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/hombre-dispara-su-esposa-en-la-cabeza-y-despues-se-suicida-en-alameda-del-sur", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192681045650337793"], "id": "1192681045650337793", "created_at": "2019-11-08T05:51:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Vaya historia!\nhttps://t.co/ySwYfKYXgr", "author_id": "104400710"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192680739323744258"], "id": "1192680739323744258", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}]}, "created_at": "2019-11-08T05:50:21.000Z", "geo": {"place_id": "c5c72776b9f0cc0b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En el 2018 puse un tweet de que me urg\u00eda que ya fuera el buen fin, ahora puro suicida esta citando ese mismo tweet \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "883595768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jA66XW6n0a", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/hombre-dispara-su-esposa-en-la-cabeza-y-despues-se-suicida-en-alameda-del-sur", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 70, "probability": 0.5022, "type": "Other", "normalized_text": "Alameda del Sur"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192680715839770624"], "id": "1192680715839770624", "created_at": "2019-11-08T05:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El sujeto y la v\u00edctima estaban sentados en una banca de Alameda del Sur, cuando sac\u00f3 un arma y le dispar\u00f3 https://t.co/jA66XW6n0a", "author_id": "107938817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/F4pU00oSrN", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/hombre-dispara-su-esposa-en-la-cabeza-y-despues-se-suicida-en-alameda-del-sur", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 82, "probability": 0.5935, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda del Sur"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192680627822350336"], "id": "1192680627822350336", "created_at": "2019-11-08T05:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre dispara su esposa en la cabeza y despu\u00e9s se quita la vida en Alameda del Sur https://t.co/F4pU00oSrN", "author_id": "65865150"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192680494300831744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1192680494300831744", "created_at": "2019-11-08T05:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "796126341426868224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192680395957002240"], "id": "1192680395957002240", "created_at": "2019-11-08T05:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a\u00ed vem o #ToffoliAdvogadoDoPT e diz que os assassinos v\u00e3o continuar presos! afeeee!!! e quem lesou o pa\u00eds, matou milhares por causa da corrup\u00e7\u00e3o ficar\u00e3o livres e pior, com direitos pol\u00edticos para poderem se blindar mais ainda com o privil\u00e9gio de foro. pqp!!!", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 29, "tag": "ToffoliAdvogadoDoPT"}]}, "author_id": "60121129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192679815872155648"], "id": "1192679815872155648", "created_at": "2019-11-08T05:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito toooopppppp", "author_id": "946160620029784064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192679444541923328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "id": "1192679444541923328", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "created_at": "2019-11-08T05:45:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "author_id": "956600264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192679387180806144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192675634138505216"}], "id": "1192679387180806144", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mandnzz", "id": "1109911265487609856"}]}, "created_at": "2019-11-08T05:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mandnzz Pagava at\u00e9 ingresso pra eu ir ver esquadr\u00e3o suicida agr t\u00e1 negando um pastelzin. Tu n\u00e3o era assim, tu piorasse!", "in_reply_to_user_id": "1109911265487609856", "author_id": "1168320220269821952"}], "includes": {"users": [{"username": "escorpiaomgh", "name": "\ud83d\udde3\ud83d\udd25Tchelita\u2670\ud83d\udc0f\ud83d\udd4a", "id": "854872928852336640", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 493, "tweet_count": 41812, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816341, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "verified": false}, {"username": "kenpachi_rg", "name": "Richerd G. kenpachi", "id": "266047732", "location": "Boa Vista - Roraima - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 553, "tweet_count": 22586, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BrunoB82", "name": "BrunoB82", "id": "293825505", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 2783, "tweet_count": 25454, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jorgenomefui", "name": "Jorge M", "id": "38356387", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4260, "tweet_count": 130451, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "Marcelo74057456", "name": "Marcelo Guerreiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "981542665991933955", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4025, "following_count": 4724, "tweet_count": 254123, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rogers1782", "name": "Rogers\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1035397597878517760", "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 4411, "tweet_count": 25643, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lechuza9", "name": "Mirtha Esther", "id": "1277999094", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 6744, "following_count": 6160, "tweet_count": 233678, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "nazapachecox", "name": "nazareno", "id": "1147575869168373766", "location": "Almagro ", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 88, "tweet_count": 10876, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bookjgale", "name": "con el autocorrector Marta", "id": "842028379", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Astridgallego15", "name": "Astridgallego", "id": "1065198131053297664", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1608, "tweet_count": 20403, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "castilloangela_", "name": "\u00c1ngela Castillo Ardila", "id": "941560693", "location": "Berkeley, CA", "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 2492, "tweet_count": 8690, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "C354RDR4W", "name": "C354RDR4W", "id": "1189592063811211264", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 238, "tweet_count": 1756, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "____PRMachado", "name": "Paulo roberto machad", "id": "1589353718", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 880, "tweet_count": 32842, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TecCeo72", "name": "Aqui \u00e9 22 - RESIDENTE DO BRASIL - DIREITA", "id": "988849674042867712", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 305, "tweet_count": 40628, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "doidodoescudo", "name": "z\u00e9zin calvo", "id": "573774401", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 573, "tweet_count": 19655, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JoFerreira71", "name": "Joelma", "id": "423572424", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1018, "tweet_count": 42924, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Natalia37050296", "name": "Natalia Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1122219850699505669", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 916, "tweet_count": 21254, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oudeis_br", "name": "\u039f\u03a5\u0394\u0395\u0399\u03a3", "id": "735858508898373632", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 368, "tweet_count": 7288, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nenesmartinelli", "name": "Nessa Martinelli", "id": "495866880", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 5700, "following_count": 5529, "tweet_count": 60686, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PauloZaffari", "name": "Paulo Zaffari", "id": "2612313120", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 917, "tweet_count": 57023, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tiago25FJ", "name": "Tiago de Jesus", "id": "786920036183187456", "location": "Mirassol d'Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 142, "tweet_count": 206, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FernandoIV_", "name": "F4", "id": "456175991", "location": "Anywhere but here.", "public_metrics": {"followers_count": 53489, "following_count": 697, "tweet_count": 69309, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "WRochaFLA", "name": "W.Rocha", "id": "1313946330", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1227, "tweet_count": 16192, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "OLast_One", "name": "Corleone", "id": "1191652830026883073", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 70, "tweet_count": 375, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RodrigoBorg1", "name": "RB", "id": "795787967717576704", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1791, "tweet_count": 37031, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "felipemauron", "name": "Felipe de Freitas", "id": "3161548930", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1640, "tweet_count": 38512, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cassybc09", "name": "cassybc", "id": "1370052145", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1450, "tweet_count": 21390, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Angela32750099", "name": "Angela - Anticomunismo, Deus, P\u00e1tria e Fam\u00edlia!", "id": "1013953992047710208", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 164, "tweet_count": 6388, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AlexandreHD", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Alexandre Henrique", "id": "25387821", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1092, "tweet_count": 13828, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ADS5STAR", "name": "Alex Kg", "id": "314765921", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 63, "tweet_count": 8754, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LaisFicher", "name": "La\u00eds Ficher \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "105796810", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 377, "tweet_count": 4488, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FelipeBentes8", "name": "Felipe Bentes", "id": "1188503078179426305", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 425, "tweet_count": 39576, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "s1lucassilva", "name": "LucasSilva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "77910984", "location": "Santa Maria - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 862, "tweet_count": 54724, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "wiil191145", "name": "wiil191145", "id": "1175859325430054912", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 102, "tweet_count": 6157, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "7santos77", "name": "K\u00e9sia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2831779935", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 336, "tweet_count": 1781, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bellrjunior", "name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2951947727", "location": "From Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1412, "tweet_count": 63158, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "pegaso1_seiya", "name": "Davidson Santos", "id": "902981116004532224", "location": "Atenas - Gr\u00e9cia", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 552, "tweet_count": 9883, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "90seriegold", "name": "\ud83d\udc49\ud83d\udc49Wesley\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "4481942247", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 967, "tweet_count": 23286, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rqflower", "name": "Guria Conservadora \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "id": "93861024", "location": "EUA", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 299, "tweet_count": 6411, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DanielMendoncca", "name": "Daniel Mendon\u00e7a Viei", "id": "2553317045", "location": "Prata, Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 4747, "tweet_count": 27834, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "opropriomax_br", "name": "Max", "id": "1167798232736587781", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1251, "tweet_count": 17134, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ixi_mp4", "name": "Pixie\u2601\ufe0f\ud83e\udd61\ud83e\udd62", "id": "958414937424089088", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 494, "tweet_count": 9472, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lizaygab", "name": "Liza\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Membro oficial do GDO 22 \u00e9 22", "id": "395513933", "location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 2760, "tweet_count": 33462, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "clovis_rezende", "name": "Cl\u00f3vis Rezende", "id": "1084218396596727809", "location": "Centro, Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 3388, "tweet_count": 48339, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joacy_sj", "name": "joacy santos junior", "id": "991464693008134144", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 717, "tweet_count": 60691, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcefrantz", "name": "Marcelo Frantz", "id": "249155445", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 125, "tweet_count": 45727, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "barroso80_", "name": "Marcelo Barroso \ud83d\udc80\ud83d\udeac\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1086414816837812227", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 618, "tweet_count": 20766, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mariagportugal", "name": "Maria Gabriela", "id": "52482655", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 108, "tweet_count": 9400, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "carlapattermake", "name": "Carla Oliveira", "id": "1966567370", "location": "Salvador - Bahia - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 598, "tweet_count": 140090, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "DiniCamargo", "name": "Diniz Camargo", "id": "817420441", "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 4437, "tweet_count": 289798, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Petrofab80", "name": "Fabiano Souza", "id": "287224704", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 642, "tweet_count": 35681, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "edtakataka", "name": "Eduardo Takata", "id": "751733794265190401", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1287, "tweet_count": 51923, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alltemir7", "name": "Alltemir", "id": "894360375055044608", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12411, "following_count": 12403, "tweet_count": 128387, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "RochaShenia", "name": "shenia rocha", "id": "2838158409", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 783, "tweet_count": 51690, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Valgstanciola1", "name": "Valf", "id": "1049502498220900353", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 2196, "tweet_count": 12630, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nadia1monteiro", "name": "Nadia Monteiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "37819403", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 15325, "following_count": 7060, "tweet_count": 251494, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "willmartins83", "name": "William Martins \ud83d\udc38\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "939061236012023808", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 319, "tweet_count": 10224, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BrOldMan", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marco Antonio Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "921441725415075840", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 268, "tweet_count": 2649, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "opropriophill", "name": "Phill - O Bi\u00f3logo do Tuinter", "id": "1120670794718351360", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 451, "tweet_count": 25239, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "stre_du", "name": "StreADu", "id": "194793526", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 653, "tweet_count": 15328, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "claudiacfs1", "name": "claudiacfs \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil", "id": "1054432981950103553", "location": "Vila Leopoldina, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 4405, "tweet_count": 47230, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FranciscoAlcin6", "name": "Francisco Alcino De Sousa", "id": "1161358178807889920", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 0, "tweet_count": 60982, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "brainbighead", "name": "Fl\u00e1vio Henrique", "id": "127895942", "location": "Bras\u00edlia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 3298, "tweet_count": 100170, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "helpriodjaneiro", "name": "HelpRiodeJaneiro", "id": "26158897", "public_metrics": {"followers_count": 8050, "following_count": 3423, "tweet_count": 222988, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "f1_matheus", "name": "ROBOTHEUS GALO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "id": "79767066", "public_metrics": {"followers_count": 4420, "following_count": 4821, "tweet_count": 13723, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "familia_brinca", "name": "Fam\u00edlia Brinca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc80", "id": "981333082409177088", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 469, "tweet_count": 42233, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LiamBourn", "name": "Liam Bourn", "id": "1036261928241426434", "public_metrics": {"followers_count": 4368, "following_count": 971, "tweet_count": 32396, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "brunnosabino7", "name": "Bruno Sabino", "id": "198641786", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 592, "tweet_count": 2325, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AntnioASantos", "name": "Ant\u00f4nio\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1101883997972504577", "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 2347, "tweet_count": 38816, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JonasSa72715095", "name": "Jonas Santos", "id": "1163812878270357506", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 412, "tweet_count": 4055, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "educmatos", "name": "Eduardo Matos", "id": "383012689", "location": "Estados Brasileiros da China", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 366, "tweet_count": 12312, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "demas97233466", "name": "demas", "id": "1160872592502337537", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 328, "tweet_count": 3917, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "erickacvl", "name": "Ericka C.", "id": "18239347", "location": "Deutschland/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1072, "tweet_count": 11472, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "SaduzBR", "name": "Saduz", "id": "932863753", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1108, "tweet_count": 34720, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bolsoldado", "name": "Bolsoldado", "id": "1024891285910573061", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 792, "tweet_count": 57077, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EderQueiroz4", "name": "Eder Queiroz", "id": "983889920740782080", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 883, "tweet_count": 1647, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "grajasbar", "name": "Excelent\u00edssimo PITU", "id": "1656290641", "public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 4012, "tweet_count": 266460, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vpelizerpereira", "name": "Vanderlei Pelizer", "id": "56733790", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 938, "tweet_count": 23568, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Brunofms12", "name": "Bruno Monteiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "48577855", "location": "Taubat\u00e9-SP", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 136, "tweet_count": 9770, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "KnustMarcelo", "name": "Marcelo Knust", "id": "815141236889808896", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 301, "tweet_count": 4102, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "taydepoIo", "name": "tayn\u00e1", "id": "902302982800375808", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14122, "following_count": 806, "tweet_count": 59498, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Carlos50670336", "name": "Carlos MS", "id": "1096053332622434309", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 362, "tweet_count": 102796, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SamaroneNatal", "name": "Samarone", "id": "212055230", "location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 543, "tweet_count": 30661, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JoaoRamos__17", "name": "Jo\u00e3o Ramos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1135556993752731650", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 195, "tweet_count": 1131, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrunoSilvagp", "name": "Bruno Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "725290846791340032", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6481, "following_count": 699, "tweet_count": 22636, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "HenriqueJoezin", "name": "Joel Joelzin Joezin Jo\u00e3ozin", "id": "882741913807355904", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 225, "tweet_count": 2209, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diemarx", "name": "DieMarx", "id": "68726577", "location": "Braz\u00e9l", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1992, "tweet_count": 7139, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Jaimedo72956059", "name": "Jaime Campos", "id": "1055126600189124609", "location": "Em solo santo.", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 992, "tweet_count": 10417, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vanderlei", "name": "vanderlei", "id": "14666539", "location": "Manaus - Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 112, "tweet_count": 758, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "VeraCas79488931", "name": "Vera Castro", "id": "1113970750195752960", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 78, "tweet_count": 3645, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "qwert_jp", "name": "A R", "id": "246492087", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 91, "tweet_count": 16408, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JonasCristiano7", "name": "Jc", "id": "1026983795940118533", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1060, "tweet_count": 3081, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jose_burin", "name": "Jos\u00e9 Luiz Burin", "id": "1017234847151132672", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 467, "tweet_count": 2496, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "leocapatto", "name": "Leo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\udde6", "id": "35469958", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1167, "tweet_count": 3116, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rodolfo96130306", "name": "Rodolfo tf Marinho", "id": "1174303074447495170", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 442, "tweet_count": 8367, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NatanaelBSAlme1", "name": "Natanael Bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1090100071109140480", "location": "Caucaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1006, "tweet_count": 169856, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lolitahs94", "name": "lucas.\u2766", "id": "905241665090314240", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 914, "tweet_count": 35759, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "shineharrie", "name": "t\u00f4 na @poemstohes.", "id": "1131350642554003457", "public_metrics": {"followers_count": 3794, "following_count": 653, "tweet_count": 16513, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Marcos77414830", "name": "Marcos", "id": "1172235362179190785", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 100, "tweet_count": 2612, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sergiodeazevedo", "name": "S.A.S", "id": "26512093", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 0, "tweet_count": 15873, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "israotz", "name": "Israel Ortiz", "id": "759273840", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 72, "tweet_count": 1895, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231102, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "verified": true}, {"username": "bolsonarista002", "name": "Pai do Bolsonaro", "id": "1189539212246294528", "location": "Virginia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 301, "tweet_count": 13558, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FelipeMiotto12", "name": "Felipe Miotto", "id": "185193829", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 4849, "tweet_count": 55810, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "siluian", "name": "Silvana\ud83d\udc9a", "id": "1228371612", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 2843, "tweet_count": 28685, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dgrx_", "name": "\ud835\udd8c\ud83d\udd77", "id": "1113011844", "public_metrics": {"followers_count": 18963, "following_count": 248, "tweet_count": 78515, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "spmagy", "name": "magy", "id": "254770316", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1987, "tweet_count": 18553, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "JerrxG13", "name": "Jerrx Galicia", "id": "340283630", "location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 60289, "following_count": 192, "tweet_count": 97692, "listed_count": 379}, "verified": false}, {"username": "RaStylinson24", "name": "Ra. \ud83c\udf49", "id": "1136552314981027840", "location": "Princess Park", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 140, "tweet_count": 4623, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedronqq", "name": "pedru", "id": "1897923696", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 2610, "tweet_count": 14360, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JuanRonin", "name": "Juan Ronin", "id": "72473749", "location": "Southtown", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 2665, "tweet_count": 46418, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "RaulGtzNR", "name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "id": "2445330312", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 234689, "following_count": 93, "tweet_count": 82022, "listed_count": 497}, "verified": false}, {"username": "cotet_alex", "name": "Marxiste posmocuir \u262d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\ude80", "id": "974006005888634880", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1412, "tweet_count": 30873, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "EstherGRecuero", "name": "Esther G.R.", "id": "110720999", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 299, "tweet_count": 17558, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "LilianaConti3", "name": "Liliana Conti", "id": "1723451155", "location": "Villa Devoto, CABA", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1739, "tweet_count": 100122, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "angelfuch", "name": "angel \ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "id": "715286090", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 211, "tweet_count": 553, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oscarbonell", "name": "\u00d3scar J Carbonell V", "id": "276665507", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1205, "tweet_count": 194469, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Suiza84970809", "name": "Su...iza", "id": "1007908098407845889", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 260, "tweet_count": 9252, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marianmary78", "name": "\u211d\ud835\udd56\ud835\udd67\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd66\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd52", "id": "209340533", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 2041, "tweet_count": 26324, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "consumidoradv", "name": "Patricia Mar\u00e7on Chagas (de \ud83d\ude37\ud83c\udfe1) \uea00", "id": "55350966", "location": "Cotia", "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 4009, "tweet_count": 238070, "listed_count": 159}, "verified": false}, {"username": "ruivadesbotada", "name": "Ruiva Desbotada", "id": "41641013", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20004, "following_count": 9796, "tweet_count": 209506, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "romely19", "name": "Romely Cordero", "id": "155976807", "location": "Muy, muy lejano!", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 535, "tweet_count": 4311, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ricardo_Arjona", "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "id": "17549677", "public_metrics": {"followers_count": 10474400, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "verified": true}, {"username": "quitobro", "name": "Capit\u00e1n Manija", "id": "104518929", "location": "buenos aires - argentina", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 865, "tweet_count": 6494, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "EvaTheCrazy1", "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf35\ud835\udc6c\ud835\udc97\ud835\udc82 \ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc6a\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc9a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a", "id": "1154469337899655168", "location": "Muri\u00e9ndome enferma.", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 105, "tweet_count": 3600, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "abotgado_es", "name": "Javier N Seoane\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a\ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "id": "1300386979", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 601, "tweet_count": 12137, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "NoLegalTech", "name": "Nolegaltech", "id": "828915240763064321", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 81, "tweet_count": 8743, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "Roseli80279668", "name": "Roseli Sonntag Heinz", "id": "1050380046983225344", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 4452, "tweet_count": 9564, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AppsCrafter", "name": "Pacu", "id": "184309696", "location": "Somewhere", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1460, "tweet_count": 52751, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "CidinhaSilvah", "name": "Cidinha Silva", "id": "1085238391501918214", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 149, "tweet_count": 5510, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "feyxre", "name": ".", "id": "1411477458", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 2865, "tweet_count": 59144, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "DescalzaVa", "name": "DescalzaCamina", "id": "3984236176", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 431, "tweet_count": 160465, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PutoFogo", "name": "Puto Fogo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "193858560", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 449, "tweet_count": 6450, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marcoafra", "name": "Marco", "id": "857179211823538177", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 448, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarthaCifuentes", "name": "MarthaCifuentes", "id": "113718371", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6687, "following_count": 2412, "tweet_count": 54194, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "147kore", "name": "Kore", "id": "1046665338765668352", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 328, "tweet_count": 4009, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DeivityAndrade", "name": "Deivity", "id": "185620998", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 482, "tweet_count": 7799, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NbiaoliverBfr", "name": "Botafoguense\u00b9\u2079\u2070\u2077", "id": "1012326288038776832", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 36, "tweet_count": 4704, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Analia49476322", "name": "Analia, #soydel51%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1055676390987755522", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 2167, "tweet_count": 16556, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lau_peronia2022", "name": "Lau \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "135030006", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 11483, "following_count": 8723, "tweet_count": 144990, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Asdfg4417", "name": "JaneDoeAr Z", "id": "1070640741741981696", "public_metrics": {"followers_count": 4759, "following_count": 5085, "tweet_count": 81972, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lulybarreiro61", "name": "#EllaGan\u00f3. Con TOD\ud83c\udf1eS \ud83d\udc9a", "id": "371932589", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 8096, "following_count": 8890, "tweet_count": 201805, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "yaninagcarballo", "name": "cassandra", "id": "3875818665", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 391, "tweet_count": 4216, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "daphinydesouza", "name": "ph's", "id": "1047862567698386944", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 88, "tweet_count": 10263, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "qdpsquad", "name": "qdp", "id": "1073989570830745600", "location": "queens dayrol panela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 38, "tweet_count": 1268, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "frubi12", "name": "Fernando Rub\u00ed", "id": "1879439952", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 2339, "tweet_count": 57504, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "fpcasaldaliga", "name": "Fundaci\u00f3 Pere Casald\u00e0liga", "id": "1115293629520797698", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 28, "tweet_count": 1904, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "arlplarrainza", "name": "Rosario L\u00f3pez", "id": "596229912", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1366, "tweet_count": 46706, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "arg_tina", "name": "Celes Tina\ud83d\udc9a", "id": "732542218049888256", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 2875, "tweet_count": 6034, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "xioma_aa", "name": "Xioma.", "id": "1054564691429769217", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 425, "tweet_count": 9050, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FJaviersc", "name": "Javi\ud83c\udf3e", "id": "580209710", "location": "donde habita el olvido.Castile", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 533, "tweet_count": 16092, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AlziraNogueir16", "name": "Alzira Nogueira", "id": "1147501553399586817", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 43, "tweet_count": 364, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MauricioCostaRS", "name": "Maur\u00edcio Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "328691962", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 118820, "following_count": 720, "tweet_count": 552, "listed_count": 119}, "verified": false}, {"username": "_maturana1", "name": "Alejandro R\u00edos", "id": "1045529412", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 418, "tweet_count": 2361, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "caarogar", "name": ".", "id": "1146235969", "location": "Berazategui, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 452, "tweet_count": 15937, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Fedelacroz", "name": "Federico Lacroze", "id": "900013566018936832", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 395, "tweet_count": 45589, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "lClara_Melo", "name": "Clara \u2605\u5f61", "id": "3051323347", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 3704, "following_count": 2006, "tweet_count": 45157, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "VT_Roger08", "name": "V.T.R\u2077\u2077\uf8ff", "id": "1027570848868298755", "location": "V.C city                      ", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 336, "tweet_count": 21887, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carol_jales", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "2453610858", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 819, "tweet_count": 39429, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "scottdesno", "name": "Scott Desnoyers\ud83c\udf4e\ud83c\udf39", "id": "4849898158", "location": "Saratoga Springs, NY", "public_metrics": {"followers_count": 5855, "following_count": 6350, "tweet_count": 42523, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "minomazz", "name": "martino mazzonis", "id": "398618779", "public_metrics": {"followers_count": 4881, "following_count": 3928, "tweet_count": 59806, "listed_count": 103}, "verified": false}, {"username": "OficialEnLaMira", "name": "Noticias En La Mira", "id": "1301271666", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 321561, "following_count": 1522, "tweet_count": 246733, "listed_count": 407}, "verified": false}, {"username": "lauxrg", "name": "lau \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "id": "955477722939183104", "location": "bilboooo", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 163, "tweet_count": 9782, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "HelenaNaranjoS", "name": "Helena", "id": "1039233753233739777", "location": "Perdida en la vida", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 666, "tweet_count": 7168, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "inexplicavel", "name": "CharlieVox", "id": "35093222", "location": "Vila Velha/ES", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 4914, "tweet_count": 56974, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "astracd", "name": "MONTE SINAI", "id": "278811170", "location": "Tijuca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3966, "following_count": 963, "tweet_count": 8942, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "elenacrhi", "name": "\u2764", "id": "1513456405", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 538, "tweet_count": 140768, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mainerfmartin_", "name": "\ud83c\udf37", "id": "1481731074", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 160, "tweet_count": 7431, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pastillera97", "name": "Abigail Sch", "id": "2205011112", "location": "Trenque Lauquen", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 924, "tweet_count": 17030, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MelanyFuentes7", "name": "Emma\u2764", "id": "2513763068", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1438, "tweet_count": 19195, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Huriel775", "name": "Huriel", "id": "1003028790509961216", "location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 94, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HandLshouse", "name": "\ud835\uddf6\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddf2 \u196b\u1b61", "id": "699414971197820928", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 737, "tweet_count": 106692, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "asdfg_o", "name": "Somnoliento", "id": "64253558", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 3219, "tweet_count": 74725, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MissFelineEyes", "name": "Miss Anxiety", "id": "990055526695428097", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 24383, "following_count": 1097, "tweet_count": 58647, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Don_Rencoroso1", "name": "Andres Buitrago", "id": "2951079418", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 3493, "tweet_count": 39082, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ixxquecida", "name": "hannah", "id": "1179951684", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 218, "tweet_count": 23684, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ju_lisboa25", "name": "Julinha", "id": "1064703956784435200", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 147, "tweet_count": 6689, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "freisaysa", "name": "Saysa", "id": "74766259", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1021, "tweet_count": 16332, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Marcosdsilva0", "name": "Marcos \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "876797551567130624", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 763, "tweet_count": 41576, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "UOL", "name": "UOL", "id": "70799317", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2569790, "following_count": 169, "tweet_count": 522852, "listed_count": 4213}, "verified": true}, {"username": "carmar972", "name": "maricar", "id": "163691552", "location": "Justiniano Posse - Villa Maria", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 635, "tweet_count": 24883, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agusmenendez18", "name": "Rusoo", "id": "1111369408235089921", "location": "Chabas - Rosario ", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 477, "tweet_count": 1878, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rochaaaDG", "name": "Douglas Rocha", "id": "187742727", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 32, "tweet_count": 5478, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "whosluiz", "name": "Luiz", "id": "140056341", "location": "[ele/dele]", "public_metrics": {"followers_count": 6497, "following_count": 1618, "tweet_count": 23807, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "leonzito6", "name": "Leonardo Hern\u00e1ndez", "id": "110886219", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 3936, "tweet_count": 92395, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "pedrocarvajal19", "name": "Sailor Venus\ud83e\udde1", "id": "223472153", "location": "Honeymoon Avenue ", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 433, "tweet_count": 21129, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "kyiv44ua", "name": "Kyiv44ua", "id": "965966540054069254", "location": "\u041a\u0438\u0457\u0432", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 0, "tweet_count": 20535, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "LeonardoIFG", "name": "Prof. Leonardo Costa de Paula", "id": "1128209156", "location": "Goi\u00e2nia, GO", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 395, "tweet_count": 8317, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Manuel_Ramalho", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Manuel Ramalho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "86056460", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 3307, "tweet_count": 9020, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kkkgimenez", "name": "Katita Gimenez \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1122825533555904514", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 69, "tweet_count": 7769, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alejomejia", "name": "Alejo Mej\u00eda", "id": "82977750", "public_metrics": {"followers_count": 31855, "following_count": 973, "tweet_count": 38544, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "Marisolcere", "name": "Marisol Cerezo/\u2764", "id": "374200769", "location": "Navalmoral de la Mata", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 1192, "tweet_count": 67112, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "igeamuel", "name": "C. JIMENEZ", "id": "837012981330366464", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 115, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "stupidgirlr", "name": "CAMIZ \ud83d\udea9", "id": "1134872988615172097", "location": "ot5 - larrie ", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 915, "tweet_count": 11746, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JAVIERVERA71", "name": "JAVIER VERA", "id": "200568006", "location": "LIMA -PERU", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 192, "tweet_count": 10868, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "KarlaCalle", "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "verified": false}, {"username": "brumelianebrum", "name": "Eliane Brum", "id": "234398308", "location": "Altamira, Rio Xingu, Amaz\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 389478, "following_count": 409, "tweet_count": 16407, "listed_count": 1446}, "verified": true}, {"username": "Bernardoffc1", "name": "Bernardoffc", "id": "1065777573983133696", "location": "Rio", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 67, "tweet_count": 3110, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aquelerapha", "name": "raphael", "id": "83714316", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 519, "tweet_count": 68443, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "RONIRAX", "name": "RONIRAX", "id": "58539474", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 297, "tweet_count": 12462, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad", "id": "354095556", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2541413, "following_count": 615, "tweet_count": 7388, "listed_count": 2619}, "verified": true}, {"username": "viajarlocura", "name": "Viajar Lo Cura Todo", "id": "2851075209", "location": "Barcelona, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 8008, "following_count": 2241, "tweet_count": 30895, "listed_count": 223}, "verified": false}, {"username": "lacosmopolilla", "name": "la cosmopolilla", "id": "510110626", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 29327, "following_count": 1848, "tweet_count": 106042, "listed_count": 746}, "verified": false}, {"username": "agnes_azevedo", "name": "luiza\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2077", "id": "991854688906735621", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1095, "tweet_count": 4916, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alupita", "name": "Ari Herrera", "id": "67391751", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 330, "tweet_count": 29127, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FuerzaCerati", "name": "Cerati", "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "verified": false}, {"username": "LeomirOgro", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud835\udd46\ud835\udd3e\u211d\ud835\udd46 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \u2720 \u00b9\u2078\u2079\u2078 \ud83e\udd8d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "842508869565911044", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 4695, "tweet_count": 6526, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "elhijodeofelia", "name": "Joe Torres", "id": "453633491", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 1857, "tweet_count": 41872, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "VsfLena", "name": "Berbe\u26a1\ufe0f", "id": "323997549", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 656, "tweet_count": 83336, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rafaelyanbfr", "name": "Rafa", "id": "630469949", "location": "Est\u00e1dio Nilton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 783, "tweet_count": 234741, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "DisBitchAnxious", "name": "Asquerosa perra de mierda", "id": "2834131899", "location": "Dentro de tu armario", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 270, "tweet_count": 7800, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mikareeis", "name": "r u i v a", "id": "1115360979708207107", "location": "Canoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 234, "tweet_count": 13497, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "haussen_jj", "name": "J\u00falia", "id": "1892344194", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 603, "tweet_count": 19172, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "paulinhomito38", "name": "paulinho", "id": "963745145186390016", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1260, "tweet_count": 6535, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RachelSherazade", "name": "Rachel Sheherazade", "id": "168520768", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1525741, "following_count": 799, "tweet_count": 25913, "listed_count": 1398}, "verified": true}, {"username": "Mariafiona72", "name": "Fiona \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1040774727281922048", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 1800, "tweet_count": 12178, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KIco47", "name": "Kico L\u00f3pez Bleda \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf1e\u2764\ufe0f", "id": "149349214", "location": "Albacete", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 3267, "tweet_count": 173655, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "PLIBBarcelona", "name": "Partido Libertario Barcelona", "id": "1089249113483472896", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 7053, "following_count": 6810, "tweet_count": 39149, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Rodas5Rodas", "name": "geovany rodas corado", "id": "525691423", "location": "guate villa nueva", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 126, "tweet_count": 20562, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SamuelM55188354", "name": "Samuel Moreno", "id": "1181202386808913920", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 30, "tweet_count": 234, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isabellajc_19", "name": "\ud835\udc70\ud835\udc94", "id": "1083047330641821697", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 345, "tweet_count": 2686, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elianamrsz", "name": "\ud835\udc04\ud835\udc2e \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1c\u0327\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc26\u2649", "id": "2464783423", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 75, "tweet_count": 55149, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "serrao_rita", "name": "Rita de Cassia Serrao\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Bolsonaro .", "id": "854440243138883585", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 5165, "following_count": 4426, "tweet_count": 50397, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yokohama_puente", "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "id": "1110742416", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "bfrmaari", "name": "gl\u00f3ria \ud83e\udd9b", "id": "1164316070167158794", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 841, "tweet_count": 45015, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sandra_mdq", "name": "Sandra mdq", "id": "87261636", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1559, "tweet_count": 6900, "listed_count": 101}, "verified": false}, {"username": "MarruecosCom", "name": "Marruecos.com", "id": "2585830896", "location": "Merzouga, Marruecos", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 54, "tweet_count": 103996, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "DesabafeaquiO", "name": "desabafeaqui_oficial", "id": "1140220845232742405", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 6, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_hasuko", "name": "\ud83c\udf38 Hasu \ud83c\udf38", "id": "1119577912271831041", "location": "Ela/Dela", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 373, "tweet_count": 13194, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cheleplushie", "name": "\u2022 chele \u2022", "id": "234417485", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 831, "tweet_count": 28976, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "sofimerlini", "name": "Princesita Sof\u00eda \ud83d\udc9a", "id": "314874613", "location": "Donde Caro est\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 138, "tweet_count": 12176, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DExpropiadora", "name": "Dora la Expropiadora", "id": "754094887423836160", "location": "Tribu Ngue", "public_metrics": {"followers_count": 5139, "following_count": 3451, "tweet_count": 65860, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "OdilonAlves17", "name": "Odilon Alves", "id": "1129798408531787776", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 40, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iarabfr", "name": "iara \u2605\u5f61", "id": "3042118130", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 908, "tweet_count": 22992, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "miingwhao", "name": "isa", "id": "809518124164935681", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 184, "tweet_count": 9653, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "higherhes", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd8d", "id": "1072865587854856200", "location": "\ud835\udfce\ud835\udfcf-\ud835\udfce\ud835\udfd5-\ud835\udfd0\ud835\udfce\ud835\udfcf\ud835\udfd6", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 811, "tweet_count": 18001, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "vegac38", "name": "Carlos", "id": "881156871851081728", "location": "Puerto Rico, USA", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 826, "tweet_count": 10147, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "tragicomedia17", "name": "\u00a1Ya!", "id": "705887555124858880", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 337, "tweet_count": 13535, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Pacopacmio", "name": "paco guti", "id": "1255162470", "public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 2628, "tweet_count": 57718, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "mubonitomubien", "name": "MU BONITO, MU BIEN! - By Santi Ballesta", "id": "1189143187903930370", "public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 4368, "tweet_count": 24945, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "leonardo_dab", "name": "Leonardo Dantas", "id": "88203785", "location": "Barra Mansa/RJ/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 307, "tweet_count": 27355, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fredaosoares", "name": "Fred Soares", "id": "41861221", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 10056, "following_count": 2709, "tweet_count": 46710, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "mundopirulo220", "name": "El Mundo de Pirulo", "id": "1110918768", "location": "Andaluz", "public_metrics": {"followers_count": 3864, "following_count": 3693, "tweet_count": 10006, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "jonasaranha", "name": "twitch.tv/raaltv", "id": "145744308", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 437, "tweet_count": 1560, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Hospitaligd", "name": "Hospital Universitari d'Igualada", "id": "2976184097", "location": "Av. Catalunya, 11 - Igualada", "public_metrics": {"followers_count": 3550, "following_count": 1605, "tweet_count": 5525, "listed_count": 58}, "verified": false}, {"username": "Pitigarcete", "name": "Piti Garcete", "id": "750451183", "location": "Asuncion ", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 399, "tweet_count": 7385, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ProfMoriarty_Py", "name": "\u00c9amon Moriarty", "id": "42762670", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 353, "tweet_count": 24301, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Lbfr7", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd93 \u225b\u2263", "id": "857065536898965504", "location": "Cehab, Maca\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 325, "tweet_count": 30030, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SpanishNightjar", "name": "Chotacabras", "id": "1052992374362828800", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 459, "tweet_count": 22316, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GLlamazares", "name": "Gaspar Llamazares", "id": "301388743", "public_metrics": {"followers_count": 280458, "following_count": 24897, "tweet_count": 121366, "listed_count": 3605}, "verified": false}, {"username": "crzyfangirrl", "name": "out of kali\u2019s system", "id": "455825888", "location": "Coxa do harry ", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 1782, "tweet_count": 86828, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "veronicalderon", "name": "Ver\u00f3nica Calder\u00f3n", "id": "22990674", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 37203, "following_count": 4544, "tweet_count": 288698, "listed_count": 639}, "verified": true}, {"username": "Turcoviejo", "name": "\u00c9dgar Velasco", "id": "37067818", "location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 530, "tweet_count": 57299, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "ZurdoOnce", "name": "Zurdo once once", "id": "1161158710451986432", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alvarez15_m", "name": "\u00c1lvarez.", "id": "864928670", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 131, "tweet_count": 32322, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "InternTweetWeek", "name": "International Tweet Week", "id": "1037370808757350401", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 255, "tweet_count": 20189, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pontopalavras", "name": "S\u00f3 observo", "id": "4245972591", "location": "Num porto alegre as vezes n\u00e3o.", "public_metrics": {"followers_count": 13088, "following_count": 12267, "tweet_count": 25502, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "augustosnunes", "name": "Augusto Nunes", "id": "50452226", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1764544, "following_count": 753, "tweet_count": 25377, "listed_count": 2611}, "verified": true}, {"username": "vidividi1210", "name": "mabroyanes", "id": "323331296", "location": "living in SAO Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 668, "tweet_count": 94765, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Eduardin2911", "name": "Fucucubi", "id": "1072476196980617216", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 410, "tweet_count": 763, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JVallaperde", "name": "TIOZAO MEC sosy", "id": "1100101885103620097", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 10, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BottaFaa", "name": "F\u00e1", "id": "1054782089801928705", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 92, "tweet_count": 7727, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "shwnhabit", "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd25 \ud83e\udd8b", "id": "880433775376818180", "location": "in your eyes", "public_metrics": {"followers_count": 2689, "following_count": 2763, "tweet_count": 111308, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "dessaalmeidap", "name": "Andressa", "id": "729763183687258113", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 540, "tweet_count": 132906, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "akarolitaz", "name": "ana", "id": "1005273660062621696", "location": "errejota", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 241, "tweet_count": 29133, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carlydamasceno2", "name": "Carly Damasceno\u00ae 202\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \u00e9 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3843037823", "location": "Em Algum Lugar Por a\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 32132, "following_count": 21682, "tweet_count": 109219, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "liviololiveira", "name": "L\u00edvio Oliveira", "id": "324553433", "location": "Porto Alegre/Brazil  ", "public_metrics": {"followers_count": 34969, "following_count": 24765, "tweet_count": 155296, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "LSMELO_", "name": "Luisa", "id": "1399862676", "location": "Iguaba Grande, Rj", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 381, "tweet_count": 27899, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jjulio51", "name": "jjulio51", "id": "494378892", "location": "Alicante. Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 532, "tweet_count": 17792, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Anapaularou", "name": "An\u03b1 P\u03b1ul\u03b1\ud83c\udff9", "id": "113695592", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 497, "tweet_count": 12292, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Balbito2", "name": "Balbito (Alberto Balbarrey)", "id": "1109519551786561536", "location": "Tandil, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 650, "tweet_count": 10914, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "mscampos60", "name": "Miguel S. Campos", "id": "502260014", "location": "Nu\u00f1ez & Quilmes - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 960, "tweet_count": 43725, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "PeterPainzz", "name": "fragmentade", "id": "56018106", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 256, "tweet_count": 28766, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "yasmindlins", "name": "yasmin", "id": "1187186518277967874", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 129, "tweet_count": 1150, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laurinhaics", "name": "Laurinha", "id": "712791279860629504", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 111, "tweet_count": 75477, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ddeinhass1", "name": "ddeinhass", "id": "1055615579212652544", "location": "BR ", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 716, "tweet_count": 23101, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maxmacieldf", "name": "Max Maciel \u00c9 Lula 13", "id": "98786988", "location": "CEIL\u00c2NDIA", "public_metrics": {"followers_count": 28508, "following_count": 8936, "tweet_count": 54754, "listed_count": 46}, "verified": true}, {"username": "Mr_Mato", "name": "Juan Antonio", "id": "240117151", "location": "Torrej\u00f3n de Ardoz (Madrid)", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1704, "tweet_count": 48906, "listed_count": 241}, "verified": false}, {"username": "giuliaboccadas1", "name": "giuliaBoccadasse", "id": "3415064391", "location": "Genova, Liguria", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 451, "tweet_count": 2545, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BiondoNik", "name": "Nicola Biondo", "id": "1044909387385647106", "public_metrics": {"followers_count": 13944, "following_count": 1265, "tweet_count": 6235, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "_jorgevictor", "name": "Jorge Trouxa Victor \ud83d\udc3a", "id": "189298346", "location": "Pedreira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 621, "tweet_count": 55572, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "SrAldrighi", "name": "Denis", "id": "244595318", "location": "Pedreira - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 895, "tweet_count": 72192, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Maria_Irritada", "name": "Maria irritada\ud83e\udde8\ud83d\udca31\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83c\udf1f", "id": "1046944366173007873", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5154, "following_count": 5244, "tweet_count": 92501, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "trajanojorge", "name": "Trajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "395011753", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 5401, "tweet_count": 614409, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "aftrglowlt", "name": "out of baby's system", "id": "1129016905690419202", "location": "\u2022 a/ela/-a \u2022    ", "public_metrics": {"followers_count": 5225, "following_count": 5366, "tweet_count": 54655, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "TaniaCrespo3", "name": "Tania C/\u2764", "id": "1004421298628460547", "location": " Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 10905, "following_count": 6956, "tweet_count": 349153, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Adriana04067955", "name": "Adriana", "id": "834080185943199749", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 186, "tweet_count": 7782, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SouadSbai", "name": "Souad  Sbai", "id": "306179787", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 3763, "following_count": 299, "tweet_count": 4122, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "yugujhgy", "name": "gtufihtg", "id": "2342305968", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 2917, "tweet_count": 60460, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edmundoolivare6", "name": "edmundoolivares", "id": "1099494600069255169", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 4947, "tweet_count": 88643, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PLATA11CDMX", "name": "Armando Mart\u00ednez Arg (PLATA11)", "id": "107858754", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2962, "following_count": 1205, "tweet_count": 7390, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "Lararezendee", "name": "\ud83e\udd8bL", "id": "725059668654067717", "location": "Vix ES", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 350, "tweet_count": 26339, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tamer_davi", "name": "\u2720\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e\u2720", "id": "816440783637245952", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 497, "tweet_count": 27358, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yolapons", "name": "YOLANDA/\u2764", "id": "1077472262", "public_metrics": {"followers_count": 4596, "following_count": 4983, "tweet_count": 159035, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "feelsbiazin", "name": "jullia", "id": "902622891895873536", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 787, "tweet_count": 78726, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "LlambrionLeon", "name": "Llambrion", "id": "279498767", "location": "Reino de Le\u00f3n, Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6353, "following_count": 4976, "tweet_count": 274241, "listed_count": 161}, "verified": false}, {"username": "resd9", "name": "Res de Nou", "id": "854996684", "location": "L'Oasi, Os\u00e8tia del Sud", "public_metrics": {"followers_count": 7598, "following_count": 678, "tweet_count": 50303, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "silvapitt", "name": "pitty\u2665", "id": "998438708", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 233, "tweet_count": 1717, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zianourrylm", "name": "Thata\u2728\ud83d\udc80", "id": "1091700936999874560", "location": "FAITH IN THE FUTURE.        ", "public_metrics": {"followers_count": 4463, "following_count": 4907, "tweet_count": 84998, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "LucasT027", "name": "Agro Boy", "id": "1183184296007389184", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 258, "tweet_count": 3746, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuRussa", "name": "LuRussa \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0", "id": "16087601", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1330, "tweet_count": 118418, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "DnloPortela", "name": "C\u00f4nsul de Pernambuco em SP", "id": "805340643308478464", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 1665, "tweet_count": 39385, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ClaraAgudo7", "name": "tusi karia", "id": "382689451", "location": "Huelva, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 448, "tweet_count": 60227, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "itismedeborah", "name": "deborah", "id": "726629444799062016", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1699, "tweet_count": 98518, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Mxwllzz", "name": "itadori, 7;\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "891690686210297857", "location": "237, Midnight Calls \ud83c\udf88\ud83c\udf09", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 547, "tweet_count": 36533, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Julia53874263", "name": "Julia Ramos De Carvalho", "id": "1148409351167762434", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 475, "tweet_count": 3053, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Abogato_F", "name": "Abogato", "id": "1016128658560430081", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 2957, "tweet_count": 34987, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TheLebowskiMan", "name": "Marc Sacristan", "id": "197791815", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 682, "tweet_count": 40441, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "VctorEsquirol", "name": "V\u00edctor Esquirol", "id": "523346899", "location": "Maple Steet - Rambla Triste", "public_metrics": {"followers_count": 3520, "following_count": 883, "tweet_count": 22374, "listed_count": 113}, "verified": false}, {"username": "Andiebambu", "name": "Ichimonji", "id": "624240764", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1183, "tweet_count": 8770, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SrtaG_G", "name": "Acabada\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "id": "4780876936", "location": "Alagoas", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 1524, "tweet_count": 20881, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mauricioksk", "name": "Mauricio Monteiro", "id": "3318246856", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 5, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lelia_camargo", "name": "Lelia Camargo", "id": "231781088", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 162, "tweet_count": 676, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TommArias", "name": "Tom", "id": "98403446", "location": "Caba\u00f1a Dos", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 366, "tweet_count": 79476, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "OVictorJM", "name": "Mello\u2019s", "id": "1100938474214039552", "location": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 159, "tweet_count": 21279, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "liviaromano__", "name": "L\u00edvia", "id": "2749891120", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1039, "tweet_count": 29045, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SxcredPegxsus", "name": "\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc0c\ud835\udc00.\u06f0\u06eb\u0b6d\u0325\u0fd4", "id": "988332899891142659", "location": "ART NO MINE", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 322, "tweet_count": 14970, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Gxth_Knight", "name": "T\u0455\u03c5r\u03c5\u0262\u03b9 Kyo\u03c5\u0455\u03c5\u0138e", "id": "1191869388036739072", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 150, "tweet_count": 8641, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "luucaxgabriel", "name": "heresia", "id": "716461860074209282", "location": "Umuarama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 867, "tweet_count": 21304, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mdedrummond", "name": "Matheus De Drummond", "id": "36786730", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 151, "tweet_count": 20350, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "fatimafflima", "name": "Fatima Lima", "id": "2567822055", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 484, "tweet_count": 10722, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "helioborges", "name": "H\u00e9lio Borges \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "47749644", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1220, "tweet_count": 135121, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "jazuu_ballejo", "name": "Jazmin\u2661", "id": "4049608036", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 334, "tweet_count": 4336, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lellavr55", "name": "Lella Russo", "id": "2481828452", "location": "Verona, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 350, "tweet_count": 14511, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fedesiino", "name": "Federica S", "id": "755058082322022400", "location": "Palermo, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 765, "tweet_count": 12543, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "paulaxhs_", "name": "Paula.", "id": "1080934335421841413", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 838, "tweet_count": 5319, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LobboSr", "name": "SrLobbo \ud83d\udc3a\ud83c\udff4\u2620\ufe0f\ud83c\udfb8\ud83c\udfb1\ud83d\udd25\u26d3\ud83d\udda4", "id": "1181132513080758272", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 400, "tweet_count": 14692, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "atrapas28", "name": "a\u2df6t\u036dr\u036ca\u2df6p\u1deea\u2df6s\u1de4u\u0367e\u0364\u00f1o\u2deas\u1de4", "id": "1042318876531482624", "location": "el paraiso", "public_metrics": {"followers_count": 8906, "following_count": 872, "tweet_count": 99916, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "juzinha128", "name": "Ju\ud83d\ude1c", "id": "942015353772740608", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 640, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "felipemendsss", "name": "Felipe\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "965632280063594500", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 339, "tweet_count": 14990, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_DES4TIVAD0", "name": ".", "id": "851867922628837376", "location": "\ud83c\udfe1 :: \u03b1n\u0447", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 2612, "tweet_count": 33400, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "since1997i", "name": "La Femme Rouge \ud83c\udf40", "id": "2403377324", "location": "multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1693, "tweet_count": 92277, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "juliahpontocom", "name": "anna \u22ac", "id": "754053933514035200", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 946, "tweet_count": 23431, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "serranabga1", "name": "@serranabga", "id": "1053492671187218432", "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1229, "tweet_count": 2309, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Jingularity_", "name": "(\ud835\udc7a\ud835\udc96)\ud835\udc6c\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f; nak muay\ud83e\udd4a", "id": "1060936093833539585", "location": "ot7 caralho", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 586, "tweet_count": 17020, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NajarPinedo", "name": "Jorge Najar Pinedo", "id": "1156347276937310209", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726794, "following_count": 378, "tweet_count": 384151, "listed_count": 960}, "verified": false}, {"username": "MortadeladAvila", "name": "Mortadela D\u00e1vila", "id": "1051501600156655618", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42312, "following_count": 3924, "tweet_count": 54589, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "BerniRDS", "name": "\u0432\u0454\u044f\u03b7\u03b9 \ud83e\udd20", "id": "1684088192", "location": "Andorra", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1134, "tweet_count": 1709, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Colonia_Digital", "name": "Mi Colonia Digital", "id": "183142324", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2968, "following_count": 1898, "tweet_count": 225461, "listed_count": 67}, "verified": false}, {"username": "BrunoTmtelecom", "name": "Bruno Marques", "id": "845344327", "location": "TABO\u00c2O DA SERRA", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1040, "tweet_count": 9766, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camilacaren_", "name": "Camila mas n\u00e3o a Cabello", "id": "4789363708", "location": "inst: camilacaren_", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 627, "tweet_count": 12114, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "viegasraiane", "name": "rai", "id": "440836234", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 142, "tweet_count": 7546, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "karenerak124", "name": "Karne", "id": "1421921388", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 198, "tweet_count": 54472, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Marques_Advoc", "name": "Lawyer Man", "id": "380081309", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 342, "tweet_count": 3636, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jeanwyllys_real", "name": "Jean Wyllys", "id": "111123176", "public_metrics": {"followers_count": 1031448, "following_count": 1055, "tweet_count": 86573, "listed_count": 2588}, "verified": true}, {"username": "otraalmamas", "name": "Miss Nothing", "id": "1275070382", "public_metrics": {"followers_count": 5323, "following_count": 226, "tweet_count": 105412, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "gleisi", "name": "Gleisi Hoffmann", "id": "31139434", "location": "Curitiba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 985276, "following_count": 829, "tweet_count": 18996, "listed_count": 2030}, "verified": true}, {"username": "LykanLA", "name": "LykanLA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "330865662", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 1038, "tweet_count": 70263, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "lucabattanta", "name": "Luca Battanta", "id": "57358236", "public_metrics": {"followers_count": 25486, "following_count": 13766, "tweet_count": 640346, "listed_count": 129}, "verified": false}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551808, "following_count": 171773, "tweet_count": 611992, "listed_count": 13864}, "verified": true}, {"username": "Lautofa", "name": "Lautofa Tulagalua", "id": "516175115", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 239, "tweet_count": 27557, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "minion_robo79", "name": "Rob\u00f4 Minion \ud83e\udd16\ud83d\ude0e", "id": "2629915811", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1350, "tweet_count": 13573, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VeroPapelretro", "name": "Ver\u00f3nica \u041f\u0430\u043f\u0435\u043b\u0440\u0435\u0442\u0440\u043e \ud83c\udf08\ud83d\udd3b", "id": "374119869", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 3144, "tweet_count": 18352, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "javipoloxyz", "name": "Javi Polo", "id": "762535286", "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1126, "tweet_count": 12755, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "LuisTarraguel", "name": "Luis Felipe Tarraguel Pueyo", "id": "52842161", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 5001, "tweet_count": 47745, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pelomuert0", "name": "ana \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d", "id": "1192355202130726913", "location": "19", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 229, "tweet_count": 8083, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "margoal1965", "name": "Martin G Almeda\ud83c\udf39/", "id": "301601367", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 3311, "following_count": 3191, "tweet_count": 124344, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "Mari_Scorsi", "name": "\ud83d\udcda Acumuladora de livros \u2728", "id": "72166005", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 362, "tweet_count": 6585, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "rodrigogianesi", "name": "gia", "id": "20370144", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 855, "tweet_count": 15782, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elmojama4", "name": "antonio-da", "id": "3381683140", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 267, "tweet_count": 227466, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "costantiko", "name": "Costantiko", "id": "1106185041179222016", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 124, "tweet_count": 545, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "repubblica", "name": "Repubblica", "id": "18935802", "location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3498460, "following_count": 405, "tweet_count": 965582, "listed_count": 12876}, "verified": true}, {"username": "angsos71", "name": "Angel Sotomayor Sosa", "id": "888176275579428864", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 244, "tweet_count": 7328, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Barbijaputa", "name": "Barbijaputa", "id": "48822802", "location": "#RadFem", "public_metrics": {"followers_count": 290047, "following_count": 841, "tweet_count": 103560, "listed_count": 2965}, "verified": false}, {"username": "MargaPallas", "name": "Marga/\u2764\ufe0f #Yoapoyoalgobierno", "id": "4194518691", "location": "Universo Paralelo", "public_metrics": {"followers_count": 4476, "following_count": 4990, "tweet_count": 244610, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "Mader73169364", "name": "La se\u00f1ora sentada", "id": "957728919460990976", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1187, "tweet_count": 43256, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Lfrre", "name": "le fr\u00e8re \ud83d\udd3b\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "468248216", "location": "Ciudad del Vaticano", "public_metrics": {"followers_count": 5378, "following_count": 1519, "tweet_count": 53650, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "JTrubiales", "name": "J Tru", "id": "1159574733488369670", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 297, "tweet_count": 12042, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "travieso_Henry", "name": "Henry freytez", "id": "878707634", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 86, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ptk023", "name": "Ptk \ud83c\udfad", "id": "828270002704961536", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 397, "tweet_count": 7003, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Moises_Bellerin", "name": "BELEMAL\u203c\ufe0f", "id": "991508439967903744", "location": "Localizando", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 377, "tweet_count": 6317, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chrswar", "name": "still victoria \ud83e\uddc3", "id": "2220041286", "location": "my best @hogwrhp \u2748 bae bea", "public_metrics": {"followers_count": 12718, "following_count": 4878, "tweet_count": 158008, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "fabiosouzabarr1", "name": "Fabio G\u00fcndo\u011fan", "id": "3257729038", "location": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1000, "tweet_count": 32934, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DyogoFernandes4", "name": "chef dy", "id": "851919467726721024", "location": "Valinhos City", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 437, "tweet_count": 13555, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sansidel", "name": "SIDEL SANCHEZ. Apicultor", "id": "263789245", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 1951, "tweet_count": 97136, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "AlbertoRodNews", "name": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 570859, "following_count": 507, "tweet_count": 380834, "listed_count": 1744}, "verified": true}, {"username": "Albertolobo96", "name": "Lobo \ud83d\udc3a", "id": "361379018", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 520, "tweet_count": 53605, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "carlitorivas", "name": "CARLITO \ud83d\udc99", "id": "1337996485", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 729, "tweet_count": 615, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FofinhoUrsinho", "name": "Wildcat", "id": "980550339458936832", "location": "\u00d1 \u00e9 da sua conta", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 383, "tweet_count": 12933, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BATALLACANDI", "name": "Candi Batalla Terr\u00f3n", "id": "1114150639", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 145, "tweet_count": 1711, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GabbyWong", "name": "GABRIELA W\u2661", "id": "196899465", "location": "Tuxtla Gtz.", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 597, "tweet_count": 32018, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210617, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "antoniorHD", "name": "\u2695\ufe0f Mal Bicho \u2695\ufe0f", "id": "423598169", "location": "Asuncion - Py", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1569, "tweet_count": 59834, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "CamareroConchi", "name": "conchi camarero", "id": "2391820103", "location": "BURGOS", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 931, "tweet_count": 87843, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "delfin_png", "name": "delf\u00edn andaluz \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "id": "897801594439446528", "location": "Granada - C\u00e1diz ", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 235, "tweet_count": 10869, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Alejand01481724", "name": "Alejandro", "id": "1186961904104816641", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "siete_letras", "name": "Antonio Nieto", "id": "394662168", "location": "ciudad de mexico", "public_metrics": {"followers_count": 57605, "following_count": 351, "tweet_count": 21250, "listed_count": 298}, "verified": false}, {"username": "MariaMariamh4", "name": "Maria", "id": "2759800599", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 447, "tweet_count": 33683, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "eldricht29", "name": "Berti Vittorio", "id": "2585110605", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 792, "tweet_count": 7390, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariolavia", "name": "Mario Lavia", "id": "267174899", "public_metrics": {"followers_count": 38705, "following_count": 1915, "tweet_count": 54232, "listed_count": 298}, "verified": false}, {"username": "drackytoy777", "name": "Late Motive...", "id": "579203179", "location": "Croacia.", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 2425, "tweet_count": 16140, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Katsuragui", "name": "Miss Katsuragi ... cambiando mi rumbo.", "id": "142391909", "location": "mexico df", "public_metrics": {"followers_count": 17867, "following_count": 8130, "tweet_count": 277522, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "luisanaofaria", "name": "luluca", "id": "143214521", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 492, "tweet_count": 58932, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "alex_armasm", "name": "Alex", "id": "1075855080", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 3437, "tweet_count": 22560, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LaRazon_mx", "name": "La Raz\u00f3n de M\u00e9xico", "id": "47379940", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 158057, "following_count": 1156, "tweet_count": 481670, "listed_count": 1947}, "verified": true}, {"username": "JosepMaCalaFont", "name": "Josep Ma. Rovira.", "id": "884469416561434624", "location": "Manresa, Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 4827, "following_count": 2827, "tweet_count": 137641, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Corellia29ABY", "name": "Han Solo", "id": "1465399296", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 1985, "tweet_count": 105396, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "simila_laura", "name": "Laura Simil\u00e4", "id": "429428538", "location": "Co\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1236, "tweet_count": 80145, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "robinnapoles", "name": "Spooky Robin \ud83d\udd78\ud83d\udd2e", "id": "946423422799761409", "location": "Canarias, \u00c1frica", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 694, "tweet_count": 83440, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "oideun", "name": "Meh \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "80105775", "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 188, "tweet_count": 107304, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "El_Creeperillas", "name": "Javier Mart\u00ednez", "id": "478268881", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1056, "tweet_count": 17935, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Naughty_Peach12", "name": "\ud83c\udf51\ud83c\udf51\ud83c\udf51", "id": "1074928990509547520", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 103, "tweet_count": 571, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "martacarcamoSC", "name": "Marta C\u00c1RCAMO", "id": "821171096582062080", "location": "Santa Cruz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6816, "following_count": 6765, "tweet_count": 260353, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "trollperoncho", "name": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfatr\u2600llper\u2600\ufe0fnch\u2600\ufe0f", "id": "1123028807332581376", "location": "ISLAS MALVINAS - ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1552, "tweet_count": 97187, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Senrin_ku", "name": "Senro TARTALI HAVER", "id": "728615841009389568", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 624, "tweet_count": 11269, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JuliaMorillo6", "name": "Julia Morillo", "id": "2509773854", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 187, "tweet_count": 61584, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Gadabarthes", "name": "Viejo Tropo", "id": "301868534", "location": "Deconstructor", "public_metrics": {"followers_count": 9661, "following_count": 9245, "tweet_count": 97616, "listed_count": 87}, "verified": false}, {"username": "reaccionayactua", "name": "Reacciona y Act\u00faa", "id": "1069508382770511873", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 3106, "tweet_count": 21687, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "TheDramaWorld1", "name": "The Drama World.", "id": "1158026995982376962", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 51, "tweet_count": 163, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Val_Moony3", "name": "Valeria", "id": "1239673548", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 163, "tweet_count": 4723, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lorychan_95", "name": "RHMAK \u2764\ufe0f|Ciabatte di bamb\u00f9 stan account", "id": "170370502", "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1245, "tweet_count": 118185, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "BarrotTeresa", "name": "Teresa Albornoz Barrot", "id": "1056741131537539073", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 163, "tweet_count": 7977, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "susie_hebert", "name": "Candela", "id": "1019698758555176962", "location": "Carolina, Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 869, "tweet_count": 27429, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RiveraLassen", "name": "Ana I Rivera Lassen", "id": "126661662", "location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 8023, "following_count": 1421, "tweet_count": 8213, "listed_count": 73}, "verified": false}, {"username": "Lilo__a", "name": "lilobalao\ud83c\udf88", "id": "1016128596421890048", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 220, "tweet_count": 11371, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andplmn", "name": "andressa;", "id": "377728593", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 106, "tweet_count": 6064, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "inmaamoral", "name": "Srswaggy", "id": "348506523", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 232, "tweet_count": 3254, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "janoboy", "name": "Manu OS\uf8ff", "id": "15400933", "location": "Mexico, North American \u00ae ", "public_metrics": {"followers_count": 34533, "following_count": 3901, "tweet_count": 161345, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "carmenherreroes", "name": "Carmen Herrero Esteb", "id": "794998931457458178", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 685, "tweet_count": 38391, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dezez72", "name": "Enxam\u00e1s caleyar\u00e1s solu", "id": "1244863320", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 224, "tweet_count": 14504, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "FeijaoKS", "name": "Insta: @mcfjdakelson", "id": "972040613964271618", "location": "Cpx da Kelson \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 484, "tweet_count": 5783, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marina_allo", "name": "hasta aqu\u00ed mi aportaci\u00f3n", "id": "362993928", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 317, "tweet_count": 16936, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "mssshelbyy", "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea", "id": "1028966285806395393", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 192, "tweet_count": 2164, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gzjou", "name": "Joseph Sanjurjo", "id": "2964610503", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 308, "tweet_count": 1964, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nichinsky", "name": "Nacho", "id": "1259558288", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 248, "tweet_count": 23725, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lunnely_art", "name": "Cele", "id": "1105058342", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 553, "tweet_count": 26228, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "LAGC_WAR", "name": "WAR85", "id": "232345839", "location": "Mexico, MD", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 2440, "tweet_count": 4321, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Focaremudar", "name": "FocoBrasil", "id": "224073306", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87953, "following_count": 365, "tweet_count": 301808, "listed_count": 2409}, "verified": false}, {"username": "DavidlROch", "name": "David Rocha", "id": "1144132128646598661", "location": "em algum lugar do Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 178, "tweet_count": 7945, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pilargdlac", "name": "Pilar Guti\u00e9rrez", "id": "716709403", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 222, "tweet_count": 11008, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "angels4004", "name": "Angels-Isis4004", "id": "843397776885137409", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 731, "tweet_count": 91000, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "rgrus", "name": "rgrus", "id": "54837923", "location": "Moscow, Russia", "public_metrics": {"followers_count": 311114, "following_count": 78, "tweet_count": 1061097, "listed_count": 2486}, "verified": true}, {"username": "amasixto", "name": "Amalia", "id": "860824379701297152", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 142, "tweet_count": 1574, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Verokabelse7", "name": "Veroka\ud83d\udcf1\ud83d\udcbb \ud83d\ude08 \ud83c\udf1e", "id": "1178600417699217408", "location": "Huancayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 189, "tweet_count": 14458, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JulioCaballeroM", "name": "JuliusAlfonsus", "id": "1273763233", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 17235, "following_count": 2004, "tweet_count": 444301, "listed_count": 60}, "verified": false}, {"username": "ToNoReX", "name": "Bernardo Antonio Ortiz", "id": "59364635", "location": "San Lorenzo Tezonco, Iztapalap", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1621, "tweet_count": 5516, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "10Denizzia", "name": "An\u00e9cdotas Accidentes M\u00e9xico", "id": "1643345468", "location": "M\u00c9XICO D.F", "public_metrics": {"followers_count": 6348, "following_count": 426, "tweet_count": 2576, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "Santiag98305084", "name": "Gato Nocturno", "id": "834302442628071424", "location": "En Alg\u00fan Lugar D Mi Dfectuoso", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 575, "tweet_count": 13915, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Facundoxnb", "name": "manito kipi cute", "id": "285296612", "location": "contesta puta", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 440, "tweet_count": 31390, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Janyneth", "name": "Janina", "id": "490086689", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 634, "tweet_count": 783, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "renesitamx", "name": "\uf8ff Renecia Contreras Bourlon \uf8ff\ud83e\udda0", "id": "116865270", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 9512, "following_count": 3661, "tweet_count": 237777, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "Mimmo29297719", "name": "@mimmo", "id": "1114252218453168130", "location": "Agrigento, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 295, "tweet_count": 13517, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "benq_antonio", "name": "Antonio Benny \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "3151825048", "public_metrics": {"followers_count": 13918, "following_count": 14617, "tweet_count": 15867, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "jumsilva16", "name": "Ju", "id": "892390396654911490", "location": "Ovar, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 294, "tweet_count": 14093, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pocinhas08", "name": "po\u00e7as", "id": "1000042003386847233", "location": "No lodo ", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 230, "tweet_count": 9020, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Catitaidola", "name": "Adriana", "id": "3435354671", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 186, "tweet_count": 164207, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Lagartijo8", "name": "L@g@rtij0 \ud83e\udd8e \ud83c\uddea\ud83c\uddf8/\u2764", "id": "409429965", "location": "Palma (I.Baleares)", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1185, "tweet_count": 180022, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "ilainel_", "name": "ile~ || abraze a P \ud83e\udd0d", "id": "1064907276249702400", "location": "( \uff65\u0e31\ufe4f\uff65\u0e31)", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 801, "tweet_count": 57751, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "edgar_sangui", "name": "Edgar", "id": "1000746955", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico,", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 365, "tweet_count": 14630, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Ednir_Cassoma", "name": "_", "id": "2286258149", "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 384, "tweet_count": 11915, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JS__PHOTOS", "name": "jessica stella photography", "id": "780720852274786305", "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 4454, "following_count": 360, "tweet_count": 2106, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "eljuliet_bnv", "name": "Juli Mart\u00ednez Amor\u00f3s", "id": "1207823797", "location": "Novelder en la di\u00e0spora", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 735, "tweet_count": 24148, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "MercadilloStyle", "name": "Lorena \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "103831363", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 0, "tweet_count": 122638, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "camilag_5", "name": "Camila", "id": "855469490527719425", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 868, "tweet_count": 30356, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "agsugus", "name": "agus\ud83c\udf38", "id": "470547393", "location": "Unknow", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 145, "tweet_count": 34937, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nina87990429", "name": "Quintero", "id": "874353118615678977", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 363, "tweet_count": 77890, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElyTours", "name": "Ely Tours Turismo Familiar", "id": "66133776", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 284, "tweet_count": 1348, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "algali16", "name": "Sandra Garc\u00eda Lia\u00f1o", "id": "1595614940", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 152, "tweet_count": 662, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ThaamyAmorim", "name": "Thami\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab \ud83e\udd85\u262f\ufe0f", "id": "771071472576172032", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 224, "tweet_count": 8328, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aainhoaaaaaaaa", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "id": "1079452631532224512", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 128, "tweet_count": 32092, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kusmirski", "name": "banjaxed", "id": "3647162535", "location": "sleeper agent", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 346, "tweet_count": 20147, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AllardiceJosh", "name": "Josh \u201cJester\u201d", "id": "1063073717398327296", "location": "Lomas Turbas, MX ", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 5004, "tweet_count": 110657, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Acrux_Ander", "name": "\u00c1yax - Ander", "id": "782271428452163584", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 744, "tweet_count": 156185, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "JuniBoca1", "name": "Juni Boca", "id": "1074362785830764545", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 2288, "tweet_count": 2613, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gomezgras", "name": "Jos\u00e9 M\u00aa G\u00f3mez Gras", "id": "538052805", "location": "Elche, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 272, "tweet_count": 21724, "listed_count": 195}, "verified": false}, {"username": "zulueta23", "name": "John de Zulueta", "id": "290738100", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 19349, "following_count": 6441, "tweet_count": 7939, "listed_count": 99}, "verified": true}, {"username": "cehaham1", "name": "ceh aham", "id": "185777616", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 995, "tweet_count": 19367, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Belenchu80", "name": "Bel\u00e9n", "id": "2834144494", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 113, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aleja053_", "name": "Alejandra", "id": "604833703", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 201, "tweet_count": 28254, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Victor0ak", "name": "victor0AK", "id": "190546461", "location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 402, "tweet_count": 5439, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Harmo21Day", "name": "Vick faz o L e Vota 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "903751980597817344", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 4496, "tweet_count": 426110, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "eaigldd", "name": "Susonsa", "id": "1580580727", "location": "\ud83d\udc18", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 130, "tweet_count": 31807, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alya_eliane", "name": "\u03b1l\u0447\u0432oo.", "id": "4503780939", "location": "lua", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 175, "tweet_count": 22855, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ThomasV45927590", "name": "Thomas Vargas", "id": "1138314969353789441", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 169, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rocselli", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 carlo roselli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "283107590", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1677, "tweet_count": 55581, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "TommasoCurzio", "name": "G. T. Curzio", "id": "474442199", "location": "Perugia", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1320, "tweet_count": 58804, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "sonzaweb", "name": "kelly \u271f", "id": "3142094025", "location": "beatriz you are my person", "public_metrics": {"followers_count": 8325, "following_count": 6108, "tweet_count": 138803, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "drifllloon", "name": "kareeda", "id": "2712652988", "location": "paris, texas", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 398, "tweet_count": 22808, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "KarolinAnte", "name": "Army\u00c1lava", "id": "1025507538", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1252, "tweet_count": 46286, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rubenftbillie", "name": "t.", "id": "457911351", "location": "madriz", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 679, "tweet_count": 13426, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aacm96", "name": "Munz", "id": "428357323", "location": "En la mierda", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 274, "tweet_count": 5358, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "duavibezs", "name": "jess", "id": "1027333602298802183", "location": "\u200f\u200e\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "public_metrics": {"followers_count": 5317, "following_count": 4055, "tweet_count": 77226, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "mcalfaro26", "name": "Maricruz Alfaro", "id": "264762210", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 577, "tweet_count": 3610, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "liberatoabogado", "name": "david aucenon liberato", "id": "336859077", "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 3073, "tweet_count": 140551, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Monss_23", "name": "Stephanee \u2728", "id": "3167932476", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 316, "tweet_count": 9571, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BiankhaAlencar", "name": "britney bitch", "id": "729928499264360452", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 155, "tweet_count": 1182, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chanandlerb0nng", "name": "Sil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f", "id": "832042975219838978", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9120, "following_count": 9302, "tweet_count": 90055, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sra_limnsbiazin", "name": "thaisz", "id": "871441571341840384", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 888, "tweet_count": 39695, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "cehrodrigues98", "name": "ceh rodrigues \ud83e\udef6\ud83c\udffd", "id": "1047571269292572674", "location": "Queimados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 301, "tweet_count": 3108, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "imperiodayrol", "name": "Imp\u00e9rio Dayrol", "id": "810468662893277184", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 401, "tweet_count": 9708, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cavadmood", "name": "Carolynnnn", "id": "944300087882248194", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 46, "tweet_count": 1856, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FranGallRuiz", "name": "Francisca", "id": "3070874272", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 965, "tweet_count": 309438, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "ursula_80", "name": "ursula", "id": "194622848", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 179, "tweet_count": 1652, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Carayywx", "name": "Willyz \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "id": "1182381673628999680", "location": "jaoromania", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 389, "tweet_count": 7259, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FernandoGilo", "name": "Fernando. Gilo \ud83d\udd3b", "id": "1120416037646798850", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 45, "tweet_count": 2603, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LizzCe", "name": "Psic. Elizabeth Chac\u00f3n", "id": "491496972", "location": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 73, "tweet_count": 236, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bellatrixlimns", "name": "\u0299\u1d07\u029f\u029f\u1d00\u1d1b\u0280\u026ax \u1d04\u1d00\u1d05\u1d07\u029f\u026a\u0274\u029c\u1d00 \u1d05\u1d00 \u1d05\u1d00\u028f\ud83c\udf0c\ud83d\udcda\u2694 quicksand", "id": "1130559977737871360", "location": "Euphoria/Elite", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 760, "tweet_count": 22353, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "larissaemillyyy", "name": "lari\u26a1", "id": "988111704637759488", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 113, "tweet_count": 20621, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "legiaodaylimns", "name": "LEGI\u00c3O DAY LIMNS \u22c6", "id": "1175562085994049536", "location": "Clube dos Sonhos Frustrados", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 33, "tweet_count": 26186, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Rivers_Dk", "name": "Kass", "id": "2311222129", "location": "Saltillo ", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 816, "tweet_count": 11240, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "queenbiiazin", "name": "karol \u03df", "id": "1064779630954102784", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 208, "tweet_count": 27911, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "celstttt_", "name": "C e", "id": "3108535913", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 176, "tweet_count": 12834, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carolsoarsx", "name": "caroline \ud83c\udf40", "id": "1005129135549804549", "location": "Day|Calil|Carol|Ge|nana follow", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1210, "tweet_count": 26597, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "qgdaday", "name": "QGDIY", "id": "1021569169735725057", "public_metrics": {"followers_count": 16937, "following_count": 122, "tweet_count": 25576, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "eveslameira", "name": "eve lameira", "id": "1049110338036277248", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 870, "tweet_count": 39841, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "hadddass", "name": "had", "id": "991153538121248768", "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 478, "tweet_count": 38900, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rottenbimbo", "name": "\u041f\u044c\u0435\u0442\u0440\u0430", "id": "578289250", "location": "1312", "public_metrics": {"followers_count": 12052, "following_count": 251, "tweet_count": 147784, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "guidosalvator", "name": "lobo suelto", "id": "876264133611724805", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 151, "tweet_count": 2628, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JulietaVenturaM", "name": "Julieta \ud83d\udcc8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "770726012606902272", "public_metrics": {"followers_count": 24329, "following_count": 378, "tweet_count": 2761, "listed_count": 174}, "verified": false}, {"username": "rothko666", "name": "Heraldo del perreo", "id": "65839068", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1243, "tweet_count": 29504, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Gaita30514751", "name": "Gaita", "id": "995128052056240129", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 489, "tweet_count": 49447, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Leire_Arnaiz94", "name": "leire", "id": "1627616437", "location": "Basauri ", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 298, "tweet_count": 19640, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Laauraaraamirez", "name": "\u029f\u1d00\u1d1c\u0280\u1d00 \u0280\u1d00\u1d0d\u026a\u0280\u1d07\u1d22", "id": "928367607786459138", "location": "Stz", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 379, "tweet_count": 1843, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "larajofree", "name": "Lara Jofr\u00e9", "id": "2265172164", "location": "Jun\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15411, "following_count": 116, "tweet_count": 4467, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "NaoEaEmpty", "name": "Empty", "id": "955105720298590208", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 954, "tweet_count": 13572, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "catsuka", "name": "Catsuka", "id": "40436619", "location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 163132, "following_count": 421, "tweet_count": 20889, "listed_count": 1383}, "verified": true}, {"username": "adjsi_", "name": "M\u1d00\u1d05\u0280\u1d07 G\u1d0f\u1d1b\u029c\u1d07\u029f\ud83c\udf19", "id": "447665790", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 646, "tweet_count": 55165, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carsoares2", "name": "Cobaia de Deus", "id": "1938132306", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 386, "tweet_count": 13770, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bertmenezes", "name": "bert", "id": "75920587", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 17107, "following_count": 2450, "tweet_count": 156703, "listed_count": 238}, "verified": false}, {"username": "Ferradeiroluis", "name": "Lu\u00eds", "id": "768694207561228288", "location": "021- Rio de Janeiro, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 964, "tweet_count": 54837, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RobertEstrada87", "name": "Robert Estrada", "id": "1161477900442296320", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 705, "tweet_count": 6205, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Mtxxfk", "name": "Nam", "id": "975119309713395712", "location": "; H\u2022J\u2022E\u2022G\u2022S\u2022C ", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 21, "tweet_count": 9881, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Cartero_Mexico", "name": "el_Cartero_Mexicano", "id": "300498094", "location": "Tacuba No. 1, Col. Centro", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1090, "tweet_count": 11113, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EnmariaDiaz", "name": "Maria Diaz", "id": "715279071811395584", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1563, "tweet_count": 79645, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "fati_blanco03", "name": "\ud83c\udf51", "id": "736004265752199168", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 113, "tweet_count": 1273, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aldo200001", "name": "\u2728\ud83e\udd7a gay canceled by grindr \ud83e\udd7a\u2728", "id": "1641205352", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 346, "tweet_count": 2111, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FerEscobar01", "name": "persephone", "id": "160283041", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 698, "tweet_count": 42264, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "septiiembree13", "name": "Laia Santorini", "id": "4691508318", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 339, "tweet_count": 10100, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Vaixlis", "name": "SILVIA eres una capulla, ah\u00ed lo llevas supernena", "id": "915309399022952449", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 99, "tweet_count": 8658, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "UnLuckyToku", "name": "Toku\u30c8\u30af", "id": "1063635658202324992", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 214, "tweet_count": 3265, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "jngvlr", "name": "eren's hoe", "id": "851949548809449472", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 261, "tweet_count": 14801, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "geeraldinezzz", "name": "\u2728", "id": "2470034186", "public_metrics": {"followers_count": 3779, "following_count": 509, "tweet_count": 34870, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "mtaibo3", "name": "Marina Taibo", "id": "105936344", "public_metrics": {"followers_count": 11587, "following_count": 7047, "tweet_count": 73512, "listed_count": 146}, "verified": false}, {"username": "JCVelazcoRo", "name": "JC", "id": "587022960", "location": "Hallownest", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 564, "tweet_count": 12061, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "pedro_ga97", "name": "Pedro Parker\ud83d\udd78", "id": "102502651", "location": "Shambala", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 613, "tweet_count": 5968, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FRANPEREA9", "name": "Fran", "id": "930458966", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2916, "following_count": 3188, "tweet_count": 348379, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "laprensaoem", "name": "LA PRENSA", "id": "2482888046", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 21713, "following_count": 2656, "tweet_count": 203466, "listed_count": 329}, "verified": false}, {"username": "hernan_jeh", "name": "JEH", "id": "571250591", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 942, "tweet_count": 89762, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "itspaogzz", "name": "juditas", "id": "2986337287", "location": "Monterrey, M\u00e9xico. ", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 829, "tweet_count": 17909, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "tonyrocotto", "name": "Tiroloco \ud83d\udc0d", "id": "850928077983154176", "location": "Palermo, Caba", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 776, "tweet_count": 98630, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Gabriel28548873", "name": "Gabrieljimenez", "id": "966007927340523525", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 303, "tweet_count": 41869, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Efe_andrea", "name": "Andrea", "id": "1088413625004494848", "location": "Antioquia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 67, "tweet_count": 4664, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jazmin07986339", "name": "Jaz\ud83d\udc9b", "id": "1129516575181156352", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 68, "tweet_count": 2478, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ana_10_Julia", "name": "Juliana", "id": "2496992298", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 814, "tweet_count": 18182, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Acahualli", "name": "\ud83c\udf3b\ud83d\ude37GaVA\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "104400710", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 1699, "tweet_count": 98536, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Gerrardpery_", "name": "Gerardo Pery", "id": "883595768", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 573, "tweet_count": 60904, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "frank_mendez", "name": "Frank Mendez", "id": "107938817", "location": "Polanco, MX", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1344, "tweet_count": 7784, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JakeRotten", "name": "Luis Solache", "id": "65865150", "location": "Mexico,DF", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1798, "tweet_count": 97085, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "santossrulo", "name": "Raul Santos", "id": "796126341426868224", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 330, "tweet_count": 6359, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "angelmejbalthaz", "name": "Angela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8#EuAcreditoNoBrasil", "id": "60121129", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 300, "tweet_count": 6220, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucshenriqu", "name": "lucaoD\ud83c\udd70\ufe0fXRE", "id": "946160620029784064", "location": "Bar\u00e3o de Cocais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 381, "tweet_count": 3732, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arthurodc007", "name": "arturo de la cruz", "id": "956600264", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 47, "tweet_count": 163559, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "ViniDeJuju1", "name": "O Sandim", "id": "1168320220269821952", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 26, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mandnzz", "name": "an", "id": "1109911265487609856", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 204, "tweet_count": 4943, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"], "id": "1192767863398043649", "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "author_id": "2892290499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qzBOeLsagL", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192504835146493954", "display_url": "twitter.com/Fedelacroz/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192763729735233536"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192504835146493954"}], "id": "1192763729735233536", "created_at": "2019-11-08T11:20:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 29, "like_count": 639, "quote_count": 6}, "text": "Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/qzBOeLsagL", "author_id": "38356387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "id": "1192195633526067201", "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "author_id": "842028379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192276046193811456"], "id": "1192276046193811456", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "EPS Coomeva"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7911, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "created_at": "2019-11-07T03:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 41, "like_count": 274, "quote_count": 11}, "text": "Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embarazo. Est\u00e1 en depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. Por n\u00famero de semanas, el procedimiento no se puede realizar en Ibagu\u00e9. \u00bfAlguna abogada o abogado que nos colabore?", "author_id": "941560693"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192738707633299457"], "id": "1192738707633299457", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9171, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "text": "voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o marginais que se aproveitam da situa\u00e7\u00e3o. muitos desses nem entram no est\u00e1dio, s\u00f3 v\u00e3o pra pista brigar", "author_id": "902302982800375808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/RADdORtjj1", "expanded_url": "https://twitter.com/shineharrie/status/1192741912316436482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RADdORtjj1", "media_key": "3_1192741903378374656"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "Two Ghosts"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192741912316436482"], "id": "1192741912316436482", "created_at": "2019-11-08T09:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "text": "Primeiramente: bom dia a todos\nSegundamente: HARRY STYLES PQ ME MATOU?\n\nN\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed que Two Ghosts \u00e9 da era passada, eu quero esse clipe completo liberado... SE VIRA https://t.co/RADdORtjj1", "author_id": "1131350642554003457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/9mG7597A2j", "expanded_url": "https://informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuvo-el-apoyo-del-fdt-y-avanza-la-ley-de-alquileres/", "display_url": "informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://informepolitico.com.ar/lipovetzky-tuvo-el-apoyo-del-fdt-y-avanza-la-ley-de-alquileres/"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 144, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de Alquileres"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192524425511493633"], "id": "1192524425511493633", "created_at": "2019-11-07T19:29:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 29, "like_count": 207, "quote_count": 7}, "text": "Uno de los peores errores que pueden cometerse, solo para hacer populismo suicida: parte de Cambiemos + los \u201ck\u201d avanzan con una Ley de Alquileres, pese a que est\u00e1 recontraprobado que es contraproducente.\nhttps://t.co/9mG7597A2j", "author_id": "254599256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hpMe3QE2k6", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1192593892387872769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpMe3QE2k6", "media_key": "3_1192593881784700928"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hpMe3QE2k6", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1192593892387872769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpMe3QE2k6", "media_key": "3_1192593886805258240"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.5073, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.4085, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192593892387872769"], "id": "1192593892387872769", "created_at": "2019-11-08T00:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 7, "like_count": 161, "quote_count": 2}, "text": "Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospital, ambos ten\u00edan 50 a\u00f1os aprox https://t.co/hpMe3QE2k6", "author_id": "340283630"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192753994361458690"], "id": "1192753994361458690", "created_at": "2019-11-08T10:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "text": "no setembro amarelo tava todo mundo militando inclusive jornais, mas na hr q acontece um suic\u00eddio todo mundo finge q nada aconteceu (??)\n\nvcs s\u00e3o uns hipocritas", "author_id": "1897923696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6opC2Xlrpg", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja-a-balazos-en-la-alameda-del-sur/amp", "display_url": "cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cronicapoliciaca.com/matan-a-pareja-a-balazos-en-la-alameda-del-sur/amp"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192573259532947456"], "id": "1192573259532947456", "created_at": "2019-11-07T22:43:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 97, "quote_count": 0}, "text": "*\u00a1SI NO ERES M\u00cdA NO SER\u00c1S DE NADIE!*\n\nHOMBRE MATA A SU ESPOSA Y DESPU\u00c9S SE SUICIDA EN LA ALAMEDA DEL SUR... \n\nhttps://t.co/6opC2Xlrpg", "author_id": "2445330312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/uMuaNaoXjN", "expanded_url": "https://twitter.com/ibonpereztv/status/1192240732091891713", "display_url": "twitter.com/ibonpereztv/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192352380555276288"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192240732091891713"}], "id": "1192352380555276288", "created_at": "2019-11-07T08:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 31}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 cuando alguien plantea suicidarse no se le deja que reflexione y lo haga/no lo haga por propia voluntad, sin que nadie \u00abse lo impida\u00bb? \u00bfNo ser\u00eda bonito que el suicida decidiera darle una oportunidad a la vida por s\u00ed solo?\u00bfQu\u00e9 se gana obligando a alguien a vivir? https://t.co/uMuaNaoXjN", "author_id": "110720999"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192763477947043841"], "id": "1192763477947043841", "created_at": "2019-11-08T11:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "s\u00e9rio que aquela mo\u00e7a do esquadr\u00e3o da moda t\u00e1 fazendo eu me sentir mal por chamar a Duda de princesa?", "author_id": "41641013"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "id": "1192471887902842880", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "author_id": "17549677"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/8ZmQOcVinD", "expanded_url": "https://twitter.com/NoLegalTech/status/1192763562374127616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZmQOcVinD", "media_key": "3_1192763261743255552"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 99, "username": "replicantelegal", "id": "2685680581"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "ICAOviedo", "id": "243224501"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192763562374127616"], "id": "1192763562374127616", "created_at": "2019-11-08T11:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Disfrutando del debate conducci\u00f3n aut\u00f3noma versi\u00f3n homicida VS versi\u00f3n suicida con @replicantelegal en @ICAOviedo https://t.co/8ZmQOcVinD", "author_id": "828915240763064321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/CfPUhtmjaF", "expanded_url": "https://twitter.com/478_anonimus/status/1192647846064988161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfPUhtmjaF", "media_key": "3_1192647843200294912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5256, "type": "Person", "normalized_text": "Dady Brieva"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Paz"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 174, "end": 183, "probability": 0.6576, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 245, "end": 248, "probability": 0.5276, "type": "Person", "normalized_text": "DADY"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.9449, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192647846064988161"], "id": "1192647846064988161", "created_at": "2019-11-08T03:39:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 814, "reply_count": 137, "like_count": 1225, "quote_count": 47}, "text": "Dady Brieva, el que nos quer\u00eda mear desde el piso 25 har\u00e1 temporada teatral en Carlos Paz, donde Macri sac\u00f3 m\u00e1s de 68% de los votos.\nQue sorpresa! Yo pens\u00e9 que apostar\u00eda por La Matanza.\nTengo unas ganas inmensas de NO ir a verlo.\n\nNO QUEREMOS A DADY en C\u00f3rdoba PERSONA NO GRATA. https://t.co/CfPUhtmjaF", "author_id": "135030006"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ZT3TtVaXYy", "expanded_url": "https://twitter.com/qdpsquad/status/1192687327535157248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZT3TtVaXYy", "media_key": "7_1192687260917018624"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 12, "end": 14, "probability": 0.6578, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 98, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 99, "end": 108, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "Geminiana"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192687327535157248"], "id": "1192687327535157248", "created_at": "2019-11-08T06:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 7, "like_count": 236, "quote_count": 5}, "text": "Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3TtVaXYy", "author_id": "1073989570830745600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/lTsa2WjPiM", "expanded_url": "https://twitter.com/brumelianebrum/status/1192565561726820352", "display_url": "twitter.com/brumelianebrum\u2026"}], "annotations": [{"start": 236, "end": 253, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro #Casald\u00e1liga"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 254, "tag": "Casald\u00e1liga"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192757326450765824"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192565561726820352"}], "id": "1192757326450765824", "created_at": "2019-11-08T10:54:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O lo que es lo mismo: \u00abLa gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, porque no cabe un capitalismo humano; el capitalismo sigue siendo homicida, ecocida, suicida.\u00bb Pedro #Casald\u00e1liga, 2009 (\ud83d\ude33...) https://t.co/lTsa2WjPiM", "author_id": "1115293629520797698"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/dHSZeMpNkY", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192504835146493954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dHSZeMpNkY", "media_key": "3_1192504822232178688"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 223, "username": "Metrovias", "id": "1465885656371109892"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192504835146493954"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192503869798047744"}], "id": "1192504835146493954", "created_at": "2019-11-07T18:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 13, "like_count": 170, "quote_count": 12}, "text": "Agredirlo x las molestias/demoras q estaba ocasionando.0 empatia, nos hacen pelear entre trabajadores, entre pobres, los d arriba sacan lo peor d nosotros.Somos muy manipulables aun. A pesar d la situacion vivida @Metrovias hizo seguir trabajando al conductor https://t.co/dHSZeMpNkY", "in_reply_to_user_id": "900013566018936832", "author_id": "900013566018936832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/1l3atgfeEW", "expanded_url": "https://twitter.com/scottdesno/status/1140243438287433734", "display_url": "twitter.com/scottdesno/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "Medicare4All"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192728327112581120"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1140243438287433734"}], "id": "1192728327112581120", "created_at": "2019-11-08T08:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Figlio suicida perch\u00e9 non aveva i soldi per pagare gli anti depressivi. Trattenete le lacrime se siete capaci. L\u2019idea che #Medicare4All sia sbagliata e le assicurazioni sanitarie facciano il tuo bene \u00e8 il pi\u00f9 enorme inganno a cui gli americani sono sottoposti https://t.co/1l3atgfeEW", "author_id": "398618779"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192760197451833344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192759688993103872"}], "id": "1192760197451833344", "created_at": "2019-11-08T11:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HelenaNaranjo5 @freisaysa \u00bfY si no llegar\u00e1n a salir? Esa es la gran pregunta. \u00bfSe les puede salvar a diario? \u00bfHasta que extremo se debe llegar para preservar su vida? (El hombre de la foto est\u00e1 atado, literalmente y sujeto por una barbaridad de gente).", "in_reply_to_user_id": "1039233753233739777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HelenaNaranjo5", "id": "1329734443599278086"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "freisaysa", "id": "74766259"}]}, "author_id": "110720999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HqYptAJ3Mu", "expanded_url": "https://twitter.com/astracd/status/1089702454013448195/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HqYptAJ3Mu", "media_key": "7_1089702369909239811"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 248, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.6106, "type": "Other", "normalized_text": "CBMERJ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1089702454013448195"], "id": "1089702454013448195", "created_at": "2019-01-28T01:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 8, "like_count": 288, "quote_count": 7}, "text": "Cachorrinha se enforcou c a pr\u00f3pria guia ao tentar pular o muro e nesse tempo estava passando uma guarni\u00e7\u00e3o do Bombeiro em deslocamento qdo eles viram e intercederam pulando um terreno baldio pra chegar at\u00e9 o bichinho que j\u00e1 estava na merda mas Deus \u00e9 mt bom. Parab\u00e9ns CBMERJ https://t.co/HqYptAJ3Mu", "author_id": "278811170"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192748129763782656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192692108576141312"}], "id": "1192748129763782656", "created_at": "2019-11-08T10:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@elenacrhi Y yo with u", "in_reply_to_user_id": "1513456405", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elenacrhi", "id": "1513456405"}]}, "author_id": "1481731074"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192606159456415744"], "id": "1192606159456415744", "created_at": "2019-11-08T00:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 3}, "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "2513763068"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192758886090072064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192758604316774400"}], "id": "1192758886090072064", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.8013, "type": "Other", "normalized_text": "overthinking"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "freisaysa", "id": "74766259"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "EstherGRecuero", "id": "110720999"}]}, "created_at": "2019-11-08T11:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@freisaysa @EstherGRecuero Mi soluci\u00f3n era distraerlas hasta que pasara la fase de crisis gorda y ya est\u00e1. Hasta la siguiente. No quer\u00eda que pensaran en ello, el overthinking es lo peor para estas cosas. Las consolaba, les recomendaba que buscasen ayuda profesional y evitaba que se hundieran m\u00e1s.", "in_reply_to_user_id": "1039233753233739777", "author_id": "1039233753233739777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zcmv5yV3uv", "expanded_url": "https://twitter.com/UOL/status/1192437288493559813/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcmv5yV3uv", "media_key": "13_1192437172877582336"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 13, "end": 27, "probability": 0.7347, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 85, "username": "eduguim", "id": "23138365"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192437288493559813"], "id": "1192437288493559813", "created_at": "2019-11-07T13:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1133, "like_count": 1886, "quote_count": 1038}, "text": "Lula diz que Pol\u00edcia Federal entrou em sua cela \u00e0s 6h: \"Palha\u00e7ada comigo\" \n\ud83c\udfa5 @eduguim https://t.co/zcmv5yV3uv", "author_id": "70799317"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192757934234767361"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192753937058848771"}], "id": "1192757934234767361", "created_at": "2019-11-08T10:57:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@HelenaNaranjo5 @EstherGRecuero Pero si le retienes para que no se suicide entonces har\u00e1s que esa vez no lo haga, pero la idea seguir\u00e1 ah\u00ed y lo \u00fanico que har\u00e1 ser\u00e1 buscar otra manera de hacerlo o un sitio con menos gente. En cambio si se le deja reflexionar y elegir se podr\u00e1 evitar intentos futuros.", "in_reply_to_user_id": "1039233753233739777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HelenaNaranjo5", "id": "1329734443599278086"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EstherGRecuero", "id": "110720999"}]}, "author_id": "74766259"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191844429008658438"], "id": "1191844429008658438", "created_at": "2019-11-05T22:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1317, "reply_count": 81, "like_count": 6889, "quote_count": 410}, "text": "al pueblerino lo descuidaste 10 segundos y te cruza una plena avenida bien por el medio", "author_id": "1111369408235089921"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/pLV227Y3gP", "expanded_url": "https://twitter.com/Manuel_Ramalho/status/1192613886178070529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pLV227Y3gP", "media_key": "3_1192613883984404480"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.7351, "type": "Person", "normalized_text": "Boate Kiss"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 156, "end": 165, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 166, "end": 178, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 196, "end": 202, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 203, "end": 216, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}, {"start": 217, "end": 229, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 230, "end": 245, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192613886178070529"], "id": "1192613886178070529", "created_at": "2019-11-08T01:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "text": "Muito se falou em crimes de morte, Boate Kiss etc, mas a corrup\u00e7\u00e3o no Brasil matou mais pessoas do se pensa! Foram BILH\u00d5ES. E a esquerda comemora.\nD\u00eaem RT. @Biakicis @BolsonaroSP @CarlaZambelli17 @roxmo @majorolimpio @carlosjordy @republica_ctba @PorTiMeu_BR https://t.co/pLV227Y3gP", "author_id": "86056460"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zaLSdtW0Fk", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/07/madrid/1573149242_715524.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/0\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.8565, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8464, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.842, "type": "Organization", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 217, "end": 218, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 239, "end": 240, "probability": 0.9087, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.6221, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192518238451699713"], "id": "1192518238451699713", "created_at": "2019-11-07T19:04:38.000Z", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "text": "La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a todo el trifachito. Ilegalizar partidos es el comienzo. Primero Bildu, despu\u00e9s ERC, Compromis, UP, PSOE y ya puestos PP y Cs. Deja vu.\nhttps://t.co/zaLSdtW0Fk", "author_id": "837012981330366464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/KMoU4eAsDX", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191890299376848896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KMoU4eAsDX", "media_key": "7_1191889763349008385"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.3428, "type": "Person", "normalized_text": "VIZCARRA"}, {"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6548, "type": "Organization", "normalized_text": "ATV+"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.7148, "type": "Organization", "normalized_text": "canal 32"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191890299376848896"], "id": "1191890299376848896", "created_at": "2019-11-06T01:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 342, "reply_count": 210, "like_count": 830, "quote_count": 38}, "text": "\u201cVIZCARRA ES UN PELELE\u201d Mauricio Mulder. \n\nSigan su entrevista en ATV+ en este momento, canal 32. Por cierto la cara de la conductora cuando Mauricio le dice PELELE a Vizcarra es de una sorpresa tan grandeeee, DISIMULEN UN POCO POR FAVOR. https://t.co/KMoU4eAsDX", "author_id": "97840455"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/a2pgijxPzW", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/05/opinion/1572955982_641052.html", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/11/05/opinion/1572955982_641052.html"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.5125, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192565561726820352"], "id": "1192565561726820352", "created_at": "2019-11-07T22:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 4, "like_count": 346, "quote_count": 4}, "text": "Una parte de Europa posa de iluminista en el debate clim\u00e1tico, mientras sus empresas esparcen pesticidas en otros continentes y sus compa\u00f1\u00edas mineras contaminan r\u00edos en la Amazonia\nhttps://t.co/a2pgijxPzW", "author_id": "234398308"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192641065020461056"], "id": "1192641065020461056", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9637, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.4917, "type": "Organization", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-11-08T03:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Vou falar, foda-se: o Fluminense achou um gol no primeiro tempo, aproveitou o momento e fez o segundo.\n\nNo segundo tempo cozinhou o jogo e s\u00f3 n\u00e3o correu riscos pq o SP n\u00e3o foi agressivo.\n\nN\u00e3o consigo ver esse \u00f4nibus estacionado que est\u00e3o vendo.\n\nValeu pelos 3pts, mas engana.", "author_id": "83714316"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192607432377282562"], "id": "1192607432377282562", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9924, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.9894, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "created_at": "2019-11-08T00:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15935, "reply_count": 2924, "like_count": 80773, "quote_count": 1144}, "text": "O STF j\u00e1 declarou que:\n1) a condu\u00e7\u00e3o coercitiva de Lula foi ilegal;\n2) o vazamento das conversas com a Dilma foi ilegal;\n3) o impedimento de que Lula tomasse posse como ministro foi manipulado.\nFalta declarar:\n4) a suspei\u00e7\u00e3o de Moro por parcialidade.", "author_id": "354095556"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/xM9HDycpRh", "expanded_url": "https://lacosmopolilla.com/como-ser-un-turista-responsable/", "display_url": "lacosmopolilla.com/como-ser-un-tu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551512027046223872/srFJuJNb?format=jpg&name=orig", "width": 960, "height": 638}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551512027046223872/srFJuJNb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "SER UN TURISTA RESPONSABLE, qu\u00e9 no hacer cuando vamos de viaje", "description": "Delfines esclavizados como reclamo del turismo; safaris de elefantes; zool\u00f3gicos humanos como las mujeres jirafas... C\u00f3mo ser un turista responsable", "unwound_url": "https://lacosmopolilla.com/como-ser-un-turista-responsable/"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 94, "tag": "turismoresponsable"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "viajar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192744981754269696"], "id": "1192744981754269696", "created_at": "2019-11-08T10:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La triste e incre\u00edble historia del delf\u00edn suicida: https://t.co/xM9HDycpRh #turismoresponsable #viajar", "author_id": "510110626"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "id": "1191908890146942976", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "author_id": "728348077"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/slKrasoYQR", "expanded_url": "https://twitter.com/Botafogo/status/1192490984984207360", "display_url": "twitter.com/Botafogo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192508358198210560"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192490984984207360"}], "id": "1192508358198210560", "created_at": "2019-11-07T18:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 154, "quote_count": 0}, "text": "\u00daltima vez que o Botafogo se posicionou oficialmente, o advers\u00e1rio de hoje CAGOU. A torcida deles matou um torcedor nosso e no final do jogo postaram \"n\u00e3o adianta correr, n\u00e3o adianta fugir\".\n\nMais uma vez eles n\u00e3o se posicionam em prol da seguran\u00e7a dos torcedores.. Vamos aguardar https://t.co/slKrasoYQR", "author_id": "630469949"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/aBIWtaBz1q", "expanded_url": "https://twitter.com/EstherGRecuero/status/1192352380555276288", "display_url": "twitter.com/EstherGRecuero\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192748546317070336"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192352380555276288"}], "id": "1192748546317070336", "created_at": "2019-11-08T10:19:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Pero como pod\u00e9is ser tan pedazos de mierda https://t.co/aBIWtaBz1q", "author_id": "2834131899"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192574906761981952"], "id": "1192574906761981952", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.367, "type": "Other", "normalized_text": "Trensurb"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 76, "quote_count": 3}, "text": "uma pessoa se SUICIDOU nos trilhos e as pessoas t\u00e3o reclamando que a Trensurb eh amadora e desorganizada por atrasar os trens e n\u00e3o dar uma estimativa para a normaliza\u00e7\u00e3o das linhas. \nQuanta empatia em pessoal", "author_id": "1892344194"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192658696943353856"], "id": "1192658696943353856", "created_at": "2019-11-08T04:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 1577, "like_count": 24564, "quote_count": 475}, "text": "N\u00e3o me interessa quem ser\u00e3o os \u201cbenefici\u00e1rios diretos\u201d da decis\u00e3o. Importa que a Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi corrompida Quando leis s\u00e3o respeitadas independente de press\u00f5es externas, \u00e9 sinal q as institui\u00e7\u00f5es est\u00e3o fortalecidas, q a democracia est\u00e1 s\u00f3lida. Isso sim beneficia todo o Pa\u00eds", "author_id": "168520768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EaiWW4XMUE", "expanded_url": "https://youtu.be/aOvHNuMjaKY", "display_url": "youtu.be/aOvHNuMjaKY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=aOvHNuMjaKY&feature=youtu.be"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/vrOq2iidAf", "expanded_url": "http://bit.ly/SocLliure", "display_url": "bit.ly/SocLliure", "status": 200, "unwound_url": "https://www.p-lib.es/2019/10/28/dona-a-la-candidaturas-del-partido-libertario-para-el-10n/"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 48, "tag": "empleados"}, {"start": 49, "end": 58, "tag": "publicos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192753008855191552"], "id": "1192753008855191552", "created_at": "2019-11-08T10:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/EaiWW4XMUE Sabes cuantos #empleados #publicos tenemos. https://t.co/vrOq2iidAf", "author_id": "1089249113483472896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192730534994165760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192728603370364929"}], "id": "1192730534994165760", "created_at": "2019-11-08T09:08:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@folha N\u00e3o s\u00f3 o molusco mas v\u00e1rios criminosos inclusive quem matou a vereadora esquerda burra \u00e9 idiota se v\u00ea por aqui", "in_reply_to_user_id": "14594813", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "854440243138883585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192560753775185923"], "id": "1192560753775185923", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 13, "probability": 0.4572, "type": "Organization", "normalized_text": "FDP"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:53:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quem foi o FDP que invadiu a pista do trem no hor\u00e1rio de pico bem quando quero ir logo pro anivers\u00e1rio da minha v\u00f3?", "author_id": "234417485"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/SWZSmEHzel", "expanded_url": "https://twitter.com/laradiodelsur/status/1191580902997938176", "display_url": "twitter.com/laradiodelsur/\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191892183315558400"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191580902997938176"}], "id": "1191892183315558400", "created_at": "2019-11-06T01:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Vuelvo a citar a @sarahebeok NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA https://t.co/SWZSmEHzel", "author_id": "754094887423836160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192680816662499329"], "id": "1192680816662499329", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9804, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9677, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.5834, "type": "Organization", "normalized_text": "Solit\u00e1ria"}, {"start": 264, "end": 269, "probability": 0.7556, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-08T05:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Um torcedor do Flamengo foi morto a facadas, de forma dolosa, por um adepto do Botafogo. O clube da Estrela Solit\u00e1ria n\u00e3o s\u00f3 se apequena dentro de campo. Alguns de seus torcedores tomam a viol\u00eancia em campo como um exemplo e saem a espancar e matar. Microcosmo do Brasil de 2019.", "author_id": "41861221"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192109020338958336"], "id": "1192109020338958336", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 131, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Martini"}]}, "created_at": "2019-11-06T15:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 434, "reply_count": 31, "like_count": 1067, "quote_count": 23}, "text": "Que hijas de puta las feministas. No dan m\u00e1s de amargas e incluso son peligrosas. Imag\u00ednate atacar a una leyenda como Carlos Martini, anciano que admiti\u00f3 sufrir depresi\u00f3n suicida, simplemente porque alab\u00f3 rom\u00e1nticamente la belleza de una chica que le pidi\u00f3 una foto.\n\nSon basura.", "author_id": "42762670"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192506278913957888"], "id": "1192506278913957888", "created_at": "2019-11-07T18:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "text": "Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inhumano porque es un derecho de ciudadan\u00eda, injusto porque tambi\u00e9n son contribuyentes y suicida porque su desprotecci\u00f3n pone en peligro la salud de todos.", "author_id": "301388743"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192613759535243265"], "id": "1192613759535243265", "created_at": "2019-11-08T01:24:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 es importante prevenir o evitar el suicidio?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 es apremiante que la gente siga viva?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 nos sentimos obligados a convencer a alguien que desista de su voluntad de terminar con su vida?", "author_id": "37067818"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188152246162337792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188147693778079746"}], "id": "1188152246162337792", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.8569, "type": "Person", "normalized_text": "Climper"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.7983, "type": "Organization", "normalized_text": "BCR"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.5914, "type": "Person", "normalized_text": "Gutierrez"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Gutierrez"}, {"start": 311, "end": 327, "probability": 0.9428, "type": "Organization", "normalized_text": "Junta de Justicia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GloriaMonteneg", "id": "2610634610"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-10-26T17:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "@GloriaMonteneg @Defensoria_Peru @TC_Peru @larepublica_pe Tarea pendiente : Climper y Rey fuera del BCR. El aprista Gutierrez fuera de la Defensoria del Pueblo.\nSeriamos ingenuos aceptar la infraestructura delincuencial que dejo el fujiaprimo.\nOjo Gutierrez esta en la comision para escoger los integrantes del Junta de Justicia ..peligro", "in_reply_to_user_id": "2610634610", "author_id": "1161158710451986432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/H76N0zCbTk", "expanded_url": "https://twitter.com/InternTweetWeek/status/1192747747822227456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H76N0zCbTk", "media_key": "3_1192747742822621184"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Cummings"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.5239, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Ken Clarke"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "Comunes"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "tweetweekBrexit53"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 205, "tag": "tweetweekBrexit53"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192747747822227456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192747740956151808"}], "id": "1192747747822227456", "created_at": "2019-11-08T10:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Todos tienen claro que Cummings es quien controla el Gobierno brit\u00e1nico, incluso Ken Clarke (veterano de la C\u00e1mara de los Comunes) ha llegado a decir que es quien est\u00e1 dirigiendo el pa\u00eds #tweetweekBrexit53 https://t.co/H76N0zCbTk", "in_reply_to_user_id": "1037370808757350401", "author_id": "1037370808757350401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/VuOQLsol8i", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/brasil/em-nota-augusto-nunes-diz-cedi-a-voz-dos-instintos-e-a-honra-ferida-07112019", "display_url": "noticias.r7.com/brasil/em-nota\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.r7.com/brasil/em-nota-augusto-nunes-diz-cedi-a-voz-dos-instintos-e-a-honra-ferida-07112019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192560303713783808"], "id": "1192560303713783808", "created_at": "2019-11-07T21:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4804, "reply_count": 16359, "like_count": 41037, "quote_count": 1184}, "text": "Mensagem aos amigos https://t.co/VuOQLsol8i", "author_id": "50452226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6JifJ7ZMMy", "expanded_url": "https://twitter.com/JVallaperde/status/1192542293686927361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JifJ7ZMMy", "media_key": "3_1192542291619127299"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "esquecidonavida", "id": "1020403765923536896"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "sincerosatanas", "id": "994371327086784513"}]}, "lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1192542293686927361"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192541426237812740"}], "id": "1192542293686927361", "created_at": "2019-11-07T20:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esquecidonavida @pqoshomensmorre @sincerosatanas @eduardo08723774 Que pika akkakakaka https://t.co/6JifJ7ZMMy", "in_reply_to_user_id": "1020403765923536896", "author_id": "1100101885103620097"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192611071728791553"], "id": "1192611071728791553", "created_at": "2019-11-08T01:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o compartilhem o v\u00eddeo de um homem se suicidando, falta de empatia com os familiares e o pr\u00f3prio suicida", "author_id": "1005273660062621696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/7cC455IA1b", "expanded_url": "https://twitter.com/liviolsoliveira/status/1192746408643878912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7cC455IA1b", "media_key": "3_1192746399626153986"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8458, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlydamasceno2", "id": "3843037823"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192746408643878912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192744737901613057"}], "id": "1192746408643878912", "created_at": "2019-11-08T10:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@carlydamasceno2 Eu tamb\u00e9m n\u00e3o espero nada de bom dessa corte. Eles podem n\u00e3o saber, mas est\u00e3o sob ju\u00edzo de Deus a partir do que fizeram. https://t.co/7cC455IA1b", "in_reply_to_user_id": "3843037823", "author_id": "324553433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192655165800800256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192532364448153603"}], "id": "1192655165800800256", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 143, "probability": 0.7453, "type": "Other", "normalized_text": "SD"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "Gen RR"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Glifosato"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.5638, "type": "Other", "normalized_text": "Siembra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "matiaslongoni", "id": "50136398"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "lilianafranco20", "id": "160271681"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 164, "tag": "Glifosato"}]}, "created_at": "2019-11-08T04:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "@matiaslongoni @lilianafranco20 Concentraci\u00f3n se llama eso! Aunque no la \u00fanica causa,\notro de los corolarios del actual paradigma productivo:\nSD +Gen RR +#Glifosato \n\nPrimero se fue la hacienda\ny luego los alambrados.\nTodos muy embelesados\npor hacer Siembra Directa\nUna estrategia perfecta\nseg\u00fan los iluminados.", "in_reply_to_user_id": "50136398", "author_id": "502260014"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192745961661063168"], "id": "1192745961661063168", "created_at": "2019-11-08T10:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hoje a caminho do trabalho vi a maior express\u00e3o de individualidade do mundo: um pombo suicida. n\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra ningu\u00e9m.", "author_id": "56018106"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192745047650906112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192744550038679552"}], "id": "1192745047650906112", "created_at": "2019-11-08T10:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@marakarina @ddeinhass1 Exatamente. Essa aus\u00eancia de compreender o que \u00e9 a segunda inst\u00e2ncia gera essas distor\u00e7\u00f5es na leitura.", "in_reply_to_user_id": "1029874705149435905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marakarina", "id": "1029874705149435905"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "ddeinhass1", "id": "1055615579212652544"}]}, "author_id": "98786988"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/9wwyBMSwMy", "expanded_url": "https://www.linkiesta.it/it/article/2019/11/07/elena-fattori-lascia-cinquestelle/44260/", "display_url": "linkiesta.it/it/article/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.linkiesta.it/2019/11/elena-fattori-lascia-cinquestelle/"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192344033240244224"], "id": "1192344033240244224", "created_at": "2019-11-07T07:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 12, "like_count": 128, "quote_count": 3}, "text": "Un altro addio al M5S, quello di Elena Fattori. Voleva sapere perch\u00e9 era finita \"sotto processo\", voleva sapere come Casaleggio gestisce i soldi di Rousseau. Troppe domande senza risposta. Ecco la sua lettera.\nhttps://t.co/9wwyBMSwMy", "author_id": "1044909387385647106"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192564341528309761"], "id": "1192564341528309761", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9255, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Abri o Facebook: Um homem que segurava a bolsa da esposa foi confundido com gay e espancado. Uma menina de 11 anos que ficou com sequela ap\u00f3s vencer o c\u00e2ncer se matou de tanto sofrer Bullying. \nEsse planeta t\u00e1 uma merda", "author_id": "244595318"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/n6cTsrOVlk", "expanded_url": "https://twitter.com/trajanojorge/status/1192737128653950976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6cTsrOVlk", "media_key": "3_1192737122584813569"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192737128653950976"], "id": "1192737128653950976", "created_at": "2019-11-08T09:34:26.000Z", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esta \u00e9 a chamada da Folha para levantar o chav\u00e3o - assinem a Folha.\nAs outras quatrocentas chamadas do dias ser\u00e3o para elogiar a pol\u00edtica econ\u00f4mica suicida do Guedes ou para deslizes como n\u00e3o condenar a agress\u00e3o sofrida por um jornalista veementemente. https://t.co/n6cTsrOVlk", "author_id": "395011753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/CIAOzF8ozD", "expanded_url": "https://lanuovabq.it/it/la-turchia-scheda-i-nemici-europei-paga-la-ue", "display_url": "lanuovabq.it/it/la-turchia-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lanuovabq.it/it/la-turchia-scheda-i-nemici-europei-paga-la-ue"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Islamofobia"}, {"start": 51, "end": 69, "tag": "FratelliMusulmani"}, {"start": 73, "end": 80, "tag": "Europa"}, {"start": 82, "end": 90, "tag": "Erdogan"}, {"start": 206, "end": 209, "tag": "UE"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192743147761274880"], "id": "1192743147761274880", "created_at": "2019-11-08T09:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Islamofobia Per diffondere il fondamentalismo dei #FratelliMusulmani in #Europa, #Erdogan sta sfruttando come \"cavallo di Troia\" gli esponenti del pensiero progressista, che ispira l'operato suicida dell' #UE. https://t.co/CIAOzF8ozD", "author_id": "306179787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/yuHII6jdnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Armando_Mtz_A7/status/1192566496527974400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yuHII6jdnv", "media_key": "7_1192566413141012480"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 125, "probability": 0.5045, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda del Sur"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "Alcaldia_Coy", "id": "122751413"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192566496527974400"], "id": "1192566496527974400", "created_at": "2019-11-07T22:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 19, "like_count": 51, "quote_count": 7}, "text": "Un hombre le dispara a una mujer y despu\u00e9s se suicida en lo que aparenta una agresi\u00f3n pasional. El hecho en la Alameda del Sur en @Alcaldia_Coy https://t.co/yuHII6jdnv", "author_id": "107858754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/JPVdZl3mNx", "expanded_url": "https://twitter.com/Lararezendee/status/1192649484976697344", "display_url": "twitter.com/Lararezendee/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.5846, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192741197518921728"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192649484976697344"}], "id": "1192741197518921728", "created_at": "2019-11-08T09:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u00e9 cada coisa nesse tt kkk respeitam nem a morte do cara https://t.co/JPVdZl3mNx", "author_id": "816440783637245952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1106656329907781632"], "id": "1106656329907781632", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 245, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Cat"}]}, "created_at": "2019-03-15T20:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 46, "like_count": 541, "quote_count": 55}, "text": "Otra cuesti\u00f3n que me faltaba por entender del Proc\u00e9s es Cu\u00e1ndo y C\u00f3mo empez\u00f3 esa deriva suicida de la far\u00e1ndula catalana: los mecanismos que lo iniciaron. Y creo que lo tengo. No tiene nada que ver con el Estatut ni con con la financiaci\u00f3n de Cat. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "author_id": "854996684"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192613939210833921"], "id": "1192613939210833921", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "created_at": "2019-11-08T01:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 pensou se descobrem quem matou Mariele e o assassino fica solto at\u00e9 o \u00faltimo recurso ser julgado porque n\u00e3o pode mais prender condenados em segunda inst\u00e2ncia?", "author_id": "805340643308478464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/iC0MzSfhxS", "expanded_url": "https://twitter.com/VctorEsquirol/status/1192427499365556224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iC0MzSfhxS", "media_key": "16_1192427418298044416"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 133, "probability": 0.9512, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars: Los \u00faltimos Jedi"}, {"start": 140, "end": 151, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Rian Johnson"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192427499365556224"], "id": "1192427499365556224", "created_at": "2019-11-07T13:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Silencio en el espacio exterior roto por suspiro generalizado en una sala de cine, \u00f3 la gloria suicida de 'Star Wars: Los \u00faltimos Jedi', de Rian Johnson. https://t.co/iC0MzSfhxS", "author_id": "523346899"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192596076336951296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192594946123030530"}], "id": "1192596076336951296", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 198, "probability": 0.5399, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-11-08T00:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@BolsonaroSP @brasil_paralelo @allantercalivre @BolsonaroSP voc\u00ea foi na pra\u00e7a p\u00fablica ver o filme? Se foi parab\u00e9ns, sei que \u00e9 perigoso, mas parab\u00e9ns pela iniciativa e por ter contato com o povo. Deus te aben\u00e7oe imensamente!", "in_reply_to_user_id": "74756085", "author_id": "231781088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192735608076165120"], "id": "1192735608076165120", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "created_at": "2019-11-08T09:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "um torcedor do flamengo MORREU espancado por torcedores do Botafogo, e por que ningu\u00e9m ta falando disso?", "author_id": "2749891120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/XDJp9g9Rh9", "expanded_url": "https://twitter.com/IEGoth_Knight/status/1192711830340329472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDJp9g9Rh9", "media_key": "3_1192711821632905216"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/XDJp9g9Rh9", "expanded_url": "https://twitter.com/IEGoth_Knight/status/1192711830340329472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDJp9g9Rh9", "media_key": "3_1192711824413732869"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192711830340329472"], "id": "1192711830340329472", "created_at": "2019-11-08T07:53:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Que suicida result\u00f3 el peque\u00f1o pony.\n\n|[APENAS LO V\u00cd, QUE PRECIOSO JAJAJA \ud83d\ude22\u2764\ufe0f\nGracias por tanto perd\u00f3n por tan poco.\u00bf? https://t.co/XDJp9g9Rh9", "author_id": "1191869388036739072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192732771703242752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192727825494822912"}], "id": "1192732771703242752", "created_at": "2019-11-08T09:17:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MortadeladAvila Eles nunca se importaram com ela, 99% nem sabiam que ela existia.\n\nTamb\u00e9m nunca se importaram quem matou ela, 100% nem conheciam e ainda nem conhecem  os assassinos\n\nEles so querem escolher quem foi o culpado pra terem o poder de novo. Sempre foi apenas pelo poder", "in_reply_to_user_id": "1051501600156655618", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MortadeladAvila", "id": "1051501600156655618"}]}, "author_id": "47749644"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192719477831618561"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192568894260686848"}], "id": "1192719477831618561", "created_at": "2019-11-08T08:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lellavr55 Ok. Qua siamo fermi a prima del 68\".", "in_reply_to_user_id": "2481828452", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lellavr55", "id": "2481828452"}]}, "author_id": "755058082322022400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192733141703778305"], "id": "1192733141703778305", "created_at": "2019-11-08T09:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "Muerte lenta a toda esa gente que se pone a pasar por detr\u00e1s de un autob\u00fas que est\u00e1 dando marcha atr\u00e1s", "author_id": "1042318876531482624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192619209764876288"], "id": "1192619209764876288", "created_at": "2019-11-08T01:45:52.000Z", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "gente, n\u00e3o fiquem compartilhando fotos e v\u00eddeos do rapaz que se suicidou hoje", "author_id": "965632280063594500"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/gKbDU6CIPn", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y59s7x4x", "display_url": "tinyurl.com/y59s7x4x"}, {"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/pF1AKnxuq4", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1192576057079222272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pF1AKnxuq4", "media_key": "3_1192576049797828610"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 94, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Alvaro Reyes"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 162, "username": "alvaroreyesq", "id": "40672338"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "URGENTE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192576057079222272"], "id": "1192576057079222272", "created_at": "2019-11-07T22:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 342, "reply_count": 56, "like_count": 1199, "quote_count": 44}, "text": "\ud83d\udea8#URGENTE Fiscal\u00eda resuelve que hay m\u00e9rito para denuncia constitucional contra Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n https://t.co/gKbDU6CIPn\n\nPor: Alvaro Reyes (@alvaroreyesq ) https://t.co/pF1AKnxuq4", "author_id": "832686254873468929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192727825494822912"], "id": "1192727825494822912", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Vive"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.761, "type": "Other", "normalized_text": "Mula Livre"}, {"start": 123, "end": 141, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 142, "tag": "STFVergonhaNacional"}]}, "created_at": "2019-11-08T08:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 11, "like_count": 167, "quote_count": 1}, "text": "A turma da Marielle Vive comemorando Mula Livre e esquecendo que os assassinos da sua deusa podem ir pra rua. Acho pouco. #STFVergonhaNacional", "author_id": "1051501600156655618"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192601703973052416"], "id": "1192601703973052416", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-11-08T00:36:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1362, "reply_count": 347, "like_count": 14780, "quote_count": 58}, "text": "Lula livre! \u270a\ud83c\udffd", "author_id": "111123176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192604572583387137"], "id": "1192604572583387137", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9569, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.9873, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 257, "end": 260, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "created_at": "2019-11-08T00:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1688, "reply_count": 1180, "like_count": 9026, "quote_count": 167}, "text": "STF hj fortaleceu a democracia e a Constitui\u00e7\u00e3o, amea\u00e7adas pelo governo de extrema-direita. Tamb\u00e9m reconheceu, depois de 1 ano e 7 meses, q Lula ficou preso ilegalmente. A crueldade termina aqui. Seguiremos lutando pela justi\u00e7a, q \u00e9 anula\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a de Moro. A verdade vencer\u00e1", "author_id": "31139434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/mmtaFz93ss", "expanded_url": "https://twitter.com/lucabattanta/status/1180553133363273729?s=21", "display_url": "twitter.com/lucabattanta/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lofioramonti", "id": "839373926"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "pattoperlaricerca"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187134806485848065"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180553133363273729"}, {"type": "replied_to", "id": "1186941857240158208"}], "id": "1187134806485848065", "created_at": "2019-10-23T22:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "@lofioramonti Il #pattoperlaricerca deve includere dei fondi per i dottorandi senza borsa e i post doc altrimenti sono le solite dichiarazioni vuote senza alcun impegno concreto. Poi non ci si lamenti o si esprima  vicinanza falsa verso chi si va all\u2019estero o si suicida https://t.co/mmtaFz93ss", "in_reply_to_user_id": "839373926", "author_id": "57358236"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/qpMKBSsnmp", "expanded_url": "http://folha.com.br", "display_url": "folha.com.br"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/5hrFeaDuOn", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1192728603370364929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5hrFeaDuOn", "media_key": "3_1192728601868853249"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 105, "probability": 0.4273, "type": "Other", "normalized_text": "folhadespaulo"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Folha"}, {"start": 92, "end": 106, "tag": "folhadespaulo"}, {"start": 107, "end": 111, "tag": "fsp"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192728603370364929"], "id": "1192728603370364929", "created_at": "2019-11-08T09:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 19, "like_count": 105, "quote_count": 4}, "text": "Esta \u00e9 a capa da #Folha desta sexta-feira (8). Acesse https://t.co/qpMKBSsnmp para ler mais #folhadespaulo #fsp https://t.co/5hrFeaDuOn", "author_id": "14594813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192726745486635008"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192566410599419904"}], "id": "1192726745486635008", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Barbijaputa", "id": "48822802"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "VeroPapelretro", "id": "374119869"}]}, "created_at": "2019-11-08T08:53:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Barbijaputa @VeroPapelretro \u00a1Y es que creen que con eso se acabar\u00eda! Estamos hablando de gente que hasta se suicida despu\u00e9s de matar a su mujer, ya ves t\u00fa lo que les importa la perpetua. En el fondo, Vox me parecen unos flojeras que no se atreven a tratar los problemas de verdad. Pero viva espa\u00f1a, eh...\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2e", "in_reply_to_user_id": "48822802", "author_id": "762535286"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/IsihWtHbt8", "expanded_url": "https://twitter.com/rollingstoneBR/status/1192416178595094528", "display_url": "twitter.com/rollingstoneBR\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.5952, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192417689014358018"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192416178595094528"}], "id": "1192417689014358018", "created_at": "2019-11-07T12:25:05.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "mas tamb\u00e9m quem vai arriscar ser visto em p\u00fablico indo assistir esquadr\u00e3o suicida https://t.co/IsihWtHbt8", "author_id": "20370144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/m5efV64mnO", "expanded_url": "https://twitter.com/nowthisnews/status/1139974102310162433", "display_url": "twitter.com/nowthisnews/st\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1140243438287433734"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1139974102310162433"}, {"type": "replied_to", "id": "1128069314139963392"}], "id": "1140243438287433734", "created_at": "2019-06-16T13:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 404, "reply_count": 65, "like_count": 882, "quote_count": 87}, "text": "https://t.co/m5efV64mnO", "in_reply_to_user_id": "4849898158", "author_id": "4849898158"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/70RLhtR0kn", "expanded_url": "https://larep.it/2WUxh2F", "display_url": "larep.it/2WUxh2F", "status": 503, "unwound_url": "https://rep.repubblica.it/pwa/intervista/2019/11/07/news/renzi_suicidio_voto_pd_italia_viva-240537540/?rss&ref=twhs"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192660035257548801"], "id": "1192660035257548801", "created_at": "2019-11-08T04:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 149, "like_count": 64, "quote_count": 20}, "text": "Renzi: \"Un suicidio tornare al voto, il Pd ci pensi bene. Da separati si perde tutto\" https://t.co/70RLhtR0kn", "author_id": "18935802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/rTZHMRXn6A", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1191851153027407872", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.5811, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio Nacional"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "Martin"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191866633641484288"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191851153027407872"}], "id": "1191866633641484288", "created_at": "2019-11-05T23:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 844, "like_count": 370, "quote_count": 282}, "text": "Un evento tan importante debe ser jugado en el Estadio Nacional!!!! \n\n\u00bfQu\u00e9 pasa Martin? No quieres que digan que lo jugar\u00e1n en el estadio que remodel\u00f3 Alan Garc\u00eda, porque t\u00fa solo ir\u00e1s a calentar el asiento.! https://t.co/rTZHMRXn6A", "author_id": "97840455"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192566410599419904"], "id": "1192566410599419904", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Monasterio"}]}, "created_at": "2019-11-07T22:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1008, "reply_count": 116, "like_count": 3247, "quote_count": 24}, "text": "Monasterio pide la cadena perpetua para violadores y asesinos machistas. Piensan que son una mancha que si borras se acaban. No entiende que el patriarcado, el sistema en s\u00ed, es un generador de violencia sexual y f\u00edsica contra las mujeres.", "author_id": "48822802"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192724263360516096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192723588949954560"}], "id": "1192724263360516096", "created_at": "2019-11-08T08:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Mader73169364 @marthertz @unmoderno Bueno, que nos quiten lo bailao, hay que re\u00edrse mientras podamos y nos dejen", "in_reply_to_user_id": "957728919460990976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mader73169364", "id": "957728919460990976"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "marthertz", "id": "1034917884189990913"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "UnModerno", "id": "1581085342060404737"}]}, "author_id": "468248216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192713619575840768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192577281291669505"}], "id": "1192713619575840768", "created_at": "2019-11-08T08:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@meufIamengao @CrfLarissa12 Por\u00e9m minha torcida nunca matou ningu\u00e9m com espeto de churrasco", "in_reply_to_user_id": "955471830239805440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "meufIamengao", "id": "955471830239805440"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "CrfLarissa12", "id": "832045900671352833"}]}, "author_id": "991508439967903744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SnQOaA7yJ9", "expanded_url": "https://albertonews.com/principales/ultima-hora-187-paises-votaron-en-la-asamblea-general-de-la-onu-para-eliminar-sanciones-de-eeuu-a-cuba/", "display_url": "albertonews.com/principales/ul\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/principales/ultima-hora-187-paises-votaron-en-la-asamblea-general-de-la-onu-para-eliminar-sanciones-de-eeuu-a-cuba/"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192500510508625920"], "id": "1192500510508625920", "created_at": "2019-11-07T17:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 144, "like_count": 111, "quote_count": 64}, "text": "\u00daLTIMA HORA\u00a0| 187 pa\u00edses votaron en la ONU a favor de la resoluci\u00f3n que condena sanciones de EEUU a Cuba https://t.co/SnQOaA7yJ9", "author_id": "2334661493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/sC03YmvuTn", "expanded_url": "https://twitter.com/carlitorivas/status/1192567453915717632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sC03YmvuTn", "media_key": "3_1192567359120314368"}, {"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/sC03YmvuTn", "expanded_url": "https://twitter.com/carlitorivas/status/1192567453915717632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sC03YmvuTn", "media_key": "3_1192567359950733312"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Rosal\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192567453915717632"], "id": "1192567453915717632", "created_at": "2019-11-07T22:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 537, "reply_count": 27, "like_count": 4192, "quote_count": 33}, "text": "- La Rosal\u00eda: A pal\u00e9\n- Yo: https://t.co/sC03YmvuTn", "author_id": "1337996485"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/0ObbfnuTba", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/asesina-a-una-mujer-y-se-suicida-frente-a-paseantes-en-alameda-sur-cdmx-coyoacan-asesinato-seguridad/333971", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/ases\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/metropoli/2019/11/7/asesina-una-mujer-se-suicida-frente-paseantes-en-alameda-sur-205562.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192591378867310594"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192582236018814976"}], "id": "1192591378867310594", "created_at": "2019-11-07T23:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Aqu\u00ed la nota https://t.co/0ObbfnuTba", "in_reply_to_user_id": "394662168", "author_id": "394662168"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192363056275300352"], "id": "1192363056275300352", "created_at": "2019-11-07T08:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 45, "like_count": 456, "quote_count": 4}, "text": "Un Paese nel quale una Barbara Lezzi pu\u00f2 mandare per strada migliaia di operai non \u00e8 normale.", "author_id": "267174899"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/6RkAJ6OgZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Katsuragui/status/1192641818728390656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6RkAJ6OgZQ", "media_key": "3_1192641726977937408"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5523, "type": "Other", "normalized_text": "Mariana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192641818728390656"], "id": "1192641818728390656", "created_at": "2019-11-08T03:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 58, "like_count": 114, "quote_count": 3}, "text": "Ya sali\u00f3 un enamorado para Mariana!! Ojala le haga caso y deje de molestar por aqu\u00ed y por mucho tiempo!\n\u00c9chenle Porras compas!!para que este valiente la mantenga ocupada porfas!! https://t.co/6RkAJ6OgZQ", "author_id": "142391909"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/d7m5kZqgIB", "expanded_url": "https://twitter.com/lulufaria_/status/1192716371030876162/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d7m5kZqgIB", "media_key": "3_1192716364785553415"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192716371030876162"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192715779923415041"}], "id": "1192716371030876162", "created_at": "2019-11-08T08:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha irm\u00e3 tava l\u00e1 comigo, n\u00e3o dava pra olhar pra ele sem lembrar do meu pai https://t.co/d7m5kZqgIB", "in_reply_to_user_id": "143214521", "author_id": "143214521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/Ot3gj4S5Vy", "expanded_url": "http://bit.ly/2WQhaTU", "display_url": "bit.ly/2WQhaTU"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/EzAxUMbF57", "expanded_url": "https://twitter.com/LaRazon_mx/status/1192713504740052992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EzAxUMbF57", "media_key": "3_1192713503146151946"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.482, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "Coyoac\u00e1n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192713504740052992"], "id": "1192713504740052992", "created_at": "2019-11-08T08:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sujeto discute con una mujer en banca de Alameda Sur en Coyoac\u00e1n y le dispara por la espalda... despu\u00e9s \u00e9l se suicida \nhttps://t.co/Ot3gj4S5Vy https://t.co/EzAxUMbF57", "author_id": "47379940"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192715845518184448"], "id": "1192715845518184448", "created_at": "2019-11-08T08:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Setmana pr\u00f2xima guapa\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nDilluns...BCN-Madrid\nDimarts...Madrid\nDimecres...Madrid\nDijous...Madrid\nDivendres...Madrid-BCN\n\nCom deia aquell: A Jugaaaaaaaarrr!!", "author_id": "1465399296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192518063905792002"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192517660472434689"}], "id": "1192518063905792002", "created_at": "2019-11-07T19:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@Enerio_Dima Y es que, por desgracia, tambi\u00e9n culpamos al suicida. Porque c\u00f3mo se atreve a tomar la salida f\u00e1cil (como si fuera f\u00e1cil), porque c\u00f3mo ha sido tan cobarde (como si supi\u00e9ramos de verdad a cu\u00e1nto se ha enfrentado). Porque necesitamos que alguien tenga la culpa. Y a veces no es as\u00ed.", "in_reply_to_user_id": "478268881", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Enerio_Dima", "id": "4187913657"}]}, "author_id": "478268881"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192644938665791489"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192628700501741568"}], "id": "1192644938665791489", "created_at": "2019-11-08T03:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@PabloQ111 Se suicida como yabran?", "in_reply_to_user_id": "347786713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PabloQ111", "id": "347786713"}]}, "author_id": "1123028807332581376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/lkxLqHTk9q", "expanded_url": "https://t.co/lkxLqHTk9q", "display_url": "t.co/lkxLqHTk9q"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192548317751922688"], "id": "1192548317751922688", "created_at": "2019-11-07T21:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sembra Cannarsi sotto mentite spoglie https://t.co/lkxLqHTk9q", "author_id": "170370502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/WVKwgMpNl8", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/gobierno-y-politica/abel-nazario-promete-publicar-libro-que-tirar-a-al-medio/article_4213927e-015c-11ea-8dcf-83b7bb748741.html?utm_medium=social&utm_source=facebook&utm_campaign=user-share", "display_url": "notiuno.com/noticias/gobie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/gobierno-y-politica/abel-nazario-promete-publicar-libro-que-tirar-a-al-medio/article_4213927e-015c-11ea-8dcf-83b7bb748741.html?utm_medium=social&utm_source=facebook&utm_campaign=user-share"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "nestorduprey", "id": "40725502"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192494758809231361"], "id": "1192494758809231361", "created_at": "2019-11-07T17:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "text": "Como dir\u00eda @nestorduprey  parece que tiene un chaleco con explosivos en misi\u00f3n suicida en medio de la Legislatura. https://t.co/WVKwgMpNl8", "author_id": "126661662"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192614276378353665"], "id": "1192614276378353665", "created_at": "2019-11-08T01:26:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "q \u00f3dio do meu primo mandando v\u00eddeo do cara se matando no grupo \ud83d\ude21", "author_id": "377728593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/jKO0todtA7", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12803", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12803", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12803"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.4158, "type": "Other", "normalized_text": "\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u96fb\u6483\u53c2\u6226"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "\u30af\u30ea\u30b9\u30fb\u30b8\u30a7\u30ea\u30b3"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 141, "tag": "\u30af\u30ea\u30b9\u30fb\u30b8\u30a7\u30ea\u30b3"}, {"start": 142, "end": 147, "tag": "\u68da\u6a4b\u5f18\u81f3"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1192574573729865728"], "id": "1192574573729865728", "created_at": "2019-11-07T22:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30ec\u30c3\u30b9\u30eb\u30ad\u30f3\u30b0\u30c0\u30e0\u96fb\u6483\u53c2\u6226\u306e\u30af\u30ea\u30b9\u30fb\u30b8\u30a7\u30ea\u30b3\u304c\u25ef\u25ef\u3092\u6307\u5b9a\u3059\u308b\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u306a\u305c\u30af\u30ea\u30b9\u30fb\u30b8\u30a7\u30ea\u30b3\u306f\u25ef\u25ef\u3092\u6307\u5b9a\u3057\u305f\u306e\u304b\uff1f\n\u3042\u306e\u30d3\u30c7\u30aa\u30ec\u30bf\u30fc\u306e\u767a\u8a00\u306b\u3064\u3044\u3066\u8003\u5bdf\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2935\ufe0e\nhttps://t.co/jKO0todtA7\n\n#\u30af\u30ea\u30b9\u30fb\u30b8\u30a7\u30ea\u30b3 #\u68da\u6a4b\u5f18\u81f3", "author_id": "878344857734987776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192673373240909824"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192668560591597568"}], "id": "1192673373240909824", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 159, "probability": 0.9532, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RachelSherazade", "id": "168520768"}]}, "created_at": "2019-11-08T05:21:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@RachelSherazade Creio que \u00e9 simples explicar ou seja para aqueles que cometeram crimes hediondos n\u00e3o ser\u00e3o benefici\u00e1dos.   Foi divulgado n\u00f3s grupos de whatsapp que mais de 190 mil presos seriam beneficiado.", "in_reply_to_user_id": "168520768", "author_id": "1144132128646598661"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191702070660927488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191638985644429312"}], "id": "1191702070660927488", "created_at": "2019-11-05T13:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@jmfrancas Es para todos los peruanos, vean esta entrevista, compartan. Aprendamos a ver la realidad con los hechos a la vista. Gracias @rosamariabartra", "in_reply_to_user_id": "277441549", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jmfrancas", "id": "277441549"}, {"start": 136, "end": 152, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "author_id": "1273763233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/olphZ7w6fz", "expanded_url": "https://twitter.com/10Denizzia/status/1192588649860337665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/olphZ7w6fz", "media_key": "3_1192588631170568192"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/olphZ7w6fz", "expanded_url": "https://twitter.com/10Denizzia/status/1192588649860337665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/olphZ7w6fz", "media_key": "3_1192588639223590913"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.616, "type": "Place", "normalized_text": "alameda"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.3332, "type": "Place", "normalized_text": "Bombas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192588649860337665"], "id": "1192588649860337665", "created_at": "2019-11-07T23:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "Crimen pasional en alameda sur!!\n\nTras discutir con su pareja en el parque, hombre saca un arma de fuego, le dispara y luego se suicida. En Miramontes y las Bombas.\nSe confirma la muerte de la mujer en el hospital. https://t.co/olphZ7w6fz", "author_id": "1643345468"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/ObAxzsYUQS", "expanded_url": "https://twitter.com/benq_antonio/status/1192337559298433026/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ObAxzsYUQS", "media_key": "7_1192337378746208257"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Sgarbi"}, {"start": 17, "end": 23, "tag": "Monti"}, {"start": 32, "end": 38, "tag": "Monti"}, {"start": 188, "end": 199, "tag": "Parlamento"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192337559298433026"], "id": "1192337559298433026", "created_at": "2019-11-07T07:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 253, "reply_count": 31, "like_count": 544, "quote_count": 5}, "text": "#Sgarbi  asfalta #Monti perche' #Monti ha un vitalizio \"eterno\"? uno che non fa pi\u00f9 politica da anni e non ha nemmeno un partito!.. Infatti c'\u00e8 lo chiediamo anche noi!!! \ud83d\udc4b.. Cosa ci fa in #Parlamento? \ud83d\udc4b https://t.co/ObAxzsYUQS", "author_id": "3151825048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/cKu41tJrWT", "expanded_url": "https://twitter.com/michaelmasonsux/status/1192205416157069312", "display_url": "twitter.com/michaelmasonsu\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.433, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00eas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192557429919244291"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192205416157069312"}], "id": "1192557429919244291", "created_at": "2019-11-07T21:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Ok mas parece bu\u00e9 a gata da In\u00eas https://t.co/cKu41tJrWT", "author_id": "1000042003386847233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/YBPdmc95OC", "expanded_url": "https://twitter.com/JS__PHOTOS/status/910211232224940032/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YBPdmc95OC", "media_key": "7_910210365757288448"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 135, "tag": "SalvemVidas"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["910211232224940032"], "id": "910211232224940032", "created_at": "2017-09-19T18:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 722, "reply_count": 3, "like_count": 1041, "quote_count": 32}, "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, onde h\u00e1 sa\u00fade mental, h\u00e1 paz. Diga N\u00c3O ao suicidio e diga SIM a vida. \n#SalvemVidas\ud83c\udf97 https://t.co/YBPdmc95OC", "author_id": "780720852274786305"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1192701749909434368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192701162950148097"}], "id": "1192701749909434368", "created_at": "2019-11-08T07:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Vox marca el ritme. El PSOE trau la m\u00f2mia, per\u00f2 aix\u00f2 encara refor\u00e7a m\u00e9s els franquistes. El PP se situa de nou en prop de 80 escons, mentre que C's es mou entre 10-15. On van els vots a la dreta del PSOE? \u00c9s clar a on: a Vox. Controlad\u00edssim tot, i tant.", "in_reply_to_user_id": "1207823797", "author_id": "1207823797"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192698223355408384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192696809316990976"}], "id": "1192698223355408384", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.8472, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@JoJoSusPhysicus Nunca olvidar la vez que por Jerry, Tom se quedo sin novia... y fueron como 3 veces.", "in_reply_to_user_id": "1063073717398327296", "author_id": "782271428452163584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/g9d5MXCOQF", "expanded_url": "https://twitter.com/zulueta23/status/1192054969660256257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g9d5MXCOQF", "media_key": "3_1192054961766617090"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/g9d5MXCOQF", "expanded_url": "https://twitter.com/zulueta23/status/1192054969660256257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g9d5MXCOQF", "media_key": "3_1192054967387009024"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 18, "tag": "desaceleraci\u00f3n"}, {"start": 129, "end": 143, "tag": "endeudamiento"}, {"start": 183, "end": 189, "tag": "gasto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192054969660256257"], "id": "1192054969660256257", "created_at": "2019-11-06T12:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 4}, "text": "La #desaceleraci\u00f3n golpea al mercado laboral con el peor dato en un octubre desde 2012.\n\nUn proyecto econ\u00f3mico sustentado en m\u00e1s #endeudamiento, m\u00e1s recaudaci\u00f3n y, especialmente, m\u00e1s #gasto sin evaluaci\u00f3n ni previsi\u00f3n es una senda suicida.\n\nLa clave: gastar menos y gastar mejor. https://t.co/g9d5MXCOQF", "author_id": "290738100"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192696051993477120"], "id": "1192696051993477120", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9495, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "created_at": "2019-11-08T06:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Em rela\u00e7\u00e3o a Disney, esse vers\u00edculo e o que me vem \u00e0 cabe\u00e7a:\n\nPorquanto, nossa luta n\u00e3o \u00e9 contra seres humanos, e sim contra principados e potestades, contra os dominadores deste sistema mundial em trevas, contra as for\u00e7as espirituais do mal nas regi\u00f5es celestiais.", "author_id": "190546461"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1192693526091489280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192569102285574145"}], "id": "1192693526091489280", "created_at": "2019-11-08T06:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Alessia_ing Vabb\u00e8 ma ha detto un why not...", "in_reply_to_user_id": "703708224168599552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Alessia_ing", "id": "703708224168599552"}]}, "author_id": "474442199"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192560211170615296"], "id": "1192560211170615296", "entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 214, "probability": 0.5332, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}]}, "created_at": "2019-11-07T21:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "El capitalismo va en contra de la vida, es suicida y necesita la pobreza para extenderse, c\u00f3mo se puede hablar de natalidad no por decisi\u00f3n del ser humano sino para asegurar pensiones?, c\u00f3mo se dice incentivar la FP, si la educaci\u00f3n no debe servir al capital nunca? Delirante", "author_id": "194622848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192473358769762304"], "id": "1192473358769762304", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes"}, {"start": 8, "end": 9, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}]}, "created_at": "2019-11-07T16:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 654, "reply_count": 36, "like_count": 1247, "quote_count": 24}, "text": "Forbes:\"AF no inspira confianza para gesti\u00f3n eficaz de la crisis. Su equipo econ\u00f3mico muestra falta de conciencia de gravedad de crisis econ\u00f3mica y no hay plan cre\u00edble. Sin modelo de crecimiento y compromiso de reforma fiscal, la carga pasar\u00e1 a tenedores de bonos (haircuts)\"", "author_id": "770726012606902272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192680011758743553"], "id": "1192680011758743553", "created_at": "2019-11-08T05:47:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "la pava que va a mi lado en el bus se ha vuelto a poner el antifaz, que valiente @Leire_Arnaiz94", "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 96, "username": "Leire_Arnaiz94", "id": "1627616437"}]}, "author_id": "928367607786459138"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/f57vSNv9dt", "expanded_url": "https://twitter.com/Pixar/status/1192440075373535232/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f57vSNv9dt", "media_key": "13_1192322189367734272"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9139, "type": "Other", "normalized_text": "Pixar"}, {"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8929, "type": "Other", "normalized_text": "Soul"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1192466268416303105"], "id": "1192466268416303105", "created_at": "2019-11-07T15:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2747, "reply_count": 205, "like_count": 11312, "quote_count": 997}, "text": "First trailer of Pixar \"Soul\" animated feature film (2020).\nhttps://t.co/f57vSNv9dt", "author_id": "40436619"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hZaZXh2lJH", "expanded_url": "https://twitter.com/fimdejogo/status/1192593392359919621", "display_url": "twitter.com/fimdejogo/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4758, "type": "Other", "normalized_text": "Cl\u00e1ssico"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1192595974675476480"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192593392359919621"}], "id": "1192595974675476480", "created_at": "2019-11-08T00:13:32.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 6, "like_count": 330, "quote_count": 6}, "text": "Cl\u00e1ssico eu n\u00e3o passo nem na rua dos caras quem dir\u00e1 ir na bancada, tem que ter muita droga na mente https://t.co/hZaZXh2lJH", "author_id": "75920587"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Zw7qL8eEG9", "expanded_url": "https://twitter.com/244167_7/status/1192199876173606912", "display_url": "twitter.com/244167_7/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192437515707392000"], "id": "1192437515707392000", "created_at": "2019-11-07T13:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "PERD\u00d3N POR LA VENA SUICIDA. ILYSM \ud83d\udc95\ud83d\udc95. Es que me estoy agobiando entre deberes que ponen para el d\u00eda siguiente y tener que hacer un mont\u00f3n de apuntes para los finales de la semana que viene, \u00bfT\u00fa c\u00f3mo vas? https://t.co/Zw7qL8eEG9", "author_id": "915309399022952449"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192659384611983360"], "id": "1192659384611983360", "created_at": "2019-11-08T04:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Como un rom\u00e1ntico suicida", "author_id": "102502651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/COy7jmkOix", "expanded_url": "http://bit.ly/2JZvV1r", "display_url": "bit.ly/2JZvV1r"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5844, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 10, "tag": "Policia"}, {"start": 13, "end": 18, "tag": "CDMX"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1192678131947073537"], "id": "1192678131947073537", "created_at": "2019-11-08T05:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udea8 #Policia \ud83d\udea8\n#CDMX\n\nLa discusi\u00f3n llev\u00f3 a que el hombre cometiera tan atroz crimen. \ud83d\ude94\n\n\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/COy7jmkOix", "author_id": "2482888046"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Itabira, Brasil", "id": "c59f704f90e54601"}, {"full_name": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "id": "bfc35dcc7e63252a"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuevo Le\u00f3n", "id": "c5c72776b9f0cc0b"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177586436469604352", "value": "1177586436469604352", "detail": "User has been suspended: [1177586436469604352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192599186086215681", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192599186086215681", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192599186086215681].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1192625025834246144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192625025834246144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192625025834246144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192764414723870722", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192764414723870722].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192764414723870722", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192603700306620416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192603700306620416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192603700306620416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192761505181245445", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192761505181245445", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192761505181245445].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192757295551336449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192757295551336449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192757295551336449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192618348753903617", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192618348753903617", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192618348753903617].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102717883858239489", "value": "1102717883858239489", "detail": "User has been suspended: [1102717883858239489].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192546428645781516", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192546428645781516", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192546428645781516].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "985309034", "value": "985309034", "detail": "User has been suspended: [985309034].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192585727038631938", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192585727038631938", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192585727038631938].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "700460269928062977", "value": "700460269928062977", "detail": "User has been suspended: [700460269928062977].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192731784913588225", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192731784913588225", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192731784913588225].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165773652190736384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165773652190736384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165773652190736384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192608057035034625", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192608057035034625].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192608057035034625", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1125052965419663361", "value": "1125052965419663361", "detail": "User has been suspended: [1125052965419663361].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192640486621745152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192640486621745152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192640486621745152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1126564770549837824", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1126564770549837824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1126564770549837824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191801217137225728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191801217137225728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191801217137225728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192731374991630336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192731374991630336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192731374991630336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1188541855262220288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1188541855262220288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1188541855262220288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192562692994846720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192562692994846720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192562692994846720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192683799202729984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192683799202729984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192683799202729984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192675634138505216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192675634138505216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192675634138505216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1192768794374135809", "oldest_id": "1192679387180806144", "result_count": 464, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyr4ku6sjm8ym6yapehnymm7l31"}}