{"data": [{"id": "1175850906711052289", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4429798875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175850906711052289"], "created_at": "2019-09-22T19:14:37.000Z"}, {"id": "1175850871722262528", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "176618654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175850871722262528"], "created_at": "2019-09-22T19:14:28.000Z"}, {"id": "1175850771814002689", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3917319810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175850771814002689"], "created_at": "2019-09-22T19:14:04.000Z"}, {"id": "1175850530071093250", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "165112275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175850530071093250"], "created_at": "2019-09-22T19:13:07.000Z"}, {"id": "1175850406028746752", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "359741713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175850406028746752"], "created_at": "2019-09-22T19:12:37.000Z"}, {"id": "1175850330841649152", "text": "De que te sirve hablar de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "753741524748365825", "edit_history_tweet_ids": ["1175850330841649152"], "created_at": "2019-09-22T19:12:19.000Z"}, {"id": "1175850326739607553", "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n en Revista Anestesia.\n\u201cALGUNAS CONSIDERACIONES SOBRE EL ODIO\u201d\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1553839464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174781082732023816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.7523, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175850326739607553"], "created_at": "2019-09-22T19:12:18.000Z"}, {"id": "1175850296133718017", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "333514336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175850296133718017"], "created_at": "2019-09-22T19:12:11.000Z"}, {"id": "1175850252571688961", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "706291064609619972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175850252571688961"], "created_at": "2019-09-22T19:12:01.000Z"}, {"id": "1175850230128009223", "text": "@GavaMargarete @mdenser Povo suicida, no caso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1171620858944733185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175813599048155136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GavaMargarete", "id": "1057796706962759680"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175850230128009223"], "in_reply_to_user_id": "1057796706962759680", "created_at": "2019-09-22T19:11:55.000Z"}, {"id": "1175850182233210882", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "91651403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175850182233210882"], "created_at": "2019-09-22T19:11:44.000Z"}, {"id": "1175850179179810817", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "300504487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175850179179810817"], "created_at": "2019-09-22T19:11:43.000Z"}, {"id": "1175850023382409216", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "901631274758131719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175850023382409216"], "created_at": "2019-09-22T19:11:06.000Z"}, {"id": "1175849885230387200", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "278647387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849885230387200"], "created_at": "2019-09-22T19:10:33.000Z"}, {"id": "1175849879958097921", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1917327902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849879958097921"], "created_at": "2019-09-22T19:10:32.000Z"}, {"id": "1175849821707616256", "text": "RT @__tomaz: Uma ave com instinto suicida e ningu\u00e9m do #PAN por perto! Lament\u00e1vel! https://t.co/w5A3FSRPWi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38275780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175848853251284992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "__tomaz", "id": "21890926"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.6346, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/w5A3FSRPWi", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaCatarinaOrt/status/1175716685317398529", "display_url": "twitter.com/AnaCatarinaOrt\u2026"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 59, "tag": "PAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849821707616256"], "created_at": "2019-09-22T19:10:18.000Z"}, {"id": "1175849798601248768", "text": "Commenti su Facebook contro poliziotto suicida, autori denunciati-\nhttps://t.co/uvK9VD8iNx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "834431658279501825", "edit_history_tweet_ids": ["1175849798601248768"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/uvK9VD8iNx", "expanded_url": "http://notizieoggi.com/?p=687832", "display_url": "notizieoggi.com/?p=687832"}]}, "created_at": "2019-09-22T19:10:12.000Z"}, {"id": "1175849764866445314", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "850515878626066433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849764866445314"], "created_at": "2019-09-22T19:10:04.000Z"}, {"id": "1175849760772755456", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56113621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849760772755456"], "created_at": "2019-09-22T19:10:03.000Z"}, {"id": "1175849749209071617", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "722145429677322240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849749209071617"], "created_at": "2019-09-22T19:10:01.000Z"}, {"id": "1175849740942098432", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2777287123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849740942098432"], "created_at": "2019-09-22T19:09:59.000Z"}, {"id": "1175849684579037184", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1321306686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849684579037184"], "created_at": "2019-09-22T19:09:45.000Z"}, {"id": "1175849679751405569", "text": "@Theuus_Oliveira @Vitorgusmaoam Esquadr\u00e3o Suicida foi o \u00fanico filme que j\u00e1 assisti na vida que me fez ter vontade de sair do cinema no meio do filme, cara, que filme merda. O que me segurou foi a Arlequina e o personagem do Will Smith, que esqueci o nome.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "228935607", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175835006872248326"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Theuus_Oliveira", "id": "318852194"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Vitorgusmaoam", "id": "999469430169047040"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 224, "end": 233, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849679751405569"], "in_reply_to_user_id": "318852194", "created_at": "2019-09-22T19:09:44.000Z"}, {"id": "1175849653222420480", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "46563019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849653222420480"], "created_at": "2019-09-22T19:09:38.000Z"}, {"id": "1175849517033431040", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "16378449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849517033431040"], "created_at": "2019-09-22T19:09:05.000Z"}, {"id": "1175849479376953344", "text": "RT @7Josean7: \u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1577384395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175849420077838337"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "7Josean7", "id": "1577384395"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7277, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Jerjes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849479376953344"], "created_at": "2019-09-22T19:08:56.000Z"}, {"id": "1175849432694317056", "text": "[21/09/2019 23:58:57] M\u00e3e \ud83d\udc9b: Ele n\u00e3o namora com aquela menina que se acha a bala que matou Dhom leno?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "3321579509", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6782, "type": "Person", "normalized_text": "Dhom leno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849432694317056"], "created_at": "2019-09-22T19:08:45.000Z"}, {"id": "1175849420077838337", "text": "\u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C Audax, Minuro y Ditalco asesinan a Viriato. \u201cRoma no paga traidores.\u201d\n\n33 d.C Judas vende a Jes\u00fas por 40 monedas. Se suicida poco despu\u00e9s.\n\n2019????????", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 17, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "1577384395", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Jerjes"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.2302, "type": "Other", "normalized_text": "Audax"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Minuro"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Ditalco"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Viriato"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.6929, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849420077838337"], "created_at": "2019-09-22T19:08:42.000Z"}, {"id": "1175849397277593600", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1128742591342743553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849397277593600"], "created_at": "2019-09-22T19:08:37.000Z"}, {"id": "1175849320614178816", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4370247615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849320614178816"], "created_at": "2019-09-22T19:08:18.000Z"}, {"id": "1175849252486074369", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "545905233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849252486074369"], "created_at": "2019-09-22T19:08:02.000Z"}, {"id": "1175849191651852297", "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1166291341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849191651852297"], "created_at": "2019-09-22T19:07:48.000Z"}, {"id": "1175849177479299079", "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1030219871223783424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849177479299079"], "created_at": "2019-09-22T19:07:44.000Z"}, {"id": "1175849175197585412", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "47739030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849175197585412"], "created_at": "2019-09-22T19:07:44.000Z"}, {"id": "1175849115395248131", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1035703029348147200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849115395248131"], "created_at": "2019-09-22T19:07:29.000Z"}, {"id": "1175849060303028226", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3338958495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849060303028226"], "created_at": "2019-09-22T19:07:16.000Z"}, {"id": "1175849013482053633", "text": "@GAINFANTE La historia de Flavio. Su hijo menor jugando comi\u00f3 de un arbusto unas manzanitas que al contacto con la saliva se vuelve cianuro y el chico qued\u00f3 mal mentalmente, es por eso que su esposa se suicida y a\u00f1os despu\u00e9s muere ese hijo y para el fue muy fuerte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4472530043", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GAINFANTE", "id": "78171181"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849013482053633"], "geo": {"place_id": "3901a2ba196d3417"}, "in_reply_to_user_id": "78171181", "created_at": "2019-09-22T19:07:05.000Z"}, {"id": "1175849013410697217", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "256048712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849013410697217"], "created_at": "2019-09-22T19:07:05.000Z"}, {"id": "1175849007207342086", "text": "RT @Dadocanales: El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "171270445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173299729654079491"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849007207342086"], "created_at": "2019-09-22T19:07:04.000Z"}, {"id": "1175848946515828744", "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "254643915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175848946515828744"], "created_at": "2019-09-22T19:06:49.000Z"}, {"id": "1175848853251284992", "text": "Uma ave com instinto suicida e ningu\u00e9m do #PAN por perto! Lament\u00e1vel! https://t.co/w5A3FSRPWi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "21890926", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175716685317398529"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.4959, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/w5A3FSRPWi", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaCatarinaOrt/status/1175716685317398529", "display_url": "twitter.com/AnaCatarinaOrt\u2026"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 46, "tag": "PAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175848853251284992"], "created_at": "2019-09-22T19:06:27.000Z"}, {"id": "1175848678315237384", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "202368101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175848678315237384"], "created_at": "2019-09-22T19:05:45.000Z"}, {"id": "1175848528922513409", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1166449089564819456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175848528922513409"], "created_at": "2019-09-22T19:05:10.000Z"}, {"id": "1175848431304265735", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "928063303523491844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175848431304265735"], "created_at": "2019-09-22T19:04:46.000Z"}, {"id": "1175848332964564992", "text": "Ainda n\u00e3o acredito que o presidente do Vasco se suicidou \ud83d\ude25\ud83d\ude25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "717072605270958084", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175848332964564992"], "created_at": "2019-09-22T19:04:23.000Z"}, {"id": "1175848210058895360", "text": "RT @cambiemos02: CFK m\u00e1s SINCERAMENTE que nunca:\n\n\"Ojal\u00e1 los de la UIA se recontra caguen fundiendo todos, esos hdp. Y que tengamos que com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "784109107435413508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175844144389840896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cambiemos02", "id": "1127359889439895557"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4943, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.6841, "type": "Organization", "normalized_text": "UIA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175848210058895360"], "created_at": "2019-09-22T19:03:54.000Z"}, {"id": "1175847860115562497", "text": "RT @Rollhando: @ereynaabogado @yoni3556_luis @MartinVizcarraC La madre de todas las bandas criminales se llama \"Titanio\", ningun otra banda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1145856668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175838326277988361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "Titanio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175847860115562497"], "created_at": "2019-09-22T19:02:30.000Z"}, {"id": "1175847819233701889", "text": "\u00bfSer suicida es un fetiche? https://t.co/6mekFX3T4y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1170516862532292609", "edit_history_tweet_ids": ["1175847819233701889"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/6mekFX3T4y", "expanded_url": "https://twitter.com/PoisonousWitch_/status/1175847669287280640", "display_url": "twitter.com/PoisonousWitch\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T19:02:20.000Z"}, {"id": "1175847743379689472", "text": "@Celsohjr95 E voc\u00ea tem a pachorra de fazer politicagem em meio a uma trag\u00e9dia dessas? Espere o exame de bal\u00edstica para que se comprove quem matou a Agatha ao inv\u00e9s de fazer politicagem e ficar apontando culpados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1918669087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175836012297228290"}], "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 153, "probability": 0.5589, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175847743379689472"], "in_reply_to_user_id": "708333710853152768", "created_at": "2019-09-22T19:02:02.000Z"}, {"id": "1175847649838280705", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2267228919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175847649838280705"], "created_at": "2019-09-22T19:01:40.000Z"}, {"id": "1175847244018397184", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1925135420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175847244018397184"], "created_at": "2019-09-22T19:00:03.000Z"}, {"id": "1175847231452319746", "text": "@GDimenstein Quem disse q foi 1 policial q atirou na menina,se o tiroteio foi entre traficantes e pol\u00edcia? E o policial q foi atingido na cabe\u00e7a,por que \u00d1 h\u00e1 a mesma como\u00e7\u00e3o?Qualquer vida q se perde \u00e9 https://t.co/Ax4RlU34Af N\u00c3O VI INDIGNA\u00c7\u00c3O QDO 1 CASAL DE L\u00c9SBICAS MATOU \u201cSEU FILHO\u201d ??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2535739595", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175770735010336774"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GDimenstein", "id": "31980988"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 265, "probability": 0.67, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00c9SBICAS"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Ax4RlU34Af", "expanded_url": "http://xn--lamentvel-51a.EU", "display_url": "lament\u00e1vel.EU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175847231452319746"], "in_reply_to_user_id": "31980988", "created_at": "2019-09-22T19:00:00.000Z"}, {"id": "1175847141664800769", "text": "RT @Rollhando: @ereynaabogado @yoni3556_luis @MartinVizcarraC La madre de todas las bandas criminales se llama \"Titanio\", ningun otra banda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175838326277988361"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "Titanio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175847141664800769"], "created_at": "2019-09-22T18:59:39.000Z"}, {"id": "1175847115848708098", "text": "@txmlxnsxnss ctmmm CTM! es broma esta wea? y como quieren que uno no tenga pensamientos suicida???????????????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "113141942", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173091847880794113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175847115848708098"], "in_reply_to_user_id": "955802585256087552", "created_at": "2019-09-22T18:59:33.000Z"}, {"id": "1175846822859935745", "text": "RT @cambiemos02: CFK m\u00e1s SINCERAMENTE que nunca:\n\n\"Ojal\u00e1 los de la UIA se recontra caguen fundiendo todos, esos hdp. Y que tengamos que com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "962363316889903104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175844144389840896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cambiemos02", "id": "1127359889439895557"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4943, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.6841, "type": "Organization", "normalized_text": "UIA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175846822859935745"], "created_at": "2019-09-22T18:58:23.000Z"}, {"id": "1175846715271909376", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "707288368820916224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175846715271909376"], "created_at": "2019-09-22T18:57:57.000Z"}, {"id": "1175846691305639941", "text": "Ap\u00f3s receber o cora\u00e7\u00e3o transplantado de 1 suicida, homem se casou com a vi\u00fava do doador e cometeu suic\u00eddio tamb\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "624968514", "edit_history_tweet_ids": ["1175846691305639941"], "created_at": "2019-09-22T18:57:52.000Z"}, {"id": "1175846575777734657", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "877698798839091200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175846575777734657"], "created_at": "2019-09-22T18:57:24.000Z"}, {"id": "1175846575677104130", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1721196884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175846575677104130"], "created_at": "2019-09-22T18:57:24.000Z"}, {"id": "1175846399650537473", "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1020222395523784705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175846399650537473"], "created_at": "2019-09-22T18:56:42.000Z"}, {"id": "1175846297984741378", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4693575194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175846297984741378"], "created_at": "2019-09-22T18:56:18.000Z"}, {"id": "1175846179688591360", "text": "@DCcomicsMX Esperemos no sea un bodrio como El Escuadron Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1001838249550151680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175775589803778048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCcomicsMX", "id": "614675811"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 63, "probability": 0.7499, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadron Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175846179688591360"], "in_reply_to_user_id": "614675811", "created_at": "2019-09-22T18:55:50.000Z"}, {"id": "1175846130694918144", "text": "Tengo una mente muy suicida y falta de cojones", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1155747928948039681", "edit_history_tweet_ids": ["1175846130694918144"], "created_at": "2019-09-22T18:55:38.000Z"}, {"id": "1175846115369000960", "text": "@SiteFloBrasil N\u00e3o sei se vou suportar mais um hiatus... Florence porque me matou? \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1140974531990958080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175790552375332870"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SiteFloBrasil", "id": "710882139814957056"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.4701, "type": "Place", "normalized_text": "Florence"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175846115369000960"], "in_reply_to_user_id": "710882139814957056", "created_at": "2019-09-22T18:55:34.000Z"}, {"id": "1175846112839819264", "text": "Los industriales saben que esta se\u00f1ora desvar\u00eda. Y se juegan un pleno a que AF sea distinto. Una apuesta suicida, a mi juicio https://t.co/4VEh8H8B05", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "421148871", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.5397, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/4VEh8H8B05", "expanded_url": "https://twitter.com/mundoscerrados/status/1175569739868979200", "display_url": "twitter.com/mundoscerrados\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175846112839819264"], "created_at": "2019-09-22T18:55:34.000Z"}, {"id": "1175845960309776384", "text": "RT @_felipeaps: Chega\nBem devagar\nCalma\nS\u00f3 me beija\nCala\nMinha boca\nMe leva\nDesse lugar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "875021926921637888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175820045303341056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175845960309776384"], "created_at": "2019-09-22T18:54:57.000Z"}, {"id": "1175845875064737795", "text": "RT @AJebenuhi: pinche morra suicida, quierete", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1106005302711857152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175678562197757952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175845875064737795"], "created_at": "2019-09-22T18:54:37.000Z"}, {"id": "1175845863651979264", "text": "Depois de esquadr\u00e3o suicida eu tenho pavor de qualquer trailer que tenha m\u00fasica do Queen tocando.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58941261", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.6202, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175845863651979264"], "created_at": "2019-09-22T18:54:34.000Z"}, {"id": "1175845845146701831", "text": "@Jornalista16h @camargo_mix @ProfReimax @gilmarmendes . O que matou um jovem em Acari, por confundir um cano com um fuzil, se apresentou a D.P e pediu desculpas \u00e0 fam\u00edlia. Ele n\u00e3o se esxondeu atr\u00e1s  do discurso  de que houve \"troca de tiros\" e saiu culpando a vitima.\nA regra \u00e9 atirar a esmo na favela e tomar todo cuidado na zona sul https://t.co/krD2lZegUL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "100118303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175844129701605384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jornalista16h", "id": "1136614665629425664"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "camargo_mix", "id": "1288151283845734401"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "gilmarmendes", "id": "859495277031501824"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.4775, "type": "Place", "normalized_text": "Acari"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.5571, "type": "Person", "normalized_text": "D.P"}], "urls": [{"start": 335, "end": 358, "url": "https://t.co/krD2lZegUL", "expanded_url": "https://twitter.com/luizmoura123/status/1175845845146701831/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/krD2lZegUL", "media_key": "3_1175845835835396096"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175845845146701831"], "in_reply_to_user_id": "1136614665629425664", "created_at": "2019-09-22T18:54:30.000Z"}, {"id": "1175845818395443200", "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "270318604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175845818395443200"], "created_at": "2019-09-22T18:54:23.000Z"}, {"id": "1175845804789116929", "text": "@wMesquita66 @bielzxyz Achei q tivesse um cora\u00e7\u00e3o batendo ali na barriga da mulher. Se tem cora\u00e7\u00e3o batendo,tem vida,certo? Se tem uma vida ali e vc aborta,vc matou aquela vida,certo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "986029539037011968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175219932788903936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175845804789116929"], "in_reply_to_user_id": "964957240439508994", "created_at": "2019-09-22T18:54:20.000Z"}, {"id": "1175845788800442369", "text": "RT @50ChicoAlencar: A mesma guerra \u00e0s drogas q matou 1.249 pessoas em favelas e 45 policiais e q EM NADA melhorou a seguran\u00e7a RJ. Essa mat\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "961609715817074688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175842446124736512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175845788800442369"], "created_at": "2019-09-22T18:54:16.000Z"}, {"id": "1175845735260143616", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "20735427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175845735260143616"], "created_at": "2019-09-22T18:54:04.000Z"}, {"id": "1175845704192757760", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1108838400168202244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175845704192757760"], "created_at": "2019-09-22T18:53:56.000Z"}, {"id": "1175845605610000385", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "722741559461068800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175845605610000385"], "created_at": "2019-09-22T18:53:33.000Z"}, {"id": "1175845564472279040", "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3656856269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175845564472279040"], "created_at": "2019-09-22T18:53:23.000Z"}, {"id": "1175845551193186304", "text": "Setembro Amarelo acabando e vc continua a\u00ed \u00f3 sozinho, ningu\u00e9m realmente t\u00e1 cm vc, as pessoas s\u00f3 fingem ajudar na internet, mas no fundo ta todo mundo cuidando da pr\u00f3pria vida enquanto vc s\u00f3 afunda em si mesmo, e depois que se suicida falam: pq fez isso? Era uma pessoa t\u00e3o boa...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1059544412211036160", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.4818, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175845551193186304"], "created_at": "2019-09-22T18:53:20.000Z"}, {"id": "1175845533254148096", "text": "RT @natitita: Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1071129354183286785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173229881657843713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "natitita", "id": "22585744"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175845533254148096"], "created_at": "2019-09-22T18:53:15.000Z"}, {"id": "1175845515004645376", "text": "@Pigeongratuit Mon chat se fait r\u00e9guli\u00e8rement ce genre de blessure.\nD\u00e9sinfection 2x par jour, enlever les merdouilles qui peuvent coll\u00e9, et bandage chaussette s'il supporte.\n\nIl va vite se remettre.\n\nBien-s\u00fbr v\u00e9to si infection, perte d'app\u00e9tit, etc...\n\nPlein de papouilles (au matou hein !)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "974751745988587521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175841608648073217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pigeongratuit", "id": "836518826946723842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175845515004645376"], "in_reply_to_user_id": "836518826946723842", "created_at": "2019-09-22T18:53:11.000Z"}, {"id": "1175845485506154496", "text": "Ser\u00e1 que o Dick matou o Jeric\u00f3 pra se vingar do Exterminador??? \ud83d\ude31\n#Titans @DCUTitans https://t.co/uGSazZ78w7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "591481113", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 84, "username": "DCUTitans", "id": "1263518070955442178"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7587, "type": "Person", "normalized_text": "Dick"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "Jeric\u00f3"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6795, "type": "Organization", "normalized_text": "Titans"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/uGSazZ78w7", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonardoSMarx/status/1175845485506154496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGSazZ78w7", "media_key": "3_1175845465201479681"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/uGSazZ78w7", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonardoSMarx/status/1175845485506154496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGSazZ78w7", "media_key": "3_1175845482691747840"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 73, "tag": "Titans"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175845485506154496"], "geo": {"place_id": "868f2a33cb6f70ce"}, "created_at": "2019-09-22T18:53:04.000Z"}, {"id": "1175845483744546821", "text": "@RodrigoMaia Tem que ter o excludente de licitude sim e outra \u00e9 quem disse que a bala que matou a garota foi ds policiais pode ser do vagabundo tamb\u00e9m at\u00e9 agora a per\u00edcia n\u00e3o se pronunciou sobre o assunto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "958640742175531008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175800835902717952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175845483744546821"], "in_reply_to_user_id": "35260027", "created_at": "2019-09-22T18:53:04.000Z"}, {"id": "1175845288604557313", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "910299433585307648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175845288604557313"], "created_at": "2019-09-22T18:52:17.000Z"}, {"id": "1175845090486562816", "text": "@SrBarbosa96 @Izael98188551 @guiSRN @FilipeRet @fernandessjjr Porque policial ta ai pra proteger \u00e9 um agente da lei cara n\u00e3o fez juramento pra matar morador, mesmo se for um erro ele tem que pagar \u00e9 simples. E voc\u00ea morando em favela denunciaria um bandido correndo risco de te matarem? \ud83e\udd14 pq se tiver tu \u00e9 um puta suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "722404803721236480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175841944574091264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "Izael98188551", "id": "1076189653622030338"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "guiSRN", "id": "2360309784"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175845090486562816"], "in_reply_to_user_id": "902434258811281408", "created_at": "2019-09-22T18:51:30.000Z"}, {"id": "1175844736042590208", "text": "La creepypasta \u201cCalamardo Suicida\u201d lleg\u00f3 tan lejos que ya es parte de Bob Esponja oficialmente https://t.co/YMpg2e0epC https://t.co/DiNmrxh2qk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1141830532323368960", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9043, "type": "Other", "normalized_text": "Calamardo Suicida"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Esponja"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/YMpg2e0epC", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDf9X0", "display_url": "dlvr.it/RDf9X0"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/DiNmrxh2qk", "expanded_url": "https://twitter.com/Maria_Gpe_c/status/1175844736042590208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DiNmrxh2qk", "media_key": "3_1175844732888469505"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175844736042590208"], "created_at": "2019-09-22T18:50:05.000Z"}, {"id": "1175844731298992128", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3338958495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175844731298992128"], "created_at": "2019-09-22T18:50:04.000Z"}, {"id": "1175844652597075968", "text": "RT @50ChicoAlencar: A mesma guerra \u00e0s drogas q matou 1.249 pessoas em favelas e 45 policiais e q EM NADA melhorou a seguran\u00e7a RJ. Essa mat\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "732039250040983552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175842446124736512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175844652597075968"], "created_at": "2019-09-22T18:49:45.000Z"}, {"id": "1175844526705057793", "text": "Hoy he so\u00f1ado que era el doctor House pero ultra suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3367744637", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.771, "type": "Other", "normalized_text": "doctor House"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175844526705057793"], "created_at": "2019-09-22T18:49:15.000Z"}, {"id": "1175844492471148544", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "887748870318510081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175844492471148544"], "created_at": "2019-09-22T18:49:07.000Z"}, {"id": "1175844439920656384", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "887748870318510081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175844439920656384"], "created_at": "2019-09-22T18:48:55.000Z"}, {"id": "1175844417137233921", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "887748870318510081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175844417137233921"], "created_at": "2019-09-22T18:48:49.000Z"}, {"id": "1175844413031034880", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "136620816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175844413031034880"], "created_at": "2019-09-22T18:48:48.000Z"}, {"id": "1175844392776679424", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3407950840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175844392776679424"], "created_at": "2019-09-22T18:48:44.000Z"}, {"id": "1175844363081068544", "text": "@suicida_mne @goddamn_emo_ \u0417\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442 \u043d\u0435 \u0445\u0432\u0430\u0442\u0438\u0442))))", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175844272744083458"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175844363081068544"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-22T18:48:36.000Z"}, {"id": "1175844359901765633", "text": "RT @50ChicoAlencar: A mesma guerra \u00e0s drogas q matou 1.249 pessoas em favelas e 45 policiais e q EM NADA melhorou a seguran\u00e7a RJ. Essa mat\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "256808790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175842446124736512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175844359901765633"], "created_at": "2019-09-22T18:48:36.000Z"}, {"id": "1175844318839525378", "text": "ai gente, fodase se essa Martha matou a g\u00edria mo, vou continuar usando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163253521770266625", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7256, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175844318839525378"], "created_at": "2019-09-22T18:48:26.000Z"}, {"id": "1175844260605829121", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2781342656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175844260605829121"], "created_at": "2019-09-22T18:48:12.000Z"}, {"id": "1175844210706132992", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "784987644451323904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175844210706132992"], "created_at": "2019-09-22T18:48:00.000Z"}, {"id": "1175844144389840896", "text": "CFK m\u00e1s SINCERAMENTE que nunca:\n\n\"Ojal\u00e1 los de la UIA se recontra caguen fundiendo todos, esos hdp. Y que tengamos que comprarle az\u00facar a Cuba, a China o a la concha del mono.\"\n\nSolo un suicida, puede votar a esta bestia https://t.co/ir3uf1c33u", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1127359889439895557", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6855, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.5268, "type": "Organization", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ir3uf1c33u", "expanded_url": "https://twitter.com/martingonnas/status/1175795073126191104", "display_url": "twitter.com/martingonnas/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175844144389840896"], "created_at": "2019-09-22T18:47:44.000Z"}, {"id": "1175844108813983744", "text": "RT @Marcell02129433: Lembrando que o presidente lamentou a morte do MC Rea\u00e7a, que matou a namorada e se matou.\n\nAt\u00e9 agora nada sobre a meni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "192707832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175825297402486785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175844108813983744"], "created_at": "2019-09-22T18:47:36.000Z"}, {"id": "1175844104124751872", "text": "@suicida_mne @goddamn_emo_ \u0410 \u0447\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175843805519581185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175844104124751872"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-22T18:47:35.000Z"}, {"id": "1175843947433943045", "text": "La fatal misi\u00f3n de un loco. \n\nPues me mola bastante XD. Escuadr\u00f3n suicida! https://t.co/p03JO10SK4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1029321796993122304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175775052589076491"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175843947433943045"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/p03JO10SK4", "expanded_url": "https://twitter.com/IreneArBio/status/1175775052589076491", "display_url": "twitter.com/IreneArBio/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T18:46:57.000Z"}, {"id": "1175843649902514183", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "989467909629054976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175843649902514183"], "created_at": "2019-09-22T18:45:46.000Z"}, {"id": "1175843644395466752", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1129183215145693184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175843644395466752"], "created_at": "2019-09-22T18:45:45.000Z"}, {"id": "1175843408386101249", "text": "RT @50ChicoAlencar: A mesma guerra \u00e0s drogas q matou 1.249 pessoas em favelas e 45 policiais e q EM NADA melhorou a seguran\u00e7a RJ. Essa mat\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "56421809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175842446124736512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175843408386101249"], "created_at": "2019-09-22T18:44:49.000Z"}, {"id": "1175843375083339777", "text": "@maurocezar Me expliquem uma coisa: o policial, por iniciativa pr\u00f3pria, tirou a vida da garotinha? Por que motivos? Porque ele era um agente terr\u00edvel do Estado com sede de sangue e morte de inocentes? Ou foi algo, lamentavelmente, acidental?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2225318163", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175447319606648833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175843375083339777"], "in_reply_to_user_id": "55069015", "created_at": "2019-09-22T18:44:41.000Z"}, {"id": "1175843363448188928", "text": "@malditaternura @Alonso_GD Y tu suicida colabor\u00f3 harto para llegar a esta situaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "837530077017448448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175814786547888130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175843363448188928"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "created_at": "2019-09-22T18:44:38.000Z"}, {"id": "1175843343621865473", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38486731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175843343621865473"], "created_at": "2019-09-22T18:44:33.000Z"}, {"id": "1175843296960241667", "text": "RT @ElacheElache: N\u00e3o me lembro de voc\u00ea aparecer aqui para reclamar pelo Rhuan, pois n\u00e3o foi a pol\u00edcia que efetuou, voc\u00ea est\u00e1 se tornando O\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "891795681534455808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175840681652293634"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElacheElache", "id": "1611617046"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6768, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175843296960241667"], "created_at": "2019-09-22T18:44:22.000Z"}, {"id": "1175843081754726400", "text": "RT @50ChicoAlencar: A mesma guerra \u00e0s drogas q matou 1.249 pessoas em favelas e 45 policiais e q EM NADA melhorou a seguran\u00e7a RJ. Essa mat\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "330967960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175842446124736512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175843081754726400"], "created_at": "2019-09-22T18:43:31.000Z"}, {"id": "1175842859485925376", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1336872548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175842859485925376"], "created_at": "2019-09-22T18:42:38.000Z"}, {"id": "1175842792326750208", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "918450088808239109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175842792326750208"], "created_at": "2019-09-22T18:42:22.000Z"}, {"id": "1175842779886489600", "text": "Se o policial fosse gay e tivesse beijado o namorado no meio da favela, teria gerado grande revolta no governo. Como s\u00f3 matou uma crian\u00e7a de 8 anos, \u00e9 a vida, n\u00e3o precisa fazer sensacionalismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1156245161141264384", "edit_history_tweet_ids": ["1175842779886489600"], "created_at": "2019-09-22T18:42:19.000Z"}, {"id": "1175842605030092812", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "15492882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175842605030092812"], "created_at": "2019-09-22T18:41:37.000Z"}, {"id": "1175842602698051589", "text": "RT @soparafracos: Mano o gajo fez mortal da escadas, puta suicida https://t.co/awjnPNyM2I", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "727249432505405440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175773133795725313"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4715, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/awjnPNyM2I", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarGoncalo123/status/1175217566299709442", "display_url": "twitter.com/OscarGoncalo12\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175842602698051589"], "created_at": "2019-09-22T18:41:37.000Z"}, {"id": "1175842588282298368", "text": "RT @LaZurdaTV: J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflict\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "799230859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175826826935115776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175842588282298368"], "created_at": "2019-09-22T18:41:33.000Z"}, {"id": "1175842571911909376", "text": "@suicida_mne @goddamn_emo_ \u0418\u0434\u0438 \u043f\u043e\u0435\u0448\u044c \u0438 \u0443\u0441\u043f\u043e\u043a\u043e\u0439\u0441\u044f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175842461677248512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175842571911909376"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-22T18:41:29.000Z"}, {"id": "1175842548365103104", "text": "RT @50ChicoAlencar: A mesma guerra \u00e0s drogas q matou 1.249 pessoas em favelas e 45 policiais e q EM NADA melhorou a seguran\u00e7a RJ. Essa mat\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62849813", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175842446124736512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175842548365103104"], "created_at": "2019-09-22T18:41:24.000Z"}, {"id": "1175842446124736512", "text": "A mesma guerra \u00e0s drogas q matou 1.249 pessoas em favelas e 45 policiais e q EM NADA melhorou a seguran\u00e7a RJ. Essa mat\u00e9ria especial mostra q o problema \u00e9 bem mais complexo e n\u00e3o pode ser resolvido c/ solu\u00e7\u00f5es simplistas e violentas defendidas por falsos messias q se acham mitos.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "110522807", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175835417876320262"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175842446124736512"], "in_reply_to_user_id": "110522807", "created_at": "2019-09-22T18:40:59.000Z"}, {"id": "1175842291157803010", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "89996483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175842291157803010"], "created_at": "2019-09-22T18:40:22.000Z"}, {"id": "1175842246454890504", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3296059507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175842246454890504"], "created_at": "2019-09-22T18:40:12.000Z"}, {"id": "1175842138447392769", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "40092740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175842138447392769"], "created_at": "2019-09-22T18:39:46.000Z"}, {"id": "1175842135532290048", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1118460597597765633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175842135532290048"], "created_at": "2019-09-22T18:39:45.000Z"}, {"id": "1175842108281954306", "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4858225241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175842108281954306"], "created_at": "2019-09-22T18:39:39.000Z"}, {"id": "1175842095258640385", "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "842007443567714305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175842095258640385"], "created_at": "2019-09-22T18:39:36.000Z"}, {"id": "1175841929348767748", "text": "Cheguei pra descobrir que n\u00e3o somente minha av\u00f3 morreu, como meu tio se suicidou.\n\nPraticamente dos vel\u00f3rios na fam\u00edlia no mesmo dia.\n\nEu nem sei o jeito certo de reagir\n\nVou tacar MMs em todo mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "39660269", "edit_history_tweet_ids": ["1175841929348767748"], "created_at": "2019-09-22T18:38:56.000Z"}, {"id": "1175841820951097344", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1032776474183524353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175841820951097344"], "created_at": "2019-09-22T18:38:30.000Z"}, {"id": "1175841793666994176", "text": "@el_tope_suicida \u30c8\u30da\u30b9\u3055\u3093\u591a\u5206RT\u3057\u305f\u304b\u3089\u3067\u306f\u306a\u3044\u304b\u3068w\u81ea\u5206\u3082RT\u3057\u3066\u6279\u5224\u3057\u3066\u305f\u3089\u3044\u3064\u306e\u9593\u306b\u304b\u30d6\u30ed\u30c3\u30af\u3055\u308c\u3066\u307e\u3057\u305f\ud83d\udc4d\u3055\u308c\u308b\u3068\u601d\u3063\u3066\u307e\u3057\u305f\u3051\u3069w", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "342428937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175840978839556096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6838, "type": "Person", "normalized_text": "\u30c8\u30da\u30b9\u3055\u3093"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175841793666994176"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "created_at": "2019-09-22T18:38:24.000Z"}, {"id": "1175841792597643267", "text": "@ranicarvalhoo Mas tb acho estranho partir do pressuposto que todo mundo \u00e9 suicida e exagerar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "35417482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175655498617643008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ranicarvalhoo", "id": "1569145662406639619"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175841792597643267"], "in_reply_to_user_id": "112202813", "created_at": "2019-09-22T18:38:24.000Z"}, {"id": "1175841680026677248", "text": "@suicida_mne @goddamn_emo_ \u0412\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c \"\u043e\u0439 \u0432\u0441\u0435\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175841575236186112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175841680026677248"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-22T18:37:57.000Z"}, {"id": "1175841646505857024", "text": "RT @bianchi369: \u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "627609592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174836932787892225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bianchi369", "id": "330330563"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175841646505857024"], "created_at": "2019-09-22T18:37:49.000Z"}, {"id": "1175841531615490048", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "567669957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175841531615490048"], "created_at": "2019-09-22T18:37:21.000Z"}, {"id": "1175841395824889858", "text": "@tornacojoseluis Jajajaja te burlas de mi castellano pero vos usas los signos de puntuacion de tal forma que si Cervantes resucita se suicida al instante.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "821388138547445761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175559839692537859"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tornacojoseluis", "id": "346552733"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.5187, "type": "Person", "normalized_text": "Cervantes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175841395824889858"], "in_reply_to_user_id": "346552733", "created_at": "2019-09-22T18:36:49.000Z"}, {"id": "1175841237703757824", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "406507946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175841237703757824"], "created_at": "2019-09-22T18:36:11.000Z"}, {"id": "1175841108301090823", "text": "suicida me v\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4878988144", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175841108301090823"], "created_at": "2019-09-22T18:35:40.000Z"}, {"id": "1175841091041529856", "text": "https://t.co/xXnGO0rIAa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "68260979", "edit_history_tweet_ids": ["1175841091041529856"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xXnGO0rIAa", "expanded_url": "https://ift.tt/2LIxAd9", "display_url": "ift.tt/2LIxAd9"}]}, "created_at": "2019-09-22T18:35:36.000Z"}, {"id": "1175840973953351680", "text": "@suicida_mne @goddamn_emo_ \u041e\u0439 \u043e\u0439 ,\u043d\u0443 \u0437\u043d\u0430\u0435\u0448\u044c \u043d\u0430 \u0432\u0440\u0435\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0432\u043e\u0434\u0443 \u0432\u043e\u0437\u044f\u0442 *\u0431\u0435*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175840651583348736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175840973953351680"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-22T18:35:08.000Z"}, {"id": "1175840951362838528", "text": "@felipeneto Na era Lula, Dilma e Temer nenhum inocente foi morto. Deixa de hipocrisia.  Vc usa droga, se usa, foi vc quem matou essa crian\u00e7a seu esquerdopata de iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1059556280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175598064280776704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9007, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175840951362838528"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-09-22T18:35:03.000Z"}, {"id": "1175840681652293634", "text": "N\u00e3o me lembro de voc\u00ea aparecer aqui para reclamar pelo Rhuan, pois n\u00e3o foi a pol\u00edcia que efetuou, voc\u00ea est\u00e1 se tornando OPORTUNISTA assim como muitos outros!\nJ\u00e1 existem provas de que foi Pol\u00edcia que matou a menina ou pode ter sido os bandidos? \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude1e https://t.co/IzLvUAGaOp https://t.co/i0GgOCUVsZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1611617046", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175561362988294144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/IzLvUAGaOp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElacheElache/status/1175840681652293634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IzLvUAGaOp", "media_key": "3_1175840659556712449"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/i0GgOCUVsZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LucianoHuck/status/1175561362988294144", "display_url": "twitter.com/LucianoHuck/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175840681652293634"], "created_at": "2019-09-22T18:33:59.000Z"}, {"id": "1175840637180108800", "text": "@JamesGunn \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f ya quiero ver escuadr\u00f3n Suicida y GOTG 3 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "704689718554968065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175839809438396417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.548, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "GOTG 3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175840637180108800"], "in_reply_to_user_id": "14982315", "created_at": "2019-09-22T18:33:48.000Z"}, {"id": "1175840617882181632", "text": "Quem \u00e9  que vai passar o pl\u00e1stico  preto em volta do tiro que matou Agatha e colocar advert\u00eancias? Qual fiscal vai verificar se a lei est\u00e1  sendo cumprida? Quando o prefeito vai aparecer defendo as fam\u00edlias?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53907483", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175840617882181632"], "created_at": "2019-09-22T18:33:44.000Z"}, {"id": "1175840512718397442", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1117471660989399040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175840512718397442"], "created_at": "2019-09-22T18:33:18.000Z"}, {"id": "1175840493739085825", "text": "Imagina se na per\u00edcia que diga de passagem n\u00e3o tem ainda da bala que matou a menina, n\u00e3o for de policial. Quero s\u00f3 ver... https://t.co/Lc2nn9G8Wy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3974033308", "edit_history_tweet_ids": ["1175840493739085825"], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/Lc2nn9G8Wy", "expanded_url": "https://twitter.com/JuhZanca/status/1175840493739085825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lc2nn9G8Wy", "media_key": "16_1175840479671463939"}]}, "created_at": "2019-09-22T18:33:14.000Z"}, {"id": "1175840466765537281", "text": "@Enrique_lemat @_zavandija Los contactos los coloco el suicida, eso no es novedad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1171883957132169216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175230540053721093"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "_zavandija", "id": "38803365"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175840466765537281"], "in_reply_to_user_id": "1243717172", "created_at": "2019-09-22T18:33:07.000Z"}, {"id": "1175840452874031104", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "721161114357252096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175840452874031104"], "created_at": "2019-09-22T18:33:04.000Z"}, {"id": "1175840350595891204", "text": "@brunomarquesnot Ainda bem que ela n\u00e3o tem mania de suic\u00edda, se tentasse se matar com um tiro no seio poderia acertar o joelho.\ud83d\ude04", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3927456143", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175837005919457281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "brunomarquesnot", "id": "2884622636"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.7275, "type": "Person", "normalized_text": "joelho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175840350595891204"], "in_reply_to_user_id": "2884622636", "created_at": "2019-09-22T18:32:40.000Z"}, {"id": "1175840329976766466", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2789220249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175840329976766466"], "created_at": "2019-09-22T18:32:35.000Z"}, {"id": "1175840285689094144", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53490297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175840285689094144"], "created_at": "2019-09-22T18:32:24.000Z"}, {"id": "1175840257503322112", "text": "@goddamn_emo_ @suicida_mne \u042d\u0442\u043e \u0432\u0437\u0433\u043b\u044f\u0434 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e \u0432 \u0434\u0443\u0448\u0443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175832984416657413"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175840257503322112"], "in_reply_to_user_id": "1173948742401241088", "created_at": "2019-09-22T18:32:18.000Z"}, {"id": "1175840060719149057", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "313415246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175840060719149057"], "created_at": "2019-09-22T18:31:31.000Z"}, {"id": "1175839894154940416", "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "432037674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175839894154940416"], "created_at": "2019-09-22T18:30:51.000Z"}, {"id": "1175839882901696512", "text": "Chica se suicida despu\u00e9s de que su mam\u00e1 le pusiera emojis de enojo sin querer https://t.co/xXnGO0rIAa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "68260979", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/xXnGO0rIAa", "expanded_url": "https://ift.tt/2LIxAd9", "display_url": "ift.tt/2LIxAd9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175839882901696512"], "created_at": "2019-09-22T18:30:48.000Z"}, {"id": "1175839860449521664", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3073115183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175839860449521664"], "created_at": "2019-09-22T18:30:43.000Z"}, {"id": "1175839811300659200", "text": "@ilianyAparicio @Pelucazzzz Les llaman  el escuadr\u00f3n suicida #SuicideSquad  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "434689409", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175835344886849536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ilianyAparicio", "id": "85899962"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Pelucazzzz", "id": "421975608"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8917, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175839811300659200"], "in_reply_to_user_id": "85899962", "created_at": "2019-09-22T18:30:31.000Z"}, {"id": "1175839761891827713", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "197880163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175839761891827713"], "created_at": "2019-09-22T18:30:19.000Z"}, {"id": "1175839676210536448", "text": "Esquadr\u00e3o suicida eh impressionante de ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3295448605", "edit_history_tweet_ids": ["1175839676210536448"], "created_at": "2019-09-22T18:29:59.000Z"}, {"id": "1175839506529947649", "text": "O presidente de voc\u00eas lamenta morte de funkeiro agressor de mulher que se suicidou. Mas n\u00e3o emite uma palavra de pesar sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos inocente na guerra do tr\u00e1fico. Esse \u00e9 o mal car\u00e1ter que voc\u00eas elegeram. @jairbolsonaro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "16415215", "entities": {"mentions": [{"start": 230, "end": 244, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175839506529947649"], "created_at": "2019-09-22T18:29:19.000Z"}, {"id": "1175839447709048833", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "837719549810212867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175839447709048833"], "created_at": "2019-09-22T18:29:05.000Z"}, {"id": "1175839358227746817", "text": "-\"En el estacionamiento del estadio de los chiefs se suicida un jugador\"\n\n-\"S\u00ed y cuenta la leyenda que entre Kansas City y el estado de Kansas est\u00e1 Smallville\" https://t.co/u5SpOT6XM5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "16337669", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "chiefs"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.704, "type": "Organization", "normalized_text": "Kansas City"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.5588, "type": "Organization", "normalized_text": "Kansas"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.569, "type": "Organization", "normalized_text": "Smallville"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/u5SpOT6XM5", "expanded_url": "https://twitter.com/dsvazquezv/status/1175839358227746817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u5SpOT6XM5", "media_key": "16_1175839346466926592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175839358227746817"], "geo": {"place_id": "ef05e80eeff9b3c1"}, "created_at": "2019-09-22T18:28:43.000Z"}, {"id": "1175839241668104193", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "861244196245647360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175839241668104193"], "created_at": "2019-09-22T18:28:15.000Z"}, {"id": "1175839236601405440", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163252396535033857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175839236601405440"], "created_at": "2019-09-22T18:28:14.000Z"}, {"id": "1175839087405740035", "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1147676647740661760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175839087405740035"], "created_at": "2019-09-22T18:27:39.000Z"}, {"id": "1175838955612319744", "text": "#YoApoyoASalmeron \n\nHasta para suicidarse hay que ser valiente! Es para admirar a un suicida. https://t.co/vF3Yrjzn8n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1373719092", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175620791146168320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "YoApoyoASalmeron"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/vF3Yrjzn8n", "expanded_url": "https://twitter.com/Balam_tleyaotla/status/1175620791146168320", "display_url": "twitter.com/Balam_tleyaotl\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "YoApoyoASalmeron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175838955612319744"], "geo": {"place_id": "cb407226ddba7ce4"}, "created_at": "2019-09-22T18:27:07.000Z"}, {"id": "1175838901367451648", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "104972155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175838901367451648"], "created_at": "2019-09-22T18:26:54.000Z"}, {"id": "1175838790532964355", "text": "o que eu quero saber agora\n\npq a mary alice se matou\npq eles criaram o zach como menino\nCOMO O ZACH NAO PERCEBEU NADA ESTRANHO SOBRE ISSO NA VIDA INTEIRA DELE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2674129519", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175837723229392898"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.403, "type": "Person", "normalized_text": "mary"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.707, "type": "Person", "normalized_text": "zach"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "ZACH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175838790532964355"], "in_reply_to_user_id": "2674129519", "created_at": "2019-09-22T18:26:28.000Z"}, {"id": "1175838762238193665", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "982806479202906112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175838762238193665"], "created_at": "2019-09-22T18:26:21.000Z"}, {"id": "1175838756370358272", "text": "As vezes fico pensando comigo mesmo uma coisa, como \u00e9 que Deus ainda n\u00e3o \u201cMatou\u201d todos n\u00f3s? \n\nEle procura tanto nos ajudar,e tudo o que damos em troca a ele \u00e9 (Falamos mal, desobedecemos, n\u00e3o queremos saber dele e n\u00e3o acreditamos nele).Talvez se eu fosse ele j\u00e1 teria matado todos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1089959770063290369", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175838756370358272"], "created_at": "2019-09-22T18:26:20.000Z"}, {"id": "1175838699357003776", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "181784314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175838699357003776"], "created_at": "2019-09-22T18:26:06.000Z"}, {"id": "1175838578229862403", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "978011040020664322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175838578229862403"], "created_at": "2019-09-22T18:25:37.000Z"}, {"id": "1175838543538786307", "text": "@nggavo @srta_dd @harleenfrances_ @dcucomics Nem quero debater s\u00f3 passei pra comentar mesmo adoro os filmes da dc e pra mim esquadr\u00e3o suicida e o pior", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "308766814", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175836180992221184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 16, "username": "srta_dd", "id": "919277882689622016"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "harleenfrances_", "id": "164406110"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 112, "probability": 0.8101, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175838543538786307"], "geo": {"place_id": "32e64dedd065063f"}, "in_reply_to_user_id": "791721330819424256", "created_at": "2019-09-22T18:25:29.000Z"}, {"id": "1175838514803552256", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "802994907447259136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175838514803552256"], "created_at": "2019-09-22T18:25:22.000Z"}, {"id": "1175838440795049985", "text": "RT @Ascanioespinosa: Las 5 etapas de @Pande_20 borracho son:\n1- Felicidad\n2- Agresividad\n3- Exhibicionista \n4- Sue\u00f1o \n5-  Suicida\nJAJAJAJAJ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1143741231895392262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175803475705380866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ascanioespinosa", "id": "1054538876981837825"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "Pande_20", "id": "1163934831216123906"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4476, "type": "Other", "normalized_text": "Sue\u00f1o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175838440795049985"], "created_at": "2019-09-22T18:25:04.000Z"}, {"id": "1175838424248606728", "text": "RT @AlbertStudios0: @CarlosPCuba19 @DiazCanelB @MayteOliva6 @AbreuFleita @adryoliva_ @YesikaArreaza @DayaniraTorres7 @K1000lL @CUBAH0RA Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1111200013105983488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174351256925724672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertStudios0", "id": "1169363646360764418"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175838424248606728"], "created_at": "2019-09-22T18:25:01.000Z"}, {"id": "1175838412257026050", "text": "RT @AndreaChavezTre: Normalizar la menstruaci\u00f3n no es cosa menor. Es un proceso biol\u00f3gico que no controlamos.\n\nCu\u00e1ntas veces nos hemos sent\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "828123186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175837400326524933"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndreaChavezTre", "id": "258383944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175838412257026050"], "created_at": "2019-09-22T18:24:58.000Z"}, {"id": "1175838402572214272", "text": "RT @eldeforma: \u00a1INCRE\u00cdBLE PERO CIERTO! https://t.co/akaE0Xth2M", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "585288596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822818484916224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eldeforma", "id": "238031347"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/akaE0Xth2M", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ij80ZS", "display_url": "buff.ly/2Ij80ZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175838402572214272"], "created_at": "2019-09-22T18:24:55.000Z"}, {"id": "1175838397975486464", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141317897891061761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175838397975486464"], "created_at": "2019-09-22T18:24:54.000Z"}, {"id": "1175838326277988361", "text": "@ereynaabogado @yoni3556_luis @MartinVizcarraC La madre de todas las bandas criminales se llama \"Titanio\", ningun otra banda rivaliza contra ellos. Ojala fueran tan honorables como el cobarde suicida y se metieran un tiro cuando est\u00e9n a punto de ser capturadas, nos ahorrar\u00edamos mucho en todo sentido.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175779893080199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.7564, "type": "Other", "normalized_text": "Titanio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175838326277988361"], "in_reply_to_user_id": "1237286593", "created_at": "2019-09-22T18:24:37.000Z"}, {"id": "1175838272670654465", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3092627651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175838272670654465"], "created_at": "2019-09-22T18:24:24.000Z"}, {"id": "1175838194933387264", "text": "@SimonN84 To j\u00e1 netvrd\u00edm, absence jsou v\u00fdrazn\u00e9.\nAle nejde mi na hlavu, pro\u010d z hlubok\u00e9ho bloku a na brejky s Maticem a Matou?\nG\u00f3l na 1:0 vyplynul z na\u0161\u00ed pasivity. Tohle mi vad\u00ed.. hr\u00e1t aktivn\u011b, sna\u017eit se o dodr\u017een\u00ed hern\u00edho stylu i p\u0159es absence, vn\u00edmal bych por\u00e1\u017eku jinak.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "cs", "author_id": "1022205571154538503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175834329915809792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SimonN84", "id": "273966061"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175838194933387264"], "in_reply_to_user_id": "273966061", "created_at": "2019-09-22T18:24:06.000Z"}, {"id": "1175837979207753729", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "92158832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175837979207753729"], "created_at": "2019-09-22T18:23:14.000Z"}, {"id": "1175837977043525633", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "339908881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175837977043525633"], "created_at": "2019-09-22T18:23:14.000Z"}, {"id": "1175837973134356483", "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4895850502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175837973134356483"], "created_at": "2019-09-22T18:23:13.000Z"}, {"id": "1175837947939176448", "text": "S\u00f3 fala \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9, e dos policiais e trabalhadores q morrem na m\u00e3o de bandidos, vc garante q n\u00e3o foi um traficante que matou a  menina, se conseguirmos acabar com o tr\u00e1fico, n\u00e3o haver\u00e1 mais estas mortes de inocentes https://t.co/4ctPy1HUVC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2952457151", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175836766563196929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175837947939176448"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/4ctPy1HUVC", "expanded_url": "https://twitter.com/rfalcao13/status/1175836766563196929", "display_url": "twitter.com/rfalcao13/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T18:23:07.000Z"}, {"id": "1175837878485737472", "text": "Voc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 60% da popula\u00e7\u00e3o ser suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2997848165", "edit_history_tweet_ids": ["1175837878485737472"], "created_at": "2019-09-22T18:22:50.000Z"}, {"id": "1175837876485074944", "text": "@lilizanella @Sgt_URSAL Essa lacracao toda para at\u00e9 a pr\u00f3xima v\u00edtima. Toca o barco. J\u00e1 vimos esse filme v\u00e1rias vezes. Quando descobrirem que foram os \"parceiros\" a\u00ed se calam. Quem matou Mariele mesmo? E o pedreiro?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "759784859078266880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175831153045069824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lilizanella", "id": "95814020"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Sgt_URSAL", "id": "914777940608548864"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 192, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "Mariele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175837876485074944"], "in_reply_to_user_id": "95814020", "created_at": "2019-09-22T18:22:50.000Z"}, {"id": "1175837873934950400", "text": "qnd a pessoa t\u00e1 viva precisando de ajuda ngm se despoe em ajudar e tals, qnd ela se suicida vai chorar no caix\u00e3o.....nem sei pra que mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2559624075", "edit_history_tweet_ids": ["1175837873934950400"], "created_at": "2019-09-22T18:22:49.000Z"}, {"id": "1175837850937548800", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1090804948009435138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175837850937548800"], "created_at": "2019-09-22T18:22:44.000Z"}, {"id": "1175837829521444865", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "101234386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175837829521444865"], "created_at": "2019-09-22T18:22:39.000Z"}, {"id": "1175837738265915393", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "318781367", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175837738265915393"], "created_at": "2019-09-22T18:22:17.000Z"}, {"id": "1175837729428574209", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2279095795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175837729428574209"], "created_at": "2019-09-22T18:22:15.000Z"}, {"id": "1175837511056277504", "text": "Anoche vi como atropellaron a un pibe por cruzar en rojo CORRIENDO(???? Tan suicida amigo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "721360709217579008", "edit_history_tweet_ids": ["1175837511056277504"], "created_at": "2019-09-22T18:21:23.000Z"}, {"id": "1175837466454106112", "text": "RT @LaZurdaTV: J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflict\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "799253473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175826826935115776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175837466454106112"], "created_at": "2019-09-22T18:21:12.000Z"}, {"id": "1175837462863720450", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "48231963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175837462863720450"], "created_at": "2019-09-22T18:21:11.000Z"}, {"id": "1175837451631366144", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "745824235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175837451631366144"], "created_at": "2019-09-22T18:21:09.000Z"}, {"id": "1175837402897817600", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1064956727110578178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175837402897817600"], "created_at": "2019-09-22T18:20:57.000Z"}, {"id": "1175837332374740993", "text": "@loukette34 @GuissMarcia @FabioPorchat Foi manipulada. Largue sua m\u00eddia lacradora.\n1-n\u00e3o se sabe ainda de onde veio o tiro, de fato;\n2-o tiroteio come\u00e7ou com os traficantes, que fazem os civis de refens;\n3-o ind de homic\u00eddios no rj caiu em 23% neste ano;\n4-seu amigo maconheiro \u00e9 quem financia o tr\u00e1fico e matou agatha.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1148970263180173312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175813567544774657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 38, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}], "annotations": [{"start": 312, "end": 317, "probability": 0.579, "type": "Person", "normalized_text": "agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175837332374740993"], "in_reply_to_user_id": "825623619090919424", "created_at": "2019-09-22T18:20:40.000Z"}, {"id": "1175837284501020673", "text": "RT @lgodan: Aquele que espancou a namorada gr\u00e1vida e depois se suicidou.\nMas claro a  menina \u00c1gatha \"n\u00e3o teria tantos talentos e import\u00e2nci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "879229100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175650016159031296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lgodan", "id": "2767963021"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175837284501020673"], "created_at": "2019-09-22T18:20:29.000Z"}, {"id": "1175837222794334209", "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2379413275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175837222794334209"], "created_at": "2019-09-22T18:20:14.000Z"}, {"id": "1175837037263556610", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "709191049609154560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175837037263556610"], "created_at": "2019-09-22T18:19:30.000Z"}, {"id": "1175837026198982656", "text": "RT @Hot94: #Cine | Revelan elenco completo del Escuadr\u00f3n Suicida 2 \ud83c\udf9f\ud83c\udf7f &gt;&gt; https://t.co/S0DFUvslCB https://t.co/VjAAM3Z8Xz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "203924056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175832303572004866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Hot94", "id": "44376252"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.9124, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/S0DFUvslCB", "expanded_url": "http://ow.ly/IeQt30pxJa7", "display_url": "ow.ly/IeQt30pxJa7"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/VjAAM3Z8Xz", "expanded_url": "https://twitter.com/Hot94/status/1175832303572004866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjAAM3Z8Xz", "media_key": "3_1175832299994263552"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 16, "tag": "Cine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175837026198982656"], "created_at": "2019-09-22T18:19:27.000Z"}, {"id": "1175836990639628290", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1135037213547401218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836990639628290"], "created_at": "2019-09-22T18:19:19.000Z"}, {"id": "1175836982276186112", "text": "RT @Marcell02129433: Lembrando que o presidente lamentou a morte do MC Rea\u00e7a, que matou a namorada e se matou.\n\nAt\u00e9 agora nada sobre a meni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1155836604927348736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175825297402486785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836982276186112"], "created_at": "2019-09-22T18:19:17.000Z"}, {"id": "1175836961417965569", "text": "RT @soparafracos: Mano o gajo fez mortal da escadas, puta suicida https://t.co/awjnPNyM2I", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000145600921337867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175773133795725313"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4715, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/awjnPNyM2I", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarGoncalo123/status/1175217566299709442", "display_url": "twitter.com/OscarGoncalo12\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836961417965569"], "created_at": "2019-09-22T18:19:12.000Z"}, {"id": "1175836958976856070", "text": "@biiiancajdo Hmmmm ent\u00e3o se voc\u00ea n\u00e3o pode dar conta da vida dos outros, pq ent\u00e3o t\u00e1 falando disso como se isso fosse o que matou a menina se 8 anos? Rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "44009797", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175836190207070208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175836958976856070"], "in_reply_to_user_id": "231191558", "created_at": "2019-09-22T18:19:11.000Z"}, {"id": "1175836926189953031", "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "879229100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836926189953031"], "created_at": "2019-09-22T18:19:03.000Z"}, {"id": "1175836922775777285", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "15493803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836922775777285"], "created_at": "2019-09-22T18:19:03.000Z"}, {"id": "1175836873408864256", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "879229100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836873408864256"], "created_at": "2019-09-22T18:18:51.000Z"}, {"id": "1175836851845914627", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1038901163318538240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836851845914627"], "created_at": "2019-09-22T18:18:46.000Z"}, {"id": "1175836833210675201", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "586179455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836833210675201"], "created_at": "2019-09-22T18:18:41.000Z"}, {"id": "1175836810972467210", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058219000537071616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836810972467210"], "created_at": "2019-09-22T18:18:36.000Z"}, {"id": "1175836750964506625", "text": "@edsoxn @humorcomtvd Que stefan tinha tantos problemas e rela\u00e7\u00e3o a sede se sangue bl\u00e1,  bl\u00e1,  bl\u00e1  \u00f1  matar elena pq \u00f1 se matou ao inv\u00e9s de viver nesse drama?zzzz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "794300108124946432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175832539291934722"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "edsoxn", "id": "927197984890204162"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "humorcomtvd", "id": "927657084228915206"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7498, "type": "Person", "normalized_text": "stefan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836750964506625"], "in_reply_to_user_id": "927197984890204162", "created_at": "2019-09-22T18:18:22.000Z"}, {"id": "1175836750666747904", "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1105147195207094273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836750666747904"], "created_at": "2019-09-22T18:18:22.000Z"}, {"id": "1175836564640927746", "text": "@TooOhWon @Raulkings6 Gracias a usted por participar! Nota para recordar: \"La clase no se suicida\". Si usted es Dominicano de verdad, se siente ser Dominicano y le duele su pa\u00eds, primero defiendalo y luche por \u00e9l, antes que luchar y defender otro. RD\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 ser\u00e1 \u00fanico pa\u00eds donde usted no ser\u00e1 un extranjero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "930053303161016321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175834908180254721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TooOhWon", "id": "600639903"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Raulkings6", "id": "2257086054"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836564640927746"], "in_reply_to_user_id": "600639903", "created_at": "2019-09-22T18:17:37.000Z"}, {"id": "1175836502141603842", "text": "RT @jcamposasensi: Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2663801490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175481074023112704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836502141603842"], "created_at": "2019-09-22T18:17:22.000Z"}, {"id": "1175836490439565312", "text": "RT @eldeforma: \u00a1INCRE\u00cdBLE PERO CIERTO! https://t.co/akaE0Xth2M", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "117620538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822818484916224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eldeforma", "id": "238031347"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/akaE0Xth2M", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ij80ZS", "display_url": "buff.ly/2Ij80ZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836490439565312"], "created_at": "2019-09-22T18:17:19.000Z"}, {"id": "1175836452736950272", "text": "@Annearquista Mickey Mouse super suicida &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;  Lula Molusco deprimido fodase kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "804315445142626306", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175831725005561857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Annearquista", "id": "1103727168306274306"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Mickey Mouse"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Molusco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836452736950272"], "in_reply_to_user_id": "2303904037", "created_at": "2019-09-22T18:17:10.000Z"}, {"id": "1175836327759273987", "text": "RT @cafecomferri: Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "941465918953140224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175835883091705860"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cafecomferri", "id": "437824506"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6098, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836327759273987"], "created_at": "2019-09-22T18:16:41.000Z"}, {"id": "1175836302996070407", "text": "@gonzalocasaccio @Fernandez_MM Espero que la gente recapacite y no sea tan suicida de volver a elegir entre Macri y Cristina.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "155423848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175829684220768256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Fernandez_MM", "id": "163631944"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836302996070407"], "in_reply_to_user_id": "2289869510", "created_at": "2019-09-22T18:16:35.000Z"}, {"id": "1175836184083406848", "text": "Estoy atravesando un domingo suicida pero me gusta tanto este clima que definitivamente no me matar\u00e9. https://t.co/zeu7myrVSk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "786706937245237248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175484397199548416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175836184083406848"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/zeu7myrVSk", "expanded_url": "https://twitter.com/mariasztajn/status/1175484397199548416", "display_url": "twitter.com/mariasztajn/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T18:16:06.000Z"}, {"id": "1175836183936589831", "text": "Um homem se matou enforcado aqui na cidade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "904860675830419457", "edit_history_tweet_ids": ["1175836183936589831"], "geo": {"place_id": "9c8b282f46f0ca60"}, "created_at": "2019-09-22T18:16:06.000Z"}, {"id": "1175835980730970112", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3347693577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835980730970112"], "created_at": "2019-09-22T18:15:18.000Z"}, {"id": "1175835945507143686", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "237347486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835945507143686"], "created_at": "2019-09-22T18:15:10.000Z"}, {"id": "1175835923910725632", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "709551037024182272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835923910725632"], "created_at": "2019-09-22T18:15:04.000Z"}, {"id": "1175835852242423808", "text": "RT @eldeforma: \u00a1INCRE\u00cdBLE PERO CIERTO! https://t.co/akaE0Xth2M", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "825069255058083840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822818484916224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eldeforma", "id": "238031347"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/akaE0Xth2M", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ij80ZS", "display_url": "buff.ly/2Ij80ZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835852242423808"], "created_at": "2019-09-22T18:14:47.000Z"}, {"id": "1175835812568686594", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "31146544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835812568686594"], "created_at": "2019-09-22T18:14:38.000Z"}, {"id": "1175835713495011330", "text": "@mathquirinoreis @harleenfrances_ @dcucomics @nggavo Ta mas esse que ela postou \u00e9 o filme das aves de rapina, que n\u00e3o tem absolutamente nada haver com esquadr\u00e3o suicida em termos de produ\u00e7\u00e3o/dire\u00e7\u00e3o criativa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4878377075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175833409479987201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mathquirinoreis", "id": "308766814"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "harleenfrances_", "id": "164406110"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835713495011330"], "in_reply_to_user_id": "308766814", "created_at": "2019-09-22T18:14:14.000Z"}, {"id": "1175835704661860353", "text": "@chico_pinheiro Chico, e o policial executado? E o padre assassinado brutalmente? \nVoc\u00ea deveria ter vergonha de participar da politiza\u00e7\u00e3o da morte da garotinha. Ela foi t\u00e3o v\u00edtima quanto os dos que citei. A diferen\u00e7a \u00e9 que bandidos mataram dolosamente e a pol\u00edcia,se \u00e9 que matou, o fez por erro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "886357867024068609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175662151555538944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chico_pinheiro", "id": "51282549"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835704661860353"], "in_reply_to_user_id": "51282549", "created_at": "2019-09-22T18:14:12.000Z"}, {"id": "1175835676098662401", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "194645058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835676098662401"], "created_at": "2019-09-22T18:14:05.000Z"}, {"id": "1175835655454232577", "text": "@siojuuh @joacy_sj @DemocraciaReina @blogdopannunzio A claro os pol\u00edcia falaram eu vou atirar ali naquela van por que tem uma crian\u00e7a de 8 anos e nem sabe se realmente do fuzil do policial que saiu o tiro, traficantes atiram a revelia quando a pol\u00edcia invade as favelas por que n\u00e3o pode ter sido deles o tirou que matou a crian\u00e7a ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "104326653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175830936950366209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "joacy_sj", "id": "991464693008134144"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 233, "probability": 0.4523, "type": "Person", "normalized_text": "revelia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835655454232577"], "in_reply_to_user_id": "1069371818534948864", "created_at": "2019-09-22T18:14:00.000Z"}, {"id": "1175835625704083458", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1025341313292673024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835625704083458"], "created_at": "2019-09-22T18:13:53.000Z"}, {"id": "1175835600680865792", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "79575971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835600680865792"], "created_at": "2019-09-22T18:13:47.000Z"}, {"id": "1175835574609092610", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "872204214872748032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835574609092610"], "created_at": "2019-09-22T18:13:41.000Z"}, {"id": "1175835519965716481", "text": "Sin leer este art\u00edculo vemos el RT de la Madeleine, la MASTER DE LAS FUJITROLLS EN REDES, con LA BETO, amiguis, super pinky de la hija del cobarde suicida, para qu\u00e9 m\u00e1s. https://t.co/q1dWOUuZ1D", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175757731208278016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5258, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.3487, "type": "Other", "normalized_text": "REDES"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/q1dWOUuZ1D", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1175757731208278016", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835519965716481"], "created_at": "2019-09-22T18:13:28.000Z"}, {"id": "1175835497102487552", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "746335051789524992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835497102487552"], "created_at": "2019-09-22T18:13:23.000Z"}, {"id": "1175835493558292480", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "168047346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835493558292480"], "created_at": "2019-09-22T18:13:22.000Z"}, {"id": "1175835413006737408", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1014368997888970752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835413006737408"], "created_at": "2019-09-22T18:13:03.000Z"}, {"id": "1175835391632523264", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "852219541686030338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835391632523264"], "created_at": "2019-09-22T18:12:57.000Z"}, {"id": "1175835350511620098", "text": "@Matheusssilvac Sim . Se matou !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "886019958425124864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175834852584808449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Matheusssilvac", "id": "1061031621116248064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835350511620098"], "in_reply_to_user_id": "1061031621116248064", "created_at": "2019-09-22T18:12:48.000Z"}, {"id": "1175835251819630597", "text": "@RPPNoticias T\u00fa sigue los pasos del suicida del cerdo de tu jefe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1339320278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175830428575567874"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835251819630597"], "in_reply_to_user_id": "9075022", "created_at": "2019-09-22T18:12:24.000Z"}, {"id": "1175835232966250496", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "966684507251363840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835232966250496"], "created_at": "2019-09-22T18:12:20.000Z"}, {"id": "1175834968444067842", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3238657431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175834968444067842"], "created_at": "2019-09-22T18:11:17.000Z"}, {"id": "1175834924760412163", "text": "RT @eldeforma: \u00a1INCRE\u00cdBLE PERO CIERTO! https://t.co/akaE0Xth2M", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "185799531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822818484916224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eldeforma", "id": "238031347"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/akaE0Xth2M", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ij80ZS", "display_url": "buff.ly/2Ij80ZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175834924760412163"], "created_at": "2019-09-22T18:11:06.000Z"}, {"id": "1175834877914222599", "text": "@suicida_mne +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qam", "author_id": "1118260584565420032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175829972902207488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175834877914222599"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-22T18:10:55.000Z"}, {"id": "1175834684472856583", "text": "Este tema, con sus particularidades, me recuerda al del suicidio: Por regla general, no todos el que avisa, lo hace; pero el que se suicida, lo ha avisado.\n\nDesconozco soluciones, pero habr\u00eda que invertir en formas de realizar un seguimiento estrecho que evitase estas desgracias. https://t.co/7baD8eyb3d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "437011460", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174334485078450182"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175834684472856583"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7baD8eyb3d", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioMadrid/status/1174334485078450182", "display_url": "twitter.com/RadioMadrid/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T18:10:09.000Z"}, {"id": "1175834675635318784", "text": "@pi_pichan Mas o coment\u00e1rio seria igual o daquele caso do m\u00fasico que estava no carro que levou 80 tiros que ele disse \"o ex\u00e9rcito n\u00e3o matou ningu\u00e9m\".\nAcho que ele ia s\u00f3 piorar as coisas se falasse.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "782414718", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175817805029154816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pi_pichan", "id": "1080296233"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175834675635318784"], "in_reply_to_user_id": "1080296233", "created_at": "2019-09-22T18:10:07.000Z"}, {"id": "1175834666781356034", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2322067653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175834666781356034"], "created_at": "2019-09-22T18:10:05.000Z"}, {"id": "1175834631716913155", "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "937797664426651648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175834631716913155"], "created_at": "2019-09-22T18:09:56.000Z"}, {"id": "1175834495423004675", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1092431955176628224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175834495423004675"], "created_at": "2019-09-22T18:09:24.000Z"}, {"id": "1175834153759191040", "text": "RT @rvpastrana: Pasan los a\u00f1os y sigo sin entender c\u00f3mo ciertos cineastas espa\u00f1oles se empe\u00f1an en sembrar para que la mitad del pa\u00eds no vay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1404765086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175392487562719232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rvpastrana", "id": "362705314"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175834153759191040"], "created_at": "2019-09-22T18:08:02.000Z"}, {"id": "1175834094304976896", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058378981718876160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175834094304976896"], "created_at": "2019-09-22T18:07:48.000Z"}, {"id": "1175834063560724480", "text": "to assistindo o icone de filme esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2841838653", "edit_history_tweet_ids": ["1175834063560724480"], "created_at": "2019-09-22T18:07:41.000Z"}, {"id": "1175834055134392322", "text": "@Theuus_Oliveira A globo vai exibir Esquadr\u00e3o Suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "999469430169047040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175830110517305347"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Theuus_Oliveira", "id": "318852194"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9369, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175834055134392322"], "in_reply_to_user_id": "318852194", "created_at": "2019-09-22T18:07:39.000Z"}, {"id": "1175834047211343873", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "588546039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175834047211343873"], "created_at": "2019-09-22T18:07:37.000Z"}, {"id": "1175833993327128576", "text": "RT @PordenoneBudoia: @Dn_Vitocorleone En realidad la historia comenz\u00f3 con el KERENSKY CHILENO, \u00e9l le facilit\u00f3 el camino al suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "911943596810604544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175807967733661696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PordenoneBudoia", "id": "1141444234295357443"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "Dn_Vitocorleone", "id": "1733398962"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 92, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "KERENSKY CHILENO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833993327128576"], "created_at": "2019-09-22T18:07:24.000Z"}, {"id": "1175833987815620608", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "832580837891833856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833987815620608"], "created_at": "2019-09-22T18:07:23.000Z"}, {"id": "1175833984074469377", "text": "RT @OPASOMSBrasil: O estigma associado aos problemas de #sa\u00fademental e ao comportamento suicida \u00e9 uma das principais barreiras para as pess\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57188192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793284511682560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OPASOMSBrasil", "id": "1009084690333085696"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 68, "tag": "sa\u00fademental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833984074469377"], "created_at": "2019-09-22T18:07:22.000Z"}, {"id": "1175833958770184192", "text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "13663052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833958770184192"], "created_at": "2019-09-22T18:07:16.000Z"}, {"id": "1175833924393689088", "text": "@robdnavarro Pones que a Macri lo insulto una mujer que est\u00e1 en todo su derecho y jam\u00e1s pasa nada , imag\u00ednate a un suicida gritarle a Cristina en un acto de ella , ni para picadillo de carne servir\u00eda , ten\u00e9s que escribir de lo oculto , sos muy tonto , Gan\u00f3 Scioli boludo jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1133524198914236417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1035280236320120837"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "robdnavarro", "id": "593789869"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.5651, "type": "Person", "normalized_text": "Scioli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833924393689088"], "in_reply_to_user_id": "593789869", "created_at": "2019-09-22T18:07:08.000Z"}, {"id": "1175833877350420480", "text": "queria declarar q a semana de provas come\u00e7a amanh\u00e3, e eu to tranquila, mas quarta tem prova de Qu\u00edmica, se eu morrer foi Sandra que me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007267974112268288", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.6934, "type": "Other", "normalized_text": "Sandra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833877350420480"], "created_at": "2019-09-22T18:06:56.000Z"}, {"id": "1175833819632558081", "text": "@suicida_mne +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qam", "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175829972902207488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175833819632558081"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-22T18:06:43.000Z"}, {"id": "1175833784907948037", "text": "Guardi\u00f5es da gal\u00e1xia \u00e9 um dos melhores filmes de her\u00f3is. A sacada da Marvel de pegar her\u00f3is menos aclamados e transformar eles \u00e9 incr\u00edvel. Guardi\u00f5es da gal\u00e1xia \u00e9 tudo que esquadr\u00e3o suicida deseja ser. Acredito que com o mesmo diretor o segundo filme ser\u00e1 bom.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "778426041568296960", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.59, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7766, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833784907948037"], "created_at": "2019-09-22T18:06:34.000Z"}, {"id": "1175833745632497665", "text": "alguem zabe quem escolhe os filmes da globo? pq quero casar com esse estagi\u00e1rio\nguardi\u00f5es da galaxia hoje e esquadr\u00e3o suicida amanh\u00e3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1032381891104649216", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9452, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833745632497665"], "created_at": "2019-09-22T18:06:25.000Z"}, {"id": "1175833713244102657", "text": "@percy_vaughan @gonzalotorne @azaharalonso Lo del suicida follador es primero de Rohmer, pero de Rohmer repetidor. En el cine de Rohmer, lo he visto casi todo, hay una iron\u00eda maliciosa estilo tableau del XVIII franc\u00e9s. Aqu\u00ed todos, TODOS, carecen de iron\u00eda: la Alemania lesbiana es topicazo, tras topicazo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "56080802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175833333630193664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "percy_vaughan", "id": "2575063638"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "gonzalotorne", "id": "2364149406"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "azaharalonso", "id": "301428360"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Rohmer"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Rohmer"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.752, "type": "Person", "normalized_text": "Rohmer"}, {"start": 260, "end": 267, "probability": 0.8809, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833713244102657"], "in_reply_to_user_id": "2575063638", "created_at": "2019-09-22T18:06:17.000Z"}, {"id": "1175833685339385856", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "942440563873406976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833685339385856"], "created_at": "2019-09-22T18:06:11.000Z"}, {"id": "1175833558008717312", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "209792563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833558008717312"], "created_at": "2019-09-22T18:05:40.000Z"}, {"id": "1175833399405285376", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "163077779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833399405285376"], "created_at": "2019-09-22T18:05:03.000Z"}, {"id": "1175833354345861122", "text": "@gatita__suicida si solo lo juro tampoco veo tanto hentai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1901571930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175828884945801216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "hentai"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833354345861122"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-09-22T18:04:52.000Z"}, {"id": "1175833349237202945", "text": "o caso da Martha foi at\u00e9 \"leve\" por que as meninas desmascararam ela. mas lembrem da @ que fez amizade aqui mesmo no twitter, se apaixonou, foi se encontrar com o @ e ele A MATOU pelo simples prazer de saber como era matar algu\u00e9m. fora os outros casos. TOMEM CUIDADO!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "115998055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175833347605618688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.8822, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833349237202945"], "in_reply_to_user_id": "115998055", "created_at": "2019-09-22T18:04:51.000Z"}, {"id": "1175833285718695936", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "332359124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833285718695936"], "created_at": "2019-09-22T18:04:35.000Z"}, {"id": "1175833115769671680", "text": "@Marcellosccp77 @riffdan Pois \u00e9. Pra cozinhar o jogo precisa acertar o passe e saber se posicionar bem, e isso foi o que matou o time hoje.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "844484469637763072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175832730111754241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marcellosccp77", "id": "1074653451718676486"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "riffdan", "id": "232283476"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833115769671680"], "in_reply_to_user_id": "1074653451718676486", "created_at": "2019-09-22T18:03:55.000Z"}, {"id": "1175833115622825985", "text": "RT @guerrerochipres: #BuenosD\u00edas \ud83d\udc50 Recordemos que es importante identificar y atender a tiempo a las y  los j\u00f3venes que podr\u00edan estar en ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1080580977498431488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172110230328659968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "BuenosD\u00edas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833115622825985"], "created_at": "2019-09-22T18:03:55.000Z"}, {"id": "1175833046328762370", "text": "@ZZTOP__ Es completamente suicida. Simplemente, o quiere perder, o nos toman por est\u00fapidos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "227371403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175828923407622145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZZTOP__", "id": "1273461588"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833046328762370"], "in_reply_to_user_id": "1273461588", "created_at": "2019-09-22T18:03:38.000Z"}, {"id": "1175833037810089990", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3426822683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174558808389160960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833037810089990"], "created_at": "2019-09-22T18:03:36.000Z"}, {"id": "1175833016037498882", "text": "RT @guerrerochipres: Apoyar a una persona en riesgo suicida y prevenir incidentes de los hogares provocados con armas de fuego son acciones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1080580977498431488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172598699966337025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833016037498882"], "created_at": "2019-09-22T18:03:31.000Z"}, {"id": "1175832952430833664", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1156377685582655491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832952430833664"], "created_at": "2019-09-22T18:03:16.000Z"}, {"id": "1175832928607264769", "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "732361679812591616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832928607264769"], "created_at": "2019-09-22T18:03:10.000Z"}, {"id": "1175832928443666433", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "60123203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832928443666433"], "created_at": "2019-09-22T18:03:10.000Z"}, {"id": "1175832843001442304", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "15168706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832843001442304"], "created_at": "2019-09-22T18:02:50.000Z"}, {"id": "1175832793181540355", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "140504018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832793181540355"], "created_at": "2019-09-22T18:02:38.000Z"}, {"id": "1175832720838205440", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "422217921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832720838205440"], "created_at": "2019-09-22T18:02:21.000Z"}, {"id": "1175832539262590976", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "70293893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832539262590976"], "created_at": "2019-09-22T18:01:37.000Z"}, {"id": "1175832487290753024", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1726131787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832487290753024"], "created_at": "2019-09-22T18:01:25.000Z"}, {"id": "1175832398065479687", "text": "\u201cOddio si Fede io faccio Dazai, vedilo BSD, cio\u00e8 lui \u00e8 proprio me ha l\u2019istinto da suicida\u201d \n\u201cAdri scusami ma sono io\u201d \n\u201cODDIO \u00c8 VERO FEDE SI SEI PROPRIO TU FAI DAZAI TI PREGO\u201d \n\nEcco..... il mio ragazzo quando mi decide i cosplay.........", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "410864030", "edit_history_tweet_ids": ["1175832398065479687"], "created_at": "2019-09-22T18:01:04.000Z"}, {"id": "1175832351915556868", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4206449974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832351915556868"], "created_at": "2019-09-22T18:00:53.000Z"}, {"id": "1175832341090066432", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "39126007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832341090066432"], "created_at": "2019-09-22T18:00:50.000Z"}, {"id": "1175832303572004866", "text": "#Cine | Revelan elenco completo del Escuadr\u00f3n Suicida 2 \ud83c\udf9f\ud83c\udf7f &gt;&gt; https://t.co/S0DFUvslCB https://t.co/VjAAM3Z8Xz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44376252", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/S0DFUvslCB", "expanded_url": "http://ow.ly/IeQt30pxJa7", "display_url": "ow.ly/IeQt30pxJa7"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/VjAAM3Z8Xz", "expanded_url": "https://twitter.com/Hot94/status/1175832303572004866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjAAM3Z8Xz", "media_key": "3_1175832299994263552"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832303572004866"], "created_at": "2019-09-22T18:00:41.000Z"}, {"id": "1175832285964357639", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "918230010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832285964357639"], "created_at": "2019-09-22T18:00:37.000Z"}, {"id": "1175832275092721664", "text": "@MarceloFreixo @jairbolsonaro @SF_Moro @wilsonwitzel Bolsonaro s\u00f3 pensa na destrui\u00e7\u00e3o alheia, n\u00e3o na que comete. E se achando ovelha, \u00e9 o pior dos lobos. \nQnd o ex\u00e9rcito executou duas pessoas com 80 desnecess\u00e1rios tiros num domingo, ele teve a capacidade de dar raz\u00e3o a esse ato repudioso que, por Deus, n\u00e3o matou mais pessoas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1112416441675010048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175547980667150341"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9858, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 298, "end": 301, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832275092721664"], "in_reply_to_user_id": "45870897", "created_at": "2019-09-22T18:00:34.000Z"}, {"id": "1175832264804044806", "text": "o cara matou o outro por causa de uma foto que n\u00e3o tem nem certeza se tem a ver com o caso por culpa t\u00e1 michaela que n\u00e3o deveria nem t\u00e1 envolvida nesse caso essa metida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1160758718105116672", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "michaela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832264804044806"], "created_at": "2019-09-22T18:00:32.000Z"}, {"id": "1175832147766251520", "text": "Ponto 2: \"a policia matou 2&amp;325254 pessoas\" Sim. Eles sabem, e se pudessem teriam matado 25 vezes mais que isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "239574064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175832145249677312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7777, "type": "Other", "normalized_text": "Ponto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832147766251520"], "in_reply_to_user_id": "239574064", "created_at": "2019-09-22T18:00:04.000Z"}, {"id": "1175832030808031234", "text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1128821062836326400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832030808031234"], "created_at": "2019-09-22T17:59:36.000Z"}, {"id": "1175832023631650825", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "856218900308123649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832023631650825"], "created_at": "2019-09-22T17:59:34.000Z"}, {"id": "1175831931914612736", "text": "\uff17\u5e74\u632f\u308a\u306b\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc\u964d\u81e8\u3067\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u306b\u6012\u308a\u306e\u5236\u88c1\uff01 https://t.co/FqZba8KmNI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "author_id": "2915242939", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.4703, "type": "Person", "normalized_text": "\u9b3c\u795e\u30e9\u30a4\u30ac\u30fc"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/FqZba8KmNI", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12265", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12265"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175831931914612736"], "created_at": "2019-09-22T17:59:13.000Z"}, {"id": "1175831886133911552", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "940307605167202310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175831886133911552"], "created_at": "2019-09-22T17:59:02.000Z"}, {"id": "1175831881184698370", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "40889857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175831881184698370"], "created_at": "2019-09-22T17:59:01.000Z"}, {"id": "1175831877896327169", "text": "RT @FaahFPS: @spitflxw @Luuizaa8 Q Karma cara tu matou numa scrim open e postou como se fosse campeonato ainda teve o trabalho de editar o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1131227934432346114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175830243380269057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "spitflxw", "id": "1071097108495810562"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "Luuizaa8", "id": "1131227934432346114"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175831877896327169"], "created_at": "2019-09-22T17:59:00.000Z"}, {"id": "1175831869662879745", "text": "Nego n\u00e3o t\u00e1 entendendo que essa guerra \u00e9 suicida? Morre gente de tudo quanto \u00e9 lado.\nJ\u00e1 pensou que o pr\u00f3ximo pode ser voc\u00ea? https://t.co/lkB6ZW2Eya", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "906193455222841346", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175779281688903680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175831869662879745"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/lkB6ZW2Eya", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1175779281688903680", "display_url": "twitter.com/g1/status/1175\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:58:58.000Z"}, {"id": "1175831774276050944", "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "871885413086105602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175831774276050944"], "created_at": "2019-09-22T17:58:35.000Z"}, {"id": "1175831685902098432", "text": "Se eu morrer, quem me matou foi a Lorena", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1073631779788128257", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4157, "type": "Other", "normalized_text": "Lorena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175831685902098432"], "created_at": "2019-09-22T17:58:14.000Z"}, {"id": "1175831659234627584", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1168248827477970944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175831659234627584"], "created_at": "2019-09-22T17:58:08.000Z"}, {"id": "1175831633376792577", "text": "Vai tomar no seu kullll , @RodrigoMaia, pq vc n\u00e3o fala do brasileiros que s\u00e3o mortos por bandidos, todos os dias, todo dia na tv, matam por nada ou por prazer, seu safado em dizer isso.\nVc sabe se n\u00e3o foi bala de bandido que matou a crian\u00e7a.Vai te catar sem vergonha, n\u00e3o reeleito https://t.co/2wtCCmYOI2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2952457151", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175799543184658432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2wtCCmYOI2", "expanded_url": "https://twitter.com/RodrigoMaia/status/1175799543184658432", "display_url": "twitter.com/RodrigoMaia/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175831633376792577"], "created_at": "2019-09-22T17:58:01.000Z"}, {"id": "1175831628477870080", "text": "@FlaviaAleReal T\u00eam  que  se  apurar  bem,que  bala  \u00e0  matou.N\u00e3o  devemos  ser  precipitados.Quem  foi,tem  que  ser  preso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1136024843617480704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175545220261437442"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FlaviaAleReal", "id": "510877109"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175831628477870080"], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "in_reply_to_user_id": "510877109", "created_at": "2019-09-22T17:58:00.000Z"}, {"id": "1175831604331253760", "text": "Uma menina que estudou comigo se matou ontem por conta da depress\u00e3o \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2347939982", "edit_history_tweet_ids": ["1175831604331253760"], "created_at": "2019-09-22T17:57:55.000Z"}, {"id": "1175831585742053382", "text": "@nyx_sky_MZ3 @felipeneto Quem matou Agatha? Sob ordens de quem? Aguardemos a pericia, mas se for confirmado que foi a policia temos que sim colocar na conta do Witzel. Isso nao importa posicionamento politico, esquerda ou direita.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "121812106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175829899728347136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nyx_sky_MZ3", "id": "1344888997"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175831585742053382"], "in_reply_to_user_id": "1344888997", "created_at": "2019-09-22T17:57:50.000Z"}, {"id": "1175831488929107968", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "807307932446629888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175831488929107968"], "created_at": "2019-09-22T17:57:27.000Z"}, {"id": "1175831432847134720", "text": "@HueteDiaz @sanchezcastejon Desgraciadamente el que tiene instinto asesino acabar\u00e1 mat\u00e1ndola porque es lo \u00fanico que le dice su subconsciente y si puede luego se suicida Pero su objetivo ya lo ha cumplido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "326652270", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175830280071995392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HueteDiaz", "id": "845079415"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175831432847134720"], "in_reply_to_user_id": "845079415", "created_at": "2019-09-22T17:57:14.000Z"}, {"id": "1175831202579832832", "text": "RT @JohnnyQuandt: Lamentando a morte MC rea\u00e7a que se matou depois de espancar e quase matar a mulher gr\u00e1vida / crian\u00e7a inocente morta pela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "34828234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175812095226601477"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JohnnyQuandt", "id": "860498680759160833"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.4226, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175831202579832832"], "created_at": "2019-09-22T17:56:19.000Z"}, {"id": "1175831160825552898", "text": "@el_chorlo No se sabe a\u00fan el alcance geogr\u00e1fico. Adelante Andaluc\u00eda quer\u00eda converger, si no recuerdo mal. De todas formas, quiz\u00e1s es un poco suicida lanzarte en zonas donde no tienes tejido hecho (o bebes solo de arribistas, que es peor)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "338029946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175828365544165382"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.8124, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175831160825552898"], "in_reply_to_user_id": "4126141439", "created_at": "2019-09-22T17:56:09.000Z"}, {"id": "1175831089560150026", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "35471010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175831089560150026"], "created_at": "2019-09-22T17:55:52.000Z"}, {"id": "1175831083629371393", "text": "essa foi a coisa mais sensata q li nessa semana! o n\u00famero de pa\u00edses q enfrentam a chamada \"pobreza menstrual\" eh surreal! inclusive semana passada, uma garota se suicidou na \u00c1frica ap\u00f3s ser expulsa de sala por ter \"sujado a carteira\". higiene menstrual j\u00e1 eh direito segundo a ONU https://t.co/nMZcKFohmb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "809189937841111042", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175384061642268673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/nMZcKFohmb", "expanded_url": "https://twitter.com/jujuland_/status/1175384061642268673", "display_url": "twitter.com/jujuland_/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175831083629371393"], "created_at": "2019-09-22T17:55:50.000Z"}, {"id": "1175831006697443328", "text": "@TinaMontesanti @jorgeftakeda Teve uma pessoa que respondeu esta postagem que matou na mosca. Eles escutam o som apenas e acham \u00f3timo. E reclamam quando eles falam de pol\u00edtica. Nenhum se d\u00e1 ao trabalho de traduzir uma letra. Eu n\u00e3o sei ingl\u00eas, mas vou pesquisar. Eles n\u00e3o. Imagine sobre pol\u00edtica externa...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2569130566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175829474077593601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TinaMontesanti", "id": "313783928"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "jorgeftakeda", "id": "42110498"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175831006697443328"], "in_reply_to_user_id": "313783928", "created_at": "2019-09-22T17:55:32.000Z"}, {"id": "1175830937386569731", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3178375131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830937386569731"], "created_at": "2019-09-22T17:55:16.000Z"}, {"id": "1175830899390369792", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1881546590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830899390369792"], "created_at": "2019-09-22T17:55:06.000Z"}, {"id": "1175830867631136769", "text": "@veramagalhaes Neste caso (e infelizmente) a fam\u00edlia vai SEMPRE dizer o que o tr\u00e1fico quer que eles digam ou algu\u00e9m em s\u00e3 consci\u00eancia acha que algu\u00e9m do Alem\u00e3o vai abrir a boca e reclamar que a \"bandidagem matou a crian\u00e7a\"? Se n\u00e3o d\u00e1 pra largar a hipocrisia, ao menos esperem as investiga\u00e7\u00f5es.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "129020404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175808899729022976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830867631136769"], "in_reply_to_user_id": "19667016", "created_at": "2019-09-22T17:54:59.000Z"}, {"id": "1175830850249908224", "text": "guardi\u00f5es da gal\u00e1xia, esquadr\u00e3o suicida, pq t\u00e3o \u00edcone globo???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "824183414", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9054, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830850249908224"], "created_at": "2019-09-22T17:54:55.000Z"}, {"id": "1175830828565311488", "text": "Tipo, a ansiedade \u00e9 nossa culpa, a depress\u00e3o \u00e9 nossa culpa, o fulano se matou por nossa culpa, o assalto \u00e0 m\u00e3o armada \u00e9 nossa culpa, a fome do mundo \u00e9 nossa culpa. \u00c0s vezes a gente t\u00e1 ali, fazendo o que pode, e com um peso monstro de culpas para carregar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "385190008", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "fulano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830828565311488"], "created_at": "2019-09-22T17:54:50.000Z"}, {"id": "1175830825792880641", "text": "Achei ir\u00f4nico pra n\u00e3o dizer um sacril\u00e9gio a Globo passar propaganda de Esquadr\u00e3o Suicida no intervalo de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "387278811", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9465, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7795, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830825792880641"], "created_at": "2019-09-22T17:54:49.000Z"}, {"id": "1175830766548377605", "text": "RT @Renan_Fragoso5: Esquadr\u00e3o Suicida t\u00e1 igual lagoa azul a Globo quer passar 3 vezes por ano", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "282289136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175829420201926657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Renan_Fragoso5", "id": "2885628243"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.5579, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9582, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830766548377605"], "created_at": "2019-09-22T17:54:35.000Z"}, {"id": "1175830763016720385", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "29996997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830763016720385"], "created_at": "2019-09-22T17:54:34.000Z"}, {"id": "1175830651578343424", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "895289621088792577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830651578343424"], "created_at": "2019-09-22T17:54:07.000Z"}, {"id": "1175830636633960453", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3440772503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830636633960453"], "created_at": "2019-09-22T17:54:04.000Z"}, {"id": "1175830631663710210", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1165780662395330561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830631663710210"], "created_at": "2019-09-22T17:54:03.000Z"}, {"id": "1175830550323445760", "text": "Misi\u00f3n suicida: Tocar el Dueto para dos Violines de Spohr con flauta y clarinete\ud83d\ude0a\ud83d\ude35", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "300026044", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4833, "type": "Other", "normalized_text": "Spohr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830550323445760"], "created_at": "2019-09-22T17:53:43.000Z"}, {"id": "1175830519033913344", "text": "globo hoje passando guardi\u00f5es da gal\u00e1xia e amanha esquadr\u00e3o suicida\n\nobrigada pelos mimos Globo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "121910523", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9595, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830519033913344"], "created_at": "2019-09-22T17:53:36.000Z"}, {"id": "1175830471969824770", "text": "Quando o sniper matou o sequestrador na ponte, Witzel apareceu na mesma hora naquela cena pat\u00e9tica comemorando e se orgulhando. Quando morre inocente ele se exime da culpa e fica em sil\u00eancio.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "52772158", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6501, "type": "Person", "normalized_text": "sniper"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830471969824770"], "created_at": "2019-09-22T17:53:25.000Z"}, {"id": "1175830388263940097", "text": "@1021Aguila @Faitelson_ESPN Estoy con una cerveza y unos cacahuates, creo que con eso no se suicida uno. Saludos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "874797553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175821231007895552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "1021Aguila", "id": "1147556587785084928"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Faitelson_ESPN", "id": "150832830"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830388263940097"], "in_reply_to_user_id": "1147556587785084928", "created_at": "2019-09-22T17:53:05.000Z"}, {"id": "1175830378059390978", "text": "@Arthur10687225 @ayubrazil O ponto \u00e9 que essas pessoas n\u00e3o est\u00e3o de fato se importando que uma crian\u00e7a morreu, e sim com o proselitismo pol\u00edtico.\n\nSe amanh\u00e3 for noticiado que n\u00e3o foi a policia que matou e sim os bandidos, essas mesmas pessoas n\u00e3o v\u00e3o falar mais sobre esse caso.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "20189314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175737587572584448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830378059390978"], "in_reply_to_user_id": "1065776664318275584", "created_at": "2019-09-22T17:53:02.000Z"}, {"id": "1175830246639263744", "text": "Guardi\u00f5es das gal\u00e1xias hoje,esquadr\u00e3o suicida amanh\u00e3,\u00f1 sei o que deu na Globo s\u00f3 sei que to amandoo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "981159102477893632", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9627, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830246639263744"], "created_at": "2019-09-22T17:52:31.000Z"}, {"id": "1175830243380269057", "text": "@spitflxw @Luuizaa8 Q Karma cara tu matou numa scrim open e postou como se fosse campeonato ainda teve o trabalho de editar o neg\u00f3cio quer mt aten\u00e7\u00e3o bro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "967469345730424832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175822245727543296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "spitflxw", "id": "1071097108495810562"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Luuizaa8", "id": "1131227934432346114"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830243380269057"], "in_reply_to_user_id": "1071097108495810562", "created_at": "2019-09-22T17:52:30.000Z"}, {"id": "1175830224963014656", "text": "@dhearantes @QuebrandoOTabu E e se fosse a sua filha?vc iria pensar a favor do merda do policial despreparado, que matou a sua filha.... Se \u00e9 que vc \u00e9 m\u00e3e... Acho que n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "728663950414483456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175611494517608448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dhearantes", "id": "220421349"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830224963014656"], "in_reply_to_user_id": "220421349", "created_at": "2019-09-22T17:52:26.000Z"}, {"id": "1175830163344506882", "text": "RT @Fkn_Santiago: @Ascanioespinosa @Pande_20 SUICIDA DICE JAJAJAJAJAJJAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1054538876981837825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811434556661762"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fkn_Santiago", "id": "1044813029806878720"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Ascanioespinosa", "id": "1054538876981837825"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "Pande_20", "id": "1163934831216123906"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830163344506882"], "created_at": "2019-09-22T17:52:11.000Z"}, {"id": "1175830025674854400", "text": "hoje t\u00e1 passando guardi\u00f5es da gal\u00e1xia e amanh\u00e3 vai passar esquadr\u00e3o suicida na globo https://t.co/DhWQl1BspX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2900992206", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/DhWQl1BspX", "expanded_url": "https://twitter.com/coloronmin/status/1175830025674854400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DhWQl1BspX", "media_key": "3_1175830021543473152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830025674854400"], "created_at": "2019-09-22T17:51:38.000Z"}, {"id": "1175830003075993601", "text": "Homem de a\u00e7o, guardi\u00f5es da gal\u00e1xia e agora Esquadr\u00e3o Suicida\nO estagi\u00e1rio da Globo \u00e9 f\u00e3 de super her\u00f3i e eu posso provar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "877284286545756160", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9594, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830003075993601"], "created_at": "2019-09-22T17:51:33.000Z"}, {"id": "1175829964165406721", "text": "Agholor matou o drive. Vamos ver se a defesa acorda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "464762828", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Agholor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829964165406721"], "created_at": "2019-09-22T17:51:23.000Z"}, {"id": "1175829938466906116", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2478820681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829938466906116"], "created_at": "2019-09-22T17:51:17.000Z"}, {"id": "1175829915486367744", "text": "\u00c9 at\u00e9 sacanagem da Globo dar intervalo em Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia pra passar trailer de Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2817617683", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9637, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.5457, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.9249, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829915486367744"], "created_at": "2019-09-22T17:51:12.000Z"}, {"id": "1175829892883197955", "text": "RT @nicholswyer: acho que ela se matou https://t.co/8uz1pb37Uj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "995212010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175829583607881728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175829892883197955"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/8uz1pb37Uj", "expanded_url": "https://twitter.com/liarsmysecret/status/1175826517877841921", "display_url": "twitter.com/liarsmysecret/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:51:06.000Z"}, {"id": "1175829844283809797", "text": "porra amanh\u00e3 vai passar esquadr\u00e3o suicida na globo e eu vou esta trabalhando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2172176754", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829844283809797"], "created_at": "2019-09-22T17:50:55.000Z"}, {"id": "1175829780635299840", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2898036388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829780635299840"], "created_at": "2019-09-22T17:50:40.000Z"}, {"id": "1175829756455063553", "text": "a Globo indo de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia hoje pra Esquadr\u00e3o Suicida amanh\u00e3 https://t.co/HQgWF3wGd6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "54414242", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9499, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/HQgWF3wGd6", "expanded_url": "https://twitter.com/felipefoggia/status/1175829756455063553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQgWF3wGd6", "media_key": "3_1175829749756829696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829756455063553"], "created_at": "2019-09-22T17:50:34.000Z"}, {"id": "1175829745763848193", "text": "Amanh\u00e3 vai passar Esquadr\u00e3o Suicida na tela quente nem goxtoo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1074256935367704576", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829745763848193"], "created_at": "2019-09-22T17:50:31.000Z"}, {"id": "1175829673143615489", "text": "se ta dif\u00edcil pra vc imagina pra mim que precisei esperar esquadr\u00e3o suicida passar na Globo pra poder assistir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3010378433", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829673143615489"], "created_at": "2019-09-22T17:50:14.000Z"}, {"id": "1175829635797594114", "text": "Vai passar esquadr\u00e3o suicida amanh\u00e3, tinha que muda o nome para esquadr\u00e3o suic\u00eddio, porque depois de assistir d\u00e1 vontade de cometer suic\u00eddio. Filme ruim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1219376442", "edit_history_tweet_ids": ["1175829635797594114"], "created_at": "2019-09-22T17:50:05.000Z"}, {"id": "1175829635688521729", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51621653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829635688521729"], "created_at": "2019-09-22T17:50:05.000Z"}, {"id": "1175829585595895808", "text": "RT @LaZurdaTV: J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflict\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "952560902762614785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175826826935115776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175829585595895808"], "created_at": "2019-09-22T17:49:53.000Z"}, {"id": "1175829583607881728", "text": "acho que ela se matou https://t.co/8uz1pb37Uj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2735634628", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175826517877841921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175829583607881728"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/8uz1pb37Uj", "expanded_url": "https://twitter.com/liarsmysecret/status/1175826517877841921", "display_url": "twitter.com/liarsmysecret/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:49:53.000Z"}, {"id": "1175829563185729541", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4846221214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829563185729541"], "created_at": "2019-09-22T17:49:48.000Z"}, {"id": "1175829562279809024", "text": "hj guardi\u00f5es da galaxia e amanh\u00e3 esquadr\u00e3o suicida,ok eu amo a Globo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1150205022778613761", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9538, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829562279809024"], "created_at": "2019-09-22T17:49:48.000Z"}, {"id": "1175829495842054144", "text": "Macri va a ser reelecto, si toma el toro por las astas y va \" al hueso\" de la situaci\u00f3n actual y le quita complejidad y dramatismo con una Propuesta \" legible\" y saludable.Ning\u00fan pa\u00eds se suicida si \"siente\"que, luego de t\u00e1nto sacrificio, la vida a transitar es unaGran Oportunidad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2847413793", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829495842054144"], "created_at": "2019-09-22T17:49:32.000Z"}, {"id": "1175829478012006400", "text": "Amanh\u00e3 a tela quente \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "770791223112175616", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6058, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829478012006400"], "created_at": "2019-09-22T17:49:28.000Z"}, {"id": "1175829476602724352", "text": "Amanh\u00e3 vai passa esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude42\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1393846706", "edit_history_tweet_ids": ["1175829476602724352"], "created_at": "2019-09-22T17:49:27.000Z"}, {"id": "1175829420201926657", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida t\u00e1 igual lagoa azul a Globo quer passar 3 vezes por ano", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2885628243", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4514, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9501, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829420201926657"], "created_at": "2019-09-22T17:49:14.000Z"}, {"id": "1175829363499175936", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "17193823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829363499175936"], "created_at": "2019-09-22T17:49:00.000Z"}, {"id": "1175829339549655040", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "938056800259198977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829339549655040"], "created_at": "2019-09-22T17:48:55.000Z"}, {"id": "1175829311561109504", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida. \nQue filme mais fuen", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "435981194", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829311561109504"], "created_at": "2019-09-22T17:48:48.000Z"}, {"id": "1175829300181909504", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "929909703580274688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829300181909504"], "created_at": "2019-09-22T17:48:45.000Z"}, {"id": "1175829187581612033", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1174498290676707328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829187581612033"], "created_at": "2019-09-22T17:48:18.000Z"}, {"id": "1175829170062073857", "text": "@jp_feitosa23 Ent\u00e3o estamos no caminho certo ,quem sabe ele n\u00e3o se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "946189686401306624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174809577042432000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jp_feitosa23", "id": "712002763979231232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829170062073857"], "in_reply_to_user_id": "712002763979231232", "created_at": "2019-09-22T17:48:14.000Z"}, {"id": "1175829168552108032", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1116773298673786880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829168552108032"], "created_at": "2019-09-22T17:48:14.000Z"}, {"id": "1175829157286006784", "text": "@veramagalhaes 1)pol\u00edcia s\u00f3 foi l\u00e1 para matar a menina Agatha? 2) n\u00e3o h\u00e1 organiza\u00e7\u00f5es criminosas naquela \u00e1rea? 3) O exame de bal\u00edstica comprovou que foi a pol\u00edcia quem matou a menina Agatha? Parem de se aproveitar da morte da menina, \ud83d\ude4f\ud83c\udffbpor ela pelo menos! Por isso n\u00e3o escuto mais a JP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1154448545031884800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175571051868241920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.5037, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829157286006784"], "in_reply_to_user_id": "19667016", "created_at": "2019-09-22T17:48:11.000Z"}, {"id": "1175829094707146752", "text": "RT @eldeforma: \u00a1INCRE\u00cdBLE PERO CIERTO! https://t.co/akaE0Xth2M", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3362288112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822818484916224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eldeforma", "id": "238031347"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/akaE0Xth2M", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ij80ZS", "display_url": "buff.ly/2Ij80ZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829094707146752"], "created_at": "2019-09-22T17:47:56.000Z"}, {"id": "1175829071974096896", "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "589986314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829071974096896"], "created_at": "2019-09-22T17:47:51.000Z"}, {"id": "1175829062255820800", "text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "766482760353611776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829062255820800"], "created_at": "2019-09-22T17:47:48.000Z"}, {"id": "1175829011014017025", "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "399170274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829011014017025"], "created_at": "2019-09-22T17:47:36.000Z"}, {"id": "1175828956253233153", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "36390527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175828956253233153"], "created_at": "2019-09-22T17:47:23.000Z"}, {"id": "1175828923407622145", "text": "NO PUEDE SER VERDAD. EL \"MISMO\" 11 SUICIDA DE HACE 4 D\u00cdAS. https://t.co/XPFnc9QSI9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1273461588", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175827826005749762"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175828923407622145"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XPFnc9QSI9", "expanded_url": "https://twitter.com/realmadrid/status/1175827826005749762", "display_url": "twitter.com/realmadrid/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:47:15.000Z"}, {"id": "1175828893355278337", "text": "RT @JCabrera66: Apenas llegan a Kino las primeras olas de la tormenta, y el mar ya nos empez\u00f3 a vomitar una fracci\u00f3n de la basura que le ec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "476845029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175430098456997889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JCabrera66", "id": "187350389"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4051, "type": "Place", "normalized_text": "Kino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175828893355278337"], "created_at": "2019-09-22T17:47:08.000Z"}, {"id": "1175828888926248965", "text": "@Alexelgrande75 @paco_19021 @marcemadridista @SoloLasJONS Cada uno se suicida como quiere, qu\u00e9 co\u00f1o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1057679936398524416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175828588047863808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Alexelgrande75", "id": "399527573"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "paco_19021", "id": "1035662749"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "SoloLasJONS", "id": "841671586134577152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175828888926248965"], "in_reply_to_user_id": "399527573", "created_at": "2019-09-22T17:47:07.000Z"}, {"id": "1175828872136466432", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "957717942237630464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175828872136466432"], "created_at": "2019-09-22T17:47:03.000Z"}, {"id": "1175828794441121792", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "759697230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175828794441121792"], "created_at": "2019-09-22T17:46:45.000Z"}, {"id": "1175828755136335872", "text": "@donamarriaa \u00c9 uma m\u00fasica sobre um amigo q se matou carai KKKKKKKKk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "389908218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175828175206719489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "donamarriaa", "id": "1072617517552726016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175828755136335872"], "in_reply_to_user_id": "1072617517552726016", "created_at": "2019-09-22T17:46:35.000Z"}, {"id": "1175828681178198021", "text": "Essas parada de igreja s\u00e3o uma doideira. Julgar os sentimentos dos outros sem estar em sua situa\u00e7\u00e3o \u00e9 surreal. \u201cUma pessoa que se suicidou nao tem amor\u201d oi?! \nJesus deve t\u00e1 se contorcendo no c\u00e9u ouvindo essas coisas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "160566298", "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 163, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175828681178198021"], "created_at": "2019-09-22T17:46:18.000Z"}, {"id": "1175828569001463808", "text": "@suicida_mne \u0418\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1142571038863167488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175827383108145152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175828569001463808"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-22T17:45:51.000Z"}, {"id": "1175828521601654786", "text": "RT @LaZurdaTV: J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflict\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "708666144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175826826935115776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175828521601654786"], "created_at": "2019-09-22T17:45:40.000Z"}, {"id": "1175828385286840320", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "971098280359755778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175828385286840320"], "created_at": "2019-09-22T17:45:07.000Z"}, {"id": "1175828341531828225", "text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "95544444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175828341531828225"], "created_at": "2019-09-22T17:44:57.000Z"}, {"id": "1175828263106727937", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "586179455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175828263106727937"], "created_at": "2019-09-22T17:44:38.000Z"}, {"id": "1175828259323428865", "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "376993039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175828259323428865"], "created_at": "2019-09-22T17:44:37.000Z"}, {"id": "1175828178780205067", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1137692024302374913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175828178780205067"], "created_at": "2019-09-22T17:44:18.000Z"}, {"id": "1175828050979807233", "text": "RT @LaZurdaTV: J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflict\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "882138144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175826826935115776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175828050979807233"], "created_at": "2019-09-22T17:43:47.000Z"}, {"id": "1175828006880907264", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "71879971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175828006880907264"], "created_at": "2019-09-22T17:43:37.000Z"}, {"id": "1175827980079288320", "text": "RT @Marcell02129433: Lembrando que o presidente lamentou a morte do MC Rea\u00e7a, que matou a namorada e se matou.\n\nAt\u00e9 agora nada sobre a meni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2683954879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175825297402486785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827980079288320"], "created_at": "2019-09-22T17:43:30.000Z"}, {"id": "1175827932943716353", "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "821100619004055556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827932943716353"], "created_at": "2019-09-22T17:43:19.000Z"}, {"id": "1175827900752437250", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "45997708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827900752437250"], "created_at": "2019-09-22T17:43:12.000Z"}, {"id": "1175827759207276546", "text": "RT @LaZurdaTV: J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflict\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "181679209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175826826935115776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175827759207276546"], "created_at": "2019-09-22T17:42:38.000Z"}, {"id": "1175827758091505666", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "763888425829294084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827758091505666"], "created_at": "2019-09-22T17:42:38.000Z"}, {"id": "1175827748411064320", "text": "@JosiasFonsek @RenovaMidia E por que os \"defensores da fam\u00edlia\" se calaram quando os meninos Kau\u00e3 e Joaquim, de 3 e 6 anos, foram estuprados e queimados vivos pelo pai e padrasto, um pastor evang\u00e9lico?\n\nhttps://t.co/hjeq5cBJwV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1029040641316204544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175743155498618880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JosiasFonsek", "id": "2364039352"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Kau\u00e3"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/hjeq5cBJwV", "expanded_url": "https://g1.globo.com/es/espirito-santo/noticia/policia-conclui-que-pastor-matou-o-filho-e-o-enteado-antes-de-incendio-no-es.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/es/espirito-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580329373529694209/x-DH1bqa?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580329373529694209/x-DH1bqa?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Pol\u00edcia conclui que pastor estuprou, agrediu e queimou o filho e o enteado vivos no Esp\u00edrito Santo", "description": "Kau\u00e3 e Joaquim foram mortos na casa onde moravam, em Linhares, no dia 21 de abril. George Alves foi indiciado por duplo homic\u00eddio triplamente qualificado e duplo estupro de vulner\u00e1veis.", "unwound_url": "https://g1.globo.com/es/espirito-santo/noticia/policia-conclui-que-pastor-matou-o-filho-e-o-enteado-antes-de-incendio-no-es.ghtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827748411064320"], "in_reply_to_user_id": "2364039352", "created_at": "2019-09-22T17:42:35.000Z"}, {"id": "1175827730396585989", "text": "@velhojocca @LucianoHuck @vozdacomunidade E porque da direita n\u00e3o a como\u00e7\u00e3o na morte da Agatha? Pq foi um pm que matou? Bando de lixo mesmo se fuder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1535199186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175752597548011522"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827730396585989"], "in_reply_to_user_id": "771452106666639360", "created_at": "2019-09-22T17:42:31.000Z"}, {"id": "1175827632816054272", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "163251511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827632816054272"], "created_at": "2019-09-22T17:42:08.000Z"}, {"id": "1175827585118457862", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "30689672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827585118457862"], "created_at": "2019-09-22T17:41:56.000Z"}, {"id": "1175827551207546885", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "52455595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827551207546885"], "created_at": "2019-09-22T17:41:48.000Z"}, {"id": "1175827506936438785", "text": "@vikos1966 @Aeromexico @Edd_Campe @juncalssolano @QuesaVerdades @NachoRgz @_VicenteSerrano @almohadazo @AristeguiOnline @Arquera_ @DraAleMont @chioreya @Eltiotonysoy Vaya y digaselo a la FAA que es donde otorgan las licencias de los pilotos y tienen prohibido hacer ese tipo de pronunciamientos asi que cual libre expresion si tiene instinto suicida la cabrona  y ella lo sabe que lo tienen prohibido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3146174295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174176483969032194"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vikos1966", "id": "147369802"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Aeromexico", "id": "50505691"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "Edd_Campe", "id": "1270459676"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "juncalssolano", "id": "899081012172300288"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "quesaverdades", "id": "1352683958752960512"}, {"start": 64, "end": 73, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "_VicenteSerrano", "id": "628750106"}, {"start": 91, "end": 102, "username": "almohadazo", "id": "27940646"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "Arquera_", "id": "104725736"}, {"start": 142, "end": 151, "username": "chioreya", "id": "386263999"}, {"start": 152, "end": 165, "username": "Eltiotonysoy", "id": "107734790"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 189, "probability": 0.8207, "type": "Organization", "normalized_text": "FAA"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.4523, "type": "Organization", "normalized_text": "otorgan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827506936438785"], "in_reply_to_user_id": "147369802", "created_at": "2019-09-22T17:41:38.000Z"}, {"id": "1175827424073981952", "text": "@folha Esses comunistas ladr\u00f5es qdo deixam a presid\u00eancia correm para aquele covil de comunistas que \u00e9 a ONU.Qdo se sentem injusti\u00e7ados tbm pedem logo ajuda, mas o certo \u00e9 se esconder l\u00e1 dentro. VIVA PINOCHET QUE MATOU 5 MIL DE BOA E LIVROU O CHILE DESTES MARGINAIS!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2929643511", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175797158081155072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 106, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.6048, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827424073981952"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "created_at": "2019-09-22T17:41:18.000Z"}, {"id": "1175827287326916608", "text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "796480434930466816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827287326916608"], "created_at": "2019-09-22T17:40:45.000Z"}, {"id": "1175827268934995970", "text": "RT @eldeforma: \u00a1INCRE\u00cdBLE PERO CIERTO! https://t.co/akaE0Xth2M", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1379712751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822818484916224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eldeforma", "id": "238031347"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/akaE0Xth2M", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ij80ZS", "display_url": "buff.ly/2Ij80ZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827268934995970"], "created_at": "2019-09-22T17:40:41.000Z"}, {"id": "1175827266934333440", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "83451281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827266934333440"], "created_at": "2019-09-22T17:40:40.000Z"}, {"id": "1175827213641486336", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "63615865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827213641486336"], "created_at": "2019-09-22T17:40:28.000Z"}, {"id": "1175827208956534795", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "516565000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827208956534795"], "created_at": "2019-09-22T17:40:27.000Z"}, {"id": "1175827188664475653", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4729888623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827188664475653"], "created_at": "2019-09-22T17:40:22.000Z"}, {"id": "1175827140316712961", "text": "RT @LaZurdaTV: J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflict\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "268035270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175826826935115776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175827140316712961"], "created_at": "2019-09-22T17:40:10.000Z"}, {"id": "1175827089414660096", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1128068846101856256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827089414660096"], "created_at": "2019-09-22T17:39:58.000Z"}, {"id": "1175827007147597825", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2760872448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827007147597825"], "created_at": "2019-09-22T17:39:38.000Z"}, {"id": "1175826922519113728", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "146421037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175826922519113728"], "created_at": "2019-09-22T17:39:18.000Z"}, {"id": "1175826900578492417", "text": "Reassisti aquele black mirror la q vc escolhe o que acontece,gostei mais que da primeira vez mais ainda achei cagado o final,o jeito como vc se fica se perguntando se realmente acabou ainda,dessa apareceu um monstro e matou (coisa q lembro na primeira vez q assisti)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "432816236", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9322, "type": "Other", "normalized_text": "black mirror"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175826900578492417"], "created_at": "2019-09-22T17:39:13.000Z"}, {"id": "1175826864109174785", "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1093282450673987586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175826864109174785"], "created_at": "2019-09-22T17:39:04.000Z"}, {"id": "1175826826935115776", "text": "J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflictes i les relacions d'explotaci\u00f3 econ\u00f2mica transformen la narrativa per convertir una hist\u00f2ria d'explotaci\u00f3 africana en una hist\u00f2ria de salvaci\u00f3 europea. https://t.co/hRFEg6Vmmu", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "140196438", "edit_history_tweet_ids": ["1175826826935115776"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hRFEg6Vmmu", "expanded_url": "https://twitter.com/LaZurdaTV/status/1175826826935115776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hRFEg6Vmmu", "media_key": "7_1175824895571353600"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:38:56.000Z"}, {"id": "1175826756319813632", "text": "@liarsmysecret Ela se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "35046802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175826517877841921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "liarsmysecret", "id": "995212010"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175826756319813632"], "in_reply_to_user_id": "995212010", "created_at": "2019-09-22T17:38:39.000Z"}, {"id": "1175826735809662976", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4246124835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175826735809662976"], "created_at": "2019-09-22T17:38:34.000Z"}, {"id": "1175826697712754694", "text": "@suicida_mne \u041d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u044e, \u043d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435 \u043f\u043e\u043d\u044f\u043b https://t.co/mK7FaP1QHC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1142571038863167488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175826300990365697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175826697712754694"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/mK7FaP1QHC", "expanded_url": "https://twitter.com/da_ti_ebanis/status/1175826697712754694/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mK7FaP1QHC", "media_key": "3_1175826695573704704"}]}, "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-22T17:38:25.000Z"}, {"id": "1175826635649638406", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2773582450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175826635649638406"], "created_at": "2019-09-22T17:38:10.000Z"}, {"id": "1175826623335206912", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14352916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175826623335206912"], "created_at": "2019-09-22T17:38:07.000Z"}, {"id": "1175826575897632774", "text": "La creepypasta \u201cCalamardo Suicida\u201d lleg\u00f3 tan lejos que ya es parte de Bob Esponja oficialmente https://t.co/BR0SG8Tpws", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2634817368", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "Calamardo Suicida"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Esponja"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/BR0SG8Tpws", "expanded_url": "http://bit.ly/353i2Iw", "display_url": "bit.ly/353i2Iw", "status": 200, "unwound_url": "https://eldeforma.com/2019/09/22/esta-creepypasta-de-calamardo-suicida-llego-tan-lejos-que-ya-salio-oficialmente-en-bob-esponja/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175826575897632774"], "created_at": "2019-09-22T17:37:56.000Z"}, {"id": "1175826563801210881", "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1189307305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175826563801210881"], "created_at": "2019-09-22T17:37:53.000Z"}, {"id": "1175826517877841921", "text": "vcs acham que algu\u00e9m matou a jenny em the l word ou que ela se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "995212010", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "jenny"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "the l word"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175826517877841921"], "created_at": "2019-09-22T17:37:42.000Z"}, {"id": "1175826497459884033", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53391064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175826497459884033"], "created_at": "2019-09-22T17:37:37.000Z"}, {"id": "1175826214898065408", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2737848857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175826214898065408"], "created_at": "2019-09-22T17:36:30.000Z"}, {"id": "1175826183373479936", "text": "RT @eldeforma: \u00a1INCRE\u00cdBLE PERO CIERTO! https://t.co/akaE0Xth2M", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "137135991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175822818484916224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eldeforma", "id": "238031347"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/akaE0Xth2M", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ij80ZS", "display_url": "buff.ly/2Ij80ZS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175826183373479936"], "created_at": "2019-09-22T17:36:22.000Z"}, {"id": "1175826170446786561", "text": "A dor que n\u00e3o deve se calar !!!!! \n\n\ud83d\ude22\n\n\u201cFoi a filha de um trabalhador, t\u00e1? Ela fala ingl\u00eas, tem aula de bal\u00e9, era... https://t.co/tvpdzDWhR8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930918657496109058", "edit_history_tweet_ids": ["1175826170446786561"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/tvpdzDWhR8", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/atirou-na-kombi-e-matou-minha-neta-isso-e-confronto-a-ira-santa-do-avo-da-menina-agatha-contra-witzel-e-sua-pm/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/atirou-na-komb\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:36:19.000Z"}, {"id": "1175826170102910976", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "210986233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175826170102910976"], "created_at": "2019-09-22T17:36:19.000Z"}, {"id": "1175826097155510273", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3050840387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175826097155510273"], "created_at": "2019-09-22T17:36:02.000Z"}, {"id": "1175825972911845376", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "369207676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175825972911845376"], "created_at": "2019-09-22T17:35:32.000Z"}, {"id": "1175825939109990400", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51553739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175825939109990400"], "created_at": "2019-09-22T17:35:24.000Z"}, {"id": "1175825814652428289", "text": "Uy re suicida son\u00f3, me gusta vivir lo juro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "390854742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175825739326873601"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175825814652428289"], "in_reply_to_user_id": "390854742", "created_at": "2019-09-22T17:34:54.000Z"}, {"id": "1175825814329462785", "text": "@suicida_mne \u042f \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0434\u0443\u0440\u043e\u0447\u043a\u0430 https://t.co/XyOO4lkYoQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1142571038863167488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175825545084514305"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175825814329462785"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/XyOO4lkYoQ", "expanded_url": "https://twitter.com/da_ti_ebanis/status/1175825814329462785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XyOO4lkYoQ", "media_key": "3_1175825811758358529"}]}, "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-22T17:34:54.000Z"}, {"id": "1175825747090595840", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "160018971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175825747090595840"], "created_at": "2019-09-22T17:34:38.000Z"}, {"id": "1175825708930801665", "text": "@JaildonLima @CarlosBolsonaro a pol\u00edcia n\u00e3o matou a crian\u00e7a. Se n\u00e3o hoyvessw bandidos,n\u00e3o teria ido para o morro!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "137208676", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175820614914981890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JaildonLima", "id": "157719275"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175825708930801665"], "in_reply_to_user_id": "157719275", "created_at": "2019-09-22T17:34:29.000Z"}, {"id": "1175825704115724293", "text": "@rodsccp11 @globoesportecom Ah relatos que depois do ocorrido, nunca mais cagou normal na vida. Depois, se enforcou olhando a foto do Bruno kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "236231908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175825346601639937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6229, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175825704115724293"], "in_reply_to_user_id": "2779594130", "created_at": "2019-09-22T17:34:28.000Z"}, {"id": "1175825603876012033", "text": "@JuliaMiranda_a \u00e9 exatamente assim!!! a\u00ed chega setembro ou quando algu\u00e9m se suicida nossssaaaa viram os REIS da empatia sendo que no resto do ano t\u00e3o fodendo o psicol\u00f3gico dos outros sem nem sentir remorso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "105857848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175824919420186624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JuliaMiranda_a", "id": "4716568245"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.4565, "type": "Other", "normalized_text": "REIS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175825603876012033"], "in_reply_to_user_id": "4716568245", "created_at": "2019-09-22T17:34:04.000Z"}, {"id": "1175825550314598400", "text": "RT @f_bardales: @patriciagamarra Mi mam\u00e1 me puso Alan, por el actor Alain Delon, ytodo el mundo me dec\u00edan Alan (el cobarde suicida) cumpl\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "945684185502617600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175569547488825344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "f_bardales", "id": "770591282"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6306, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Alain Delon"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.62, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175825550314598400"], "created_at": "2019-09-22T17:33:51.000Z"}, {"id": "1175825470287470592", "text": "A gay sedent\u00e1ria aqui se matou pulando ontem e agora t\u00e1 sentindo as pernas descolarem do corpo https://t.co/h0n4oH0APD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "137748031", "edit_history_tweet_ids": ["1175825470287470592"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/h0n4oH0APD", "expanded_url": "https://twitter.com/Pianessolla/status/1175825470287470592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h0n4oH0APD", "media_key": "3_1175825463459164161"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:33:32.000Z"}, {"id": "1175825370626646018", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "148834624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175825370626646018"], "created_at": "2019-09-22T17:33:08.000Z"}, {"id": "1175825331195957250", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1131725836778967040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175825331195957250"], "created_at": "2019-09-22T17:32:59.000Z"}, {"id": "1175825297402486785", "text": "Lembrando que o presidente lamentou a morte do MC Rea\u00e7a, que matou a namorada e se matou.\n\nAt\u00e9 agora nada sobre a menina \u00c1gatha.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1101989097470603269", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175825297402486785"], "created_at": "2019-09-22T17:32:51.000Z"}, {"id": "1175825273096474627", "text": "#WitzelGenocida Se \u00e9 para misturar alhos com bugalhos, quem matou Celso Daniel e Toninho do PT? https://t.co/8wKNFBiCYU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "373699956", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "WitzelGenocida"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6844, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.8097, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.9615, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/8wKNFBiCYU", "expanded_url": "https://twitter.com/danmonteirofp/status/1175825273096474627/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8wKNFBiCYU", "media_key": "16_1175825251550289922"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "WitzelGenocida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175825273096474627"], "created_at": "2019-09-22T17:32:45.000Z"}, {"id": "1175825222987145217", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "369626335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175825222987145217"], "created_at": "2019-09-22T17:32:33.000Z"}, {"id": "1175825195841589249", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3413879691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175825195841589249"], "created_at": "2019-09-22T17:32:27.000Z"}, {"id": "1175825106087686149", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "961737322747387904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175825106087686149"], "created_at": "2019-09-22T17:32:05.000Z"}, {"id": "1175825086928117762", "text": "@ImSophiaPLMS @SalaLettura Credo che hai scelto le frasi essenziali a cogliere  il lust for life di Pasolini. Incontenibile, travolgente, suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2715883461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175801169345691648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ImSophiaPLMS", "id": "2431870516"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "SalaLettura", "id": "428570381"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175825086928117762"], "in_reply_to_user_id": "2431870516", "created_at": "2019-09-22T17:32:01.000Z"}, {"id": "1175825017621422080", "text": "La cima de un beso en un rinc\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "484103490", "edit_history_tweet_ids": ["1175825017621422080"], "created_at": "2019-09-22T17:31:44.000Z"}, {"id": "1175824976127172609", "text": "@Lluarquesa @brununchelo Hay mucho suicida, si marchan, no duramos 2 a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "715185713415847936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175821972044992513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lluarquesa", "id": "190221709"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "brununchelo", "id": "228414069"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175824976127172609"], "in_reply_to_user_id": "190221709", "created_at": "2019-09-22T17:31:34.000Z"}, {"id": "1175824752604254216", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "243428460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175824752604254216"], "created_at": "2019-09-22T17:30:41.000Z"}, {"id": "1175824750867832832", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2163910401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175824750867832832"], "created_at": "2019-09-22T17:30:41.000Z"}, {"id": "1175824708148834305", "text": "@EuvitorAndre @JooLuizSilvaMa1 @guiSRN @FilipeRet @fernandessjjr A vdd \u00e9 que pra eles n\u00e3o vai importar ir atr\u00e1s de quem matou a garota pq \u00e9 de extrema desimport\u00e2ncia. Agora se ela fosse branca de classe m\u00e9dia em menos de 12h j\u00e1 sabiam de tudo sobre o caso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1143250305376817152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175617461296730112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EuvitorAndre", "id": "3273445969"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "JooLuizSilvaMa1", "id": "1035391150960640000"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "guiSRN", "id": "2360309784"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175824708148834305"], "in_reply_to_user_id": "3273445969", "created_at": "2019-09-22T17:30:30.000Z"}, {"id": "1175824611893755905", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "301482473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175824611893755905"], "created_at": "2019-09-22T17:30:07.000Z"}, {"id": "1175824609381408768", "text": "@CarlaZambelli17 A crian\u00e7a que foi morta deveria ser defendida por quem a matou, que recebe do estado para isso.\nQuando um indiv\u00edduo faz concurso para Pol\u00edcia sabe que o risco \u00e9 inerente da profiss\u00e3o, se n\u00e3o quer se submeter a este risco estude para fazer outros concursos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1071437543433011200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175581778351927307"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175824609381408768"], "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-09-22T17:30:07.000Z"}, {"id": "1175824569657122816", "text": "@suicida_mne \u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u044e \u043a\u0430\u043a \u0442\u044f\u0436\u043a\u043e \u0442\u0430\u043a\u0438\u043c \u043f\u0440\u0438\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f, \u043d\u043e \u044f \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430, \u0447\u0442\u043e ,\u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0442\u0435\u0431\u044f \u0445\u043e\u0442\u0435\u043b\u043e\u0441\u044c \u043d\u0430 \u0440\u0443\u043a\u0430\u0445 \u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u044c, \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0431\u044b\u0442\u044c \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439\n\n\u0423 \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0435\u0441\u0442\u044c \u0441\u0432\u043e\u0438 \u043f\u043b\u044e\u0441\u044b \u0438 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0441\u044b, \u0438\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e \u044d\u0442\u043e \u0438 \u0434\u0430\u0451\u0442 \u043c\u0438\u0440\u0443 \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e \u043d\u0435\u043c \u0436\u0435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "author_id": "1142571038863167488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175823213638668290"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175824569657122816"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-22T17:29:57.000Z"}, {"id": "1175824439180705800", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "180184297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175824439180705800"], "created_at": "2019-09-22T17:29:26.000Z"}, {"id": "1175824432532774913", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "819917193831993348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175824432532774913"], "created_at": "2019-09-22T17:29:25.000Z"}, {"id": "1175824317634023433", "text": "Mi riesce molto pi\u00f9 facile separare l'uomo dall'artista quando \u00e8 schiattato da un po' (meglio se suicida). Per esempio, con Nicholas de Sta\u00ebl mi riesce benissimo.\nCon i viventi faccio pi\u00f9 fatica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "50507295", "edit_history_tweet_ids": ["1175824317634023433"], "created_at": "2019-09-22T17:28:57.000Z"}, {"id": "1175824305395027977", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "81929909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175824305395027977"], "created_at": "2019-09-22T17:28:54.000Z"}, {"id": "1175824280413769733", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2163910401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175824280413769733"], "created_at": "2019-09-22T17:28:48.000Z"}, {"id": "1175824095142961152", "text": "Mi riesce molto pi\u00f9 facile separare l'uomo dall'artista quando \u00e8 schiattato da un po' (meglio se suicida). Per esempio, con Nicholas de Sta\u00ebl mi riesce benissimo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "50507295", "edit_history_tweet_ids": ["1175824095142961152"], "created_at": "2019-09-22T17:28:04.000Z"}, {"id": "1175823986250395649", "text": "@LucianoHuck @vozdacomunidade Esses jovens tamb\u00e9m n\u00e3o mereciam morrer desse jeito, teve como\u00e7\u00e3o....acho que n\u00e3o....quem matou foi traficante, a\u00ed n\u00e3o precisa vir a p\u00fablico se indignar \n\nhttps://t.co/jSSMKLtq5O", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "844250812104785925", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175561362988294144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/jSSMKLtq5O", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/traficantes-deram-corpos-de-oito-jovens-porcos-em-bras-de-pina-rv1-1-23935605.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175823986250395649"], "in_reply_to_user_id": "43023158", "created_at": "2019-09-22T17:27:38.000Z"}, {"id": "1175823983478026244", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "720644734033793025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175823983478026244"], "created_at": "2019-09-22T17:27:38.000Z"}, {"id": "1175823965081735168", "text": "Insisto, la dirigencia actual del pan, no la poca militancia que a\u00fan tiene, es suicida. https://t.co/d7iEgTwUr8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2209961294", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175807332258742272"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175823965081735168"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/d7iEgTwUr8", "expanded_url": "https://twitter.com/Magdaladeslp/status/1175807332258742272", "display_url": "twitter.com/Magdaladeslp/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:27:33.000Z"}, {"id": "1175823934601781249", "text": "@Nate68M Creer que la pol\u00edtica es la gesti\u00f3n de los odios es un error suicida. A aquella cacicada se puede responder con algo m\u00e1s de nobleza y olvidar y mirar hacia delante tambi\u00e9n es de revolucionarios.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "161021621", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175823455880658950"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175823934601781249"], "in_reply_to_user_id": "301689702", "created_at": "2019-09-22T17:27:26.000Z"}, {"id": "1175823932651425798", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67466120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175823932651425798"], "created_at": "2019-09-22T17:27:25.000Z"}, {"id": "1175823919246450689", "text": "meu tio assistindo guardi\u00f5es da gal\u00e1xia pensando que era esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "939300417091055617", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4779, "type": "Other", "normalized_text": "guardi\u00f5es"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175823919246450689"], "created_at": "2019-09-22T17:27:22.000Z"}, {"id": "1175823886300123136", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3402669173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175823886300123136"], "created_at": "2019-09-22T17:27:14.000Z"}, {"id": "1175823880457531393", "text": "@carlosjordy @carlosjordy ... eles se alimentam dessas mortes. S\u00e3o como Vampiros, precisam de sangue para alimentar sua agenda, e exploram a dor alheia Politicamente. Morte de PM, para eles \u00e9 NORMAL!!! A Maconha que eles fumam \u00e9 que matou a \u00c1gatha!!!\n#HipocrisiaMata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1127203543868485632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175822427487690759"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 266, "tag": "HipocrisiaMata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175823880457531393"], "in_reply_to_user_id": "82271629", "created_at": "2019-09-22T17:27:13.000Z"}, {"id": "1175823817576501248", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "21600005", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175823817576501248"], "created_at": "2019-09-22T17:26:58.000Z"}, {"id": "1175823655579934723", "text": "Se eu morrer hj foi minha m\u00e3e que me matou t\u00e1 gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "904875653253738496", "edit_history_tweet_ids": ["1175823655579934723"], "created_at": "2019-09-22T17:26:19.000Z"}, {"id": "1175823625162805248", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "135945966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175823625162805248"], "created_at": "2019-09-22T17:26:12.000Z"}, {"id": "1175823619425001472", "text": "Espero que ele fa\u00e7a isso em Esquadr\u00e3o Suicida. Ou at\u00e9 melhor. P\u00f5e a responsabilidade nos personagens da Viola e da Margot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "312920726", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8622, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.5364, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175823619425001472"], "created_at": "2019-09-22T17:26:11.000Z"}, {"id": "1175823542195302400", "text": "Comprei suco integral de uva pra n\u00e3o beber refrigerante. MAS ABSOLUTAMENTE NADA MATOU MINHA SEDE A N\u00c3O SER UMA COCA TRINCANDO QUE BEBI COMO SE EU ESTIVESSE NO DESERTO DO SAARA QUE NA VERDADE ESTOU POR\u00c9M EM OUTRO CONTINENTE.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1090995690988294146", "edit_history_tweet_ids": ["1175823542195302400"], "created_at": "2019-09-22T17:25:52.000Z"}, {"id": "1175823531558486018", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "161420712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175823531558486018"], "created_at": "2019-09-22T17:25:50.000Z"}, {"id": "1175823525409693701", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "858105427107737600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175823525409693701"], "created_at": "2019-09-22T17:25:48.000Z"}, {"id": "1175823476629876737", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1075223492017221632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175823476629876737"], "created_at": "2019-09-22T17:25:37.000Z"}, {"id": "1175823419541245952", "text": "@Christian_Fla1 @faorytaeil os pais est\u00e3o pendurados juntos com o Luke isso parece mt aqueles filmes de terror sem nexo nenhum q o personagem se suicida no final", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1064285306986422272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175821047091879937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6781, "type": "Person", "normalized_text": "Luke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175823419541245952"], "in_reply_to_user_id": "3317402752", "created_at": "2019-09-22T17:25:23.000Z"}, {"id": "1175823417070837761", "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1133141616011751426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175823417070837761"], "created_at": "2019-09-22T17:25:23.000Z"}, {"id": "1175823198937636864", "text": "RT @joaocallos: Nenhum coment\u00e1rio do presidente que pega m\u00e3ozinha de uma crian\u00e7a e faz arminha, sobre a menina \u00c1GATHA \ud83e\udd14\nSe fosse um cara qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "579042308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175820676386701313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joaocallos", "id": "1066824978"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.4706, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1GATHA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175823198937636864"], "created_at": "2019-09-22T17:24:31.000Z"}, {"id": "1175822818484916224", "text": "\u00a1INCRE\u00cdBLE PERO CIERTO! https://t.co/akaE0Xth2M", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "238031347", "edit_history_tweet_ids": ["1175822818484916224"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/akaE0Xth2M", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ij80ZS", "display_url": "buff.ly/2Ij80ZS"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:23:00.000Z"}, {"id": "1175822809957851137", "text": "Cheguei na minha v\u00f3 e descobri que minha ex-vizinha, que cresci vendo passando pra l\u00e1 e pra c\u00e1, se suicidou. Em pleno setembro amarelo. Logo ela que lutava pela sa\u00fade mental e em prol do setembro amarelo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "262459724", "edit_history_tweet_ids": ["1175822809957851137"], "created_at": "2019-09-22T17:22:58.000Z"}, {"id": "1175822793415503872", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "90626372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822793415503872"], "created_at": "2019-09-22T17:22:54.000Z"}, {"id": "1175822783932223489", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "155673699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822783932223489"], "created_at": "2019-09-22T17:22:52.000Z"}, {"id": "1175822777674272774", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1041546556317556736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822777674272774"], "created_at": "2019-09-22T17:22:50.000Z"}, {"id": "1175822716743692289", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "213279741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822716743692289"], "created_at": "2019-09-22T17:22:36.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "donnabaratex", "name": "Baratex Renault Do Vigor", "id": "4429798875", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 349, "tweet_count": 48238, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "leandraleal", "name": "Leandra Leal", "id": "155526308", "public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}}, {"verified": false, "username": "Warley_Lopes", "name": "Warley Lopes - #CentroSulFechaComNordeste", "id": "176618654", "location": "Sta B\u00e1rbara e Gyn", "public_metrics": {"followers_count": 4556, "following_count": 5002, "tweet_count": 815132, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "jojoletthy", "name": "Milicianos ocupam o Planalto", "id": "802220015739080704", "location": "N\u00e1rnia ", "public_metrics": {"followers_count": 28753, "following_count": 23528, "tweet_count": 49109, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "Elenam1968", "name": "Elena Heinzelmann", "id": "3917319810", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1496, "tweet_count": 76873, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "aguantelabanda", "name": "jorge", "id": "67619109", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_medeiroslorena", "name": "Lorena Medeiros", "id": "165112275", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 650, "tweet_count": 9878, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010918, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}}, {"verified": false, "username": "cylene_d", "name": "je suis Cir\u00f4", "id": "359741713", "location": "Saint-Cirice, France", "public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 3535, "tweet_count": 162853, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "username": "conradohubner", "name": "Conrado Hubner", "id": "4690224271", "public_metrics": {"followers_count": 114664, "following_count": 2341, "tweet_count": 3797, "listed_count": 434}}, {"verified": false, "username": "SrMartinezm", "name": "Martinez", "id": "753741524748365825", "location": "Maldonado, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 148, "tweet_count": 4628, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "escritoenmi", "name": "IN\u00c9S", "id": "1553839464", "location": "A menos de un click.", "public_metrics": {"followers_count": 52325, "following_count": 529, "tweet_count": 326504, "listed_count": 396}}, {"verified": false, "username": "ElMamonges", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges", "id": "1141503217739554817", "location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "fhipos", "name": "Javier P\u00e9rez", "id": "333514336", "location": "Crespos, ES", "public_metrics": {"followers_count": 4644, "following_count": 4986, "tweet_count": 336391, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "7Josean7", "name": "JOS\u00c9 ANTONIO MART\u00cdN ACOSTA \ud83d\udd3b", "id": "1577384395", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 44045, "following_count": 48382, "tweet_count": 352082, "listed_count": 192}}, {"verified": false, "username": "fernnanndarg", "name": "Fernanda G. \ud83d\udc77\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf0d\ud83d\udcd0", "id": "706291064609619972", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 2016, "tweet_count": 25568, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "harmagedom", "name": "harmagedom", "id": "9822902", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 22, "tweet_count": 42409, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Lu23796085", "name": "\ud83c\udf1fLisa \ud83c\udf1f", "id": "1171620858944733185", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 170, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_mota2", "name": "Oi Marru\u00e1", "id": "91651403", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 684, "tweet_count": 198791, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "pheraspu", "name": "Pablo Heras\ud83d\udd3b", "id": "300504487", "location": "Madrid. En orillas del Estigia", "public_metrics": {"followers_count": 4670, "following_count": 5120, "tweet_count": 114101, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "costa_jonnata", "name": "Jonnata Costa", "id": "901631274758131719", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1394, "tweet_count": 8421, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "cafecomferri", "name": "cafecomferri", "id": "437824506", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 188642, "following_count": 653, "tweet_count": 99741, "listed_count": 1609}}, {"verified": false, "username": "jotagrana", "name": "Jotagrana", "id": "278647387", "location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 4429, "following_count": 4471, "tweet_count": 103905, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "henriqbb", "name": "Henrique Lacerda", "id": "1917327902", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 983, "tweet_count": 60165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "capcione", "name": "Henrique, o divergente.", "id": "38275780", "location": "S\u00e3o Pedro ", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 535, "tweet_count": 96401, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "__tomaz", "name": "tomaz \ud83d\udc8e", "id": "21890926", "location": "Lisbon", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 1876, "tweet_count": 98486, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "notizieoggi_com", "name": "Notizie Oggi", "id": "834431658279501825", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 18, "tweet_count": 233767, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jeccaassi", "name": "arabella \u2b50\ufe0f", "id": "850515878626066433", "location": "@LanaDelRey", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1526, "tweet_count": 69629, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Santanadelira", "name": "Let\u00edcia Santana \ud83c\udd98", "id": "56113621", "location": "Indaiatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 534, "tweet_count": 90910, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "SenhoraEastwood", "name": "\ud83e\udd91SenhoraEastwood", "id": "722145429677322240", "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 352, "tweet_count": 91949, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "sonofgramsci", "name": "Charlie", "id": "2777287123", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 2591, "tweet_count": 8986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "P0lSXN", "name": "\u00d7Ana\u00d7", "id": "1321306686", "location": "Winterfell", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 437, "tweet_count": 104551, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "crisstorress", "name": "Cris Torres CPX \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "228935607", "location": "Baixada Fluminense-RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 743, "tweet_count": 16182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Theuus_Oliveira", "name": ".\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u2074\u2074 \ud83c\udfc1", "id": "318852194", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1622, "tweet_count": 45861, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "adriano_luz", "name": "Adriano Luz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "46563019", "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 2047, "tweet_count": 11402, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "rodolfomendes00", "name": "Rodolfo", "id": "16378449", "location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 397, "tweet_count": 6565, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "naavgs", "name": "ana vit\u00f3ria 13 \u2764\ufe0f", "id": "3321579509", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 744, "tweet_count": 123147, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LenirMarilis", "name": "Marilis Lenir", "id": "1128742591342743553", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 426, "tweet_count": 7203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "9deazevedo", "name": "Gioconda de Azevedo", "id": "4370247615", "location": "Ouro Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 452, "tweet_count": 235309, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "rcsm777", "name": "Rafael Maia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "545905233", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 4541, "tweet_count": 78179, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "quilatinha", "name": "dana (quilatte)", "id": "1166291341", "location": "no cora\u00e7\u00e3o do miumiu", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 431, "tweet_count": 10431, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "nighthannie", "name": "mio.pe \u2606", "id": "3064924797", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 1218, "tweet_count": 84232, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "karim_brito", "name": "karim Brito", "id": "1030219871223783424", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 285, "tweet_count": 35275, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gebrim_H", "name": "Humberto Gebrim\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "112699057", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67623, "following_count": 56253, "tweet_count": 32163, "listed_count": 146}}, {"verified": true, "username": "Bob_Fernandes", "name": "Bob Fernandes", "id": "47739030", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 330632, "following_count": 1483, "tweet_count": 33348, "listed_count": 1723}}, {"verified": false, "username": "LinsSol10", "name": "\ud83c\udf1eLins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udc95\ud83d\ude4f", "id": "1035703029348147200", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 598, "tweet_count": 16198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Corinrf", "name": "Alex Corin", "id": "3338958495", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 97, "tweet_count": 2057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elywilgermein", "name": "Ely Wilgermein", "id": "4472530043", "location": "London, Ontario, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 475, "tweet_count": 1669, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "GAINFANTE", "name": "GUSTAVO ADOLFO INFANTE", "id": "78171181", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 311940, "following_count": 941, "tweet_count": 84505, "listed_count": 1113}}, {"verified": false, "username": "amovoceemcristo", "name": "C\u00c9LIA GOULART", "id": "256048712", "location": "Muria\u00e9/MG", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 2307, "tweet_count": 17198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Clauwild1", "name": "Claudia Wild", "id": "894281995689349120", "public_metrics": {"followers_count": 256981, "following_count": 3038, "tweet_count": 21239, "listed_count": 432}}, {"verified": false, "username": "akbvjh", "name": "Angie Bogot\u00e1", "id": "171270445", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1080, "tweet_count": 54455, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Dadocanales", "name": "Dado Canales", "id": "110055082", "location": "D.F M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "bloquinde20", "name": "KGregory", "id": "254643915", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 570, "tweet_count": 12162, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "saulomf", "name": "Saulo Medina Ferrer", "id": "194132842", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 85, "tweet_count": 10297, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "AnaCatarinaOrt", "name": "Ana Catarina", "id": "1044681423175778314", "location": "Portugal - Spain ", "public_metrics": {"followers_count": 5030, "following_count": 2774, "tweet_count": 44966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LourivalFranco", "name": "Lourival Franco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "202368101", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 219, "tweet_count": 5655, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DanNeedles13", "name": "Diabo Loiro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "1166449089564819456", "location": "Bel\u00e9m, Macap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 647, "tweet_count": 9331, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MyriamMar2", "name": "Myriam\ud83c\udf52", "id": "928063303523491844", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 961, "tweet_count": 24325, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DanielG7520", "name": "Daniel Gon\u00e7alves \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "717072605270958084", "location": "Sines, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 385, "tweet_count": 16280, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "c_a_victor", "name": "Carlos Victor", "id": "784109107435413508", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 549, "tweet_count": 6230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cambiemos02", "name": "Caro Carola", "id": "1127359889439895557", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8631, "following_count": 4839, "tweet_count": 49322, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "PeLopez1", "name": "Pedro Escobar", "id": "1145856668", "public_metrics": {"followers_count": 11238, "following_count": 12117, "tweet_count": 798062, "listed_count": 759}}, {"verified": false, "username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451826, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "xxRecicle", "name": "OFF", "id": "1170516862532292609", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 27, "tweet_count": 1198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guisantos0007", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd18\ud83c\udfffGui Santos \ud83c\udfae\ud83d\udcfc", "id": "1918669087", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 3071, "tweet_count": 35999, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ACelso13", "name": "\ud83d\udea9Antonio Celso \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf4", "id": "708333710853152768", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 3756, "tweet_count": 33495, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "b2l2d2g2", "name": "Bruna", "id": "2267228919", "location": "Na minha", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 2512, "tweet_count": 67777, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AndersonHWerner", "name": "Anderson Werner", "id": "1925135420", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 678, "tweet_count": 10868, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "DalilaOliveiraR", "name": "Dalila O. R.", "id": "2535739595", "public_metrics": {"followers_count": 5385, "following_count": 3388, "tweet_count": 316591, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "GDimenstein", "name": "Gilberto Dimenstein", "id": "31980988", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84873, "following_count": 110, "tweet_count": 7145, "listed_count": 330}}, {"verified": false, "username": "yoni3556_luis", "name": "YONI CASTRO", "id": "2447373036", "public_metrics": {"followers_count": 9250, "following_count": 10177, "tweet_count": 487417, "listed_count": 229}}, {"verified": false, "username": "enthsadist", "name": "baby angel", "id": "113141942", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 873, "tweet_count": 34623, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "taeightt", "name": "ey", "id": "955802585256087552", "location": "\u029c\u1d1c\u0274\u1d1b\u1d07\u0280 x \u029c\u1d1c\u0274\u1d1b\u1d07\u0280", "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 2868, "tweet_count": 8885, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "MariaIn77662119", "name": "Maria Ines", "id": "962363316889903104", "location": "En Mi Casa", "public_metrics": {"followers_count": 2680, "following_count": 3309, "tweet_count": 342047, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "srnotaro", "name": "Sonia Notaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf3b", "id": "707288368820916224", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 4533, "tweet_count": 55260, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vocesabendo", "name": "Voc\u00ea Sabia?", "id": "624968514", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36458, "following_count": 70, "tweet_count": 243616, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "nicole_flor22", "name": "indiazinha", "id": "877698798839091200", "location": "na sua ou na minha ?", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 942, "tweet_count": 25779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "meninagols", "name": "Menina das Cuncas13\ud83d\udea9 \ud83c\udf35", "id": "1721196884", "public_metrics": {"followers_count": 7457, "following_count": 7686, "tweet_count": 69513, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "wonuvr", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1020222395523784705", "location": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 115, "tweet_count": 283724, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Rai_mundo1912", "name": "Ra", "id": "4693575194", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 3813, "tweet_count": 6920, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gaston2886", "name": "GMed", "id": "1001838249550151680", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 236, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "DCcomicsMX", "name": "DC Comics MX", "id": "614675811", "location": "#CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 324649, "following_count": 36, "tweet_count": 29795, "listed_count": 434}}, {"verified": false, "username": "kuidam7", "name": "\ud83d\udca5", "id": "1155747928948039681", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 65, "tweet_count": 751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "highaslucas", "name": "afraid crazy scared", "id": "1140974531990958080", "location": "Guarulhos, SP", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 113, "tweet_count": 6815, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SiteFloBrasil", "name": "Site Florence Brasil \ud83d\udc51", "id": "710882139814957056", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7181, "following_count": 1715, "tweet_count": 16157, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "IPostino", "name": "il postino", "id": "421148871", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 365, "tweet_count": 77902, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "ja1verso", "name": "jaoverso", "id": "875021926921637888", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 170, "tweet_count": 977, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "f3lipeta", "name": "fifi", "id": "3227206709", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 267, "tweet_count": 22393, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "olasoydeba", "name": "rapunzel\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1106005302711857152", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 303, "tweet_count": 5096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aal_gr", "name": "jebbe\ud83c\udf6a", "id": "1055849255343054849", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 150, "tweet_count": 4629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bornthisvictor", "name": "VCTR", "id": "58941261", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 3628, "following_count": 4993, "tweet_count": 28759, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "luizmoura123", "name": "Kak\u00e1, humano de humanas\ud83d\udc19", "id": "100118303", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 269, "tweet_count": 30601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jhonnynecmonic", "name": "Gabriel jose timaure", "id": "270318604", "location": "jerez de la frontera", "public_metrics": {"followers_count": 9016, "following_count": 9701, "tweet_count": 709498, "listed_count": 127}}, {"verified": false, "username": "pablocast13", "name": "Pablo CG", "id": "1726382402", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 84612, "following_count": 7541, "tweet_count": 16519, "listed_count": 161}}, {"verified": false, "username": "mavi_blodreina", "name": "@..", "id": "986029539037011968", "location": "BR mas/queria estar/em London", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 871, "tweet_count": 7608, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sinnagoga", "name": ".\ud83c\udff4", "id": "964957240439508994", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 162, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Viniciu33703863", "name": "Vinicius", "id": "961609715817074688", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 214, "tweet_count": 6220, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "chico_psol", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "id": "110522807", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 278081, "following_count": 2019, "tweet_count": 51762, "listed_count": 1298}}, {"verified": false, "username": "Tete_al", "name": "Teresa Antunes Loren", "id": "20735427", "location": "Floripa", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 163, "tweet_count": 3740, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MaieloRaquel", "name": "Raquel Maielo", "id": "1108838400168202244", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 513, "tweet_count": 26962, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SilviaPaulaMor3", "name": "Silvia Moreira", "id": "722741559461068800", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 557, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JUANCAR241270", "name": "JUAN CARLOS CASTRO C", "id": "3656856269", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 526, "tweet_count": 5591, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "gatacomunistaa0", "name": "tinker bell \u2728", "id": "1059544412211036160", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 474, "tweet_count": 2929, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mideliamore", "name": "La chiquita Feliz", "id": "1071129354183286785", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 186, "tweet_count": 1122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "natitita", "name": "Scherbatsky", "id": "22585744", "public_metrics": {"followers_count": 7409, "following_count": 5247, "tweet_count": 119295, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "HanSalade", "name": "Han Salade", "id": "974751745988587521", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 595, "tweet_count": 9134, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Pigeongratuit", "name": "Pigeon Gratuit - On mangera les riches", "id": "836518826946723842", "public_metrics": {"followers_count": 11482, "following_count": 1265, "tweet_count": 64800, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "leonardosmarx", "name": "Leonardo Marques", "id": "591481113", "location": "Ele/Elu/He/They", "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 919, "tweet_count": 18916, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "cristia70339040", "name": "cristiano luiz", "id": "958640742175531008", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 57, "tweet_count": 1770, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "RodrigoMaia", "name": "Rodrigo Maia", "id": "35260027", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 987349, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2292}}, {"verified": false, "username": "LaynedeOliveira", "name": "Layne", "id": "910299433585307648", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 469, "tweet_count": 15857, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "senta_ingrid", "name": "ingrid", "id": "722404803721236480", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 207, "tweet_count": 7626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maria_Gpe_c", "name": "MaGU", "id": "1141830532323368960", "location": "Mientras no lo hayas intentado al menos un mill\u00f3n de veces, no digas que es imposible.", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 7, "tweet_count": 311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AndreiaCortez2", "name": "Andreia Cortez", "id": "732039250040983552", "location": "Cearense da gema \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 566, "tweet_count": 7636, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MeiMai99", "name": "MAiZ\ud83d\udca6", "id": "3367744637", "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 940, "tweet_count": 11121, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "candela_paseri", "name": "Candela", "id": "887748870318510081", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 537, "tweet_count": 42395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HoraceClerk", "name": "Horace", "id": "136620816", "location": "Coahuila, Mexico / Monterrey ", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 725, "tweet_count": 9854, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "Forbes_Mexico", "name": "Forbes M\u00e9xico", "id": "948683648", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 735895, "following_count": 2896, "tweet_count": 286914, "listed_count": 2696}}, {"verified": false, "username": "Sassa2770", "name": "samendes70@terra.com.br", "id": "3407950840", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 316, "tweet_count": 2558, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DaggerChell", "name": "Blue Arrow", "id": "3627717334", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joaogil14", "name": "Jo\u00e3o Gil #lula2022", "id": "256808790", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 938, "tweet_count": 21219, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "nix_kni", "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude8e \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1163253521770266625", "location": "@\u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 102, "tweet_count": 4094, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thiguimaraex", "name": "thiago guimar\u00e3es", "id": "2781342656", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 581, "tweet_count": 5211, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "caiurios", "name": "\u32e1", "id": "784987644451323904", "location": "c\u00e9u ", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 304, "tweet_count": 30511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alcatimao", "name": "David", "id": "192707832", "location": "Bucure\u015fti, Rom\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 985, "tweet_count": 14562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarcelloOlivr", "name": "Marcello Oliveira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1101989097470603269", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7615, "following_count": 7284, "tweet_count": 27524, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "llamargenta", "name": "Iradiel Lerenthalas", "id": "1029321796993122304", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 425, "tweet_count": 42038, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "IreneArBio", "name": "Irenita", "id": "99426220", "location": "\u2764\ufe0f\ud83d\udccd\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 // \ud83c\udfe0\ud83d\udccd\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 986, "tweet_count": 77517, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Gabss_xd", "name": "Gabi \ud83d\ude09", "id": "989467909629054976", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 158, "tweet_count": 6022, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "paz_entre_nos", "name": "Pacifista Radical", "id": "1129183215145693184", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2797, "tweet_count": 12969, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "FabiFigueiredo", "name": "Fabiana no Bal\u00e3o Azul \ud83c\udf88", "id": "56421809", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 3136, "tweet_count": 20295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NonatoCavalgant", "name": "Nonato Cavalgante", "id": "2225318163", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 250, "tweet_count": 550, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "maurocezar", "name": "Mauro Cezar", "id": "55069015", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1223893, "following_count": 3216, "tweet_count": 183671, "listed_count": 2668}}, {"verified": false, "username": "reyna_202", "name": "Leonor", "id": "837530077017448448", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "merycd", "name": "Maryane Didone", "id": "38486731", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 338, "tweet_count": 488, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lulu_bolinha", "name": "Lulu Bolinha \ud83d\ude01", "id": "891795681534455808", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 633, "tweet_count": 67814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ElacheElache", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sirlei\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elache\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1611617046", "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 1959, "tweet_count": 375715, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "ediiaa", "name": "EDIA", "id": "330967960", "location": "Salvador -Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 2385, "tweet_count": 515578, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "ramirobriglia", "name": "Ramiro Briglia \"El Ma\u00ectre\u201d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1336872548", "location": "CASEROS, BS AS., ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 16208, "following_count": 1479, "tweet_count": 75872, "listed_count": 299}}, {"verified": false, "username": "AlineVeronezi6", "name": "Aline Veronezi \u2693", "id": "918450088808239109", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 3782, "tweet_count": 3931, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AndreNu79700550", "name": "Andre Nunes", "id": "1156245161141264384", "location": "Queimados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 188, "tweet_count": 1131, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ale_santos", "name": "ale_santos", "id": "15492882", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 910, "tweet_count": 615, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Bento14Carolina", "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude61\ud835\ude5e", "id": "727249432505405440", "location": "Tomar, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 436, "tweet_count": 15468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DuarteOCarvalho", "name": "Duarte Carvalho", "id": "1699467134", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 378, "tweet_count": 30566, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EmilioDuarte4", "name": "Emilio Duarte", "id": "799230859", "location": "Oviedo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 301, "tweet_count": 10748, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tiemposmodern0s", "name": "Tiempos Modernos", "id": "140196438", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 15071, "following_count": 409, "tweet_count": 1670, "listed_count": 429}}, {"verified": false, "username": "stdaniela", "name": "Daniela", "id": "62849813", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 741, "tweet_count": 135172, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "vivalabolsa", "name": "francisco mancuso-", "id": "89996483", "location": "HURLINGHAM-ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 17905, "following_count": 2062, "tweet_count": 71937, "listed_count": 303}}, {"verified": false, "username": "JorgeVictorSoa2", "name": "Jorge Victor Soares \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "3296059507", "public_metrics": {"followers_count": 2875, "following_count": 3970, "tweet_count": 396762, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "annajota", "name": "parisianna", "id": "40092740", "location": "Brasil(ia)", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 636, "tweet_count": 125785, "listed_count": 103}}, {"verified": false, "username": "BrennoTeixeira6", "name": "Brenno Teixeira de Souza", "id": "1118460597597765633", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 35, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OlavoOpressor", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "751471278968758272", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}}, {"verified": false, "username": "John_jairo3", "name": "\u062c\u0648\u0646\u0647\u064a\u0631\u0646\u0627\u0646\u062f\u064a\u0632#", "id": "4858225241", "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 269, "tweet_count": 47185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "asepresidencia", "name": "Sindicato U.N.P.", "id": "1641726319", "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 572, "tweet_count": 5403, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "fvsjurdan", "name": "thai \ud83d\udcda: acorda pra vida, Chloe Brown", "id": "842007443567714305", "location": "jas + ivan \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1803, "tweet_count": 12248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zeldapistola", "name": "Zelda Pistola - \ud83e\udd91\ud83c\udf3f\ud83c\udf37\ud83e\uddbe\ud83e\udef0 - team mudinho", "id": "39660269", "location": "Rirule", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 263, "tweet_count": 65841, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "hydr0ponicweed", "name": "\u2731\u2661\u273f\u2606\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd25\u2606\u273f\u2661\u2731", "id": "1032776474183524353", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 366, "tweet_count": 20102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rintositemojage", "name": "(\u03a6\u03c9\u03a6)BAD RELIGION(\u03a6\u03c9\u03a6)", "id": "342428937", "location": "PUSH", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 2408, "tweet_count": 136042, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "janalobo", "name": "t\u00e1 passada?", "id": "35417482", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 628, "tweet_count": 8924, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ranicarvalho", "name": "\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f Rani \u00e9 13! \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "112202813", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 5594, "following_count": 990, "tweet_count": 149335, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Laueliperavi", "name": "Laura Elisa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #AMLOReyDelCash", "id": "627609592", "location": "Gustavo A. Madero", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 55, "tweet_count": 192748, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "bianchi369", "name": "Blanca Maldonado \ud83c\udf1f", "id": "330330563", "location": "Germany", "public_metrics": {"followers_count": 5837, "following_count": 3472, "tweet_count": 153308, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "william_edmar", "name": "edmar", "id": "567669957", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 845, "tweet_count": 11837, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "siberianostro", "name": "Miguel", "id": "821388138547445761", "location": "Cordillera, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 449, "tweet_count": 11015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tornacojoseluis", "name": "Rodriguez Tornaco Jose Luis", "id": "346552733", "location": "Asunci\u00f3n Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 6662, "following_count": 2103, "tweet_count": 8513, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "diegoaraujo55", "name": "Diego Araujo", "id": "406507946", "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 273, "tweet_count": 2435, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "machadex58", "name": "z\u00e9 miguel", "id": "4878988144", "location": "Fafe, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 536, "tweet_count": 28031, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PeriodistaMarco", "name": "Marco A. Lizarraga :.", "id": "68260979", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 7914, "following_count": 7411, "tweet_count": 155368, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "sc_sidney", "name": "Sidney Coelho", "id": "1059556280", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1524, "tweet_count": 3208, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15245482, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}}, {"verified": true, "username": "LucianoHuck", "name": "Luciano Huck", "id": "43023158", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13297665, "following_count": 546, "tweet_count": 12581, "listed_count": 25071}}, {"verified": false, "username": "pichulina12", "name": "Andrea Fabiana", "id": "704689718554968065", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 445, "tweet_count": 9149, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "JamesGunn", "name": "James Gunn", "id": "14982315", "location": "Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 1304113, "following_count": 1299, "tweet_count": 1779, "listed_count": 5407}}, {"verified": false, "username": "DaisaMagraner", "name": "Da\u00edsa Magraner", "id": "53907483", "location": "Campinas, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 328, "tweet_count": 347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AdaliceDePaula", "name": "Adalice de Paula Machado", "id": "1117471660989399040", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 430, "tweet_count": 45762, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JuhZanca", "name": "Juh\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3974033308", "public_metrics": {"followers_count": 48254, "following_count": 1840, "tweet_count": 52839, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "LeonidasRoman", "name": "Oscar Rom\u00e1n", "id": "1171883957132169216", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 61, "tweet_count": 1484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Enrique_lemat", "name": "Enrique Lemat", "id": "1243717172", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "kxmilinha", "name": "\ud835\udc82 \ud835\udc93\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc82 \ud83e\udd8b", "id": "721161114357252096", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 612, "tweet_count": 32311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "deniswilson81", "name": "Denis Wilson", "id": "3927456143", "public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 2651, "tweet_count": 17198, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "brunomarquesnot", "name": "Bruno Marques FALANDO COM A C\u00c2MERA", "id": "2884622636", "public_metrics": {"followers_count": 16519, "following_count": 15813, "tweet_count": 84976, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "xhavier00", "name": "francisco Javier", "id": "2789220249", "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 384, "tweet_count": 10349, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "paulinocardoso", "name": "Jesus Cardoso", "id": "53490297", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14093, "following_count": 15442, "tweet_count": 121146, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "montegthif", "name": "monteg \u03a8", "id": "1173948742401241088", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 68, "tweet_count": 443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafaelsoaresrbs", "name": "Rafael Soares", "id": "313415246", "location": "Santa Barbara, MG", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 2854, "tweet_count": 6015, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "B_17_Fortress", "name": "Pirreso", "id": "432037674", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 354, "tweet_count": 31321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VeganinhaChata", "name": "Veganinha_chata", "id": "3073115183", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 562, "tweet_count": 13008, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GilGarGon", "name": "GilGarGon", "id": "434689409", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1669, "tweet_count": 1438, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ilianyAparicio", "name": "Iliany Aparicio", "id": "85899962", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10600, "following_count": 809, "tweet_count": 31734, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "FinanceJE", "name": "Jorge Esqueda", "id": "197880163", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 5001, "tweet_count": 57129, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "leozera0800", "name": "\u02e1\u1dbb", "id": "3295448605", "location": "Stalingrado", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 387, "tweet_count": 23204, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tomateness", "name": "Tomate", "id": "16415215", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5120, "following_count": 681, "tweet_count": 35786, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "username": "caprianjo", "name": "Tesouro de mainha! \ud83c\udf08\ud83c\udf3b\ud83d\udcad", "id": "837719549810212867", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 2184, "tweet_count": 104238, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "dsvazquezv", "name": "David", "id": "16337669", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 471, "tweet_count": 28712, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "juuliah07", "name": "Lia \ud83e\udd8b", "id": "861244196245647360", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 359, "tweet_count": 2329, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BetaniaOuteda", "name": "Betania Carvalho Outeda", "id": "1163252396535033857", "location": "Mundo Todo", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 525, "tweet_count": 8096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "verbicore", "name": "\ufe0f \ufe0f", "id": "1147676647740661760", "location": " \ud81a\uddb9 \ud83d\udcad", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 545, "tweet_count": 44392, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Niza_xiva", "name": "CON AMOR A \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdNizanaganda#RedAmlove\u2665\ufe0f #", "id": "1373719092", "location": "Santa Mar\u00eda Atzompa, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1806, "tweet_count": 24308, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Balam_tleyaotla", "name": "Balam", "id": "962881333621030912", "location": "Iztapalapa, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1159, "tweet_count": 11205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "miguelrude", "name": "MiGuEl RuDe \u24b6 \u264f", "id": "104972155", "location": "NATAL", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 2113, "tweet_count": 154260, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "sakodelixo", "name": "filha da viih tube mae solteira", "id": "2674129519", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 453, "tweet_count": 74793, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "EDynhoMoraes", "name": "Dynho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "982806479202906112", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 2066, "tweet_count": 78214, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "wjhonata110", "name": "Willian Jonatha", "id": "1089959770063290369", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 3, "tweet_count": 1043, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabirununes", "name": "Gabriel Nunes \u262d", "id": "181784314", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 106, "tweet_count": 9900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iszblla", "name": "bellinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f - LENDO \u00c9 ASSIM QUE ACABA", "id": "978011040020664322", "location": "C\u1d00\u1d0d\u1d18 H\u1d00\u029f\u0493 B\u029f\u1d0f\u1d0f\u1d05", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 398, "tweet_count": 34445, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mathquirinoreis", "name": "\ud808\udc42 Mathquirin\u06de Reis", "id": "308766814", "location": "Sao Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 4278, "following_count": 700, "tweet_count": 20842, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "lumacassarotti", "name": "transtornada", "id": "802994907447259136", "location": "Paris, Mil\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 605, "tweet_count": 26641, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isaacvir06gmai1", "name": "Tabaco\ud83d\udeac", "id": "1143741231895392262", "location": "West ", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 190, "tweet_count": 3997, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ascanioespinosa", "name": "Ascanio Espinosa\ud83e\udd43", "id": "1054538876981837825", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 428, "tweet_count": 25154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HugoPupo4", "name": "Hugo Pupo", "id": "1111200013105983488", "location": "Cuba, La Habana", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 4370, "tweet_count": 32656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlbertStudios0", "name": "AlbertStudios", "id": "1169363646360764418", "location": "Pinar Del Rio", "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 2376, "tweet_count": 2624, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "YessicastilloR", "name": "Yessicastillor\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "828123186", "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 2408, "following_count": 2165, "tweet_count": 77747, "listed_count": 109}}, {"verified": true, "username": "AndreaChavezTre", "name": "Andrea Ch\u00e1vez", "id": "258383944", "location": "Ciudad Ju\u00e1rez, Chihuahua.", "public_metrics": {"followers_count": 209309, "following_count": 2805, "tweet_count": 7675, "listed_count": 355}}, {"verified": false, "username": "Jilnnmcca", "name": "JiLnnMcCa", "id": "585288596", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 439, "tweet_count": 29053, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "eldeforma", "name": "El Deforma", "id": "238031347", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 643186, "following_count": 80, "tweet_count": 88852, "listed_count": 1069}}, {"verified": false, "username": "andreencinasON", "name": "ANDRE_ENCINAS - LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\u2764\ufe0f", "id": "1141317897891061761", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4329, "tweet_count": 123621, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ereynaabogado", "name": "Erasmo Reyna", "id": "1237286593", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36757, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "rafadopalestra", "name": "Rafael", "id": "3092627651", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 517, "tweet_count": 4584, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sirBoban", "name": "sir Boban", "id": "1022205571154538503", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 474, "tweet_count": 6070, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "SimonN84", "name": "Simon", "id": "273966061", "location": "Praha, \u010cesk\u00e1 republika", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 660, "tweet_count": 61804, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "samueporto", "name": "p\u00e9_nacova", "id": "92158832", "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 100, "tweet_count": 2368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "millionrxasons", "name": "Toxic \u3004", "id": "339908881", "location": "05.05.2018 conheci as fives \u2260", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 2948, "tweet_count": 114850, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "akitasgyu", "name": "moved.", "id": "4895850502", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1, "tweet_count": 9353, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wpedroni04", "name": "Mudan\u00e7a C\u00f3digo Penal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2952457151", "location": "Washington, USA", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 859, "tweet_count": 21726, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "rfalcao13", "name": "Rui Falc\u00e3o", "id": "36248739", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153120, "following_count": 447, "tweet_count": 19808, "listed_count": 602}}, {"verified": false, "username": "Queen_all_y", "name": "Ally", "id": "2997848165", "location": "Rj-Br", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 161, "tweet_count": 26228, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Mcrys2000", "name": "Mcrys \"For\u00e7a e F\u00e9\" Bolsonaro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "759784859078266880", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 620, "tweet_count": 71747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lilizanella", "name": "Liie-d@ #DireitaUK", "id": "95814020", "location": "Reino Unido", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 2394, "tweet_count": 10961, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "zxcorinthians", "name": "j.", "id": "2559624075", "public_metrics": {"followers_count": 8217, "following_count": 5099, "tweet_count": 124443, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "wreisxd", "name": "wesyee \ud83c\udf52", "id": "1090804948009435138", "location": "agartha", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 1066, "tweet_count": 13227, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "guizilse", "name": "Guilherme Zilse", "id": "101234386", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1046, "tweet_count": 11005, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MCMORAS", "name": "Maria Cristina - Olavo tem raz\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "318781367", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1290, "tweet_count": 92849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EldeneEldene", "name": "Eldene Barbosa", "id": "2279095795", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 241, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "chanodiceee", "name": "Aye", "id": "721360709217579008", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 218, "tweet_count": 12988, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CarlosRoncero2", "name": "Carlos R", "id": "799253473", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 257, "tweet_count": 10485, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eduseidi", "name": "Seidi", "id": "48231963", "location": "S\u00e3o Paulo/Ribeir\u00e3o Preto", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1647, "tweet_count": 52047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cabrinilucas", "name": "lucas cabrini", "id": "745824235", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 585, "tweet_count": 3381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Algum33742569", "name": "Algu\u00e9m", "id": "1064956727110578178", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 131, "tweet_count": 2120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Alexand02614650", "name": "Alexander", "id": "1148970263180173312", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 183, "tweet_count": 2632, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BatistaGii", "name": "Gina\u1d2e\u2077 \ud83d\udc1d\ud83d\udc9c (The Love That Split The World)", "id": "879229100", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 4787, "tweet_count": 817318, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "lgodan", "name": "J Godinho", "id": "2767963021", "public_metrics": {"followers_count": 11403, "following_count": 3648, "tweet_count": 137003, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "P4uL489", "name": "#Nordeste", "id": "2379413275", "location": "Arcoverde, Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1552, "tweet_count": 10223, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "AndrewDFish", "name": "Andrew Fishman", "id": "266649726", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}}, {"verified": false, "username": "esthercastro_", "name": "Betterraba", "id": "709191049609154560", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 182, "tweet_count": 9422, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "yennycote", "name": "Styles Creaciones Carolina Cote", "id": "203924056", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 940, "tweet_count": 8305, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Hot94", "name": "Hot 94.1 FM", "id": "44376252", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 45271, "following_count": 693, "tweet_count": 126819, "listed_count": 525}}, {"verified": false, "username": "gasparot0", "name": "natflix", "id": "1135037213547401218", "location": "Itaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 388, "tweet_count": 3734, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "godoy_mag", "name": "Antonio \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1155836604927348736", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7611, "following_count": 7291, "tweet_count": 35730, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Megy48101280", "name": "Megy \ud83e\udd8b", "id": "1000145600921337867", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 195, "tweet_count": 8315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "imkahc", "name": "Karla C.", "id": "44009797", "location": "RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 5373, "following_count": 646, "tweet_count": 297657, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "biancaps21", "name": "Bianca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "231191558", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24968, "following_count": 967, "tweet_count": 136493, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "polochumbo21", "name": "Marx do Sert\u00e3o", "id": "555046551", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 521, "tweet_count": 20848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oquestao", "name": "O Quest\u00e3o", "id": "15493803", "location": "Ilha de Lost, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 478, "tweet_count": 175663, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "NaoTaOK", "name": "Mateus \ud83d\ude37", "id": "1038901163318538240", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1537, "tweet_count": 23434, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ro_lustosa", "name": "Rolustosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "586179455", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8047, "following_count": 8319, "tweet_count": 230134, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "darlanstumpf1", "name": "@darlanstumpf", "id": "1058219000537071616", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 108, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kellysalvatore4", "name": "bele alves", "id": "794300108124946432", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 7, "tweet_count": 3057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edsoxn", "name": "ed", "id": "927197984890204162", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1510, "tweet_count": 3214, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "diegoiv15905216", "name": "diegoivan", "id": "1105147195207094273", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 84, "tweet_count": 966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AsiNo45", "name": "AsiNo", "id": "930053303161016321", "location": "Pakistan", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 406, "tweet_count": 31955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TooOhWon", "name": "Luisin", "id": "600639903", "location": "USA, Earth", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 610, "tweet_count": 1390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mcmpeinado", "name": "Mar\u00edaconVOXAnd\u00fajar", "id": "2663801490", "location": "And\u00fajar, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 137, "tweet_count": 30117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jcamposasensi", "name": "Jorge Campos Asensi", "id": "2380699632", "location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15317, "following_count": 1395, "tweet_count": 13983, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "username": "JoseRaulCabrera", "name": "Jos\u00e9 Ra\u00fal Cabrera", "id": "117620538", "location": "Reynosa La Maldosa", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 587, "tweet_count": 23468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "S_Abopputem", "name": "Abopputem", "id": "804315445142626306", "location": "Vire na segunda estrela \u00e0 direita e siga reto at\u00e9 o amanhecer, l\u00e1 \u00e9 onde eu tamb\u00e9m me formei em Harvard", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 13, "tweet_count": 9516, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "b_giansante", "name": "Bruno Giansante", "id": "941465918953140224", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1370, "tweet_count": 2289, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "GonzaloAkD", "name": "Gonzalo Conde", "id": "155423848", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 213, "tweet_count": 21436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lobo_feroz_arg", "name": "EL LOBO FEROZ \ud83d\udc3a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2289869510", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4148, "following_count": 4127, "tweet_count": 9243, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "FiamaGarcia2", "name": "Fiama.", "id": "786706937245237248", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 636, "tweet_count": 9046, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mariasztajn", "name": "Mar\u00eda Sztajnszrajber", "id": "773313344447152129", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 23601, "following_count": 550, "tweet_count": 2668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "77Luucaas", "name": "Lucas Reis", "id": "904860675830419457", "location": "SP / RJ", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 278, "tweet_count": 148424, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "campwonesa", "name": "lula 13", "id": "3347693577", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 314, "tweet_count": 45552, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ThassyTH", "name": "Thassy | pelo fim da rinite eu voto SIM", "id": "237347486", "location": "Uruguaiana, Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1176, "tweet_count": 98012, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "vomitacoamigo", "name": "Vomita\u00e7o \ud83d\udcda\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f Sergipe \u00e9 Lula", "id": "709551037024182272", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 748, "tweet_count": 71713, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Cheverrack", "name": "CHEVERE HUGPRACK", "id": "825069255058083840", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 156, "tweet_count": 65779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Isoletah", "name": "ingrid com d mudo \ud83e\udd0d", "id": "31146544", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 7901, "following_count": 1280, "tweet_count": 40860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mssailormars", "name": "\ud83d\udc1b", "id": "4878377075", "location": "Gotham", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 585, "tweet_count": 11080, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Rdmir_", "name": "Rodrigo", "id": "886357867024068609", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 158, "tweet_count": 3322, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "chico_pinheiro", "name": "Chico Pinheiro", "id": "51282549", "location": "Recanto dos Nefelibatas", "public_metrics": {"followers_count": 523189, "following_count": 2235, "tweet_count": 32997, "listed_count": 1069}}, {"verified": false, "username": "MariaLCAb", "name": "Maria", "id": "194645058", "public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 4929, "tweet_count": 763051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Floripa_BABY", "name": "Fernando Louren\u00e7\u00e3o", "id": "104326653", "location": "Presidente Prudente-SP", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 7, "tweet_count": 1506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cayool", "name": "Cayo Monteiro", "id": "1025341313292673024", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 124, "tweet_count": 2844, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RafaelalveSilva", "name": "Rafael Alves", "id": "79575971", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1318, "tweet_count": 361741, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "gustavocamposn", "name": "Gustavo Campos", "id": "872204214872748032", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 154, "tweet_count": 5180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726951, "following_count": 378, "tweet_count": 384251, "listed_count": 961}}, {"verified": false, "username": "julianabandz", "name": "agravidadetoronto", "id": "746335051789524992", "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 488, "tweet_count": 1991, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josydio", "name": "josycarla dionizio", "id": "168047346", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 171, "tweet_count": 43788, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "sheysouza_", "name": "Sheyla #elenao", "id": "1014368997888970752", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 371, "tweet_count": 3183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuciaSa41118541", "name": "\ud83d\udea9Lucia Santos\ud83d\udea9", "id": "852219541686030338", "location": "Entre o c\u00e9u e a tera", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1045, "tweet_count": 4312, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "barroswcb", "name": "Maranhense 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc11", "id": "886019958425124864", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 3706, "tweet_count": 240149, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Matheusssilvac", "name": "Matheus Cassano\u2696\ufe0f\ud83c\udf77\ud83d\udc33", "id": "1061031621116248064", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1596, "tweet_count": 136582, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "pacoelmo", "name": "Sebastian", "id": "1339320278", "location": "Somewhere", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 25, "tweet_count": 3893, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "RPPNoticias", "name": "RPP Noticias", "id": "9075022", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2621089, "following_count": 571, "tweet_count": 546167, "listed_count": 5210}}, {"verified": false, "username": "nenes_luis", "name": "Luis nenes", "id": "966684507251363840", "location": "Nova Zel\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 146, "tweet_count": 2185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ThomaazAugusto", "name": "Thomaz", "id": "3238657431", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 667, "tweet_count": 2900, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tecmardancorp", "name": "\u0434\u0430\u043d\u0441 Dans", "id": "185799531", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 165, "tweet_count": 42577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vemoluvtae", "name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d", "id": "1118260584565420032", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AndateConOjito", "name": "Ojito\u2122", "id": "437011460", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 808, "tweet_count": 16733, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "RadioMadrid", "name": "Radio Madrid", "id": "246774887", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 26337, "following_count": 285, "tweet_count": 17553, "listed_count": 535}}, {"verified": false, "username": "cafedofeliz", "name": "Vini do Pix", "id": "782414718", "public_metrics": {"followers_count": 5065, "following_count": 386, "tweet_count": 58255, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "pi_pichan", "name": "Sailor F\u00fanebre \ud83d\udc06\ud83d\udc9c Luciralda", "id": "1080296233", "location": "Reino de Maggiel\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 152, "tweet_count": 9031, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PedrotiVitor", "name": "Vitor", "id": "2322067653", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1597, "tweet_count": 33060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanGui72172756", "name": "Juan Guillermo Marin Casta\u00f1o", "id": "937797664426651648", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 72, "tweet_count": 8302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "APataias", "name": "Beto \u271d\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1092431955176628224", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 47, "tweet_count": 42706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "emirodest_", "name": "Milo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1404765086", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 3682, "tweet_count": 133107, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "rvpastrana", "name": "Rafa Valent\u00edn-Pastrana", "id": "362705314", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 3115, "tweet_count": 142892, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "LisRubiad", "name": "RubiaD'Lis", "id": "1058378981718876160", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3775, "following_count": 4336, "tweet_count": 33744, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "newclassicb1tch", "name": "lobato", "id": "2841838653", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 584, "tweet_count": 83017, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Vitorgusmaoam", "name": "Vitinho \u270f\ufe0f", "id": "999469430169047040", "location": "Manaus, Amazonas", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 2531, "tweet_count": 12848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "littledulcete", "name": "Angel \u2020\ud83d\udc51", "id": "588546039", "location": "Criss*Vlad | Laura*Marian \u2625\u262e", "public_metrics": {"followers_count": 12803, "following_count": 1324, "tweet_count": 431720, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "mopalza", "name": "Monica", "id": "911943596810604544", "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1768, "tweet_count": 18495, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PordenoneBudoia", "name": "Pordenone y Budoia 2005", "id": "1141444234295357443", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10243, "following_count": 3507, "tweet_count": 107310, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Roger_Turc", "name": "LULA PRESIDENTE 13 \u2764\ufe0f", "id": "832580837891833856", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 1954, "tweet_count": 47619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Armando_Ribeiro", "name": "Armando Ribeiro", "id": "57188192", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5321, "following_count": 1611, "tweet_count": 113187, "listed_count": 465}}, {"verified": true, "username": "OPASOMSBrasil", "name": "OPAS/OMS Brasil", "id": "1009084690333085696", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36993, "following_count": 269, "tweet_count": 5629, "listed_count": 166}}, {"verified": false, "username": "erendiritas", "name": "ERENDIRA IBARRA \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc96", "id": "13663052", "location": "plenitud playera", "public_metrics": {"followers_count": 119837, "following_count": 2965, "tweet_count": 35119, "listed_count": 631}}, {"verified": true, "username": "erederbez", "name": "Er\u00e9ndira Derbez", "id": "305194289", "location": "Ciudad de M\u00e9xico / London", "public_metrics": {"followers_count": 56168, "following_count": 3378, "tweet_count": 31986, "listed_count": 159}}, {"verified": false, "username": "LuisMastroianni", "name": "Jose Luis Mastroianni", "id": "1133524198914236417", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 20, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "robdnavarro", "name": "Roberto Navarro", "id": "593789869", "public_metrics": {"followers_count": 514627, "following_count": 902, "tweet_count": 19854, "listed_count": 909}}, {"verified": false, "username": "brozingaa", "name": "nat", "id": "1007267974112268288", "location": "Sete Lagoas ", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 553, "tweet_count": 9481, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "raianyalexandr2", "name": "Ray", "id": "778426041568296960", "location": "Recife ", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 79, "tweet_count": 25107, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "notbetoday", "name": "herick", "id": "1032381891104649216", "public_metrics": {"followers_count": 6970, "following_count": 7206, "tweet_count": 42225, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "Pornosawa", "name": "Sr. Sawa", "id": "56080802", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 7399, "following_count": 726, "tweet_count": 173586, "listed_count": 166}}, {"verified": false, "username": "percy_vaughan", "name": "\u00cd\u00f1igo Lomana \ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "id": "2575063638", "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 738, "tweet_count": 56, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "wish_crf", "name": "Son.", "id": "942440563873406976", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 1578, "tweet_count": 48268, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LizAzebot", "name": "BarbieVerse", "id": "209792563", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 369, "tweet_count": 96403, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "DenesFilho", "name": "Nelson K.Denes Filho", "id": "163077779", "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1874, "tweet_count": 17284, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NoSoyHoward", "name": "Andr\u00e9s", "id": "1901571930", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 115, "tweet_count": 96199, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sxdbutterfly", "name": "mica 13. \ud83d\udc51\ud83d\udcda", "id": "115998055", "location": "Ariane Almeida \ud83d\udc8d\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 5034, "following_count": 3104, "tweet_count": 191198, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "Mariamirai", "name": "Moro & gangue conspiraram p/ derrubar Dilma e Lula", "id": "332359124", "location": "Guarapari - ES", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 3138, "tweet_count": 33271, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "loucospelobvb", "name": "Loucos pelo Borussia Dortmund", "id": "844484469637763072", "public_metrics": {"followers_count": 6677, "following_count": 652, "tweet_count": 50561, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "Marcellosccp77", "name": "\ud83e\udd85\u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f\ud83d\udc4a", "id": "1074653451718676486", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1653, "tweet_count": 7393, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EdgarOr31748575", "name": "Edgar Ortega", "id": "1080580977498431488", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 293, "tweet_count": 5194, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "guerrerochipres", "name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "id": "185369552", "location": "Mexico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "jlagunae", "name": "cucastre", "id": "227371403", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1818, "tweet_count": 26316, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "ZZTOP__", "name": "calmao", "id": "1273461588", "location": "Islas Caim\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 1157, "tweet_count": 199123, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "Fran_relatos", "name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "3426822683", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "CarlosC03234230", "name": "Carlos Cunha", "id": "1156377685582655491", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 873, "tweet_count": 2083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ohnoavampbiteme", "name": "disgra\u00e7afest*", "id": "732361679812591616", "location": "Mundo da Lua \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 4494, "tweet_count": 181573, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PrincesSamsung", "name": "Raphael", "id": "60123203", "location": "Sao Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 582, "tweet_count": 85382, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "hasegava", "name": "Marcio Hasegava", "id": "15168706", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 2634, "tweet_count": 50219, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "username": "marcogomes", "name": "marcogomes vota 13", "id": "1629241", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}}, {"verified": false, "username": "GeorgiaManne", "name": "sugar plum fairy", "id": "140504018", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 282, "tweet_count": 38517, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MariaNoblat", "name": "Maria Noblat \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udea9", "id": "422217921", "public_metrics": {"followers_count": 3582, "following_count": 4866, "tweet_count": 89961, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "balkelly", "name": "B\u00e1rbara Kelly", "id": "70293893", "location": "Manaus - AM", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1351, "tweet_count": 14885, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "vhcorona", "name": "Victor Corona", "id": "1726131787", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 921, "tweet_count": 33005, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "besideobrien", "name": "\ud835\udc58\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc58\ud835\udc56 \ud835\udc53\ud835\udc52\ud835\udc51\ud835\udc52 \ud83d\udc30", "id": "410864030", "location": "she/her like a thunder.", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1213, "tweet_count": 67283, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Leyla_2501", "name": "Leyla A F Silva", "id": "4206449974", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 230, "tweet_count": 1382, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mjnoronha", "name": "Mauricio #Lula2022", "id": "39126007", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 736, "tweet_count": 8816, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "BleyLacerda", "name": "Walter Lacerda", "id": "918230010", "public_metrics": {"followers_count": 5627, "following_count": 5864, "tweet_count": 684099, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "MamyP4", "name": "Priish", "id": "1112416441675010048", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 103, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MarceloFreixo", "name": "Marcelo Freixo", "id": "45870897", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1895785, "following_count": 2521, "tweet_count": 54244, "listed_count": 2625}}, {"verified": false, "username": "laixstyle", "name": "lai\u00d713", "id": "1160758718105116672", "location": "0309", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 159, "tweet_count": 39517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tnoschese_", "name": "Tayn\u00e3", "id": "239574064", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 646, "tweet_count": 119546, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "VanessaNahui", "name": "Vanessa", "id": "1128821062836326400", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 322, "tweet_count": 4239, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "red_bafica", "name": "CADOZ", "id": "856218900308123649", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 575, "tweet_count": 3491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "riza08061", "name": "\u9df9\u306e\u76ee\u3092\u6301\u3064Riza@\u63d0\u7763\u3320(\u30b3\u30ed\u30ca\u9ad8\u8010\u6027Ver.3 )", "id": "2915242939", "location": "\u65e7:\u30f4\u30a1\u30ca\u30c7\u30a3\u30fc\u30eb\u30fb\u30a6\u30a3\u30f3\u30c0\u30b9  \u73fe:\u30a2\u30b9\u30c8\u30eb\u30c6\u30a3\u30a2", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 646, "tweet_count": 56108, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "ulysses571", "name": "Ulysses Silva", "id": "940307605167202310", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 824, "tweet_count": 5203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mateus_ananias", "name": "Mateus", "id": "40889857", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 485, "tweet_count": 55471, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Luuizaa8", "name": "Luuizaa.", "id": "1131227934432346114", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 47, "tweet_count": 81, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FaahGOD", "name": "Fabio Henrique", "id": "967469345730424832", "public_metrics": {"followers_count": 53336, "following_count": 512, "tweet_count": 16371, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "RecrutaLeandro", "name": "Leandro Freitas\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "id": "906193455222841346", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 690, "tweet_count": 6880, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "g1", "name": "g1", "id": "8802752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14343724, "following_count": 61, "tweet_count": 746851, "listed_count": 19159}}, {"verified": false, "username": "a_heerze", "name": "A. Merino Heerze", "id": "871885413086105602", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 926, "tweet_count": 267605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "silveirapluiza", "name": "Luiza", "id": "1073631779788128257", "location": "31", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 1651, "tweet_count": 30224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rosabiovida", "name": "Rosangela", "id": "1168248827477970944", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 585, "tweet_count": 5747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SolangeAlineMa2", "name": "Solange Aline Machado Vieira", "id": "1136024843617480704", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 67, "tweet_count": 448, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "FlaviaAleReal", "name": "Fl\u00e1via Alessandra", "id": "510877109", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1528037, "following_count": 519, "tweet_count": 11547, "listed_count": 456}}, {"verified": false, "username": "larissalunaa", "name": "Lari", "id": "2347939982", "location": "Nova Holanda", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 361, "tweet_count": 37366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CasaDeBio", "name": "Fabio", "id": "121812106", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 282, "tweet_count": 3464, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "nyx_sky_MZ3", "name": "\u0410\u043d\u0430\u0440\u0445\u043e \u0444\u0430\u0448\u0438\u0441\u0442", "id": "1344888997", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 96, "tweet_count": 5974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "imcortesthiago", "name": "TH", "id": "807307932446629888", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 424, "tweet_count": 1278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aloneibar", "name": "Alberto Alonso", "id": "326652270", "location": "Guipuzcoa, Basque Country", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 463, "tweet_count": 52833, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "HueteDiaz", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc86 \ud835\udc6f\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udc6b\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud83c\udf39\u2698\ud83d\udc9c\u2640\ufe0f", "id": "845079415", "location": "Torrejon de Ardoz (Madrid)", "public_metrics": {"followers_count": 4528, "following_count": 4828, "tweet_count": 133542, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "zito2022", "name": "Sr. Zito - Um homem cis Gay com orGulho", "id": "34828234", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 5001, "tweet_count": 432702, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "JohnnyQuandt", "name": "Johnny Quandt", "id": "860498680759160833", "location": "Endor", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 624, "tweet_count": 6613, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FernandoArancon", "name": "Fernando Aranc\u00f3n", "id": "338029946", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 32399, "following_count": 664, "tweet_count": 19324, "listed_count": 352}}, {"verified": false, "username": "LineAssuncao", "name": "Aline Lopes de Assun\u00e7\u00e3o", "id": "35471010", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 662, "tweet_count": 12340, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mafemedeiross", "name": "\ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud80c\udd89", "id": "809189937841111042", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 860, "tweet_count": 13384, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jujuland_", "name": "Juli\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1008917036104388610", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 553, "tweet_count": 12972, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "EddyeLulista", "name": "EDDYE LULISTA\ud83d\udc191\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u262d\u2b50\u2b05\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u017d", "id": "2569130566", "location": "Tucanodist\u00e3o do Meio/SP URSAL", "public_metrics": {"followers_count": 17585, "following_count": 16264, "tweet_count": 25157, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "TinaMontesanti", "name": "Tina\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "313783928", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4540, "following_count": 4563, "tweet_count": 88510, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "erickfrmv", "name": "Erick Fr.", "id": "3178375131", "location": "Duque de Caxias, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 607, "tweet_count": 78878, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "spaventto", "name": "\u2022 marina \u30df\u2606 \u2022", "id": "1881546590", "location": "in br", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 266, "tweet_count": 95369, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gerson_Rangel", "name": "Gerson Rangel", "id": "129020404", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 321, "tweet_count": 14894, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "veramagalhaes", "name": "Vera Magalh\u00e3es", "id": "19667016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 839519, "following_count": 3297, "tweet_count": 72541, "listed_count": 2522}}, {"verified": false, "username": "knigntsz", "name": "grey", "id": "824183414", "location": "@cobiedongim, fofocah", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 460, "tweet_count": 176790, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "aqueladenise", "name": "Inteligentinha", "id": "385190008", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 416, "tweet_count": 80030, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "vivianesqueiroz", "name": "Vivi \u2614 Lula \u2b50 13", "id": "387278811", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 565, "tweet_count": 30320, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vitinmartin", "name": "martins", "id": "282289136", "location": "Duque de Caxias, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 366, "tweet_count": 29814, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Renan_Fragoso5", "name": "Renan Mendon\u00e7a", "id": "2885628243", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 616, "tweet_count": 23525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dalilapinheiro", "name": "dalila", "id": "29996997", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 384, "tweet_count": 6850, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "tgitinha", "name": "tau", "id": "895289621088792577", "location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 98, "tweet_count": 13745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MendesDeivson", "name": "Deivson M. Alves", "id": "3440772503", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 366, "tweet_count": 1471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anarkman420", "name": "AnarkMan", "id": "1165780662395330561", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 261, "tweet_count": 3055, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alexoglez", "name": "Alexin\ud83d\udc08", "id": "300026044", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 268, "tweet_count": 11928, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "WlLKGIRLS", "name": "\u1d1b\u0280\u026a\u1d22\u1d22", "id": "121910523", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 314, "tweet_count": 177303, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "username": "Host23", "name": "Fall Out Gabi \ud83c\udf1f 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "52772158", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1929, "tweet_count": 95101, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "juliocarrillo68", "name": "el del volc\u00e1n", "id": "874797553", "location": "Cd. Guzman, jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 165, "tweet_count": 11373, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "FrancisBlacKn", "name": "Francisco", "id": "20189314", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 440, "tweet_count": 39852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arthur_goes20", "name": "Arthur Goes", "id": "1065776664318275584", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 276, "tweet_count": 9526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NajuBastos", "name": "Ana Julia\u26aa\u26ab\ud83d\udd34", "id": "981159102477893632", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 115, "tweet_count": 2306, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "spitflxw", "name": "spitflow", "id": "1071097108495810562", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 141479, "following_count": 486, "tweet_count": 207, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "ledson_santo", "name": "ledson Batista", "id": "728663950414483456", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 187, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fkn_Santiago", "name": "Santiago Pe\u00f1a \u20dd\u20d2\u20e4", "id": "1044813029806878720", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 310, "tweet_count": 5302, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "coloronmin", "name": "verona t\u00e1 na @wonderyibo.", "id": "2900992206", "location": "moarmy \u2022 danity \u2022 suibian", "public_metrics": {"followers_count": 5888, "following_count": 5696, "tweet_count": 162710, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "username": "gambitchs", "name": "sandrone", "id": "877284286545756160", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 476, "tweet_count": 36940, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "EaglesBrazil", "name": "Eagles Brasil", "id": "464762828", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5358, "following_count": 784, "tweet_count": 31158, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "mickansei", "name": "faz o L \ud83d\udea9", "id": "2478820681", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5373, "following_count": 4854, "tweet_count": 80362, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "glhrmme_", "name": "psic\u00f3loga Marina Dion\u00e9ia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2817617683", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 244, "tweet_count": 24734, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "liarsmysecret", "name": "carol do reino", "id": "995212010", "public_metrics": {"followers_count": 10014, "following_count": 8472, "tweet_count": 234273, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "hauntingporter", "name": "b", "id": "2735634628", "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 358, "tweet_count": 71676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anjo_luanr", "name": "duda", "id": "2172176754", "location": "Campos dos Goytacazes - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 9447, "following_count": 4522, "tweet_count": 152986, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "KeventoLOL", "name": "Kevento", "id": "2898036388", "location": "Montese, Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1525, "tweet_count": 76405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "felipefoggia", "name": "foggia", "id": "54414242", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 326, "tweet_count": 26876, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "paraibakxn", "name": "ParaLove \ud83d\udc98", "id": "1074256935367704576", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 376, "tweet_count": 156679, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pensamentosiggo", "name": "tupperware \ud83d\uddfd", "id": "3010378433", "location": "Cotia - SP", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 449, "tweet_count": 26444, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "helldndfire", "name": "\u115f\u115f\u115f\u115f\u115f\u275d\ud835\udc1a\ud835\udc32\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28.", "id": "1219376442", "location": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\ud835\udc72\ud835\udc9a\ud835\udc90 \u2022 31/03 \u2765 \u2614\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5848, "following_count": 3718, "tweet_count": 119324, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "Brunof_san", "name": "13runo Fernandes", "id": "51621653", "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 500, "tweet_count": 54989, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Elena_al_limite", "name": "Elena", "id": "952560902762614785", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 2579, "tweet_count": 26558, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "brenocru_z", "name": "Lulibas", "id": "4846221214", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 844, "tweet_count": 17247, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ryuuspace", "name": "ivy", "id": "1150205022778613761", "location": "\ud83d\udcfa: evangelion", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1500, "tweet_count": 23567, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "avercombie", "name": "Do\u00f1a Rosita", "id": "2847413793", "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 2946, "tweet_count": 70991, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ZiinhaGomes", "name": "karolziinha \ud83c\udff4\u2764\ud83d\ude2d", "id": "770791223112175616", "location": "ONDE O UBER CANCELA A VIAGEM !", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1041, "tweet_count": 34115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sabrinavianna1", "name": "SABRINA \ud83c\udf39", "id": "1393846706", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 2524, "tweet_count": 16557, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "regatat", "name": "no, it\u2019s Becky", "id": "17193823", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 335, "tweet_count": 17827, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Kate_indignada", "name": "A Indignada - Desisti do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "938056800259198977", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6835, "following_count": 7100, "tweet_count": 86691, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "wander17son", "name": "Wand-Aliassimer\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "435981194", "location": "Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 886, "tweet_count": 418975, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "sleeplessgbrl", "name": "m\ud83e\uddc3", "id": "929909703580274688", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 234, "tweet_count": 29353, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "LuizFranciscoF5", "name": "\u2764\ud83c\udfc3Luiz Francisco Fernandes de Souza\ud83c\udf3e\u2764\ud83c\udf41\ud83c\udf45\ud83c\udf5d\ud83d\udd4a\ud83d\udca6\u2764", "id": "1174498290676707328", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4942, "tweet_count": 146176, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "amigo_itali", "name": "Antonio \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "946189686401306624", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 2656, "tweet_count": 34480, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "jp_feitosa23", "name": "Feitosa \ud83c\udd5b", "id": "712002763979231232", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 310, "tweet_count": 5434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luhssantoss", "name": "Lu\u00edza", "id": "1116773298673786880", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 188, "tweet_count": 3321, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "NicasSpfc", "name": "Nicas SPFC\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #BolsonaroAt\u00e92026", "id": "1154448545031884800", "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 992, "tweet_count": 32940, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zapaconz", "name": "Tu-las-traes", "id": "3362288112", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 299, "tweet_count": 154782, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "Miguel_L_Mora", "name": "Miguel L. Mora P.", "id": "589986314", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 212, "tweet_count": 3897, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "karlasollano_", "name": "Sof\u00eda \ud83c\udf08", "id": "766482760353611776", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1415, "tweet_count": 31525, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "OscarArbelaez2", "name": "Oscar Arbelaez", "id": "399170274", "public_metrics": {"followers_count": 3107, "following_count": 4987, "tweet_count": 105262, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "malakiii", "name": "malaki", "id": "36390527", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 630, "tweet_count": 130899, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "username": "realmadrid", "name": "Real Madrid C.F.", "id": "14872237", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 45102641, "following_count": 65, "tweet_count": 85762, "listed_count": 42928}}, {"verified": false, "username": "lopezlopez_v", "name": "Valeria L.", "id": "476845029", "location": "Hermosillo, Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 334, "tweet_count": 17818, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "JCabrera66", "name": "J. Joaqu\u00edn Cabrera", "id": "187350389", "location": "Hermosillo, SON, MX", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 3239, "tweet_count": 8901, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "ednupe1", "name": "Edu N\u00fa\u00f1ez CAFE", "id": "1057679936398524416", "location": "Le\u00e3o, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1211, "tweet_count": 94873, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JoseLui74930623", "name": "Jose Luis", "id": "957717942237630464", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 324, "tweet_count": 9669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LoveLioOne", "name": "Milene", "id": "759697230", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 235, "tweet_count": 19341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sinamoratum", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd89", "id": "389908218", "location": "igreja pentencostal do senhor", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 648, "tweet_count": 75700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "donamarriaa", "name": "Maria Eduarda", "id": "1072617517552726016", "location": "Belo Jardim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 70, "tweet_count": 5968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andreaftavares", "name": "deca \ud83e\udd91 \u2b50\ufe0f", "id": "160566298", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 349, "tweet_count": 27752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "da_ti_ebanis", "name": "\u043a\u043e\u0442\u0430\u043b\u0435\u043f\u0441\u0438\u044f", "id": "1142571038863167488", "location": "\u0433\u0434\u0435 \u043d\u0435\u0431\u043e \u0440\u0430\u0441\u0441\u044b\u043f\u0430\u043b\u043e \u043a\u043e\u043a\u0430\u0438\u043d", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 512, "tweet_count": 6510, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "AdrianaBentez", "name": "Adriana Ben\u00edtez", "id": "708666144", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 273, "tweet_count": 11174, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "httpsguisca", "name": "Guilherme Aquino", "id": "971098280359755778", "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 98, "tweet_count": 3363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hsac16", "name": "gallo con tenis \ud83e\udd0d\ud83d\udc24", "id": "95544444", "location": "Gdl", "public_metrics": {"followers_count": 20818, "following_count": 418, "tweet_count": 113995, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "Acivis", "name": "Asociacion.Acivis", "id": "376993039", "location": "Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 94, "tweet_count": 10962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Almeida_Gabr", "name": "gabriel almeida", "id": "1137692024302374913", "location": "sp, zona norte", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 3863, "tweet_count": 31718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tempsderevolta", "name": "Poder Popular", "id": "882138144", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 275, "tweet_count": 7168, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "angelina_lessa", "name": "Angelina Lessa", "id": "71879971", "location": "Vale do Jequitinhonha - MG", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1214, "tweet_count": 39526, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "HelenaCTeixeira", "name": "Invisible", "id": "2683954879", "location": "LOVER", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 367, "tweet_count": 17842, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "emabaco1028", "name": "Edilberto Barreto", "id": "821100619004055556", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 63, "tweet_count": 447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BCRosa", "name": "beatriz rosa", "id": "45997708", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 273, "tweet_count": 29759, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "albert_orta", "name": "Albert Orta \\|\\ pistatxin.eth", "id": "181679209", "location": "Terrassa, Rep\u00fablica catalana", "public_metrics": {"followers_count": 6342, "following_count": 6891, "tweet_count": 191856, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "sosluppi", "name": "marinheiro (s\u00f3)", "id": "763888425829294084", "location": "i fucking hate the beatles.", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 652, "tweet_count": 54489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LucasGuimBer", "name": "Lucas G B Mazzarolo", "id": "1029040641316204544", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 163, "tweet_count": 5482, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JosiasFonsek", "name": "Josias Fonsek 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udd16\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2364039352", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 4099, "tweet_count": 11102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pabollo_", "name": "pabliN Parker", "id": "1535199186", "location": "Puta que pariu, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1151, "tweet_count": 40508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaquedesousaa", "name": "Jaque de Sousa", "id": "163251511", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 759, "tweet_count": 3604, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "vanessaresqueti", "name": "VRR", "id": "30689672", "location": "Londrina-Natal", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 647, "tweet_count": 1160, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}}, {"verified": false, "username": "kcarvalhomeira", "name": "Kelly Carvalho Meira", "id": "52455595", "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 428, "tweet_count": 12800, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "1967Vite", "name": "Ricardo Whay", "id": "3146174295", "location": "Linda Vista Norte, Gustavo A. ", "public_metrics": {"followers_count": 20700, "following_count": 4464, "tweet_count": 21144, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "vikos1966", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udcaf Vikos Guardian de 4T \ud83d\udcaf\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "147369802", "location": "CDMX, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 3352, "tweet_count": 47099, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "AngeloBarros111", "name": "AngeloBarros", "id": "2929643511", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 32, "tweet_count": 1214, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8553987, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}}, {"verified": false, "username": "Rubn4v", "name": "Un JOTO ah\u00ed", "id": "796480434930466816", "location": "Mexicali, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 71, "tweet_count": 17045, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Chicleman7", "name": "Chicleman7", "id": "1379712751", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1237, "tweet_count": 50272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fvsari", "name": "Gabriel Fusari \ud83d\udde3 \uea00", "id": "83451281", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 2585, "tweet_count": 191451, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "PauloTruglio", "name": "\ud83d\udea9 Paulo Lula Truglio \ud83d\udea9", "id": "63615865", "location": "Dresda, Sax\u00f3nia", "public_metrics": {"followers_count": 8603, "following_count": 7799, "tweet_count": 164464, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "kemissupertramp", "name": "Camila Brito \ud83c\udf3b", "id": "516565000", "location": "Crato/Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 147, "tweet_count": 16588, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "TailaFranciell5", "name": "Taila Francielle", "id": "4729888623", "location": "Sert\u00e3ozinho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 317, "tweet_count": 41479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "oriolsabata", "name": "O\u027e\u03b9o\u0196 Sabata", "id": "268035270", "public_metrics": {"followers_count": 25544, "following_count": 6532, "tweet_count": 12517, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "username": "Eliquei1", "name": "Eliquei\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913", "id": "1128068846101856256", "public_metrics": {"followers_count": 8058, "following_count": 8073, "tweet_count": 188245, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "HugoSaintsV9", "name": "huguito", "id": "2760872448", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 798, "tweet_count": 35315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabiramires__", "name": "Gabi", "id": "146421037", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 899, "tweet_count": 49661, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "renatocolaresmf", "name": "Renato\ud83d\udc22", "id": "432816236", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 130, "tweet_count": 145442, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "IsmaelVRA", "name": "Random is in \ud83c\udf83 mood", "id": "1093282450673987586", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 241, "tweet_count": 3690, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_Astronautaa", "name": "Reddi \ud83c\udf3b", "id": "35046802", "location": "Ela/Dela", "public_metrics": {"followers_count": 8674, "following_count": 1908, "tweet_count": 249793, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "gguilherdes", "name": "guedes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "4246124835", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 324, "tweet_count": 43258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hugo_alves225", "name": "Hugo", "id": "2773582450", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 823, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Monelise", "name": "que tistreza", "id": "14352916", "location": "fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 2308, "tweet_count": 5369, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "arqueology016", "name": "Federico Flores Perez", "id": "2634817368", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 193, "tweet_count": 94867, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Fgomgar", "name": "Fgomgar", "id": "1189307305", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 429, "tweet_count": 91264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cabe_monteiro", "name": "\u266a ewerton M.", "id": "53391064", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 547, "tweet_count": 73002, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "kate_matheus", "name": "Jackeline Purple", "id": "2737848857", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 521, "tweet_count": 11719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Enriquehgo7", "name": "Enrique", "id": "137135991", "location": "CDMX / Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 576, "tweet_count": 54346, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "EnatalF", "name": "\u00c9natal", "id": "930918657496109058", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 34, "tweet_count": 7875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafaelagnm", "name": "rafa", "id": "210986233", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 248, "tweet_count": 50425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jaumgaba", "name": "A 2 meses de abandonar minha carreira", "id": "3050840387", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 177, "tweet_count": 27436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JarbasSalesNeto", "name": "Jarbas Sales Neto", "id": "369207676", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 3221, "tweet_count": 5775, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "danielgarofalo", "name": "Daniel", "id": "51553739", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 849, "tweet_count": 9605, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "agusametband", "name": "Srta.Agustina", "id": "390854742", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 345, "tweet_count": 4260, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarinaRabelo", "name": "di\u00e1rio de uma doutoranda", "id": "160018971", "location": "MG, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 813, "tweet_count": 23435, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "suellybr", "name": "sueli", "id": "137208676", "location": "salvador", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 264, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JaildonLima", "name": "Jaildon", "id": "157719275", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 2859, "tweet_count": 257342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "udehenrique", "name": "Edu \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "id": "236231908", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 164, "tweet_count": 3429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "p4tss", "name": "patr\u00edcia", "id": "105857848", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 540, "tweet_count": 44037, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JuliaMiranda_a", "name": "jubs", "id": "4716568245", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 254, "tweet_count": 24959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Csar63843935", "name": "C\u00e9sar", "id": "945684185502617600", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 118, "tweet_count": 174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "f_bardales", "name": "Fernando Bardales", "id": "770591282", "location": "Peru, IN", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 827, "tweet_count": 17426, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pianessolla", "name": "Gayladriel", "id": "137748031", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10004, "following_count": 1318, "tweet_count": 179490, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "AurineteTiago", "name": "Aurinete Tiago", "id": "148834624", "location": "Montes Claros/MG", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1965, "tweet_count": 139820, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Neusablanco1", "name": "Neusablanco", "id": "1131725836778967040", "location": "Goi\u00e2nia ", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 99, "tweet_count": 1054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danmonteirofp", "name": "Dan Monteiro", "id": "373699956", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 2682, "tweet_count": 26551, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "mmascudeler", "name": "tia delis", "id": "369626335", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 581, "tweet_count": 7934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "helena_bpgomes", "name": "Helenao", "id": "3413879691", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 262, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RillaryCarvalh1", "name": "sativa delira, meu beijo liberta", "id": "961737322747387904", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 861, "tweet_count": 6019, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "francisbacco", "name": "Francesco De Sanctis", "id": "2715883461", "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 615, "tweet_count": 25491, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ImSophiaPLMS", "name": "Lina M.", "id": "2431870516", "location": "A casa", "public_metrics": {"followers_count": 3666, "following_count": 2179, "tweet_count": 36195, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "username": "AFM7710", "name": "Monte7uma", "id": "484103490", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 264, "tweet_count": 6366, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pasionygarra", "name": "Pasion-Azul.", "id": "715185713415847936", "location": "Asturies. Madrid.", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 593, "tweet_count": 18413, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Lluarquesa", "name": "\u1e36\u1e37uarquesa \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "190221709", "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1573, "tweet_count": 41990, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "barbarahrs", "name": "Barbara", "id": "243428460", "location": "onde o vento leva (em \ud83c\udfe0)", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 388, "tweet_count": 2016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vivicastrofpa", "name": "@id@c@stro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270c", "id": "2163910401", "location": "itaborai RJ", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 238, "tweet_count": 15444, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "eu_o_ralf", "name": "Raul Ferreira", "id": "1143250305376817152", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 150, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EuvitorAndre", "name": "pacong Messi", "id": "3273445969", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 790, "tweet_count": 15969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "javierbiroliro", "name": "Javier Biroliro", "id": "301482473", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 168, "tweet_count": 27688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CfEuson", "name": "ECF", "id": "1071437543433011200", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1832, "tweet_count": 4157, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "Zambelli2210", "name": "Carla Zambelli B22 T10", "id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2093375, "following_count": 381, "tweet_count": 35138, "listed_count": 2179}}, {"verified": false, "username": "itsokayay", "name": "donayanne renascida", "id": "180184297", "location": "Natal, RN", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 603, "tweet_count": 42707, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "laylasilvaoli", "name": "Layla Silva", "id": "819917193831993348", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 117, "tweet_count": 8077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antoviale", "name": "antonella viale", "id": "50507295", "location": "uestlighiuria", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 410, "tweet_count": 8621, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "LauraPLarraya", "name": "Laura P. Larraya", "id": "81929909", "location": "Pamplona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 336, "tweet_count": 91993, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "amaban1", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ACCB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "844250812104785925", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 855, "tweet_count": 76182, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isapanzerac", "name": "I\u0336s\u0336 \u0336a\u0336 \u0336b\u0336e\u0336l\u0336a\u0336", "id": "720644734033793025", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 376, "tweet_count": 15993, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FAFierroP", "name": "FELIPE \u00c1NGEL FIERRO P.", "id": "2209961294", "location": "HERMOSILLO, SONORA, M\u00c9XICO.", "public_metrics": {"followers_count": 9344, "following_count": 9177, "tweet_count": 56682, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Magdaladeslp", "name": "MAGDALA", "id": "563353044", "location": "San Luis Potos\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 951, "tweet_count": 45003, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RaulSolisEU", "name": "Ra\u00fal Sol\u00eds", "id": "161021621", "location": "Andaluc\u00eda ", "public_metrics": {"followers_count": 27122, "following_count": 5203, "tweet_count": 137259, "listed_count": 280}}, {"verified": false, "username": "naterismos", "name": "Nate", "id": "301689702", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 910, "tweet_count": 36017, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "BeaSae_", "name": "\ud83c\udf51 Beatriz Jos\u00e9 \ud83c\udf51", "id": "67466120", "public_metrics": {"followers_count": 4929, "following_count": 910, "tweet_count": 39310, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "username": "geoscn", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd94", "id": "939300417091055617", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 871, "tweet_count": 11716, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pecanha_nilo", "name": "Nilo Pe\u00e7anha Santos", "id": "3402669173", "location": "Uberaba, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 643, "tweet_count": 167370, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "GelsonRibasJr1", "name": "Gelson Ribas Jr", "id": "1127203543868485632", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 597, "tweet_count": 2552, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "carlosjordy", "name": "Carlos Jordy", "id": "82271629", "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 802431, "following_count": 860, "tweet_count": 11970, "listed_count": 1181}}, {"verified": false, "username": "mauriciomelo", "name": "Maur\u00edcio Melo", "id": "21600005", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 659, "tweet_count": 11464, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "ahseett", "name": "M\u00aaLUC\u00aa", "id": "904875653253738496", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 432, "tweet_count": 39375, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tatiplim", "name": "@ProntaParaLuta \u270a", "id": "135945966", "location": "Brasil /Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 725, "tweet_count": 55627, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "originalsdoll", "name": "sarah 13 \u2665\ufe0f", "id": "312920726", "location": "Brooklyn 1986", "public_metrics": {"followers_count": 4330, "following_count": 2586, "tweet_count": 277789, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "_oababy", "name": "Princesa Consuela.", "id": "1090995690988294146", "location": "Knowhere ", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 278, "tweet_count": 24034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mmaxpaiva", "name": "Max", "id": "161420712", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 533, "tweet_count": 3575, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Bororoga", "name": "Boro Roga", "id": "858105427107737600", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1746, "tweet_count": 33952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "robynmademegay", "name": "igo", "id": "1075223492017221632", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 193, "tweet_count": 14513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ldiaxxx_zzz", "name": "h.", "id": "1064285306986422272", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 471, "tweet_count": 20552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Leticia23065441", "name": "Megalicy\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1133141616011751426", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 226, "tweet_count": 2899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JornalLiderr", "name": "Charles Augusto Pueblo", "id": "579042308", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4994, "tweet_count": 40082, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "joaocallos", "name": "\u0336J\u0336O\u0336\u00c3\u0336O\u0336 \u0336C\u0336A\u0336R\u0336L\u0336O\u0336S\u0336 \u25ab\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FB", "id": "1066824978", "location": "localizando ", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1941, "tweet_count": 17108, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "novinhodalaje", "name": "mundinho rodrigo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9", "id": "262459724", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 200, "tweet_count": 33602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rosangeladsouza", "name": "Ros\u00e2ngela", "id": "90626372", "location": "Porto Velho Rond\u00f4nia\u200b", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 4715, "tweet_count": 12326, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "tainaraxxx", "name": "TAINARA", "id": "155673699", "location": "Porto Alegre/RS", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 94, "tweet_count": 55116, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MiticaEscorpia", "name": "GMarte Lula \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7PT", "id": "1041546556317556736", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 997, "tweet_count": 28566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mavanju", "name": "L\u00e1ela Velaryon", "id": "213279741", "location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 2604, "tweet_count": 35591, "listed_count": 3}}], "tweets": [{"id": "1175426754753814529", "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "lang": "pt", "author_id": "155526308", "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z"}, {"id": "1175783740930494464", "text": "\u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha de 8 anos, morta por uma bala perdida...\n\nApoiadores como Neymar, Danilo Gentili, Gl\u00f3ria Perez,  tamb\u00e9m causaram como\u00e7\u00e3o, mas QUEM \u00e9 Agatha, n\u00e3o \u00e9  mesmo??", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 24, "like_count": 1001, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "802220015739080704", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Gentili"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Gl\u00f3ria Perez"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783740930494464"], "created_at": "2019-09-22T14:47:43.000Z"}, {"id": "1175756778178568192", "text": "SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI DEJA GANAR A ESTA MUGRE!!! https://t.co/90ZHwIwTPS", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "67619109", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/90ZHwIwTPS", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175756778178568192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/90ZHwIwTPS", "media_key": "3_1175756775636774912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175756778178568192"], "created_at": "2019-09-22T13:00:35.000Z"}, {"id": "1175432710996840451", "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "lang": "pt", "author_id": "283230411", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z"}, {"id": "1175752218944950277", "text": "Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3ria?\nQuem vai salvar \u00c1gatha, Kauan, Jenifer etc da pol\u00edcia que mais mata (porque est\u00e1 autorizada a matar)?\nhttps://t.co/5ADLgZTXuM", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 691, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "4690224271", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Kauan"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jenifer"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/5ADLgZTXuM", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2016/01\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175752218944950277"], "created_at": "2019-09-22T12:42:28.000Z"}, {"id": "1174781082732023816", "text": "Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n en Revista Anestesia.\n\u201cALGUNAS CONSIDERACIONES SOBRE EL ODIO\u201d\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - https://t.co/RpXTc05ez3", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1141503217739554817", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7698, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781082732023816"], "created_at": "2019-09-19T20:23:31.000Z"}, {"id": "1175849420077838337", "text": "\u00a1Les conocer\u00e1n por c\u00f3mo acaban! \n\n480 a.C Efialtes ayuda a Jerjes a pasar las Term\u00f3pilas. Muere un a\u00f1o despu\u00e9s.\n\n139-138 a.C Audax, Minuro y Ditalco asesinan a Viriato. \u201cRoma no paga traidores.\u201d\n\n33 d.C Judas vende a Jes\u00fas por 40 monedas. Se suicida poco despu\u00e9s.\n\n2019????????", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 17, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "1577384395", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "Efialtes"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Jerjes"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.2302, "type": "Other", "normalized_text": "Audax"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Minuro"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Ditalco"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Viriato"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.6929, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 217, "end": 221, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175849420077838337"], "created_at": "2019-09-22T19:08:42.000Z"}, {"id": "1175753066022412289", "text": "Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora Agatha, uma crian\u00e7a inocente, \u00e9 assassinada em mais uma a\u00e7\u00e3o desastrada da PM do governador sociopata do Rio, e Bolsonaro silencia, some, se omite. Covarde!", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 14, "like_count": 1585, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "author_id": "9822902", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.7499, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175753066022412289"], "created_at": "2019-09-22T12:45:50.000Z"}, {"id": "1175835883091705860", "text": "Muito triste a hist\u00f3ria do daytrader que se suicidou e ainda deixou a esposa endividada.\n\nVamos fazer um vaquinha e ajuda-la a quitar essa d\u00edvida.\n\nAl\u00f4 @tradersclubbr quem pode contribuir?\n\nAl\u00f4 @albuquerque_af \n\nAl\u00f4 @ArenadoPavini vamos ajusta l\u00e1!\n\nEu come\u00e7o com 5k. Quem mais?", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 53, "like_count": 787, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "437824506", "entities": {"mentions": [{"start": 152, "end": 166, "username": "tradersclubbr", "id": "1340771261799133184"}, {"start": 194, "end": 209, "username": "albuquerque_af", "id": "735741240"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "ArenadoPavini", "id": "552938856"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "daytrader"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835883091705860"], "created_at": "2019-09-22T18:14:55.000Z"}, {"id": "1175848853251284992", "text": "Uma ave com instinto suicida e ningu\u00e9m do #PAN por perto! Lament\u00e1vel! https://t.co/w5A3FSRPWi", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "21890926", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175716685317398529"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.4959, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/w5A3FSRPWi", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaCatarinaOrt/status/1175716685317398529", "display_url": "twitter.com/AnaCatarinaOrt\u2026"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 46, "tag": "PAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175848853251284992"], "created_at": "2019-09-22T19:06:27.000Z"}, {"id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z"}, {"id": "1175835006872248326", "text": "@Vitorgusmaoam Eu paguei pra assistir essa merda no cinema,tava esperan\u00e7oso inclusive. 2h perdidas e menos 70 reais no bolso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "318852194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175834685672439808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Vitorgusmaoam", "id": "999469430169047040"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835006872248326"], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "in_reply_to_user_id": "318852194", "created_at": "2019-09-22T18:11:26.000Z"}, {"id": "1175811809133105162", "text": "bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3064924797", "edit_history_tweet_ids": ["1175811809133105162"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:39:15.000Z"}, {"id": "1175559646259474433", "text": "Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a popula\u00e7\u00e3o da Ucr\u00e2nia empreendido pelo comunismo sovi\u00e9tico, que era liderado por Stalin - porque n\u00e3o \u00e9 criminalizado como \u00e9 o nazismo?", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 15, "like_count": 124, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "112699057", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7282, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.7002, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559646259474433"], "created_at": "2019-09-21T23:57:15.000Z"}, {"id": "1175700110438801408", "text": "Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos uma reles escova de dente. A responsabilidade da morte da menor, sob qualquer \u00e2ngulo que se olhe, \u00e9 da bandidagem que assola o pa\u00eds. Ela causou o epis\u00f3dio.", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 13, "like_count": 740, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "894281995689349120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175700099399389184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175700110438801408"], "in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "created_at": "2019-09-22T09:15:24.000Z"}, {"id": "1173299729654079491", "text": "El #suicidio NUNCA es un acto impulsivo. Se gesta poco a poco, a trav\u00e9s de la disforia (ansiedad, desesperanza, desesperaci\u00f3n y tristeza); el periodo promedio de preparaci\u00f3n es de 9 meses. El suicida en este tiempo, por su depresi\u00f3n, solo confirma que la vida NO merece ser vivida", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "110055082", "edit_history_tweet_ids": ["1173299729654079491"], "created_at": "2019-09-15T18:17:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}]}}, {"id": "1175583670058573829", "text": "\u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son solo algunos de los posibles efectos secundarios de los \u2018bloqueadores de la pubertad\u2019 https://t.co/W5FxnV13XR", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "194132842", "edit_history_tweet_ids": ["1175583670058573829"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/W5FxnV13XR", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/", "display_url": "actuall.com/familia/denunc\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:32:42.000Z"}, {"id": "1175716685317398529", "text": "Tabuleiro superior da , Ponte Luis I    \n Cidade do Porto .....Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/uPG6vPO6vp", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 4, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1044681423175778314", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5869, "type": "Place", "normalized_text": "Luis"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.4786, "type": "Place", "normalized_text": "do Porto"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8675, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uPG6vPO6vp", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaCatarinaOrt1/status/1175716685317398529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uPG6vPO6vp", "media_key": "3_1175716679076241409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175716685317398529"], "created_at": "2019-09-22T10:21:16.000Z"}, {"id": "1175844144389840896", "text": "CFK m\u00e1s SINCERAMENTE que nunca:\n\n\"Ojal\u00e1 los de la UIA se recontra caguen fundiendo todos, esos hdp. Y que tengamos que comprarle az\u00facar a Cuba, a China o a la concha del mono.\"\n\nSolo un suicida, puede votar a esta bestia https://t.co/ir3uf1c33u", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1127359889439895557", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6855, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.5268, "type": "Organization", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ir3uf1c33u", "expanded_url": "https://twitter.com/martingonnas/status/1175795073126191104", "display_url": "twitter.com/martingonnas/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175844144389840896"], "created_at": "2019-09-22T18:47:44.000Z"}, {"id": "1175838326277988361", "text": "@ereynaabogado @yoni3556_luis @MartinVizcarraC La madre de todas las bandas criminales se llama \"Titanio\", ningun otra banda rivaliza contra ellos. Ojala fueran tan honorables como el cobarde suicida y se metieran un tiro cuando est\u00e9n a punto de ser capturadas, nos ahorrar\u00edamos mucho en todo sentido.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175779893080199169"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.7564, "type": "Other", "normalized_text": "Titanio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175838326277988361"], "in_reply_to_user_id": "1237286593", "created_at": "2019-09-22T18:24:37.000Z"}, {"id": "1175836012297228290", "text": "Wilson Witzel, Jair Bolsonaro e S\u00e9rgio Moro s\u00e3o os nomes dos principais mandantes do assassinato da menina \u00c1gatha Felix, de 8 anos, e dos demais assassinatos em s\u00e9rie promovidos por policiais no Rio de Janeiro. \n#AgathaPresente #WitzelGenocida \n\nhttps://t.co/jVBf12ndiB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "708333710853152768", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}, {"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha Felix"}, {"start": 195, "end": 208, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 213, "end": 226, "probability": 0.7025, "type": "Other", "normalized_text": "AgathaPresente"}, {"start": 229, "end": 242, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "WitzelGenocida"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/jVBf12ndiB", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/bolsonaro-e-witzel-podem-ser-considerados-mandantes-do-assassinato-de-agatha-por-ariel-de-castro-alves/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/bolsonaro-e-wi\u2026"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 227, "tag": "AgathaPresente"}, {"start": 228, "end": 243, "tag": "WitzelGenocida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836012297228290"], "created_at": "2019-09-22T18:15:25.000Z"}, {"id": "1175770735010336774", "text": "Quando uma menina de 8 anos morre pela brutalidade policial, e n\u00e3o ouvimos nenhuma palavra de dor do presidente da Rep\u00fablica, do ministro da Justi\u00e7a, do governador do Rio, do presidente da C\u00e2mara e do Senado, \u00e9 sinal de uma coisa: quem levou a bala perdida foi o Brasil", "public_metrics": {"retweet_count": 1737, "reply_count": 360, "like_count": 9727, "quote_count": 101}, "lang": "pt", "author_id": "31980988", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 139, "probability": 0.465, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.7196, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 201, "end": 206, "probability": 0.7046, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.935, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175770735010336774"], "created_at": "2019-09-22T13:56:02.000Z"}, {"id": "1175775589803778048", "text": "\u00a1Birds of Prey tiene nuevo p\u00f3ster! \ud83d\ude31 https://t.co/I6j75qJ29E", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "614675811", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.9692, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/I6j75qJ29E", "expanded_url": "https://www.smashmexico.com.mx/trendc/primer-poster-oficial-birds-of-prey-harley-quinn-margot-robbie/", "display_url": "smashmexico.com.mx/trendc/primer-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.smashmexico.com.mx/trend/primer-poster-oficial-birds-of-prey-harley-quinn-margot-robbie/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175775589803778048"], "created_at": "2019-09-22T14:15:20.000Z"}, {"id": "1175790552375332870", "text": "E chegou o fim de mais uma Era.\nHoje acontece o \u00daLTIMO SHOW da High As Hope Tour, novamente no Herodion Theatre, na Gr\u00e9cia. Quem j\u00e1 est\u00e1 com saudades? https://t.co/ldzTlTxkjy", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 120, "quote_count": 22}, "lang": "pt", "author_id": "710882139814957056", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "SHOW"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8589, "type": "Other", "normalized_text": "High As Hope Tour"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.833, "type": "Place", "normalized_text": "Herodion Theatre"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9231, "type": "Place", "normalized_text": "Gr\u00e9cia"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/ldzTlTxkjy", "expanded_url": "https://twitter.com/SiteFloBrasil/status/1175790552375332870/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldzTlTxkjy", "media_key": "3_1175790526483828737"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/ldzTlTxkjy", "expanded_url": "https://twitter.com/SiteFloBrasil/status/1175790552375332870/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldzTlTxkjy", "media_key": "3_1175790537313595393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790552375332870"], "created_at": "2019-09-22T15:14:47.000Z"}, {"id": "1175820045303341056", "text": "Chega\nBem devagar\nCalma\nS\u00f3 me beija\nCala\nMinha boca\nMe leva\nDesse lugar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina https://t.co/ZM18G5WXAa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3227206709", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174856309801459713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175820045303341056"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/ZM18G5WXAa", "expanded_url": "https://twitter.com/MTVBrasil/status/1174856309801459713", "display_url": "twitter.com/MTVBrasil/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:11:59.000Z"}, {"id": "1175678562197757952", "text": "pinche morra suicida, quierete", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1055849255343054849", "edit_history_tweet_ids": ["1175678562197757952"], "created_at": "2019-09-22T07:49:46.000Z"}, {"id": "1175723000450166784", "text": "Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a sus hijos 5 a\u00f1os.\n\nAhora rehace su vida. Pero mi pregunta es, \u00bfhasta d\u00f3nde estamos llegando? \u00bfqui\u00e9n le va a devolver a Jos\u00e9 Antonio todo el da\u00f1o sufrido?", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1726382402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175722998927691776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175723000450166784"], "in_reply_to_user_id": "1726382402", "created_at": "2019-09-22T10:46:21.000Z"}, {"id": "1175219932788903936", "text": "@bielzxyz inten\u00e7\u00e3o matar o feto. \n\nN\u00e3o, se ocorreu por fatalidade. \n\nO que quero dizer \u00e9 que na realidade um aborto pode ser, ao menos na pr\u00e1tica, considerado como a remo\u00e7\u00e3o do feto da barriga da m\u00e3e e n\u00e3o necessariamente em seu assassinato. \n\nObserve: A m\u00e3e \u00e9 dona da propriedade do seu+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "964957240439508994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175219440746729472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175219932788903936"], "in_reply_to_user_id": "964957240439508994", "created_at": "2019-09-21T01:27:21.000Z"}, {"id": "1175842446124736512", "text": "A mesma guerra \u00e0s drogas q matou 1.249 pessoas em favelas e 45 policiais e q EM NADA melhorou a seguran\u00e7a RJ. Essa mat\u00e9ria especial mostra q o problema \u00e9 bem mais complexo e n\u00e3o pode ser resolvido c/ solu\u00e7\u00f5es simplistas e violentas defendidas por falsos messias q se acham mitos.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "110522807", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175835417876320262"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.9298, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175842446124736512"], "in_reply_to_user_id": "110522807", "created_at": "2019-09-22T18:40:59.000Z"}, {"id": "1173229881657843713", "text": "Qu\u00e9 onda estas fotos que comparte la gente en Facebook? En serio creen que la depresi\u00f3n se trata de no valorar lo que tienes?? Es una ENFERMEDAD! Por eso despu\u00e9s salen a comentar puras we\u00e1s cuando alguien se suicida https://t.co/0RE869VyM8", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 44, "like_count": 1077, "quote_count": 33}, "lang": "es", "author_id": "22585744", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/0RE869VyM8", "expanded_url": "https://twitter.com/natitita/status/1173229881657843713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RE869VyM8", "media_key": "3_1173229878919008256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173229881657843713"], "created_at": "2019-09-15T13:39:36.000Z"}, {"id": "1175841608648073217", "text": "[soin chat]\n\nBesoin de conseil : je ne sais pas comment mais Bones s'est visiblement bless\u00e9 \u00e0 un coussinet.\nC'est la Bagarre pour regarder mais il ne semble pas en souffrir, par contre \u00e7a ne coagule pas, il me fout du sang partout.\n\nVous avez des id\u00e9es ? Conseils, trucs \u00e0 dire ? https://t.co/yegfMzki2R", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 23, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "836518826946723842", "edit_history_tweet_ids": ["1175841608648073217"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/yegfMzki2R", "expanded_url": "https://twitter.com/Pigeongratuit/status/1175841608648073217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yegfMzki2R", "media_key": "3_1175841602209812480"}]}, "created_at": "2019-09-22T18:37:40.000Z"}, {"id": "1175800835902717952", "text": "\u00c9 por isso que defendo uma avalia\u00e7\u00e3o muito cuidadosa e criteriosa sobre o excludente de ilicitude que est\u00e1 em discuss\u00e3o no Parlamento.", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 3843, "like_count": 1335, "quote_count": 211}, "lang": "pt", "author_id": "35260027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175799544950513665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800835902717952"], "in_reply_to_user_id": "35260027", "created_at": "2019-09-22T15:55:39.000Z"}, {"id": "1171282996047073280", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z"}, {"id": "1171281952990814208", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z"}, {"id": "1175790605844275214", "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://t.co/hFbEnJlHad", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 142, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "948683648", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9043, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5297, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/hFbEnJlHad", "expanded_url": "http://bit.ly/30lZrUl", "display_url": "bit.ly/30lZrUl", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 111, "tag": "DeLaSemana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790605844275214"], "created_at": "2019-09-22T15:15:00.000Z"}, {"id": "1175825297402486785", "text": "Lembrando que o presidente lamentou a morte do MC Rea\u00e7a, que matou a namorada e se matou.\n\nAt\u00e9 agora nada sobre a menina \u00c1gatha.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1101989097470603269", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.3995, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175825297402486785"], "created_at": "2019-09-22T17:32:51.000Z"}, {"id": "1175775052589076491", "text": "La pel\u00edcula de mi vida se llamar\u00eda\n\nLa verdadera haza\u00f1a de un s\u00edmbolo sexual https://t.co/ZjhohWsEYS", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 177, "like_count": 270, "quote_count": 2462}, "lang": "es", "author_id": "99426220", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5732, "type": "Other", "normalized_text": "haza\u00f1a"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ZjhohWsEYS", "expanded_url": "https://twitter.com/IreneArBio/status/1175775052589076491/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZjhohWsEYS", "media_key": "3_1175775046499020801"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175775052589076491"], "created_at": "2019-09-22T14:13:12.000Z"}, {"id": "1175447319606648833", "text": "\u00d3bvio que n\u00e3o desejo a morte de policiais, mas tamb\u00e9m \u00e9 \u00f3bvio que um policial, quando abra\u00e7a a carreira, sabe que poder\u00e1 matar ou morrer no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o.Comparar a morte de um PM em confronto com o assassinato de uma menininha de 8 anos \u00e9 s\u00f3rdido, covarde, vil, desprez\u00edvel https://t.co/E3JpRAaquw", "public_metrics": {"retweet_count": 851, "reply_count": 259, "like_count": 6227, "quote_count": 52}, "lang": "pt", "author_id": "55069015", "edit_history_tweet_ids": ["1175447319606648833"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E3JpRAaquw", "expanded_url": "https://twitter.com/ferreirakleyton/status/1175441186598862848", "display_url": "twitter.com/ferreirakleyto\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-21T16:30:54.000Z"}, {"id": "1175840681652293634", "text": "N\u00e3o me lembro de voc\u00ea aparecer aqui para reclamar pelo Rhuan, pois n\u00e3o foi a pol\u00edcia que efetuou, voc\u00ea est\u00e1 se tornando OPORTUNISTA assim como muitos outros!\nJ\u00e1 existem provas de que foi Pol\u00edcia que matou a menina ou pode ter sido os bandidos? \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude1e https://t.co/IzLvUAGaOp https://t.co/i0GgOCUVsZ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1611617046", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175561362988294144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/IzLvUAGaOp", "expanded_url": "https://twitter.com/ElacheElache/status/1175840681652293634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IzLvUAGaOp", "media_key": "3_1175840659556712449"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/i0GgOCUVsZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LucianoHuck/status/1175561362988294144", "display_url": "twitter.com/LucianoHuck/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175840681652293634"], "created_at": "2019-09-22T18:33:59.000Z"}, {"id": "1175773133795725313", "text": "Mano o gajo fez mortal da escadas, puta suicida https://t.co/awjnPNyM2I", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1699467134", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175217566299709442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4831, "type": "Person", "normalized_text": "gajo"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/awjnPNyM2I", "expanded_url": "https://twitter.com/OscarGoncalo123/status/1175217566299709442", "display_url": "twitter.com/OscarGoncalo12\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175773133795725313"], "created_at": "2019-09-22T14:05:34.000Z"}, {"id": "1175826826935115776", "text": "J.Portell: El paper de l'esquerra en la q\u00fcesti\u00f3 migrat\u00f2ria a Europa \u00e9s su\u00efcida. En lloc de fixar-se en l'arrel dels conflictes i les relacions d'explotaci\u00f3 econ\u00f2mica transformen la narrativa per convertir una hist\u00f2ria d'explotaci\u00f3 africana en una hist\u00f2ria de salvaci\u00f3 europea. https://t.co/hRFEg6Vmmu", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "140196438", "edit_history_tweet_ids": ["1175826826935115776"], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hRFEg6Vmmu", "expanded_url": "https://twitter.com/LaZurdaTV/status/1175826826935115776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hRFEg6Vmmu", "media_key": "7_1175824895571353600"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:38:56.000Z"}, {"id": "1175835417876320262", "text": "A falta de pol\u00edtica SOCIAL consistente, que prioriza EDUCA\u00c7\u00c3O e sa\u00fade de qualidade e combate \u00e0 DESIGUALDADE, levou o Brasil \u00e0 superlota\u00e7\u00e3o das cadeias. A ado\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica de guerra \u00e0s drogas prende o pequeno traficante e deixa solto o dono do il\u00edcito. https://t.co/OZ48j7ejQ1", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 194, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "110522807", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/OZ48j7ejQ1", "expanded_url": "https://glo.bo/2m84WHH", "display_url": "glo.bo/2m84WHH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835417876320262"], "created_at": "2019-09-22T18:13:04.000Z"}, {"id": "1174794946760626182", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "lang": "pt", "author_id": "751471278968758272", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"], "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z"}, {"id": "1175583753059667968", "text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1641726319", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"], "created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z"}, {"id": "1175655498617643008", "text": "Existe algum estudo que mensura as tentativas de contato que um suicida faz pra pedir ajuda e \u00e9 ignorado? \u00c9 uma curiosidade.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "112202813", "edit_history_tweet_ids": ["1175655498617643008"], "created_at": "2019-09-22T06:18:08.000Z"}, {"id": "1174836932787892225", "text": "\u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven en \u00e9l un peligro para M\u00e9xico. La alianza que trab\u00f3 con los cenetistas es suicida.\u201d\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "330330563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174836928111243264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.796, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174836932787892225"], "in_reply_to_user_id": "330330563", "created_at": "2019-09-20T00:05:26.000Z"}, {"id": "1175559839692537859", "text": "@siberianostro Y celebro tu reconocimiento de  problemas de castellano...ya es un avance...reitero..no aflojes!!..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "346552733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175555618654085120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "siberianostro", "id": "821388138547445761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559839692537859"], "in_reply_to_user_id": "821388138547445761", "created_at": "2019-09-21T23:58:01.000Z"}, {"id": "1175561362988294144", "text": "Agatha, tinha 8 anos, estava a caminho de casa na Favela da Fazendinha (RJ), morreu com um tiro nas costas. Uma tristeza. Me coloco no lugar da fam\u00edlia. Chuva de tiros n\u00e3o \u00e9 o caminho. (Voz de Danilo, tio da Agatha) @vozdacomunidade https://t.co/D3fD8nWepg", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 4064, "like_count": 6581, "quote_count": 310}, "lang": "pt", "author_id": "43023158", "entities": {"mentions": [{"start": 216, "end": 232, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5445, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 50, "end": 69, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Favela da Fazendinha"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.8507, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.3972, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/D3fD8nWepg", "expanded_url": "https://twitter.com/LucianoHuck/status/1175561362988294144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3fD8nWepg", "media_key": "7_1175561206872137728"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561362988294144"], "created_at": "2019-09-22T00:04:04.000Z"}, {"id": "1175230540053721093", "text": "@_zavandija por eso es incondicional de la hija del suicida, tiene los contactos para marketearlo, si lo saco libre de la acusaci\u00f3n de pedofilia esto es mas simple", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1243717172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175198784143417345"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_zavandija", "id": "38803365"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "pedofilia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175230540053721093"], "in_reply_to_user_id": "38803365", "created_at": "2019-09-21T02:09:30.000Z"}, {"id": "1175837005919457281", "text": "@deniswilson81 Pior se eu pergunta-se a ela se j\u00e1 pegou um resfriado por sentir o ch\u00e3o frio kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2884622636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175836321794973696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "deniswilson81", "id": "3927456143"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175837005919457281"], "in_reply_to_user_id": "3927456143", "created_at": "2019-09-22T18:19:22.000Z"}, {"id": "1175835344886849536", "text": "GOOOOOOL DE CRUZ AZUL \n\nAs\u00ed lo festeja la afici\u00f3n \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/tfSNaApFwd", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 164, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "85899962", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.6482, "type": "Organization", "normalized_text": "CRUZ AZUL"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/tfSNaApFwd", "expanded_url": "https://twitter.com/ilianyAparicio/status/1175835344886849536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tfSNaApFwd", "media_key": "7_1175835139575664640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175835344886849536"], "created_at": "2019-09-22T18:12:46.000Z"}, {"id": "1175620791146168320", "text": "@Santiag91414373 La #RedAMLOVE no est\u00e1 sirviendo para nada. \u00bfPor qu\u00e9 no ha defendido a Salmer\u00f3n? Estamos dejando que el gobierno haga lo que la derecha quiere. Est\u00e1n dando el golpe suave y aqu\u00ed no pasa nada.\n\n#YoApoyoASalmeron", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "962881333621030912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175617215552466945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6304, "type": "Organization", "normalized_text": "RedAMLOVE"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.479, "type": "Place", "normalized_text": "Salmer\u00f3n"}, {"start": 210, "end": 225, "probability": 0.7215, "type": "Other", "normalized_text": "YoApoyoASalmeron"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "RedAMLOVE"}, {"start": 209, "end": 226, "tag": "YoApoyoASalmeron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175620791146168320"], "in_reply_to_user_id": "1014268770179694592", "created_at": "2019-09-22T04:00:13.000Z"}, {"id": "1175837723229392898", "text": "to no ultimo ep da 1 temp de desperate housewives e ate agora o que eu entendi\n\na mary alice e o marido roubaram o zach (que nasceu menina e foi criada como menino) da uma usuaria de drogas, que \u00e9 a filha do velho l\u00e1, que o mike tava procurando, e alem disso eles mataram a mo\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2674129519", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "mary"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.5886, "type": "Person", "normalized_text": "zach"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "mike"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175837723229392898"], "created_at": "2019-09-22T18:22:13.000Z"}, {"id": "1175803475705380866", "text": "Las 5 etapas de @Pande_20 borracho son:\n1- Felicidad\n2- Agresividad\n3- Exhibicionista \n4- Sue\u00f1o \n5-  Suicida\nJAJAJAJAJAJJA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1054538876981837825", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "Pande_20", "id": "1163934831216123906"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Sue\u00f1o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803475705380866"], "created_at": "2019-09-22T16:06:08.000Z"}, {"id": "1174351256925724672", "text": "@CarlosPCuba19 @DiazCanelB @MayteOliva6 @AbreuFleita @adryoliva_ @YesikaArreaza @DayaniraTorres7 @K1000lL @CUBAH0RA Es un tibur\u00f3n suicida, va morir de una ingesta. https://t.co/gg0Rphub5b", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1169363646360764418", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172603456877715456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "MayteOliva6", "id": "1100241185799589888"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "AbreuFleita", "id": "1116782755390676993"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "adryoliva_", "id": "3497273305"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "YesikaArreaza", "id": "1102713479637749766"}, {"start": 80, "end": 96, "username": "DayaniraTorres7", "id": "1100490994678669312"}, {"start": 97, "end": 105, "username": "K1000lL", "id": "587728232"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "CUBAH0RA", "id": "88740642"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/gg0Rphub5b", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertStudios0/status/1174351256925724672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gg0Rphub5b", "media_key": "3_1174351251825410048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174351256925724672"], "in_reply_to_user_id": "1172519275988443136", "created_at": "2019-09-18T15:55:32.000Z"}, {"id": "1175837400326524933", "text": "Normalizar la menstruaci\u00f3n no es cosa menor. Es un proceso biol\u00f3gico que no controlamos.\n\nCu\u00e1ntas veces nos hemos sentido avergonzadas y con miedo a la burla que pueden hasta las mujeres hacer.\n\nAyud\u00e9monos entre nosotras.\n\nhttps://t.co/nXUjSF6lOS", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "258383944", "edit_history_tweet_ids": ["1175837400326524933"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/nXUjSF6lOS", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "80e00b1e20e85786"}, "created_at": "2019-09-22T18:20:56.000Z"}, {"id": "1175822818484916224", "text": "\u00a1INCRE\u00cdBLE PERO CIERTO! https://t.co/akaE0Xth2M", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "238031347", "edit_history_tweet_ids": ["1175822818484916224"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/akaE0Xth2M", "expanded_url": "https://buff.ly/2Ij80ZS", "display_url": "buff.ly/2Ij80ZS"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:23:00.000Z"}, {"id": "1175779893080199169", "text": "El Per\u00fa estaba sometido a bandas delincuenciales q TODOS los d\u00edas comet\u00edan cr\u00edmenes. A esto se han sumado sanguinarias bandas venezolanas. CUAL ES EL PLAN PARA ENFRENTARLAS @MartinVizcarraC? El adelanto de elecciones? AL MENOS EN SEGURIDAD CIUDADANA GOBIERNO PRESIDENTE!!", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 15, "like_count": 152, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1237286593", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 189, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175779893080199169"], "created_at": "2019-09-22T14:32:26.000Z"}, {"id": "1175834329915809792", "text": "@sirBoban xneska to bylo spatny, to je jasny. Ale zas tam jsou i nejaky objektivni priciny... kdy chybi hodne hracu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "cs", "author_id": "273966061", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175833294287572992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sirBoban", "id": "1022205571154538503"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175834329915809792"], "in_reply_to_user_id": "1022205571154538503", "created_at": "2019-09-22T18:08:44.000Z"}, {"id": "1175836766563196929", "text": "Agatha, 9 anos, mais uma v\u00edtima inocente da pol\u00edtica genocida do governador Witzel. E Bolsonaro ainda quer mais armas e mais repress\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 10, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "36248739", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5748, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836766563196929"], "created_at": "2019-09-22T18:18:25.000Z"}, {"id": "1175831153045069824", "text": "@Sgt_URSAL Como se a menina fosse a primeira a ser assassinada no Brasil. \nMe poupe.\nEra Bolsonaro?\nE na era petista era o que? Um mar de rosas?.\nQta gente rid\u00edcula usando a morte da crian\u00e7a  para detonar bolsonaro.\nTomem vergonha na cara!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "95814020", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175751822054711297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sgt_URSAL", "id": "914777940608548864"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175831153045069824"], "in_reply_to_user_id": "914777940608548864", "created_at": "2019-09-22T17:56:07.000Z"}, {"id": "1175650016159031296", "text": "Aquele que espancou a namorada gr\u00e1vida e depois se suicidou.\nMas claro a  menina \u00c1gatha \"n\u00e3o teria tantos talentos e import\u00e2ncia quanto o Mc Rea\u00e7a\" pra fazer o presidente lamentar. https://t.co/bHf9f2iwvE", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2767963021", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175561312216260609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Rea\u00e7a"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/bHf9f2iwvE", "expanded_url": "https://twitter.com/augustodeAB/status/1175561312216260609", "display_url": "twitter.com/augustodeAB/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175650016159031296"], "created_at": "2019-09-22T05:56:21.000Z"}, {"id": "1174291995126304768", "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "lang": "pt", "author_id": "266649726", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z"}, {"id": "1175832303572004866", "text": "#Cine | Revelan elenco completo del Escuadr\u00f3n Suicida 2 \ud83c\udf9f\ud83c\udf7f &gt;&gt; https://t.co/S0DFUvslCB https://t.co/VjAAM3Z8Xz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44376252", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/S0DFUvslCB", "expanded_url": "http://ow.ly/IeQt30pxJa7", "display_url": "ow.ly/IeQt30pxJa7"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/VjAAM3Z8Xz", "expanded_url": "https://twitter.com/Hot94/status/1175832303572004866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjAAM3Z8Xz", "media_key": "3_1175832299994263552"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832303572004866"], "created_at": "2019-09-22T18:00:41.000Z"}, {"id": "1175836190207070208", "text": "@imkahc Eu n\u00e3o uso drogas! Ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 hipocrisia.. n\u00e3o posso dar conta da vida dos outros, n\u00e3o s\u00e3o meus filhos!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "231191558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175835870152331265"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "imkahc", "id": "44009797"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175836190207070208"], "in_reply_to_user_id": "44009797", "created_at": "2019-09-22T18:16:08.000Z"}, {"id": "1175604659999952896", "text": "quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagens e lamento , ( pelo agressor )\n\nsobre a JOVEM na UTI : o mesmo tratamento dado a menina Aghata , total menosprezo https://t.co/J3DUwezUpf", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 150, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "555046551", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175602296081788928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.5107, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9345, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.4281, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/J3DUwezUpf", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaLciaFigue1/status/1175602296081788928", "display_url": "twitter.com/MariaLciaFigue\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604659999952896"], "created_at": "2019-09-22T02:56:07.000Z"}, {"id": "1175832539291934722", "text": "@Kellysalvatore4 @humorcomtvd capacho dela? nada a ver, os dois se amavam, j\u00e1 falei e vou repetir, recomendo vc reassistir a s\u00e9rie tudo de novo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "927197984890204162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175797427934322690"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Kellysalvatore4", "id": "794300108124946432"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "humorcomtvd", "id": "927657084228915206"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832539291934722"], "in_reply_to_user_id": "794300108124946432", "created_at": "2019-09-22T18:01:37.000Z"}, {"id": "1175834908180254721", "text": "@AsiNo45 @Raulkings6 No estoy evadiendo, solo doy mi opini\u00f3n. Que no te guste, es otra cosa. Y al uds. escribir palabras como \"mencionamos\" \"hicimos\", deduzco que son una organizaci\u00f3n. Y con eso me dice mucho. Gracias por dar su punto de vista.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "600639903", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175832641725181952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AsiNo45", "id": "930053303161016321"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "Raulkings6", "id": "2257086054"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175834908180254721"], "in_reply_to_user_id": "930053303161016321", "created_at": "2019-09-22T18:11:02.000Z"}, {"id": "1175481074023112704", "text": "Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2380699632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171010932849479680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 82, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481074023112704"], "created_at": "2019-09-21T18:45:02.000Z"}, {"id": "1175829684220768256", "text": "@Fernandez_MM Las Paso no son una elecci\u00f3n, es una primaria para elegir candidatos. Hay casi 14 millones de votos en juego entre los que no votaron, votaron en blanco, argentinos en el exterior, gente que vot\u00f3 a Centuri\u00f3n, Espert, Lavagna, etc. Somos muy cambiantes y va para ambos candidatos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2289869510", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175816770982174721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fernandez_MM", "id": "163631944"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6708, "type": "Place", "normalized_text": "Paso"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Centuri\u00f3n"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829684220768256"], "in_reply_to_user_id": "163631944", "created_at": "2019-09-22T17:50:17.000Z"}, {"id": "1175484397199548416", "text": "Que sobrevalorada la primavera. Una estaci\u00f3n muy new age donde reina la imposici\u00f3n de ser optimistas para con la vida y disfrutar del mundo y ser felices solo porque el clima est\u00e1 m\u00e1s lindo. \nUn horror.", "public_metrics": {"retweet_count": 479, "reply_count": 50, "like_count": 2280, "quote_count": 126}, "lang": "es", "author_id": "773313344447152129", "edit_history_tweet_ids": ["1175484397199548416"], "created_at": "2019-09-21T18:58:14.000Z"}, {"id": "1175833409479987201", "text": "@harleenfrances_ @srta_dd @dcucomics @nggavo Estou falando desse aqui https://t.co/nsoHoF310r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "308766814", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175829126185402371"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "harleenfrances_", "id": "164406110"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "srta_dd", "id": "919277882689622016"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nsoHoF310r", "expanded_url": "https://twitter.com/mathquirinoreis/status/1175833409479987201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nsoHoF310r", "media_key": "3_1175833403133976576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175833409479987201"], "in_reply_to_user_id": "164406110", "created_at": "2019-09-22T18:05:05.000Z"}, {"id": "1175662151555538944", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fEstado de Direito, j\u00e1! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/3v5UZMZHUb", "public_metrics": {"retweet_count": 522, "reply_count": 468, "like_count": 4698, "quote_count": 39}, "lang": "pt", "author_id": "51282549", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175600277136793602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175662151555538944"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3v5UZMZHUb", "expanded_url": "https://twitter.com/gilmarmendes/status/1175600277136793602", "display_url": "twitter.com/gilmarmendes/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T06:44:34.000Z"}, {"id": "1175757731208278016", "text": "#Opini\u00f3n21\nBeto Ortiz (@malditaternura): La plaza vac\u00eda\nLee y comenta 'Pandemonio' https://t.co/U7Q9IekjMr https://t.co/aiKGIVq8Go", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 98, "like_count": 612, "quote_count": 31}, "lang": "es", "author_id": "832686254873468929", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Lee"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "Pandemonio"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/U7Q9IekjMr", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y59pxkwa", "display_url": "tinyurl.com/y59pxkwa"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/aiKGIVq8Go", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1175757731208278016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aiKGIVq8Go", "media_key": "3_1175757725910884356"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Opini\u00f3n21"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175757731208278016"], "created_at": "2019-09-22T13:04:22.000Z"}, {"id": "1175834852584808449", "text": "@barroswcb Essa que morreu?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1061031621116248064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175833785767735296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "barroswcb", "id": "886019958425124864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175834852584808449"], "in_reply_to_user_id": "886019958425124864", "created_at": "2019-09-22T18:10:49.000Z"}, {"id": "1175830428575567874", "text": "El congresista Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n indic\u00f3 a RPP Noticias que cinco bancadas pretenden imponer un criterio fuera de la Ley Org\u00e1nica del Tribunal Constitucional. \nhttps://t.co/UEkf2LQW5K", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "9075022", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Vel\u00e1squez"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.5483, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP Noticias"}, {"start": 150, "end": 163, "probability": 0.3987, "type": "Other", "normalized_text": "Constitucional"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/UEkf2LQW5K", "expanded_url": "https://rpp.pe/politica/congreso/tc-velasquez-quesquen-bancadas-que-se-oponen-a-eleccion-de-magistrados-son-las-mismas-que-piden-adelanto-de-elecciones-noticia-1220838", "display_url": "rpp.pe/politica/congr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/politica/congreso/tc-velasquez-quesquen-bancadas-que-se-oponen-a-eleccion-de-magistrados-son-las-mismas-que-piden-adelanto-de-elecciones-noticia-1220838"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830428575567874"], "created_at": "2019-09-22T17:53:14.000Z"}, {"id": "1174334485078450182", "text": "La mujer asesinada por su expareja delante de sus hijas hab\u00eda puesto cuatro denuncias en los \u00faltimos 10 a\u00f1os\nhttps://t.co/0RwDKuCAvq Fuentes consultadas por la SER admiten que hubo una cadena de fallos policiales. Lo cuenta @mariolalourido", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 7, "like_count": 24, "quote_count": 16}, "lang": "es", "author_id": "246774887", "entities": {"mentions": [{"start": 224, "end": 239, "username": "mariolalourido", "id": "267844203"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/0RwDKuCAvq", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/09/18/sociedad/1568816294_649772.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/09/18\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/09/18/sociedad/1568816294_649772.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174334485078450182"], "created_at": "2019-09-18T14:48:53.000Z"}, {"id": "1175817805029154816", "text": "@cafedofeliz O problema \u00e9 q \u00e9 o estado atirando contra a popula\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1080296233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175795878315143168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cafedofeliz", "id": "782414718"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817805029154816"], "in_reply_to_user_id": "782414718", "created_at": "2019-09-22T17:03:05.000Z"}, {"id": "1175392487562719232", "text": "Pasan los a\u00f1os y sigo sin entender c\u00f3mo ciertos cineastas espa\u00f1oles se empe\u00f1an en sembrar para que la mitad del pa\u00eds no vaya al cine a pagar 8\u20ac por ver sus pel\u00edculas. Absurdo y suicida tiro en el pie. Luego se quejan de que cuesta mucho poner en marcha la financiaci\u00f3n del film", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "362705314", "edit_history_tweet_ids": ["1175392487562719232"], "created_at": "2019-09-21T12:53:01.000Z"}, {"id": "1175830110517305347", "text": "A Globo exibe um dos melhores filmes da Marvel hoje,e amanh\u00e3 vai exibir o pior filme da DC (n\u00e3o que isso seja dif\u00edcil,afinal,90% deles \u00e9 ruim). Quem assistir os dois ir\u00e1 perceber a dist\u00e2ncia que existe entre as duas produtoras no cinema.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "318852194", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9566, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5864, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.8899, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830110517305347"], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-09-22T17:51:58.000Z"}, {"id": "1175807967733661696", "text": "@Dn_Vitocorleone En realidad la historia comenz\u00f3 con el KERENSKY CHILENO, \u00e9l le facilit\u00f3 el camino al suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1141444234295357443", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175756927214784513"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dn_Vitocorleone", "id": "1733398962"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "KERENSKY CHILENO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807967733661696"], "in_reply_to_user_id": "1733398962", "created_at": "2019-09-22T16:23:59.000Z"}, {"id": "1174793284511682560", "text": "O estigma associado aos problemas de #sa\u00fademental e ao comportamento suicida \u00e9 uma das principais barreiras para as pessoas pedirem ajuda.\n\nhttps://t.co/m31cZ7lTJQ \n\n#VamosConversar \ud83d\udde3 \n#Sa\u00fadeParaTodos https://t.co/jcVtMtY74K", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1009084690333085696", "edit_history_tweet_ids": ["1174793284511682560"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/m31cZ7lTJQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2lQM007", "display_url": "bit.ly/2lQM007"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/jcVtMtY74K", "expanded_url": "https://twitter.com/OPASOMSBrasil/status/1174793284511682560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jcVtMtY74K", "media_key": "3_1172613954998284289"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "sa\u00fademental"}, {"start": 166, "end": 181, "tag": "VamosConversar"}, {"start": 185, "end": 200, "tag": "Sa\u00fadeParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-19T21:12:00.000Z"}, {"id": "1175815449155723264", "text": "Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces no tenemos ning\u00fan problema si se siente incomprendido, solitario, enfermo y suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 254, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "305194289", "edit_history_tweet_ids": ["1175815449155723264"], "created_at": "2019-09-22T16:53:43.000Z"}, {"id": "1035280236320120837", "text": "No fue solo Macri. Hay otros responsables del hambre del pueblo: Lanata, Leuco, Majul, Del Moro y tantos que llenaron al pueblo de odio, hablando solo de Cristina y escondiendo el saqueo. Los hicieron votar a su victimario. Ahora quieren abrirse. son despreciables", "public_metrics": {"retweet_count": 12281, "reply_count": 5541, "like_count": 20406, "quote_count": 751}, "lang": "es", "author_id": "593789869", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Lanata"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Leuco"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Majul"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Del Moro"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1035280236320120837"], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "created_at": "2018-08-30T21:36:57.000Z"}, {"id": "1175833347605618688", "text": "gente s\u00e9rio, qnd algu\u00e9m quer saber mt da sua vida e acabou de te conhecer online DESCONFIE e n\u00e3o d\u00ea informa\u00e7\u00f5es demais pra NINGU\u00c9M!!! \ncome\u00e7ar a falar de sexo e ser desconfort\u00e1vel? TACA O BLOCK SEM D\u00d3!! voc\u00ea n\u00e3o sabe as inten\u00e7\u00f5es dos outros, n\u00e3o d\u00eaem sorte pro azar n\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "115998055", "edit_history_tweet_ids": ["1175833347605618688"], "created_at": "2019-09-22T18:04:50.000Z"}, {"id": "1172110230328659968", "text": "#BuenosD\u00edas \ud83d\udc50 Recordemos que es importante identificar y atender a tiempo a las y  los j\u00f3venes que podr\u00edan estar en riesgo suicida. Gracias a @BlancaLolbee y @Carstellanos por el espacio #EnVivo en #PonteAlD\u00eda en @RadioCentro977 \u2b07\ufe0f Esc\u00fachalo https://t.co/GXrmTaleyf", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "185369552", "entities": {"mentions": [{"start": 142, "end": 155, "username": "BlancaLolbee", "id": "90508095"}, {"start": 158, "end": 171, "username": "Carstellanos", "id": "93720841"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/GXrmTaleyf", "expanded_url": "http://radiocentro977.com/", "display_url": "radiocentro977.com"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 187, "end": 194, "tag": "EnVivo"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "PonteAlD\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172110230328659968"], "created_at": "2019-09-12T11:30:30.000Z"}, {"id": "1175828923407622145", "text": "NO PUEDE SER VERDAD. EL \"MISMO\" 11 SUICIDA DE HACE 4 D\u00cdAS. https://t.co/XPFnc9QSI9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1273461588", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175827826005749762"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175828923407622145"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XPFnc9QSI9", "expanded_url": "https://twitter.com/realmadrid/status/1175827826005749762", "display_url": "twitter.com/realmadrid/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:47:15.000Z"}, {"id": "1174558808389160960", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/RHX2z3o2T2", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/RHX2z3o2T2", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1174558808389160960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RHX2z3o2T2", "media_key": "3_1174558802294792192"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174558808389160960"], "created_at": "2019-09-19T05:40:16.000Z"}, {"id": "1172598699966337025", "text": "Apoyar a una persona en riesgo suicida y prevenir incidentes de los hogares provocados con armas de fuego son acciones indispensables por la #Seguirdad de la #CDMX. Gracias a @karlaiberia por el espacio en #LasNoticiasConKarlaIberia @ElNueveOf \u2b07 https://t.co/dlAEQ9N1Kr", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "185369552", "entities": {"mentions": [{"start": 175, "end": 187, "username": "karlaiberia", "id": "115474279"}, {"start": 233, "end": 243, "username": "ElNueveOf", "id": "2190946382"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 162, "probability": 0.9039, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 207, "end": 231, "probability": 0.4611, "type": "Place", "normalized_text": "LasNoticiasConKarlaIberia"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/dlAEQ9N1Kr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/NoticierosTelevisacom/videos/496017541178033/", "display_url": "facebook.com/NoticierosTele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/nmas.com.mx/videos/polic%C3%ADas-bloquean-acceso-al-aicm-licencia-que-present%C3%B3-rosario-robles-podr%C3%ADa-ser/496017541178033/"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 151, "tag": "Seguirdad"}, {"start": 158, "end": 163, "tag": "CDMX"}, {"start": 206, "end": 232, "tag": "LasNoticiasConKarlaIberia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172598699966337025"], "created_at": "2019-09-13T19:51:30.000Z"}, {"id": "1175460438085120000", "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "lang": "pt", "author_id": "1629241", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z"}, {"id": "1175547980667150341", "text": "O sil\u00eancio do presidente da Rep\u00fablica @jairbolsonaro, do ministro da Justi\u00e7a @SF_Moro e do governador @wilsonwitzel diante do assassinato brutal de uma crian\u00e7a de 8 anos \u00e9 de uma covardia ensurdecedora que d\u00e1 a medida exata do car\u00e1ter desse trio.", "public_metrics": {"retweet_count": 4199, "reply_count": 1262, "like_count": 22275, "quote_count": 311}, "lang": "pt", "author_id": "45870897", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 77, "end": 85, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175547980667150341"], "created_at": "2019-09-21T23:10:53.000Z"}, {"id": "1175832145249677312", "text": "Ponto 1: \"ai \u00e9 genoc\u00eddio, olha direitista a pol\u00edtica p\u00fablica de exterminio\" Sim. Eles sabem que \u00e9 um exterminio e eles APOIAM isso, n\u00e3o adianta gritar \u00e0 hitler que Himmler esta matando judeus.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "239574064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175832143743848456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.8554, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.8631, "type": "Person", "normalized_text": "Himmler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175832145249677312"], "in_reply_to_user_id": "239574064", "created_at": "2019-09-22T18:00:03.000Z"}, {"id": "1175830243380269057", "text": "@spitflxw @Luuizaa8 Q Karma cara tu matou numa scrim open e postou como se fosse campeonato ainda teve o trabalho de editar o neg\u00f3cio quer mt aten\u00e7\u00e3o bro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "967469345730424832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175822245727543296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "spitflxw", "id": "1071097108495810562"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Luuizaa8", "id": "1131227934432346114"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830243380269057"], "in_reply_to_user_id": "1071097108495810562", "created_at": "2019-09-22T17:52:30.000Z"}, {"id": "1175779281688903680", "text": "Porta-voz da PM fala em \"semana dif\u00edcil\" da corpora\u00e7\u00e3o e confirma 4 PMs mortos em uma semana https://t.co/JYlO6v4dWK #G1", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 66, "like_count": 314, "quote_count": 49}, "lang": "pt", "author_id": "8802752", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 119, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/JYlO6v4dWK", "expanded_url": "https://glo.bo/2LFG6ta", "display_url": "glo.bo/2LFG6ta", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/09/22/policial-baleado-em-operacao-no-alemao-morre-no-rio-e-o-segundo-pm-morto-em-menos-de-24-horas.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 120, "tag": "G1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175779281688903680"], "created_at": "2019-09-22T14:30:00.000Z"}, {"id": "1175799543184658432", "text": "Qualquer pai e m\u00e3e consegue se imaginar no lugar da fam\u00edlia da \u00c1gatha e sabe o tamanho dessa dor. Expresso minha solidariedade aos familiares sabendo que n\u00e3o h\u00e1 palavra que diminua tamanho sofrimento.", "public_metrics": {"retweet_count": 507, "reply_count": 8506, "like_count": 9255, "quote_count": 552}, "lang": "pt", "author_id": "35260027", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.3474, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799543184658432"], "created_at": "2019-09-22T15:50:31.000Z"}, {"id": "1175545220261437442", "text": "\ud83d\ude22 At\u00e9 quando? https://t.co/pyZkk5WxsY", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 153, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "510877109", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175338499698036737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175545220261437442"], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/pyZkk5WxsY", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdacomunidade/status/1175338499698036737", "display_url": "twitter.com/vozdacomunidad\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-21T22:59:55.000Z"}, {"id": "1175830280071995392", "text": "@aloneibar @sanchezcastejon En el pacto de estado entra entre otras muchas cosas, recursos econ\u00f3micos y herramientas para la prevenci\u00f3n y seguimiento de las mujeres que han denunciado, o se hayan inmersas en procesos judiciales. Ya lo creo que solucionan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845079415", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175728995255705600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aloneibar", "id": "326652270"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175830280071995392"], "in_reply_to_user_id": "326652270", "created_at": "2019-09-22T17:52:39.000Z"}, {"id": "1175812095226601477", "text": "Lamentando a morte MC rea\u00e7a que se matou depois de espancar e quase matar a mulher gr\u00e1vida / crian\u00e7a inocente morta pela m\u00e3os da pol\u00edcia. https://t.co/iZcYRynEyQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "860498680759160833", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.3596, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/iZcYRynEyQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jafuime/status/1175450524180733952", "display_url": "twitter.com/jafuime/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812095226601477"], "created_at": "2019-09-22T16:40:23.000Z"}, {"id": "1175384061642268673", "text": "Absorvente deveria ser distribu\u00eddo de gra\u00e7a igual camisinha. Sexo \u00e9 uma escolha, a menstrua\u00e7\u00e3o n\u00e3o! https://t.co/mUlLCgUYaZ", "public_metrics": {"retweet_count": 36080, "reply_count": 233, "like_count": 71730, "quote_count": 688}, "lang": "pt", "author_id": "1008917036104388610", "edit_history_tweet_ids": ["1175384061642268673"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/mUlLCgUYaZ", "expanded_url": "https://twitter.com/larrieobviously/status/1151875359773745153", "display_url": "twitter.com/larrieobviousl\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:19:32.000Z"}, {"id": "1175829474077593601", "text": "@EddyeLulista @jorgeftakeda Esses merdas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o que existem duas Irlandas, e nem do conflito sangrento que houve entre elas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "313783928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175805463490899969"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EddyeLulista", "id": "2569130566"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "jorgeftakeda", "id": "42110498"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829474077593601"], "in_reply_to_user_id": "2569130566", "created_at": "2019-09-22T17:49:27.000Z"}, {"id": "1175808899729022976", "text": "Dois dias depois. Depois da como\u00e7\u00e3o e da revolta populares. E ainda assim a fam\u00edlia diz que n\u00e3o havia nenhum tiroteio no local. https://t.co/bnBisaWwIE", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 180, "like_count": 478, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "19667016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175789001531371520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175808899729022976"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/bnBisaWwIE", "expanded_url": "https://twitter.com/GovRJ/status/1175789001531371520", "display_url": "twitter.com/GovRJ/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:27:41.000Z"}, {"id": "1175829420201926657", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida t\u00e1 igual lagoa azul a Globo quer passar 3 vezes por ano", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "2885628243", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4514, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9501, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175829420201926657"], "created_at": "2019-09-22T17:49:14.000Z"}, {"id": "1175737587572584448", "text": "@ayubrazil Qual exatamente \u00e9 o seu ponto aqui? As pessoas t\u00e3o erradas por se indignar com o caso de agr? Crian\u00e7as foram mortas brutalmente, se um caso reepercute mais n importa, oq basta \u00e9 saber q pessoas olham essas not\u00edcias com o sentimento de tristeza e tentam ter empatia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1065776664318275584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175492847530893318"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175737587572584448"], "in_reply_to_user_id": "394859284", "created_at": "2019-09-22T11:44:19.000Z"}, {"id": "1175811434556661762", "text": "@Ascanioespinosa @Pande_20 SUICIDA DICE JAJAJAJAJAJJAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1044813029806878720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175803475705380866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ascanioespinosa", "id": "1054538876981837825"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Pande_20", "id": "1163934831216123906"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811434556661762"], "in_reply_to_user_id": "1054538876981837825", "created_at": "2019-09-22T16:37:46.000Z"}, {"id": "1175829583607881728", "text": "acho que ela se matou https://t.co/8uz1pb37Uj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2735634628", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175826517877841921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175829583607881728"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/8uz1pb37Uj", "expanded_url": "https://twitter.com/liarsmysecret/status/1175826517877841921", "display_url": "twitter.com/liarsmysecret/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:49:53.000Z"}, {"id": "1175826517877841921", "text": "vcs acham que algu\u00e9m matou a jenny em the l word ou que ela se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "995212010", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "jenny"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "the l word"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175826517877841921"], "created_at": "2019-09-22T17:37:42.000Z"}, {"id": "1174809577042432000", "text": "Por mim ela ser\u00e1 eternizada \u00e1 n\u00e3o ser que o Chaves venha pra levar inhoho pro al\u00e9m. https://t.co/lUDGRVMOF7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "712002763979231232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174757153309171714"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "Chaves"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/lUDGRVMOF7", "expanded_url": "https://twitter.com/Bolsoneas/status/1174757153309171714", "display_url": "twitter.com/Bolsoneas/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174809577042432000"], "created_at": "2019-09-19T22:16:44.000Z"}, {"id": "1175571051868241920", "text": "Nem uma palavra sobre a morte da menina Agatha e o significado profundo que ela carrega das seguintes autoridades:\n- Presidente Jair Bolsonaro (RJ)\n- Governador Wilson Witzel\n- Prefeito Marcelo Crivella\n- Ministro da Justi\u00e7a, S\u00e9rgio Moro\n- Presidente da C\u00e2mara, Rodrigo Maia (RJ)", "public_metrics": {"retweet_count": 2754, "reply_count": 2117, "like_count": 13693, "quote_count": 263}, "lang": "pt", "author_id": "19667016", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7114, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 144, "end": 145, "probability": 0.8199, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 161, "end": 173, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}, {"start": 186, "end": 201, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Crivella"}, {"start": 226, "end": 236, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 262, "end": 273, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.7669, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175571051868241920"], "created_at": "2019-09-22T00:42:34.000Z"}, {"id": "1175827826005749762", "text": "\ud83d\udccb \u00a1Once inicial ante el @SevillaFC!\n#RMLiga | #HalaMadrid https://t.co/bAgzULIagg", "public_metrics": {"retweet_count": 1621, "reply_count": 469, "like_count": 7849, "quote_count": 789}, "lang": "fr", "author_id": "14872237", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "SevillaFC", "id": "115123104"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/bAgzULIagg", "expanded_url": "https://twitter.com/realmadrid/status/1175827826005749762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bAgzULIagg", "media_key": "3_1175827397071069184"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 43, "tag": "RMLiga"}, {"start": 46, "end": 57, "tag": "HalaMadrid"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175827826005749762"], "created_at": "2019-09-22T17:42:54.000Z"}, {"id": "1175430098456997889", "text": "Apenas llegan a Kino las primeras olas de la tormenta, y el mar ya nos empez\u00f3 a vomitar una fracci\u00f3n de la basura que le echamos en nuestra indolente, suicida y soberbia estupidez . Al cabo que a Marte podemos irnos a vivir. https://t.co/IitLVmxcxg", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "187350389", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5135, "type": "Place", "normalized_text": "Kino"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/IitLVmxcxg", "expanded_url": "https://twitter.com/JCabrera66/status/1175430098456997889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IitLVmxcxg", "media_key": "3_1175430088721985537"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175430098456997889"], "created_at": "2019-09-21T15:22:28.000Z"}, {"id": "1175743155498618880", "text": "Cad\u00ea as feministas e os LGBI pra falar desse caso. \n\n https://t.co/KSBo3RyTCf via @renovamidia", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 62, "like_count": 409, "quote_count": 30}, "lang": "pt", "author_id": "2364039352", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 94, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6656, "type": "Other", "normalized_text": "LGBI"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/KSBo3RyTCf", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/?p=76145", "display_url": "renovamidia.com.br/?p=76145"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175743155498618880"], "created_at": "2019-09-22T12:06:27.000Z"}, {"id": "1175071018773356552", "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "lang": "pt", "author_id": "45409867", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z"}, {"id": "1174176483969032194", "text": "@Aeromexico t\u00fa qu\u00e9 har\u00e1s al respecto de tus trabajador incitando a la violencia de tu trabajadora Dulce Mar\u00eda Rosales\n@Edd_Campe @juncalssolano @QuesaVerdades @NachoRgz @_VicenteSerrano @almohadazo @AristeguiOnline @Arquera_ @DraAleMont @chioreya @Eltiotonysoy https://t.co/791BF9m4St", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "147369802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Aeromexico", "id": "50505691"}, {"start": 118, "end": 128, "username": "Edd_Campe", "id": "1270459676"}, {"start": 129, "end": 143, "username": "juncalssolano", "id": "899081012172300288"}, {"start": 144, "end": 158, "username": "quesaverdades", "id": "1352683958752960512"}, {"start": 159, "end": 168, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 169, "end": 185, "username": "_VicenteSerrano", "id": "628750106"}, {"start": 186, "end": 197, "username": "almohadazo", "id": "27940646"}, {"start": 198, "end": 214, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}, {"start": 215, "end": 224, "username": "Arquera_", "id": "104725736"}, {"start": 237, "end": 246, "username": "chioreya", "id": "386263999"}, {"start": 247, "end": 260, "username": "Eltiotonysoy", "id": "107734790"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 116, "probability": 0.5484, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Rosales"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/791BF9m4St", "expanded_url": "https://twitter.com/vikos1966/status/1174176483969032194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/791BF9m4St", "media_key": "3_1174176461722439680"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/791BF9m4St", "expanded_url": "https://twitter.com/vikos1966/status/1174176483969032194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/791BF9m4St", "media_key": "3_1174176469435727872"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/791BF9m4St", "expanded_url": "https://twitter.com/vikos1966/status/1174176483969032194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/791BF9m4St", "media_key": "3_1174176477472010240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174176483969032194"], "in_reply_to_user_id": "50505691", "created_at": "2019-09-18T04:21:03.000Z"}, {"id": "1175797158081155072", "text": "'Me d\u00e1 pena pelo Brasil', diz Michelle Bachelet ap\u00f3s ataque de Bolsonaro https://t.co/8xrLM2W49X", "public_metrics": {"retweet_count": 1429, "reply_count": 848, "like_count": 11416, "quote_count": 299}, "lang": "pt", "author_id": "14594813", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Bachelet"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/8xrLM2W49X", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/09/me-da-pena-pelo-brasil-diz-michelle-bachelet-apos-ataque-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/09/me-da-pena-pelo-brasil-diz-michelle-bachelet-apos-ataque-de-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175797158081155072"], "created_at": "2019-09-22T15:41:02.000Z"}, {"id": "1175825739326873601", "text": "Confirmen si estudiar el domingo hace que este sea mucho m\u00e1s deprimente de lo que es y te dan ganas de matarte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "390854742", "edit_history_tweet_ids": ["1175825739326873601"], "created_at": "2019-09-22T17:34:36.000Z"}, {"id": "1175820614914981890", "text": "@CarlosBolsonaro Sobre esta barb\u00e1rie que acontece nas tuas fu\u00e7as tu nao fala nada? Tu e vereador ou ministro do teu pai? https://t.co/I5sIF1HLiz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "157719275", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175819240995246082"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.3417, "type": "Person", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/I5sIF1HLiz", "expanded_url": "https://twitter.com/JaildonLima/status/1175820614914981890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I5sIF1HLiz", "media_key": "3_1175820607755345921"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820614914981890"], "in_reply_to_user_id": "68712576", "created_at": "2019-09-22T17:14:14.000Z"}, {"id": "1175569547488825344", "text": "@patriciagamarra Mi mam\u00e1 me puso Alan, por el actor Alain Delon, ytodo el mundo me dec\u00edan Alan (el cobarde suicida) cumpl\u00ed 18 y me cambie de nombre y me puse Alejandro (el borracho) me volv\u00ed a cambiar y ahora me llamo Jorge Barata (el Rey de los codinomes), ahora toy pensando ponerme ppk o Mulder", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "770591282", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175536705044176897"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4829, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.6563, "type": "Person", "normalized_text": "Alain Delon"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro"}, {"start": 218, "end": 229, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "los"}, {"start": 291, "end": 296, "probability": 0.4435, "type": "Other", "normalized_text": "Mulder"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175569547488825344"], "geo": {"place_id": "00bd40b858c6faef"}, "in_reply_to_user_id": "87264094", "created_at": "2019-09-22T00:36:35.000Z"}, {"id": "1175801169345691648", "text": "Amo ferocemente e\ndisperatamente la vita\ne credo che questa ferocia, questa disperazione, mi porteranno alla fine.\nL'amore per la vita \u00e8 divenuto per me un vizio micidiale..\nla passione non ottiene mai il perdono\n\n#LeggoPasolini @SalaLettura https://t.co/W23y2yliGe", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2431870516", "entities": {"mentions": [{"start": 229, "end": 241, "username": "SalaLettura", "id": "428570381"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/W23y2yliGe", "expanded_url": "https://twitter.com/ImSophiaPLMS/status/1175801169345691648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W23y2yliGe", "media_key": "3_1175801165897969665"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 228, "tag": "LeggoPasolini"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801169345691648"], "created_at": "2019-09-22T15:56:58.000Z"}, {"id": "1175821972044992513", "text": "Entiendo que la gente este cabreada con el grupo Carso, yo tb, pero querer que se vayan?? En serio??? \ud83e\udd14 Lo del equipo de la gente y tal, es muy bonito, pero eso dejo de existir hace muchos a\u00f1os con las SAD.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "190221709", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.3062, "type": "Other", "normalized_text": "Carso"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.4947, "type": "Organization", "normalized_text": "SAD"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821972044992513"], "created_at": "2019-09-22T17:19:38.000Z"}, {"id": "1175617461296730112", "text": "@JooLuizSilvaMa1 @guiSRN @FilipeRet @fernandessjjr Tu \u00e9 perito? Como ta o caso? Ja descobriram qual PM atirou?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3273445969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175612387132661760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JooLuizSilvaMa1", "id": "1035391150960640000"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "guiSRN", "id": "2360309784"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "FilipeRet", "id": "44782642"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175617461296730112"], "in_reply_to_user_id": "1035391150960640000", "created_at": "2019-09-22T03:46:59.000Z"}, {"id": "1175581778351927307", "text": "O cabo da PM Leandro de Oliveira Silva, de 39 anos, foi assassinado hoje, com um tiro na cabe\u00e7a, por dois marginais que estavam em uma moto roubada.\n\nVoc\u00ea n\u00e3o v\u00ea a esquerda levantando hashtags quando um policial \u00e9 assassinado por bandidos.\n\nhttps://t.co/rocA2aOJ6X", "public_metrics": {"retweet_count": 3222, "reply_count": 1359, "like_count": 13861, "quote_count": 476}, "lang": "pt", "author_id": "975127727501185025", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 37, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro de Oliveira Silva"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/rocA2aOJ6X", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1175523070943137792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rocA2aOJ6X", "media_key": "7_1175522920115974144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175581778351927307"], "created_at": "2019-09-22T01:25:11.000Z"}, {"id": "1175807332258742272", "text": "@FAFierroP @GOAN_MX @RevistaLaNacion As\u00ed de desesperados.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "563353044", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175527696228593664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FAFierroP", "id": "2209961294"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "GOAN_MX", "id": "1014018602528333825"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "RevistaLaNacion", "id": "2680651274"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807332258742272"], "in_reply_to_user_id": "2209961294", "created_at": "2019-09-22T16:21:28.000Z"}, {"id": "1175822427487690759", "text": "Muito triste a morte da \u00c1gatha, era apenas uma crian\u00e7a com toda a vida pela frente, mas \u00e9 canalhice colocar a culpa na Pol\u00edcia e no Governo do RJ. A culpa \u00e9 do tr\u00e1fico e de quem financia essa merda. E mais canalhice \u00e9 o sil\u00eancio quanto \u00e0 morte do Cabo Santos.\n\n#CaboSantosPresente", "public_metrics": {"retweet_count": 1366, "reply_count": 230, "like_count": 7077, "quote_count": 82}, "lang": "pt", "author_id": "82271629", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.382, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 143, "end": 144, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 247, "end": 257, "probability": 0.4184, "type": "Place", "normalized_text": "Cabo Santos"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 280, "tag": "CaboSantosPresente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822427487690759"], "created_at": "2019-09-22T17:21:27.000Z"}, {"id": "1175820676386701313", "text": "Nenhum coment\u00e1rio do presidente que pega m\u00e3ozinha de uma crian\u00e7a e faz arminha, sobre a menina \u00c1GATHA \ud83e\udd14\nSe fosse um cara que bate e tortura a mulher  j\u00e1 tinha pronunciado.\n\nMas logo logo ele fala que a pol\u00edcia n\u00e3o matou ningu\u00e9m...\n\nPARAB\u00c9NS AOS ENVOLVIDOS. \ud83d\ude21\ud83e\udd22\n\n#AgathaPresente", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1066824978", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.3607, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1GATHA"}, {"start": 262, "end": 275, "probability": 0.8177, "type": "Other", "normalized_text": "AgathaPresente"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 276, "tag": "AgathaPresente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820676386701313"], "created_at": "2019-09-22T17:14:29.000Z"}], "places": [{"full_name": "Newbury, Ontario", "id": "3901a2ba196d3417"}, {"full_name": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo, Brasil", "id": "868f2a33cb6f70ce"}, {"full_name": "Guanajuato, M\u00e9xico", "id": "ef05e80eeff9b3c1"}, {"full_name": "Solidaridad, Quintana Roo", "id": "cb407226ddba7ce4"}, {"full_name": "Osasco, Brasil", "id": "32e64dedd065063f"}, {"full_name": "Angra dos Reis, Brasil", "id": "9c8b282f46f0ca60"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1057796706962759680", "value": "1057796706962759680", "detail": "User has been suspended: [1057796706962759680].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175813599048155136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175813599048155136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175813599048155136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1173091847880794113", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173091847880794113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173091847880794113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1136614665629425664", "value": "1136614665629425664", "detail": "User has been suspended: [1136614665629425664].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175844129701605384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175844129701605384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175844129701605384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "902434258811281408", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [902434258811281408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "902434258811281408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175841944574091264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175841944574091264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175841944574091264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175844272744083458", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175844272744083458", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175844272744083458].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175843805519581185", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175843805519581185", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175843805519581185].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175814786547888130", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175814786547888130].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175814786547888130", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175842461677248512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175842461677248512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175842461677248512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175840978839556096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175840978839556096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175840978839556096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175841575236186112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175841575236186112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175841575236186112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175840651583348736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175840651583348736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175840651583348736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175598064280776704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175598064280776704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175598064280776704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175839809438396417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175839809438396417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175839809438396417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175832984416657413", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175832984416657413].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175832984416657413", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "791721330819424256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [791721330819424256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "791721330819424256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175836180992221184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175836180992221184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175836180992221184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "825623619090919424", "value": "825623619090919424", "detail": "User has been suspended: [825623619090919424].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175813567544774657", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175813567544774657", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175813567544774657].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2303904037", "value": "2303904037", "detail": "User has been suspended: [2303904037].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175831725005561857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175831725005561857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175831725005561857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1069371818534948864", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1069371818534948864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069371818534948864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175830936950366209", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175830936950366209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175830936950366209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175829972902207488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175829972902207488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175829972902207488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175829972902207488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175829972902207488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175829972902207488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175833333630193664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175833333630193664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175833333630193664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175828884945801216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175828884945801216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175828884945801216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175832730111754241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175832730111754241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175832730111754241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175829899728347136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175829899728347136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175829899728347136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4126141439", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4126141439].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4126141439", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175828365544165382", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175828365544165382].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175828365544165382", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147556587785084928", "value": "1147556587785084928", "detail": "User has been suspended: [1147556587785084928].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175821231007895552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175821231007895552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175821231007895552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175822245727543296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175822245727543296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175822245727543296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "220421349", "value": "220421349", "detail": "User has been suspended: [220421349].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175611494517608448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175611494517608448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175611494517608448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "399527573", "value": "399527573", "detail": "User has been suspended: [399527573].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175828588047863808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175828588047863808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175828588047863808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175828175206719489", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175828175206719489", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175828175206719489].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175827383108145152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175827383108145152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175827383108145152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "771452106666639360", "value": "771452106666639360", "detail": "User has been suspended: [771452106666639360].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175752597548011522", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175752597548011522", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175752597548011522].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175826300990365697", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175826300990365697", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175826300990365697].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175825545084514305", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175825545084514305", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175825545084514305].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2779594130", "value": "2779594130", "detail": "User has been suspended: [2779594130].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175825346601639937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175825346601639937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175825346601639937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175824919420186624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175824919420186624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175824919420186624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175823213638668290", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175823213638668290", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175823213638668290].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175823455880658950", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175823455880658950].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175823455880658950", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3317402752", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3317402752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3317402752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175821047091879937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175821047091879937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175821047091879937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1175850906711052289", "oldest_id": "1175822716743692289", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gxk7vgeuwkqokd8n9720dsc59"}}