{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "author_id": "1062347475175067650", "created_at": "2019-08-04T21:02:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158121127543222272"], "id": "1158121127543222272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "306876782", "created_at": "2019-08-04T21:02:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158121063047475202"], "id": "1158121063047475202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ami_Rocker", "id": "403903118"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Homer_Philosoph", "id": "114352377"}]}, "in_reply_to_user_id": "403903118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158049631646945281"}], "text": "@Ami_Rocker @Homer_Philosoph Un suicida En potencia! Gente loca.", "author_id": "996353552418328577", "created_at": "2019-08-04T21:01:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120806221844483"], "id": "1158120806221844483"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "author_id": "26426236", "created_at": "2019-08-04T21:01:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120746717261824"], "id": "1158120746717261824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "T_606", "id": "55252150"}, {"start": 7, "end": 17, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "in_reply_to_user_id": "55252150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158120228863258624"}], "text": "@T_606 @techima58 @LaSraDPeruXXI El tipo es asqueroso delincuente impune por la gracia del gran narcoindultador escapista suicida.", "author_id": "1044401469154349056", "created_at": "2019-08-04T21:01:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120725007523846"], "id": "1158120725007523846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "Esse esquema do Jesus \u00e9 suicida e todo mundo sabe. Dia que funciona \u00e9 goleada, dia que d\u00e1 errado d\u00e1 muito errado. Compramos o pacote todo, n\u00e3o vai dar certo sempre. Falhas individuais no come\u00e7o do jogo complicaram muito e vamos pro pr\u00f3ximo.", "author_id": "196754702", "created_at": "2019-08-04T21:00:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120634557317121"], "id": "1158120634557317121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 163, "probability": 0.7906, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}]}, "text": "Longe de estar passando pano,mas quarta feira matou o time em todos os aspectos deja fisico ou mental,olha isso hoje se refletindo.Que essa semana cheia seja pro JJ por ordem na casa e botar esse time pra voar", "author_id": "164863659", "created_at": "2019-08-04T21:00:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120629889110016"], "id": "1158120629889110016"}, {"text": "Vale mas una mente prevenida que andar de suicida...", "author_id": "289798509", "created_at": "2019-08-04T21:00:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120624373620737"], "id": "1158120624373620737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AtienzaCortes", "id": "731718493"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5922, "type": "Person", "normalized_text": "Chantadit"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "memoria"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.5406, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "Moneda"}]}, "in_reply_to_user_id": "731718493", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157470425162616837"}], "text": "@AtienzaCortes Citando a Chantadit?, por favor !!!!\n\nEl Museo de memoria selectiva si es \"borrar procesos hist\u00f3ricos\", s\u00f3lo cuenta los hechos despu\u00e9s de sacar al borracho, cobarde suicida de Allende de la Moneda. Antes no pasaba nada y todos eran blancas palomas.", "author_id": "1115200470", "created_at": "2019-08-04T21:00:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120599828475906"], "id": "1158120599828475906"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "author_id": "1115690084454391808", "created_at": "2019-08-04T21:00:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120528890257409"], "id": "1158120528890257409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "139191909", "created_at": "2019-08-04T20:59:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120419913805824"], "id": "1158120419913805824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "2245342114", "created_at": "2019-08-04T20:59:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120343023890432"], "id": "1158120343023890432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.4717, "type": "Other", "normalized_text": "CECLAROCKERXS"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.4992, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 123, "end": 135, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "rock and roll"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.7744, "type": "Other", "normalized_text": "La Bruja Roja"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.8573, "type": "Other", "normalized_text": "Et Renatis"}, {"start": 172, "end": 188, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "Amenoskuarto Rock"}, {"start": 192, "end": 209, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "Autoenga\u00f1o suicida"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/2wbj400RVx", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1238948958/posts/10215040040054626/", "display_url": "facebook.com/1238948958/pos\u2026"}]}, "text": "CECLAROCKERXS, os traemos un sorteo \ud83d\ude31\ud83e\udd41\ud83d\udd7a\ud83c\udffc\ud83d\udde3\n\nLos 3 grupos del viernes, nos vienen a presentar sus nuevos discos:\n\n-\u2018Besos de rock and roll\u2019 de La Bruja Roja\n-\u2018Et Renatis\u2019 de Amenoskuarto Rock\n-\u2018Autoenga\u00f1o suicida\u2019 de... https://t.co/2wbj400RVx", "author_id": "45215787", "created_at": "2019-08-04T20:59:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120275659100161"], "id": "1158120275659100161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "Time se matou na quarta j\u00e1 era meio previs\u00edvel que hj estaria morto... O Jesus vc \u00e9 t\u00e9cnico e n\u00e3o milagreiro, fdp", "author_id": "403368934", "created_at": "2019-08-04T20:59:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120201474519041"], "id": "1158120201474519041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "775162969609080832", "created_at": "2019-08-04T20:58:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120136970256384"], "id": "1158120136970256384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "1037571137511862273", "created_at": "2019-08-04T20:58:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120101435990016"], "id": "1158120101435990016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aeronatalia", "id": "1364674289954418688"}]}, "in_reply_to_user_id": "4153382915", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158101932613013504"}], "text": "@aeronatalia El terrible ego. Casi que se enojan porque el suicida no pens\u00f3 en ellos", "author_id": "62109273", "created_at": "2019-08-04T20:58:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120100572086273"], "id": "1158120100572086273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157999145464057856"}], "text": "RT @XavierFiestas: Excelente dato. Todo esto fue archivado gracias a su servilismo con el suicida cobarde, por su amistad con Carla, su hij\u2026", "author_id": "2887507997", "created_at": "2019-08-04T20:58:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120099041173515"], "id": "1158120099041173515"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "author_id": "104973986", "created_at": "2019-08-04T20:58:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120012432982017"], "id": "1158120012432982017"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "414465853", "created_at": "2019-08-04T20:58:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158119944304939008"], "id": "1158119944304939008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "893562512037294081", "created_at": "2019-08-04T20:58:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158119937669550080"], "id": "1158119937669550080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "author_id": "1431341604", "created_at": "2019-08-04T20:58:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158119935215919104"], "id": "1158119935215919104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "811275052759076864", "created_at": "2019-08-04T20:57:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158119823794212864"], "id": "1158119823794212864"}, {"text": "Empezo siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida, pero se complico y eso q ninguno de los dos queria\nY eso que te vi con vomitos despierta y dormida, y eso q lo vi con vos y me calle mientras lo hacias", "author_id": "2468476398", "created_at": "2019-08-04T20:56:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158119651567648773"], "id": "1158119651567648773"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "1044401469154349056", "created_at": "2019-08-04T20:55:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158119257990926339"], "id": "1158119257990926339"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7556, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157999145464057856"}], "text": "RT @XavierFiestas: Excelente dato. Todo esto fue archivado gracias a su servilismo con el suicida cobarde, por su amistad con Carla, su hij\u2026", "author_id": "127946842", "created_at": "2019-08-04T20:55:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158119219663384577"], "id": "1158119219663384577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "367533740", "created_at": "2019-08-04T20:54:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158119123353821190"], "id": "1158119123353821190"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157686051286200321"}], "text": "\u00bfTe has suicidado ya? Sabes que la gente como tu que necesita llenar sus momentos vac\u00edos con las redes sociales al final se suicida, no? https://t.co/FlCjHuEyPJ", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/FlCjHuEyPJ", "expanded_url": "https://twitter.com/JavierSanz/status/1157686051286200321", "display_url": "twitter.com/JavierSanz/sta\u2026"}]}, "author_id": "418532351", "created_at": "2019-08-04T20:54:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158119050972712960"], "id": "1158119050972712960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "965453646581379072", "created_at": "2019-08-04T20:54:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158119003665174528"], "id": "1158119003665174528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "1075179190989803520", "created_at": "2019-08-04T20:53:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158118883481587714"], "id": "1158118883481587714"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "1031706643971678209", "created_at": "2019-08-04T20:53:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158118802296647680"], "id": "1158118802296647680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "author_id": "2887507997", "created_at": "2019-08-04T20:53:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158118691072086016"], "id": "1158118691072086016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157740514680213504"}], "text": "RT @XavierFiestas: @EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable.\u2026", "author_id": "2907198287", "created_at": "2019-08-04T20:52:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158118615364833280"], "id": "1158118615364833280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ale_fabbri", "id": "175606747"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9632, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "fernandez"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.8054, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "175606747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158046013892042752"}], "text": "@ale_fabbri Para mi en Este contexto international y en la situation que esta argentina votar a fernandez es suicida. Nunca el populismo goberno argentina en este contexto tan desfavorable. Muchos liberales esperan ansiosos que gane fernandez para que el populismo implosione en 2020.", "author_id": "412617126", "created_at": "2019-08-04T20:52:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158118546842370048"], "id": "1158118546842370048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.4694, "type": "Person", "normalized_text": "holocausto"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/lnOrBNxcaw", "expanded_url": "https://twitter.com/neiltyson/status/1158074774297468928", "display_url": "twitter.com/neiltyson/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158074774297468928"}], "text": "???????wtf. eh como dizer \u201cvcs se importam demais com o holocausto. enquanto isso olha a mal\u00e1ria quanta gente matou!!!!!\u201d https://t.co/lnOrBNxcaw", "author_id": "1051986785985810432", "created_at": "2019-08-04T20:51:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158118293439471617"], "id": "1158118293439471617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}]}, "in_reply_to_user_id": "25858078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158005377012813824"}], "text": "@ManuelaDavila Mas a esquerda armada MATOU algu\u00e9m??Em Cuba tem escravid\u00e3o at\u00e9 hoje \u00e9 Caetano admira escravid\u00e3o em pa\u00edses socialistas e comunas e n\u00e3o se fala nisso,muito estranho, ficam nessa narrativa de 1970!!Totalmente defasados!", "author_id": "1079542609142521856", "created_at": "2019-08-04T20:51:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158118179375333376"], "id": "1158118179375333376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VocalUSagrada", "id": "313573157"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "313573157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157849400288456704"}], "text": "@VocalUSagrada Es normal que est\u00e9 asado el suicida presunto delincuente corrupto de mierda de Alan era viejo de su mejor amiga por eso sigue ardido.", "author_id": "41967220", "created_at": "2019-08-04T20:51:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158118165601239041"], "id": "1158118165601239041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "3358481254", "created_at": "2019-08-04T20:50:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158118089822785536"], "id": "1158118089822785536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158019215800131584"}], "text": "@malditaternura Claaaaaa, el suicida aceitaba bien.", "author_id": "625026822", "created_at": "2019-08-04T20:50:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158118057266409472"], "id": "1158118057266409472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "61617918", "created_at": "2019-08-04T20:50:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158117977880956934"], "id": "1158117977880956934"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sullama", "id": "32693299"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "32693299", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158110291886006275"}], "text": "@sullama @MartinVizcarraC Habla te regalo una pistola para que vallas con tu l\u00edder el gordo suicida corrupto ese. ;)", "author_id": "902642294003830792", "created_at": "2019-08-04T20:49:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158117900982673409"], "id": "1158117900982673409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "77511932", "created_at": "2019-08-04T20:49:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158117825929781248"], "id": "1158117825929781248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5111, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/N0GjIzdhQf", "expanded_url": "https://twitter.com/fegxin/status/1158072635579912194", "display_url": "twitter.com/fegxin/status/\u2026"}]}, "text": "kkkkkkkkkkkkkkk meu deus se matou https://t.co/N0GjIzdhQf", "author_id": "4883490969", "created_at": "2019-08-04T20:48:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158117547671207938"], "id": "1158117547671207938"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "in_reply_to_user_id": "45048171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}], "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo Gracias a su ex l\u00edder suicida, varias familias pasaron de clase media a extremadamente pobres. As\u00ed que usen otro argumento antes de ser prepotentes.", "author_id": "123125997", "created_at": "2019-08-04T20:47:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158117362098475008"], "id": "1158117362098475008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "293809488", "created_at": "2019-08-04T20:47:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158117303613042690"], "id": "1158117303613042690"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "author_id": "1412952338", "created_at": "2019-08-04T20:47:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158117240014659584"], "id": "1158117240014659584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "comia_tee", "id": "749279383668547584"}]}, "in_reply_to_user_id": "749279383668547584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158116464899055617"}], "text": "@comia_tee Vou virar suicida then hahahahah", "author_id": "748334417962221568", "created_at": "2019-08-04T20:46:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158117139548725250"], "id": "1158117139548725250"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jpsanmiguel", "id": "132317657"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.3999, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158112905981616128"}], "text": "RT @jpsanmiguel: @PeruanoComunica Una guaripolera m\u00e1s del suicida, igual al viol\u00edn Beto.", "author_id": "842763781", "created_at": "2019-08-04T20:46:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158117112629665792"], "id": "1158117112629665792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "73975702", "created_at": "2019-08-04T20:46:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158117050205855744"], "id": "1158117050205855744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marcelu75322832", "id": "882358630112260096"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "rennermonnerat", "id": "168057016"}]}, "in_reply_to_user_id": "882358630112260096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158110597826981893"}], "text": "@Marcelu75322832 @rennermonnerat Matou a charada. Se ele n\u00e3o for veloz e ganhar neste quesito vai ser dificil pra ele vingar no profissional.", "author_id": "54316399", "created_at": "2019-08-04T20:45:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158116854377959425"], "id": "1158116854377959425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "1096966101123170304", "created_at": "2019-08-04T20:45:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158116845062381572"], "id": "1158116845062381572"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "41880507", "created_at": "2019-08-04T20:45:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158116788133122049"], "id": "1158116788133122049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "132317657", "created_at": "2019-08-04T20:45:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158116736438116359"], "id": "1158116736438116359"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "957416070268227584", "created_at": "2019-08-04T20:44:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158116574835990530"], "id": "1158116574835990530"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gonzalobecchero", "id": "224761945"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749702584143872"}], "text": "RT @gonzalobecchero: Por favor que proh\u00edban la ginebra es un arma suicida", "author_id": "889624355323465728", "created_at": "2019-08-04T20:44:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158116543793905665"], "id": "1158116543793905665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "996401399662563329", "created_at": "2019-08-04T20:44:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158116519114678273"], "id": "1158116519114678273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "1252941888", "created_at": "2019-08-04T20:43:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158116352714035200"], "id": "1158116352714035200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "martinnr", "id": "1485101730337599490"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 242, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "Kraken de la"}]}, "in_reply_to_user_id": "36860086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158114733687529473"}], "text": "@martinnr @malditaternura @gonzaloxalcalde Totalmente de acuerdo, el ped\u00f3filo de los medios, otrora doncella del escapista suicida, tiene sus redes que le lanzan aplausos protocolares de cuando en cuando. Hasta se hac\u00eda llamar \"el Kraken de la TV\".", "author_id": "1044401469154349056", "created_at": "2019-08-04T20:43:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158116307784622081"], "id": "1158116307784622081"}, {"text": "ARRASCAETA SE MATOU EM CAMPO E O TIME N\u00c3O AJUDOU EM ND", "author_id": "3763701394", "created_at": "2019-08-04T20:42:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158116087826980864"], "id": "1158116087826980864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RhuanCleto", "id": "865202011024830465"}]}, "in_reply_to_user_id": "865202011024830465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158084029490651136"}], "text": "@RhuanCleto realmente, quem namorou se matou", "author_id": "2829279741", "created_at": "2019-08-04T20:41:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158115849078788097"], "id": "1158115849078788097"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 35, "tag": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "roverg", "id": "24354502"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9272, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158010729565511680"}], "text": "RT @roverg: Lo del #CostaneraCenter es un crudo s\u00edmbolo del Chile de hoy. Otra suicida lanz\u00e1ndose de lo m\u00e1s alto, y los administradores del\u2026", "author_id": "811381566110859264", "created_at": "2019-08-04T20:41:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158115664386756608"], "id": "1158115664386756608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "1115690084454391808", "created_at": "2019-08-04T20:41:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158115642358321153"], "id": "1158115642358321153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "author_id": "1735312801", "created_at": "2019-08-04T20:40:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158115551182540802"], "id": "1158115551182540802"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "celoflapoa", "id": "234130542"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MarcelloLimaCRF", "id": "1489631955998154752"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9733, "type": "Organization", "normalized_text": "Benfica"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.7847, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Ave"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}]}, "in_reply_to_user_id": "234130542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158111818658799617"}], "text": "@celoflapoa @MarcelloLimaCRF N\u00e3o \u00e9 simples assim.\n\nTime n\u00e3o cria NADA.\n\nJJ t\u00e1 acostumado na Europa a ver o Benfica jogar fora de casa e o Rio Ave ficar todo recuado.\n\nAqui, at\u00e9 o lanterna Ava\u00ed vai nos atacar, esquema de ir pra cima \u00e9 quase suicida.\nOlha o Gilberto fazendo tr\u00eas gols recebendo na frente.", "author_id": "250750929", "created_at": "2019-08-04T20:40:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158115542852689921"], "id": "1158115542852689921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "47899209", "created_at": "2019-08-04T20:40:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158115446287032320"], "id": "1158115446287032320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kthchild", "id": "1096952892160987136"}]}, "in_reply_to_user_id": "1096952892160987136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158075592195137537"}], "text": "@kthchild \u00c9 assim msm. Eu t\u00f4 na minha quinta terapeuta. A gnt n pode desistir quando n d\u00e1 certo, da gnt. Eu tinha mto pensamento suicida, se eu houvesse desistido eu n sei cm eu estaria aqui hj, se estaria. N desista!", "author_id": "853686134530088964", "created_at": "2019-08-04T20:40:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158115415731638277"], "id": "1158115415731638277"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "2899474653", "created_at": "2019-08-04T20:40:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158115407120781315"], "id": "1158115407120781315"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.4848, "type": "Other", "normalized_text": "cuete"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "in_reply_to_user_id": "4194945503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "text": "@EnemigoCaviar Yo calific\u00f3 a Beto Ortiz de\" Chupa cuete\" del corrupto suicida Alan Garc\u00eda.Ustedes como calificar\u00edan a Beto Ortiz?", "author_id": "842607900", "created_at": "2019-08-04T20:39:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158115291177656320"], "id": "1158115291177656320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157857804381818881"}], "text": "RT @KellerZoe: Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "author_id": "4909671616", "created_at": "2019-08-04T20:39:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158115211515236352"], "id": "1158115211515236352"}, {"text": "Quem acha que um time pode ser vencedor com esse esquema suicida desse t\u00e9cnico?? Isso n\u00e3o tem cabimento.", "author_id": "915290777785389057", "created_at": "2019-08-04T20:38:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158115057865297920"], "id": "1158115057865297920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "1010202905801056261", "created_at": "2019-08-04T20:38:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158114920770265088"], "id": "1158114920770265088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SamCacciolo", "id": "163866571"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "alinidax", "id": "226641470"}]}, "in_reply_to_user_id": "163866571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158033404753039360"}], "text": "@SamCacciolo @alinidax No no, sta morendo dalla voglia di venire da voi.\nO viene da voi o si suicida.", "author_id": "341671577", "created_at": "2019-08-04T20:37:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158114883461898246"], "id": "1158114883461898246"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8911, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8918, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Thor\nThor"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.8889, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158114661184749569"}], "text": "RT @poeiradeheroi: Bruce tentou suic\u00eddio \nBruce sempre foi mais pr\u00f3ximo do Thor\nThor s\u00f3 voltou gra\u00e7as ao Bruce\n\nPARA DE FALAR BOSTA \n\nE out\u2026", "author_id": "923310293110935553", "created_at": "2019-08-04T20:37:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158114683083218944"], "id": "1158114683083218944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Thor\nThor"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "Natasha"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/wpZx9MbrrJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PAC1NOS/status/1157578155525324800", "display_url": "twitter.com/PAC1NOS/status\u2026"}]}, "text": "Bruce tentou suic\u00eddio \nBruce sempre foi mais pr\u00f3ximo do Thor\nThor s\u00f3 voltou gra\u00e7as ao Bruce\n\nPARA DE FALAR BOSTA \n\nE outra infelizmente todos os vingadores ja tiveram seu psicol\u00f3gico cagado. Natasha se suicidou e as pessoas chamam de sacrif\u00edcio. Menos gente, bem menos https://t.co/wpZx9MbrrJ", "author_id": "838214360", "created_at": "2019-08-04T20:37:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158114661184749569"], "id": "1158114661184749569"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "41880507", "created_at": "2019-08-04T20:36:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158114616339288066"], "id": "1158114616339288066"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157883637754413056"}], "text": "RT @JulioGarciaOrd1: Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "author_id": "282257444", "created_at": "2019-08-04T20:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158114578707943425"], "id": "1158114578707943425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "734934409359429632", "created_at": "2019-08-04T20:36:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158114529118752769"], "id": "1158114529118752769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Gugunaves2", "id": "972194379162181635"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "fabiorabin", "id": "28178092"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 222, "probability": 0.9507, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "in_reply_to_user_id": "972194379162181635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158102070853066753"}], "text": "@Gugunaves2 @fabiorabin Ele falou alguma coisa do imigrante mul\u00e7umano que matou um alem\u00e3o com uma espada?\nDo imigrante que chutou uma crian\u00e7a alem\u00e3 na frente de um trem?\nCom o crescente aumento em viol\u00eancia sexual na Europa? \n\nOu ele s\u00f3 se manifesta quando o agressor \u00e9 branco? \ud83e\udd14\ud83d\udca2", "author_id": "1122862688529416193", "created_at": "2019-08-04T20:35:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158114348050595840"], "id": "1158114348050595840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "1146875906667024385", "created_at": "2019-08-04T20:35:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158114334599499777"], "id": "1158114334599499777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "536688270", "created_at": "2019-08-04T20:35:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158114242941411334"], "id": "1158114242941411334"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "890394483879268352", "created_at": "2019-08-04T20:35:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158114136561242113"], "id": "1158114136561242113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "flamengoemfoco", "id": "2328009908"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158112519921315841"}], "text": "RT @flamengoemfoco: Bruno Henrique - pra variar - HORROROSO! Matou duas jogadas de ataque s\u00f3 agora. Se move mal pelo, campo, n\u00e3o sabe passa\u2026", "author_id": "634020031", "created_at": "2019-08-04T20:34:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158114078960902150"], "id": "1158114078960902150"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "194363145", "created_at": "2019-08-04T20:34:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158113933800148993"], "id": "1158113933800148993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "flamengoemfoco", "id": "2328009908"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158112519921315841"}], "text": "RT @flamengoemfoco: Bruno Henrique - pra variar - HORROROSO! Matou duas jogadas de ataque s\u00f3 agora. Se move mal pelo, campo, n\u00e3o sabe passa\u2026", "author_id": "470623657", "created_at": "2019-08-04T20:34:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158113928414736385"], "id": "1158113928414736385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "2556669785", "created_at": "2019-08-04T20:33:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158113861284892674"], "id": "1158113861284892674"}, {"in_reply_to_user_id": "1080592708031401996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158113754565009412"}], "text": "@JZirool se suicidou", "author_id": "1124034634541686785", "created_at": "2019-08-04T20:33:54.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158113856297807874"], "id": "1158113856297807874"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "391117115", "created_at": "2019-08-04T20:33:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158113777289707523"], "id": "1158113777289707523"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}, {"start": 8, "end": 14, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "615509791", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158056233502482438"}], "text": "@oiluiz @folha Bah.... matou a pau.... compara\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se discute ....", "author_id": "1039221757868208129", "created_at": "2019-08-04T20:33:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158113774441848833"], "id": "1158113774441848833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.4851, "type": "Person", "normalized_text": "MC Bahea"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.8016, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Gente, o MC Bahea n\u00e3o se suicidou, a fam\u00edlia dele j\u00e1 confirmou que ele est\u00e1 bem! Mas a depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a muito grave e deve ser tratada como tal. Entendam que isso n\u00e3o \u00e9 falta de Deus, n\u00e3o \u00e9 pregui\u00e7a ou falta de for\u00e7a de vontade. Depress\u00e3o mata!", "author_id": "3744998237", "created_at": "2019-08-04T20:33:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158113689775591427"], "id": "1158113689775591427"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/GhZcTW0C0q", "expanded_url": "http://atres.red/t69mt1", "display_url": "atres.red/t69mt1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "793768151670464514"}], "text": "RT @A3Noticias: Una ni\u00f1a de 11 a\u00f1os que super\u00f3 un c\u00e1ncer se suicida porque sufr\u00eda bullying en el colegio https://t.co/GhZcTW0C0q https://t.\u2026", "author_id": "143984859", "created_at": "2019-08-04T20:33:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158113675523371010"], "id": "1158113675523371010"}, {"in_reply_to_user_id": "1265448278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157984474677829632"}], "text": "@jesxsolivars tranki.  si alguien se suicida  es  culpa suya  no del de al lao. \nhasta ahi pod\u00edamos llegar", "author_id": "3100639834", "created_at": "2019-08-04T20:33:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158113649099235329"], "id": "1158113649099235329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.3222, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/dpLgafgzob", "expanded_url": "https://mile.io/2RVTv0U", "display_url": "mile.io/2RVTv0U"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/zaLuTOxBNU", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1073389253739114496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zaLuTOxBNU", "media_key": "3_1073389247242022912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1073389253739114496"}], "text": "RT @Milenio: Ni\u00f1a se SUICIDA por bullying sobre su color de piel; solo ten\u00eda 9 a\u00f1os https://t.co/dpLgafgzob https://t.co/zaLuTOxBNU", "author_id": "143984859", "created_at": "2019-08-04T20:32:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158113618082324486"], "id": "1158113618082324486"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/kHrY96GQev", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qmbw81", "display_url": "ver.abc.es/qmbw81", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-nina-once-anos-victima-bullying-suicida-francia-201906261240_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cW1idzgx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143853927898722304"}], "text": "RT @abc_es: Una ni\u00f1a de once a\u00f1os v\u00edctima de bullying se suicida en Francia https://t.co/kHrY96GQev", "author_id": "143984859", "created_at": "2019-08-04T20:32:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158113520506089473"], "id": "1158113520506089473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "__MEDUZA", "id": "1358500750645747714"}]}, "in_reply_to_user_id": "2743007708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158095270980280320"}], "text": "@__meduza Matou mo. Na segunda temporada ele vai se apaixonar por outra menina", "author_id": "2422544075", "created_at": "2019-08-04T20:31:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158113374171029508"], "id": "1158113374171029508"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "una_geminiana", "id": "67332357"}]}, "in_reply_to_user_id": "194366220", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158081885945380864"}], "text": "@papooooh @una_geminiana La gente se suicida m\u00e1s en primavera. Hay un efecto que tiene que ver con que el mundo est\u00e1 m\u00e1s feliz pero quien tiene depresi\u00f3n sigue con ella y se siente peor.", "author_id": "258571921", "created_at": "2019-08-04T20:31:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158113293413863424"], "id": "1158113293413863424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "226781908", "created_at": "2019-08-04T20:30:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158113089977561090"], "id": "1158113089977561090"}, {"in_reply_to_user_id": "2977539507", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5129, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158064094823321601"}], "text": "@PeruanoComunica Una guaripolera m\u00e1s del suicida, igual al viol\u00edn Beto.", "author_id": "132317657", "created_at": "2019-08-04T20:30:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158112905981616128"], "id": "1158112905981616128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/inLkvDFNbd", "expanded_url": "https://twitter.com/noakeikope/status/1158054184165564416", "display_url": "twitter.com/noakeikope/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158054184165564416"}], "text": "Que asco!! @malditaternura  si eras su vedet predilecta y hasta \"amiguis\" de la hija del delincuente suicida eres, \u00bfcon qu\u00e9 cara(moral no tiene) habla o cuestiona? \ud83d\ude31\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/inLkvDFNbd", "author_id": "270468412", "created_at": "2019-08-04T20:29:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158112715136753666"], "id": "1158112715136753666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.9339, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Bruno Henrique - pra variar - HORROROSO! Matou duas jogadas de ataque s\u00f3 agora. Se move mal pelo, campo, n\u00e3o sabe passar decentemente, prende demais... O Flamengo PRECISA de um centroavante pra ontem!", "author_id": "2328009908", "created_at": "2019-08-04T20:28:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158112519921315841"], "id": "1158112519921315841"}, {"text": "Hay que ser muy mierda para subir un comentario criticando ha alguien que se suicida wn, que chucha tienen en la cabeza .", "author_id": "1093489785660944384", "created_at": "2019-08-04T20:28:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158112479202992128"], "id": "1158112479202992128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "author_id": "1059576966305800193", "created_at": "2019-08-04T20:28:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158112391390998528"], "id": "1158112391390998528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 135, "probability": 0.3721, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157388207329284096"}], "text": "@JorgeDCG @pcmperu Y yo insisto en pedir las grabaciones del consejo de ministros que tu presidente en la \u00e9poca del ladr\u00f3n suicida de AG cuando se dio el \"BAGUAZO\". Y tambi\u00e9n insisto que me diga en que parte de la constituci\u00f3n dice que las sesiones de consejo de ministros se graban? (1)", "author_id": "1010202905801056261", "created_at": "2019-08-04T20:27:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158112285304479744"], "id": "1158112285304479744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158103496396365826"}], "text": "que mentes criminales acaba? mi madre se suicida https://t.co/CvcPdEDifj", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/CvcPdEDifj", "expanded_url": "https://twitter.com/PreviouslySerie/status/1158103496396365826", "display_url": "twitter.com/PreviouslySeri\u2026"}]}, "author_id": "822610387468218373", "created_at": "2019-08-04T20:27:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158112179100487680"], "id": "1158112179100487680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "42725576", "created_at": "2019-08-04T20:27:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158112139053342720"], "id": "1158112139053342720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "1962908490", "created_at": "2019-08-04T20:26:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158112106623000581"], "id": "1158112106623000581"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LorenzoCanales", "id": "243561380"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "juandiazheredia", "id": "1657274132"}]}, "in_reply_to_user_id": "243561380", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157779234590482438"}], "text": "@LorenzoCanales @juandiazheredia Pero \u00bfun suicida se entierra en sagrado? \u00bfA un asesino de le imparten los sacramentos?. \u00bfPues qu\u00e9 religi\u00f3n es 3sa?\u00bfVale todo?. \u00a1\u00a1Qu\u00e9 cosas!!.", "author_id": "547835756", "created_at": "2019-08-04T20:26:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158111995574534144"], "id": "1158111995574534144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "56669936", "created_at": "2019-08-04T20:26:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158111960124182528"], "id": "1158111960124182528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "1857961975", "created_at": "2019-08-04T20:25:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158111808244391937"], "id": "1158111808244391937"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "1412952338", "created_at": "2019-08-04T20:25:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158111668309831680"], "id": "1158111668309831680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "natiicarol", "id": "92865997"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "samuelalvarezz_", "id": "785436500"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 192, "probability": 0.5381, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.7293, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "in_reply_to_user_id": "92865997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157853112327122944"}], "text": "@natiicarol @Samuelalvarezz_ En vez de despertar al monstruo que llevan dentro y lancen comentarios agresivos, deber\u00edamos preguntarnos \u00bfpor qu\u00e9 el suicida o la suicida elige el Costanera Center o el Metro? Hay un mensaje para alguien en particular y aseguran, de esa manera, que su acto no pasar\u00e1 inadvertido.", "author_id": "83924818", "created_at": "2019-08-04T20:24:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158111594502676482"], "id": "1158111594502676482"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "477589739", "created_at": "2019-08-04T20:24:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158111585061212160"], "id": "1158111585061212160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157824520113262597"}], "text": "Y si se da cuenta que estaba errado y luego se suicida que hacemos man? https://t.co/cQzBKlGHmH", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/cQzBKlGHmH", "expanded_url": "https://twitter.com/igalvar71/status/1157824520113262597", "display_url": "twitter.com/igalvar71/stat\u2026"}]}, "author_id": "298001296", "created_at": "2019-08-04T20:24:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158111478093946881"], "id": "1158111478093946881"}, {"text": "yo: ya no soy tan suicida\ntambi\u00e9n yo: me voy a tomar este jugo de naranja que se venci\u00f3 hace 5 d\u00edas aber si me muero", "author_id": "758687902431899648", "created_at": "2019-08-04T20:23:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158111316135030784"], "id": "1158111316135030784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "1327528638", "created_at": "2019-08-04T20:23:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158111256806658048"], "id": "1158111256806658048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "1532392320", "created_at": "2019-08-04T20:22:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158111044205764609"], "id": "1158111044205764609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "2216422623", "created_at": "2019-08-04T20:22:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110918250811396"], "id": "1158110918250811396"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "247994051", "created_at": "2019-08-04T20:22:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110911980290048"], "id": "1158110911980290048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "42661994", "created_at": "2019-08-04T20:21:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110844972130305"], "id": "1158110844972130305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.4537, "type": "Other", "normalized_text": "matheus"}]}, "text": "fiz o matheus subir no palco dnv.   meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 quentinho depois de v\u00ea-lo cantar.\n\ndeixando registrado aq que se eu morrer foi ele quem me matou mas eu o amo e ele tem a voz mais linda do mundo.", "author_id": "1941700550", "created_at": "2019-08-04T20:21:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110813636444165"], "id": "1158110813636444165"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salomao_valter", "id": "1532193600838471680"}]}, "in_reply_to_user_id": "1148315121745301504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158110072809172992"}], "text": "@salomao_valter boto f\u00e9 da gente ver qual \u00e9 mais suicida e botar um racha no morro", "author_id": "860159167667077120", "created_at": "2019-08-04T20:21:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110731793031168"], "id": "1158110731793031168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "237414234", "created_at": "2019-08-04T20:21:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110612372754436"], "id": "1158110612372754436"}, {"text": "Ojal\u00e1 que se acabe luego el mundo para no tener que compartir aire con esos pseudohumanos que se quejan de que la gente que se suicida interfiere con sus vidas de mierda.", "author_id": "59985523", "created_at": "2019-08-04T20:21:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110611810787328"], "id": "1158110611810787328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158073888707928064"}], "text": "RT @Vega4Julio: @ericahenriquezo @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @Caroleichon @chfiol @NuevaCuentaNZ @amendez5525 @rbascu1 @CoquiAngel\u2026", "author_id": "986311758024294400", "created_at": "2019-08-04T20:20:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110492981944320"], "id": "1158110492981944320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "author_id": "1154090718614446080", "created_at": "2019-08-04T20:20:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110490691870721"], "id": "1158110490691870721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alvios007", "id": "1305694495"}]}, "in_reply_to_user_id": "1305694495", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158110245618618371"}], "text": "@alvios007 Jajajajajaja, no puedo, soy competitiva y suicida.", "author_id": "2264682602", "created_at": "2019-08-04T20:20:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110481229451264"], "id": "1158110481229451264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "OMSA_RD", "id": "282144679"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "digesett", "id": "1550831000992862210"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/aNtfbykoKj", "expanded_url": "https://twitter.com/MerejoMillie/status/1157805700485177344", "display_url": "twitter.com/MerejoMillie/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157805700485177344"}], "text": "Atenci\u00f3n @OMSA_RD y @DIGESETT con este Suicida https://t.co/aNtfbykoKj", "author_id": "102086893", "created_at": "2019-08-04T20:20:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110443677847552"], "id": "1158110443677847552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "1412952338", "created_at": "2019-08-04T20:20:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110410433806336"], "id": "1158110410433806336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.4429, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "36477202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157888667240796161"}], "text": "@JaimeChincha @malditaternura Beto es la madre se todas las guaripoleras, as\u00ed lo demostr\u00f3 con el suicida AG.", "author_id": "132317657", "created_at": "2019-08-04T20:20:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110360504692737"], "id": "1158110360504692737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "125231299", "created_at": "2019-08-04T20:19:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110300392083462"], "id": "1158110300392083462"}, {"text": "mis padres llevan como desde las 8 viendo escuadr\u00f3n suicida en el sal\u00f3n acaso no es esto maltrato intrafamiliar", "author_id": "764437919738322944", "created_at": "2019-08-04T20:19:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110237603303424"], "id": "1158110237603303424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Martiiiin0005", "id": "896898034675658752"}]}, "in_reply_to_user_id": "896898034675658752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158091184390180867"}], "text": "@Martiiiin0005 tava geral postando q ele se matou... mas foram na delegacia n\u00e3o foi nada registrado ainda... torcer pra estar tudo bem", "author_id": "1029364271598194688", "created_at": "2019-08-04T20:18:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110054983360514"], "id": "1158110054983360514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}]}, "text": "JJ \u00e9 suicida", "author_id": "65442828", "created_at": "2019-08-04T20:18:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110012729888768"], "id": "1158110012729888768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Bullrich"}, {"start": 26, "end": 43, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Maldonado"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/wT5fpB2Mhb", "expanded_url": "https://www.facebook.com/pina.ali1/posts/2538719406147206", "display_url": "facebook.com/pina.ali1/post\u2026"}]}, "text": "Patricia Bullrich culp\u00f3 a Santiago Maldonado por su muerte y defendi\u00f3 los operativos represivos\n/// \nEL ESTADO TIENE LA RESPONSABILIDAD DE LA VIDA Y LOS BIENES DEL CIUDADANO. ES EL COMPROMISO \na\u00fan si se suicida, si... https://t.co/wT5fpB2Mhb", "author_id": "542909663", "created_at": "2019-08-04T20:18:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158109863513382915"], "id": "1158109863513382915"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "1082068645482848256", "created_at": "2019-08-04T20:17:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158109840239149061"], "id": "1158109840239149061"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "4194945503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "text": "@EnemigoCaviar Ped\u00f3filo, instigador al femenicidio y amigo franelero de Carla Garcia hija del suicida que prefiri\u00f3  eso antes que la c\u00e1rcel. \nSu an\u00e1lisis no cuesta ni 10 centavos.", "author_id": "1016823482003460096", "created_at": "2019-08-04T20:17:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158109804096831488"], "id": "1158109804096831488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsacodelcoco", "id": "6057112"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157678948072992769"}], "text": "RT @elsacodelcoco: Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqK\u2026", "author_id": "70368972", "created_at": "2019-08-04T20:17:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158109666943090690"], "id": "1158109666943090690"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "1059845814091218944", "created_at": "2019-08-04T20:17:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158109653273907202"], "id": "1158109653273907202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "author_id": "225269639", "created_at": "2019-08-04T20:16:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158109594905956352"], "id": "1158109594905956352"}, {"in_reply_to_user_id": "1119807131522412551", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158107740033753089"}], "text": "@jichwng Sim al\u00e9m de chamaram ele de covarde \n\nQueria saber oq eles v\u00eaem no rato fedorento suicida, ele e personagem legal mas tem tanto outros personagens  interessantes e legais tamb\u00e9m", "author_id": "1008770816467664896", "created_at": "2019-08-04T20:16:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158109537578053632"], "id": "1158109537578053632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "__dsouzaa", "id": "3792719133"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158065706774274050"}], "text": "RT @__dsouzaa: Nem acredito que o mc bahea se suicidou, depress\u00e3o \u00e9 osso!", "author_id": "1002335492803846146", "created_at": "2019-08-04T20:15:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158109309563211784"], "id": "1158109309563211784"}, {"text": "mc bahea se matou wtf", "author_id": "1017771915132448773", "created_at": "2019-08-04T20:15:41.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158109269411147777"], "id": "1158109269411147777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KellerZoe", "id": "1142469860"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157857804381818881"}], "text": "RT @KellerZoe: Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "author_id": "599039512", "created_at": "2019-08-04T20:15:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158109257839128576"], "id": "1158109257839128576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6529, "type": "Organization", "normalized_text": "Beto"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "4194945503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "text": "@EnemigoCaviar Pero si la Beto era la guaripolera del suicida y corrupto Alan Garcia. Que tal concha del ped\u00f3filo.", "author_id": "886339421204873216", "created_at": "2019-08-04T20:15:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158109255326674944"], "id": "1158109255326674944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "840923682", "created_at": "2019-08-04T20:15:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158109203229224960"], "id": "1158109203229224960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "57068069", "created_at": "2019-08-04T20:14:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158109037667508225"], "id": "1158109037667508225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "948732025737043969", "created_at": "2019-08-04T20:14:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158108883174531073"], "id": "1158108883174531073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "author_id": "81748894", "created_at": "2019-08-04T20:14:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158108876803387398"], "id": "1158108876803387398"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jgeavd", "id": "2148450435"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7095, "type": "Place", "normalized_text": "A3"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9954, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "in_reply_to_user_id": "2148450435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158106939894710275"}], "text": "@jgeavd Hoy en A3 una atenci\u00f3n especial a los asesinatos en EEUU... \u00bfy los que est\u00e1 habiendo en Europa? Un silencio c\u00f3mplice y suicida, tambi\u00e9n por parte de los te\u00f3ricamente encargados de informar, pero s\u00f3lo empe\u00f1ados en manipular.", "author_id": "1491343860", "created_at": "2019-08-04T20:13:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158108688957267968"], "id": "1158108688957267968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "198396803", "created_at": "2019-08-04T20:12:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158108388758380545"], "id": "1158108388758380545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4714, "type": "Other", "normalized_text": "chiles"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.7712, "type": "Place", "normalized_text": "nogada"}]}, "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "text": "\u00bfSe imaginan que el florecimiento de las jacarandas coincidiera con la temporada de chiles en nogada? Yo tambi\u00e9n. Atentamente, un suicida asistido.", "author_id": "15900403", "created_at": "2019-08-04T20:11:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158108338011267072"], "id": "1158108338011267072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "Banheristas_ofc", "id": "1030633513391976448"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4767, "type": "Person", "normalized_text": "bahia"}]}, "text": "Krl o bahia se suicidou \n@Banheristas_ofc  \ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude25", "author_id": "1131847172138446850", "created_at": "2019-08-04T20:11:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158108138958217216"], "id": "1158108138958217216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oJBon7hTtp", "expanded_url": "http://ow.ly/BCny30phVar", "display_url": "ow.ly/BCny30phVar"}]}, "text": "Oficial de Florida asesin\u00f3 un hombre por acerc\u00e1rsele cuchillo en mano, era un suicida https://t.co/oJBon7hTtp", "author_id": "833779480892145667", "created_at": "2019-08-04T20:10:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158107858296291339"], "id": "1158107858296291339"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "2364468523", "created_at": "2019-08-04T20:09:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158107792563232771"], "id": "1158107792563232771"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pactoigualdad", "id": "4440101896"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157975422388322304"}], "text": "RT @pactoigualdad: Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a la\u2026", "author_id": "4850613213", "created_at": "2019-08-04T20:09:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158107645133369345"], "id": "1158107645133369345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "867886447252123648", "created_at": "2019-08-04T20:09:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158107644017741825"], "id": "1158107644017741825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rthur_almeida", "id": "1075897911681142785"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.575, "type": "Person", "normalized_text": "Ryze"}]}, "in_reply_to_user_id": "1075897911681142785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158106406475763713"}], "text": "@rthur_almeida Ryze suicida \u00e9 emba\u00e7ado", "author_id": "1695481718", "created_at": "2019-08-04T20:09:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158107605409161222"], "id": "1158107605409161222"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "1325873742", "created_at": "2019-08-04T20:08:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158107575767973888"], "id": "1158107575767973888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "linknabioo", "id": "1497288221750878214"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.6372, "type": "Organization", "normalized_text": "clube dos 27"}]}, "in_reply_to_user_id": "59473548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157771660625358848"}], "text": "@linknabioo morreu mano\nse matou com 26 pra n\u00e3o entrar no clube dos 27", "author_id": "300445642", "created_at": "2019-08-04T20:08:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158107415042281477"], "id": "1158107415042281477"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "226397459", "created_at": "2019-08-04T20:07:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158107181436346371"], "id": "1158107181436346371"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "888018804747497472", "created_at": "2019-08-04T20:07:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158107109894086662"], "id": "1158107109894086662"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "2562921369", "created_at": "2019-08-04T20:07:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158107099181867009"], "id": "1158107099181867009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TozzaFla", "id": "931641182614155264"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4672, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}]}, "in_reply_to_user_id": "931641182614155264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158106037993521154"}], "text": "@TozzaFla Time t\u00e1 no baga\u00e7o. Se matou na quarta e viajou pra pegar um Bahia inteiro.", "author_id": "197686274", "created_at": "2019-08-04T20:05:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158106826963062789"], "id": "1158106826963062789"}, {"text": "Lo s\u00e9, ni\u00f1a. Lo s\u00e9 de primera mano. Pero de esta forma la gente no te quiere a ti, quiere a tu m\u00e1scara.\n\n-Mejor que se d\u00e9 cuenta ahora que en un cap\u00edtulo depresivo y suicida como \u00e9l. Se agach\u00f3 un poco, teniendo la misma cara de advertencia.-\n\nTe estoy hablando para advertirte, +", "author_id": "836012529977548800", "created_at": "2019-08-04T20:05:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158106712592834565"], "id": "1158106712592834565"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9306, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/yUgXaVynH1", "expanded_url": "https://br.sputniknews.com/americas/2019080414337137-ataque-a-tiros-que-matou-20-em-el-paso-sera-investigado-como-terrorismo-domestico/?utm_source=https://t.co/Pg7i1IUYbK?amp=1&utm_medium=short_url&utm_content=8Sqe&utm_campaign=URL_shortening", "display_url": "br.sputniknews.com/americas/20190\u2026"}]}, "text": "Em menos de 24 horas aconteceram 2 ataques a tiros nos EUA. Em Ohio foram 10 assassinatos. \nN\u00e3o se enganem, esse \u00e9 o futuro do Brasil com a amplia\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0s armas e da constru\u00e7\u00e3o de uma cultura do \u00f3dio defendida por Bolsonaro!!!\ud83d\ude22https://t.co/yUgXaVynH1", "author_id": "113181530", "created_at": "2019-08-04T20:04:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158106543381987329"], "id": "1158106543381987329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "diego_gon", "id": "111561268"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157752234828029953"}], "text": "RT @diego_gon: Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "author_id": "1304186425", "created_at": "2019-08-04T20:04:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158106536402661376"], "id": "1158106536402661376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "1076116099161300992", "created_at": "2019-08-04T20:04:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158106495000678401"], "id": "1158106495000678401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "56003241", "created_at": "2019-08-04T20:04:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158106403023855616"], "id": "1158106403023855616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157886911085723648"}], "text": "Cuando ya creo q no puedo decepcionarme m\u00e1s del ser humano, una pobre mujer se suicida y aparecen una manga de weones descerebrados y desalmados a dar sus opiniones de mierda.\nYa no tiene l\u00edmite la basura humana \ud83d\ude2a https://t.co/6aSUCaViLN", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/6aSUCaViLN", "expanded_url": "https://twitter.com/cherrAL62/status/1157886911085723648", "display_url": "twitter.com/cherrAL62/stat\u2026"}]}, "author_id": "3234701219", "created_at": "2019-08-04T20:04:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158106348862758925"], "id": "1158106348862758925"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_rodrigomattos_", "id": "1567139210"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.827, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158104065404035075"}], "text": "RT @_rodrigomattos_: Bahia jogando no contra-ataque de forma intensa se aproveita de um Flamengo pouco intenso e desligado. Pegou a defesa\u2026", "author_id": "56101828", "created_at": "2019-08-04T20:03:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158106292281597952"], "id": "1158106292281597952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Rivera"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.5755, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "in_reply_to_user_id": "1041109078670499841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158080042427125761"}], "text": "@Mario29432547 @Politica_LR Lo hay. Uno que se llama Alan Rivera quiere hacer un APRA conserva. Extra\u00f1amente no quiere tocar la figura del suicida y mucho menos hacerle una cr\u00edtica.", "author_id": "170163171", "created_at": "2019-08-04T20:03:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158106287760183297"], "id": "1158106287760183297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6068, "type": "Other", "normalized_text": "Stella"}]}, "text": "Acabei de receber a not\u00edcia de que um amigo da \u00e9poca do Stella se suicidou... Cara, depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 uma brincadeira, deem mais aten\u00e7\u00e3o a isso, pf \ud83d\ude13", "author_id": "202851894", "created_at": "2019-08-04T20:03:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158106107132428288"], "id": "1158106107132428288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SantiBarra6", "id": "1626498336"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "DarkYael17", "id": "707061887549186052"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7086, "type": "Person", "normalized_text": "Fran"}]}, "in_reply_to_user_id": "1626498336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158078704888758272"}], "text": "@SantiBarra6 @DarkYael17 Amigo todo bien que seas fan de Fran, pero creo que lo que m\u00e1s le pone de las venas, es que esto pase bardear a cualquiera de los 2, pero hay que ayudar a todos, no sabemos lo que podemos generar con un comentario as\u00ed, no es por nada pero imag\u00ednate que se suicida por el coment,", "author_id": "1143386520050642944", "created_at": "2019-08-04T20:02:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158106035082747904"], "id": "1158106035082747904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "1036355214155108352", "created_at": "2019-08-04T20:02:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158105941381910528"], "id": "1158105941381910528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5588, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 224, "end": 238, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Federico Danton"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158008748687986688"}], "text": "@Politica_LR Desafortunadamente este es el APRA de hoy, se\u00f1ores. El partido ha sido tomado por la famila del suicida. No les sorprenda que el alanismo siga con la derecha; les apuesto que est\u00e1n preparando el camino para que Federico Danton sea el nuevo pol\u00edtico de aqu\u00ed a diez o menos a\u00f1os.", "author_id": "170163171", "created_at": "2019-08-04T20:02:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158105923413598209"], "id": "1158105923413598209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/XUjoP0v6k2", "expanded_url": "https://twitter.com/tetefarr/status/1158105882791698432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XUjoP0v6k2", "media_key": "3_1158105875711705094"}]}, "text": "La walipolera del suicida Alan Garc\u00eda...!!!! https://t.co/XUjoP0v6k2", "author_id": "1146378336", "created_at": "2019-08-04T20:02:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158105882791698432"], "id": "1158105882791698432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_rodrigomattos_", "id": "1567139210"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.827, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158104065404035075"}], "text": "RT @_rodrigomattos_: Bahia jogando no contra-ataque de forma intensa se aproveita de um Flamengo pouco intenso e desligado. Pegou a defesa\u2026", "author_id": "2531374843", "created_at": "2019-08-04T20:02:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158105876185698305"], "id": "1158105876185698305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "888018804747497472", "created_at": "2019-08-04T20:01:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158105788210143232"], "id": "1158105788210143232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "1044401469154349056", "created_at": "2019-08-04T20:01:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158105759797960704"], "id": "1158105759797960704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_rodrigomattos_", "id": "1567139210"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.827, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158104065404035075"}], "text": "RT @_rodrigomattos_: Bahia jogando no contra-ataque de forma intensa se aproveita de um Flamengo pouco intenso e desligado. Pegou a defesa\u2026", "author_id": "835957681458397185", "created_at": "2019-08-04T20:01:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158105703124545539"], "id": "1158105703124545539"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "985178071052570624", "created_at": "2019-08-04T20:01:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158105590973026307"], "id": "1158105590973026307"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OBoneco2", "id": "869361772964216834"}]}, "in_reply_to_user_id": "869361772964216834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158103998156685312"}], "text": "@OBoneco2 Isso que d\u00e1 jogar com os dois laterais extremamente adiantados, esquema suicida!!! Foda se mulambada fdp....", "author_id": "903778614562488323", "created_at": "2019-08-04T20:00:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158105467459182592"], "id": "1158105467459182592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Dida_CRF", "id": "32629314"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.6444, "type": "Person", "normalized_text": "ER"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.8626, "type": "Organization", "normalized_text": "FL"}]}, "in_reply_to_user_id": "32629314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158104699616317445"}], "text": "@Dida_CRF Com BH de centroavante, ER, Arrascaeta e FL sem ritmo \u00e9 um esquema suicida.", "author_id": "185184539", "created_at": "2019-08-04T19:59:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158105298533531648"], "id": "1158105298533531648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "2887507997", "created_at": "2019-08-04T19:59:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158105295421411334"], "id": "1158105295421411334"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_rodrigomattos_", "id": "1567139210"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.827, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158104065404035075"}], "text": "RT @_rodrigomattos_: Bahia jogando no contra-ataque de forma intensa se aproveita de um Flamengo pouco intenso e desligado. Pegou a defesa\u2026", "author_id": "170149148", "created_at": "2019-08-04T19:59:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158105291126259712"], "id": "1158105291126259712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "caderademadera", "id": "325008394"}]}, "in_reply_to_user_id": "325008394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158104903094558720"}], "text": "@caderademadera A ver si se suicida ya porque total no se cu\u00e1ntos cientos se suicidan al d\u00eda.", "author_id": "513620160", "created_at": "2019-08-04T19:59:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158105215104626689"], "id": "1158105215104626689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "author_id": "1104802153636483072", "created_at": "2019-08-04T19:59:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158105190899298305"], "id": "1158105190899298305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "815679547375022080", "created_at": "2019-08-04T19:59:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158105177095884802"], "id": "1158105177095884802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8918, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Sinceramente, esse estilo de jogo no Brasil t\u00e1 sendo SUICIDA, ningu\u00e9m joga t\u00e3o aberto quanto esse time, sobe todas as linhas e faz linha de impedimento toda hora, tem que jogar com os homens de traz mas postados defensivamente, achei os 2 gols defens\u00e1veis pq o outro o DA deu", "author_id": "1546486112", "created_at": "2019-08-04T19:59:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158105148343947264"], "id": "1158105148343947264"}, {"text": "Eres un suicida del like... Ten cuidado con las mujeres hermosas y fiesteras ...Mejor que ni se enteren que existes...Ya ponte a trabajar", "author_id": "250427377", "created_at": "2019-08-04T19:59:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158105116496449536"], "id": "1158105116496449536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "leleadani", "id": "548503208"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/SORvV2ZiAy", "expanded_url": "https://twitter.com/FabrizioRomano/status/1158104426080550912", "display_url": "twitter.com/FabrizioRomano\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "548503208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158104426080550912"}], "text": "@leleadani se suicida. Non potr\u00e0 commentare pi\u00f9 (solo in Champions) Cancelo.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/SORvV2ZiAy", "author_id": "1435337178", "created_at": "2019-08-04T19:58:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104960296476678"], "id": "1158104960296476678"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CampKrypton", "id": "1375003268"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.59, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "1375003268", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158088361460076550"}], "text": "@CampKrypton Menos mal que lleg\u00f3 @JamesGunn a Escuadr\u00f3n suicida para hacer las cosas como dios manda. Pinta genial!", "author_id": "4817755540", "created_at": "2019-08-04T19:58:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104926180040704"], "id": "1158104926180040704"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "1036355214155108352", "created_at": "2019-08-04T19:58:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104864787972099"], "id": "1158104864787972099"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Dianasemi", "id": "54749527"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "YeniVil"}, {"start": 137, "end": 146, "probability": 0.7025, "type": "Place", "normalized_text": "San Guch\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "1325873742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157870813460217857"}], "text": "@albertopp75 @Dianasemi Contradicciones de los hip\u00f3critas. YeniVil pro familia, pro vida etc etc defendiendo al ped\u00f3filo salvado  por el San Guch\u00f3n suicida.", "author_id": "404167379", "created_at": "2019-08-04T19:57:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104753588625409"], "id": "1158104753588625409"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_rodrigomattos_", "id": "1567139210"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.827, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158104065404035075"}], "text": "RT @_rodrigomattos_: Bahia jogando no contra-ataque de forma intensa se aproveita de um Flamengo pouco intenso e desligado. Pegou a defesa\u2026", "author_id": "3417107397", "created_at": "2019-08-04T19:57:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104651142762500"], "id": "1158104651142762500"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_rodrigomattos_", "id": "1567139210"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.827, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158104065404035075"}], "text": "RT @_rodrigomattos_: Bahia jogando no contra-ataque de forma intensa se aproveita de um Flamengo pouco intenso e desligado. Pegou a defesa\u2026", "author_id": "73141228", "created_at": "2019-08-04T19:56:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104530371993600"], "id": "1158104530371993600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_rodrigomattos_", "id": "1567139210"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.827, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158104065404035075"}], "text": "RT @_rodrigomattos_: Bahia jogando no contra-ataque de forma intensa se aproveita de um Flamengo pouco intenso e desligado. Pegou a defesa\u2026", "author_id": "1100938459483697152", "created_at": "2019-08-04T19:56:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104508460875781"], "id": "1158104508460875781"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shading_soul", "id": "1128091098218475521"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "ArtoriasMk", "id": "1024810534162575360"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "edsonchavz", "id": "1639921302"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "MYMALK4PON3", "id": "322869821"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158103478427901953"}], "text": "RT @shading_soul: @ArtoriasMk @edsonchavz @MYMALK4PON3 La mayor\u00eda se suicida por la presi\u00f3n de estudios, all\u00e1 los presionan para que sean l\u2026", "author_id": "1024810534162575360", "created_at": "2019-08-04T19:56:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104489993412608"], "id": "1158104489993412608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "author_id": "1075166591753568256", "created_at": "2019-08-04T19:56:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104449627369473"], "id": "1158104449627369473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.7173, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9619, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/6t2Lh1IeIA", "expanded_url": "https://curiouscat.me/isjmin/post/947602923?t=1564948584", "display_url": "curiouscat.me/isjmin/post/94\u2026"}]}, "text": "Uma epidemia viral se espalhou pelo globo e matou milh\u00f5es de pessoas. Voc\u00ea \u00e9 um cientista e desenvolveu duas subs\u2026 \u2014 injeto em mim https://t.co/6t2Lh1IeIA", "author_id": "1034174975937323009", "created_at": "2019-08-04T19:56:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104417750671360"], "id": "1158104417750671360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_rodrigomattos_", "id": "1567139210"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.827, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158104065404035075"}], "text": "RT @_rodrigomattos_: Bahia jogando no contra-ataque de forma intensa se aproveita de um Flamengo pouco intenso e desligado. Pegou a defesa\u2026", "author_id": "1079872389939367936", "created_at": "2019-08-04T19:55:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104261802246146"], "id": "1158104261802246146"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "_rodrigomattos_", "id": "1567139210"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.827, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.982, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158104065404035075"}], "text": "RT @_rodrigomattos_: Bahia jogando no contra-ataque de forma intensa se aproveita de um Flamengo pouco intenso e desligado. Pegou a defesa\u2026", "author_id": "313942503", "created_at": "2019-08-04T19:55:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104261697384448"], "id": "1158104261697384448"}, {"text": "Llueven y llueven y en ellas se juntan\ud83c\udfb6 \nSe acerca las 17hs del domingo y estoy re contenta, en tu cara hora suicida. \n\nhttps://t.co/E295l0hxhm", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/E295l0hxhm", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/1QZx8T9htiF9ZnHqBrqFMK?si=MTaCYolyQM6gLL4xLm_rSA", "display_url": "open.spotify.com/track/1QZx8T9h\u2026"}]}, "author_id": "938990300298592257", "created_at": "2019-08-04T19:55:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104246400802817"], "id": "1158104246400802817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "creativok", "id": "41940558"}]}, "in_reply_to_user_id": "906350041190858752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158035522511671296"}], "text": "@FlacoenelCine @Nellatronic @creativok Adem\u00e1s de lo peligroso que es que el suicida caiga sobre alguien. Tragedia multiplicada por no tener un sistema de prevenci\u00f3n", "author_id": "46493831", "created_at": "2019-08-04T19:55:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104168151822337"], "id": "1158104168151822337"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 232, "tag": "PlacarUol"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9017, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.8681, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.8028, "type": "Organization", "normalized_text": "PlacarUol"}]}, "text": "Bahia jogando no contra-ataque de forma intensa se aproveita de um Flamengo pouco intenso e desligado. Pegou a defesa aberta duas vezes e praticamente matou o jogo com tr\u00eas de vantagem. Fla por enquanto \u00e9 s\u00f3 posse de bola #PlacarUol", "author_id": "1567139210", "created_at": "2019-08-04T19:55:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104065404035075"], "id": "1158104065404035075"}, {"text": "Gente que se suicida y sirve para tuits con tufillo a propaganda pol\u00edtica a expensas de los muertos https://t.co/BxBjcmai59", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/BxBjcmai59", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeFerTal/status/1157834238923816966", "display_url": "twitter.com/JorgeFerTal/st\u2026"}]}, "author_id": "105951092", "created_at": "2019-08-04T19:54:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104057522921472"], "id": "1158104057522921472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 209, "tag": "ColunadoFla"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Alves"}, {"start": 198, "end": 208, "probability": 0.429, "type": "Organization", "normalized_text": "ColunadoFla"}]}, "text": "Espero que esse jogo mostre para Jesus que jogar de forma suicida \u00e9 preciso ter um goleiro que saiba sair jogando com os p\u00e9s, \u00e9 que saiba sair do gol! Diego Alves n\u00e3o faz nenhuma coisa nem outra!! #ColunadoFla", "author_id": "720824350924877824", "created_at": "2019-08-04T19:54:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104021850361863"], "id": "1158104021850361863"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pactoigualdad", "id": "4440101896"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157975422388322304"}], "text": "RT @pactoigualdad: Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a la\u2026", "author_id": "2430851613", "created_at": "2019-08-04T19:54:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158103876249235456"], "id": "1158103876249235456"}, {"text": "Esse velho loco com esse esquema suicida de jogo", "author_id": "742162226136682496", "created_at": "2019-08-04T19:54:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158103855705546752"], "id": "1158103855705546752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "author_id": "104019314", "created_at": "2019-08-04T19:53:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158103800202350594"], "id": "1158103800202350594"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "author_id": "56003241", "created_at": "2019-08-04T19:53:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158103712272912386"], "id": "1158103712272912386"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ale_sp_br", "id": "1049678365207220227"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "php_jefferson", "id": "2923556565"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "OExtraterrestre", "id": "71069675"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 163, "end": 164, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 239, "end": 249, "probability": 0.3941, "type": "Other", "normalized_text": "Previd\u00eancia"}]}, "in_reply_to_user_id": "1049678365207220227", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158100369605562369"}], "text": "@ale_sp_br @php_jefferson @OExtraterrestre @JornalOGlobo se vc tem prova de q o PT matou algu\u00e9m corre denunciar, divida p\u00fablica em 2016 era de 2.6 trilh\u00f5es (sim o PT n\u00e3o governa h\u00e1 3 anos) mensal\u00e3o \u00e9 exatamente o que ocorreu na Reforma da Previd\u00eancia e vc achou normal, governo q mais investiu em educa\u00e7\u00e3o na hist\u00f3ria qual foi?", "author_id": "1085850656370495488", "created_at": "2019-08-04T19:52:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158103507297284096"], "id": "1158103507297284096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pactoigualdad", "id": "4440101896"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157975422388322304"}], "text": "RT @pactoigualdad: Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a la\u2026", "author_id": "712168187517915137", "created_at": "2019-08-04T19:52:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158103493653274624"], "id": "1158103493653274624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ArtoriasMk", "id": "1024810534162575360"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "edsonchavz", "id": "1639921302"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "MYMALK4PON3", "id": "322869821"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024810534162575360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158102258514616322"}], "text": "@ArtoriasMk @edsonchavz @MYMALK4PON3 La mayor\u00eda se suicida por la presi\u00f3n de estudios, all\u00e1 los presionan para que sean lo mejor de lo mejor. No tiene nada que ver los videojuegos xD.", "author_id": "1128091098218475521", "created_at": "2019-08-04T19:52:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158103478427901953"], "id": "1158103478427901953"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "1054429513625600001", "created_at": "2019-08-04T19:52:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158103365655695360"], "id": "1158103365655695360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "266212048", "created_at": "2019-08-04T19:52:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158103348983279617"], "id": "1158103348983279617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SaoBlackNews", "id": "115172540"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "fabiorabin", "id": "28178092"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}, {"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Paddock"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Mateen"}]}, "in_reply_to_user_id": "115172540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158096287079829505"}], "text": "@SaoBlackNews @fabiorabin foram cometidos por homens brancos, como o ataque de Las Vegas em 2017 por Stephen Paddock. Mas muito al\u00e9m disso, o estere\u00f3tipo se quebra; Um mu\u00e7ulmano Omar Mateen matou quarenta e nove pessoas em uma boate da Fl\u00f3rida em 2016 em nome de um grupo terrorista....", "author_id": "397728479", "created_at": "2019-08-04T19:52:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158103326266929152"], "id": "1158103326266929152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "475585457", "created_at": "2019-08-04T19:51:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158103272504193024"], "id": "1158103272504193024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4513, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156775864165707777"}], "text": "RT @Gus_Moreira: INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os\u2026", "author_id": "99966247", "created_at": "2019-08-04T19:51:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158103250039660544"], "id": "1158103250039660544"}, {"in_reply_to_user_id": "423579014", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5489, "type": "Person", "normalized_text": "Scott"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158103010368806916"}], "text": "Scott les dijo que era literalmente una misi\u00f3n suicida, qu\u00e9 dice ella de salvarlos a todos *vuelva la mesa*", "author_id": "423579014", "created_at": "2019-08-04T19:51:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158103167550283777"], "id": "1158103167550283777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "malenietto", "id": "627717851"}]}, "in_reply_to_user_id": "242540286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158102318115643394"}], "text": "@barbararmaxwell @malenietto Mis dimensiones no eran las mismas que las suyas chicas, igual qlta suicida por que cruce igual jajajaja", "author_id": "458137050", "created_at": "2019-08-04T19:50:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158102847680069634"], "id": "1158102847680069634"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "56003241", "created_at": "2019-08-04T19:50:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158102821788639232"], "id": "1158102821788639232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "exame", "id": "30070288"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 166, "probability": 0.8033, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "in_reply_to_user_id": "30070288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158091786172211206"}], "text": "@exame Nada a ver desarmamento com esses massacres...\u00e9 desajuste mental mesmo!! Aqui se mata a facadas....como o morador de rua que matou 2 pessoas num sem\u00e1foro do Rio....", "author_id": "1080960952500215808", "created_at": "2019-08-04T19:49:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158102765178105862"], "id": "1158102765178105862"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "xJamesFrost", "id": "778262864607977473"}]}, "in_reply_to_user_id": "778262864607977473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156117317299908608"}], "text": "@xJamesFrost \n\nDefinitivamente la vida deb\u00eda consistir en dar plazos, en poner unos l\u00edmites, y sobre todo en intentar meterse en lo ajeno sin mucho miramiento por si era lo correcto, u por contrario, un pu\u00f1etero acto suicida. Y es que a ella en esos \u00bb", "author_id": "4863481390", "created_at": "2019-08-04T19:49:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158102679526285313"], "id": "1158102679526285313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "2781383187", "created_at": "2019-08-04T19:49:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158102633040764928"], "id": "1158102633040764928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "246890830", "created_at": "2019-08-04T19:49:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158102627542077443"], "id": "1158102627542077443"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "930609804749484034", "created_at": "2019-08-04T19:49:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158102593857449984"], "id": "1158102593857449984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9368, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 310, "end": 333, "url": "https://t.co/bO2GdiNyMi", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1158102335442362371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bO2GdiNyMi", "media_key": "3_1158102332682526721"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158039684360155136"}], "text": "@esquinabaja @MilagrosLeivaG Este Sr. Como cualquier otra persona es libre de opinar o el Peru no es un Pais Democratico. Me parece q' es tan Democratico q' el Suicida no tuvo pantalones para enfrentar la Justicia y se dio un tiro para evita ser juzgado como todo ciudadano que debe enfrentalar culpable o no. https://t.co/bO2GdiNyMi", "author_id": "415001653", "created_at": "2019-08-04T19:48:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158102335442362371"], "id": "1158102335442362371"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "404167379", "created_at": "2019-08-04T19:47:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158102286838771712"], "id": "1158102286838771712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "edsonchavz", "id": "1639921302"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "MYMALK4PON3", "id": "322869821"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9102, "type": "Place", "normalized_text": "japon"}]}, "in_reply_to_user_id": "1639921302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158101328415154176"}], "text": "@edsonchavz @MYMALK4PON3 por que la mayoria se suicida en japon", "author_id": "1024810534162575360", "created_at": "2019-08-04T19:47:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158102258514616322"], "id": "1158102258514616322"}, {"in_reply_to_user_id": "60924482", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4665, "type": "Other", "normalized_text": "Finnpoe"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.8533, "type": "Other", "normalized_text": "DarkPilot"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.6387, "type": "Person", "normalized_text": "Poe"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.6874, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.6064, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.5132, "type": "Person", "normalized_text": "Poe"}, {"start": 276, "end": 279, "probability": 0.5267, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158101288330170372"}], "text": "Ali\u00e1s li uma fic mto boa de Finnpoe/DarkPilot recentemente...e mesmo o Kylo sendo um babaca eu fiquei com d\u00f3 dele pq o Poe estava tipo \u201cse liga man\u00e9 j\u00e1 te esqueci, to bem feliz com Finn\u201d e o Kylo tava \u201cvc \u00e9 e sempre ser\u00e1 o \u00fanico amor da minha vida\u201d ... No final o Poe matou o Kylo", "author_id": "60924482", "created_at": "2019-08-04T19:47:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158102187505004549"], "id": "1158102187505004549"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DisketDance", "id": "4889731497"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "BaldGancho", "id": "1078657409537708032"}]}, "in_reply_to_user_id": "4889731497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158101360358899713"}], "text": "@DisketDance @BaldGancho Se fosse s\u00f3 SSJ1 e SSJB seria bom, mas eles tinham que colocar Goku Base e Goku GT...\n\nGoku GT \u00e9 o que matou o hype para S2", "author_id": "2198849707", "created_at": "2019-08-04T19:47:31.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158102182572568578"], "id": "1158102182572568578"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8447, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157998488434728961"}], "text": "@peru21noticias @malditaternura Jajaja la mujer de Alan... La Beto tratando de minimizar a la gente que resalta las acciones positivas del presidente. Solo porque el suicida cobarde lo limpio del caso de violaci\u00f3n. Ser\u00e1s siempre una rata....", "author_id": "457474907", "created_at": "2019-08-04T19:47:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158102111575511040"], "id": "1158102111575511040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Ecico2", "id": "1086961034185838592"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158056916591005696"}], "text": "RT @Ecico2: @jairbolsonaro Verdade.\nA ditadura militar sequestrou, torturou e matou pouqu\u00edssimas pessoas.\nSe V.Ex.\u00aa, fizer o mesmo, a quant\u2026", "author_id": "4717400596", "created_at": "2019-08-04T19:46:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158101941173542913"], "id": "1158101941173542913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "971218231", "created_at": "2019-08-04T19:46:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158101909393330176"], "id": "1158101909393330176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/QlcUSdMy3v", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1158073055274577920", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158073055274577920"}], "text": "Habla por experiencia propia verdad? Cuando era la lambiscona del suicida Alan Garc\u00eda. https://t.co/QlcUSdMy3v", "author_id": "971218231", "created_at": "2019-08-04T19:45:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158101784226869248"], "id": "1158101784226869248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}], "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "author_id": "792525946578501632", "created_at": "2019-08-04T19:45:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158101783501312002"], "id": "1158101783501312002"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "author_id": "1157757796349337606", "created_at": "2019-08-04T19:45:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158101704895881216"], "id": "1158101704895881216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 56, "tag": "CostaneraCenter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Fidelsaavedrab", "id": "41766743"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.5741, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825061044281350"}], "text": "RT @fidelsaavedrab: Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su dra\u2026", "author_id": "48528247", "created_at": "2019-08-04T19:45:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158101698163945478"], "id": "1158101698163945478"}, {"in_reply_to_user_id": "706873491501555713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158097230374592512"}], "text": "Una entrada bestial de toda la flota espacial de humanos, turianos, salarianos, asari, quarianos y mas razas alien\u00edgenas con la NORMANDY en cabeza en un ofensiva suicida. https://t.co/YVobTmA6Kf", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/YVobTmA6Kf", "expanded_url": "https://twitter.com/Wolffangblack/status/1158101570493526018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVobTmA6Kf", "media_key": "16_1158101522657533952"}]}, "author_id": "706873491501555713", "created_at": "2019-08-04T19:45:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158101570493526018"], "id": "1158101570493526018"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 95, "probability": 0.3188, "type": "Person", "normalized_text": "K"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157764653725835264"}], "text": "RT @2021_peru: @HRomanoWy El \"t\u00edo cuarto e\u00b4pollo\"..., lamedor oficial de la delincuente Se\u00f1ora K y del cobarde ladr\u00f3n suicida.", "author_id": "4080323818", "created_at": "2019-08-04T19:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158101551065513985"], "id": "1158101551065513985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}], "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "author_id": "2861325132", "created_at": "2019-08-04T19:44:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158101348161712128"], "id": "1158101348161712128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158045899987329027"}], "text": "RT @aspauzarazuri: Odebrecht, la empresa engre\u00edda del suicida, la que ocult\u00f3 informaci\u00f3n para protegerlo hasta el fin de sus d\u00edas.\nEste tro\u2026", "author_id": "1431341604", "created_at": "2019-08-04T19:43:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158101256503799817"], "id": "1158101256503799817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158073055274577920"}], "text": "@MilagrosLeivaG @malditaternura Tal cual lo eran t\u00fa y el del cobarde suicida...", "author_id": "795123439392751620", "created_at": "2019-08-04T19:43:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158101202703458307"], "id": "1158101202703458307"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "uneoficial", "id": "60640635"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/Oip7tgWr6i", "expanded_url": "https://twitter.com/SrgioK1/status/1158101198857297921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oip7tgWr6i", "media_key": "3_1158101190548344832"}]}, "in_reply_to_user_id": "60640635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158053379240804352"}], "text": "@uneoficial @AbrahamWeint Comunismo, a ideologia que mais matou na hist\u00f3ria da humanidade e que se imp\u00f5e em 100 % dos casos via ditadura. https://t.co/Oip7tgWr6i", "author_id": "1032392253577338880", "created_at": "2019-08-04T19:43:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158101198857297921"], "id": "1158101198857297921"}, {"text": "\ud83d\udc96Algu\u00e9m me responde uma pergunta!\ud83e\udd13\ud83d\udc96...\ud83e\udd23\ud83e\udd14COMO O PIN\u00d3QUIO SE SUICIDA COM A CORDA SE ELE \u00c9 DE MADEIRA!?!\ud83e\udd23\ud83e\udd14...\ud83d\ude0b\ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\ud83e\udd13, como pode!\ud83e\udd14", "author_id": "779523722923376641", "created_at": "2019-08-04T19:43:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158101177889951744"], "id": "1158101177889951744"}, {"in_reply_to_user_id": "729018799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158095573054099456"}], "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "text": "@InesCucco Despu\u00e9s sos vos la dram\u00e1tica suicida", "author_id": "1531925348", "created_at": "2019-08-04T19:42:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158101039112957953"], "id": "1158101039112957953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}], "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "author_id": "1244645322", "created_at": "2019-08-04T19:42:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158100918606471168"], "id": "1158100918606471168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 63, "username": "talphin1975", "id": "223067754"}, {"start": 231, "end": 244, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9181, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.7504, "type": "Other", "normalized_text": "Apokolips Now"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Yale"}, {"start": 171, "end": 183, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Luke McDonell"}, {"start": 186, "end": 200, "probability": 0.8602, "type": "Person", "normalized_text": "Geoff Isherwood"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/WZD35uJa2z", "expanded_url": "http://www.eslahoradelastortas.com/escuadron-suicida-5-apokolips-now/", "display_url": "eslahoradelastortas.com/escuadron-suic\u2026", "unwound_url": "https://eslahoradelastortas.com/escuadron-suicida-5-apokolips-now/"}]}, "text": "Continua la etapa in\u00e9dita en Espa\u00f1a del Escuadr\u00f3n.\n@talphin1975 rese\u00f1a Escuadr\u00f3n Suicida 5: Apokolips Now. Escrito por John Ostrander, Kim Yale y varios mas, dibujado por Luke McDonell, Geoff Isherwood y varios mas y publicado por @eccediciones \nhttps://t.co/WZD35uJa2z", "author_id": "19019839", "created_at": "2019-08-04T19:42:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158100915108360198"], "id": "1158100915108360198"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pradolaz", "id": "886596583084740608"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "demori", "id": "15675149"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Gado Lesado"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.8441, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087855002009600"}], "text": "RT @pradolaz: @demori Voc\u00ea percebe o Gado Lesado se manifestando quando o \"arjumento\" come\u00e7a com \"Quem nunca...\" \"Isso come\u00e7ou com o PT\"...\u2026", "author_id": "2608009411", "created_at": "2019-08-04T19:42:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158100906640121856"], "id": "1158100906640121856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "ayayero"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/TOr1cOlYAI", "expanded_url": "https://t.co/TOr1cOlYAI", "display_url": "t.co/TOr1cOlYAI"}]}, "text": "Ya dec\u00eda yo, solo un pasquin como expreso pod\u00eda acoger al esperpento este, ayayero, ese si verdadero, del suicida corrupto AG https://t.co/TOr1cOlYAI", "author_id": "321447543", "created_at": "2019-08-04T19:42:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158100901879525377"], "id": "1158100901879525377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Wwme9EB4FV", "expanded_url": "https://www.periodicocubano.com/oficial-de-florida-asesino-un-hombre-por-acercarsele-cuchillo-en-mano-era-un-suicida/", "display_url": "periodicocubano.com/oficial-de-flo\u2026"}]}, "text": "Oficial de Florida asesin\u00f3 un hombre por acerc\u00e1rsele cuchillo en mano, era un suicida - https://t.co/Wwme9EB4FV", "author_id": "399711259", "created_at": "2019-08-04T19:42:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158100869889572866"], "id": "1158100869889572866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158045899987329027"}], "text": "RT @aspauzarazuri: Odebrecht, la empresa engre\u00edda del suicida, la que ocult\u00f3 informaci\u00f3n para protegerlo hasta el fin de sus d\u00edas.\nEste tro\u2026", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-04T19:42:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158100795134500865"], "id": "1158100795134500865"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 17, "tag": "GracefulFamily"}, {"start": 183, "end": 195, "tag": "LimSooHyang"}, {"start": 197, "end": 208, "tag": "LeeJangWoo"}, {"start": 211, "end": 221, "tag": "BaeJongOk"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 188, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "\ud83d\udc66 #LimSo"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "ang, #LeeJ"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.4407, "type": "Person", "normalized_text": "oo e #Bae"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/hnn2hkKKpN", "expanded_url": "https://twitter.com/kdrama_brasil/status/1158100793402286080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hnn2hkKKpN", "media_key": "3_1158099964364492806"}]}, "in_reply_to_user_id": "855553348854067200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158099534893002752"}], "text": "\ud83d\udcfa #GracefulFamily\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f 21/08, \u00e0s quartas e quintas\n\n\ud83d\udcac Uma herdeira de um grande conglomerado se alia a um advogado para tentar descobrir quem matou sua m\u00e3e h\u00e1 15 anos atr\u00e1s.\n \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 #LimSooHyang, #LeeJangWoo e #BaeJongOk https://t.co/hnn2hkKKpN", "author_id": "855553348854067200", "created_at": "2019-08-04T19:42:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158100793402286080"], "id": "1158100793402286080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "841077322321141760", "created_at": "2019-08-04T19:41:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158100724921917441"], "id": "1158100724921917441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maikelin67", "id": "104304989"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 144, "probability": 0.3762, "type": "Other", "normalized_text": "chile"}]}, "in_reply_to_user_id": "104304989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158034987976929285"}], "text": "@maikelin67 @melnicksergio cual es la diferencia entre el sistema economico chileno y un suicida en potencia.. ??? gracias al doctorcito .. chile va a la destruccion en poco tiempo ..y queda la duda el remedio fue mejor que la enfermedad?", "author_id": "249510664", "created_at": "2019-08-04T19:41:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158100627660124171"], "id": "1158100627660124171"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "362697067", "created_at": "2019-08-04T19:40:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158100539844046848"], "id": "1158100539844046848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-04T19:40:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158100518662791169"], "id": "1158100518662791169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "556555200", "created_at": "2019-08-04T19:40:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158100433048690688"], "id": "1158100433048690688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 196, "tag": "TodosSeVan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alfonsobaella", "id": "47856037"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "Apret\u00f3"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.3471, "type": "Other", "normalized_text": "TodosSeVan"}]}, "in_reply_to_user_id": "47856037", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158016733711622144"}], "geo": {"place_id": "0166fa3e45bf3362"}, "text": "@alfonsobaella Que cuando Apret\u00f3 sali\u00f3 la pus vatios en la carceles un cobarde suicida y varios nerviosos que su vida disque pol\u00edtica se les acaba ahora todos lo sabemos c\u00f3mo terminar\u00e1 #TodosSeVan", "author_id": "211963119", "created_at": "2019-08-04T19:40:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158100419589091329"], "id": "1158100419589091329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "telebruticies", "id": "230157953"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "Roca_Tarpeya", "id": "1078315429981052931"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "forspain", "id": "335099852"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "MovimientoMCRC", "id": "3311662031"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "escanosenblanco", "id": "366540253"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158083404438614017"}], "text": "RT @LuisMoliner13: @telebruticies @Roca_Tarpeya @forspain @MovimientoMCRC @escanosenblanco Es infantil y suicida la confianza en la respons\u2026", "author_id": "335099852", "created_at": "2019-08-04T19:39:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158100276081037313"], "id": "1158100276081037313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "50118305", "created_at": "2019-08-04T19:39:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158100197970534400"], "id": "1158100197970534400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 5, "tag": "MPN"}, {"start": 6, "end": 10, "tag": "BTS"}, {"start": 11, "end": 16, "tag": "ARMY"}, {"start": 17, "end": 28, "tag": "BoyWithLuv"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 38, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 7, "end": 9, "probability": 0.9878, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4841, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.4966, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}]}, "in_reply_to_user_id": "1102382763162943489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158100166693531649"}], "text": "[#MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv \n@BTS_twt] \npor alguns instantes, e quando a ficha deu uma leve ca\u00edda, eu chorei. mas eu chorei pela \u00faltima vez. eu nunca mais tive uma crise se quer, e a ansiedade n\u00e3o me matou novamente. pelo contr\u00e1rio. hoje, me sinto cada dia mais viva.", "author_id": "1102382763162943489", "created_at": "2019-08-04T19:39:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158100170296504320"], "id": "1158100170296504320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 188, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "thayler"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 176, "end": 187, "probability": 0.5561, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhy"}]}, "text": "Acho que quem matou o bryce foi o thayler, pq no final da 2temp ele pega as armas dele e vai pro baile pra matar geral,  e os caras q estuprou ele se n\u00e3o foi ele foi o alex \n\n#13ReasonsWhy", "author_id": "1064557141556633601", "created_at": "2019-08-04T19:39:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158100120497512449"], "id": "1158100120497512449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "4080323818", "created_at": "2019-08-04T19:38:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158099960019193856"], "id": "1158099960019193856"}, {"in_reply_to_user_id": "922895370883125248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158097930647216128"}], "text": "@vickysanchezd22 AJAJAJAJA si es un pacto con fideo es un pesto suicida(? ahre", "author_id": "704354827", "created_at": "2019-08-04T19:38:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158099906051133440"], "id": "1158099906051133440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Anarefue", "id": "713377330564112388"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "in_reply_to_user_id": "713377330564112388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158099442769129473"}], "text": "@Anarefue @MilagrosLeivaG S\u00ediiiii, aqu\u00ed, siento decirlo, pero me da asco su coqueter\u00eda tan evidentemente sobona con este cobarde suicida.", "author_id": "758899591211122688", "created_at": "2019-08-04T19:38:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158099872668667905"], "id": "1158099872668667905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "author_id": "3319879210", "created_at": "2019-08-04T19:38:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158099815890399234"], "id": "1158099815890399234"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6833, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.8602, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "29913589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157984736905715712"}], "text": "@RevistaISTOE Se todo esse esfor\u00e7o fosse usado para ajudar a achar o Queiroz ou quem matou Marielle, seria sensacional!", "author_id": "230886862", "created_at": "2019-08-04T19:37:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158099685267165185"], "id": "1158099685267165185"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "621493073", "created_at": "2019-08-04T19:37:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158099636390780928"], "id": "1158099636390780928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "226781908", "created_at": "2019-08-04T19:36:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158099479913992193"], "id": "1158099479913992193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "author_id": "1935500414", "created_at": "2019-08-04T19:35:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158099187554234376"], "id": "1158099187554234376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8815, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158004112136515584"}], "text": "RT @lolaescreva: Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ata\u2026", "author_id": "44648641", "created_at": "2019-08-04T19:34:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158098927398334464"], "id": "1158098927398334464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.2849, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157992969594707968"}], "text": "@MilagrosLeivaG Imag\u00ednate un corso de chupa pingas del suicida Garc\u00eda. Quedas entre las primeras...", "author_id": "808147846612602880", "created_at": "2019-08-04T19:34:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158098781247856640"], "id": "1158098781247856640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "581215032", "created_at": "2019-08-04T19:32:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158098416238497792"], "id": "1158098416238497792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.81, "type": "Person", "normalized_text": "bahea"}]}, "text": "vi agr que o bahea se matou, e mano eu \u201cconheci\u201d ele desde a m\u00fasica \u201cmanda nudes pra mim\u201d dps comecei a acompanhar ele nos insta e tals, ele era todo agitado, transmitia uma puta felicidade pros amgs pr\u00f3ximos dele, aparentava ser feliz...", "author_id": "3855868551", "created_at": "2019-08-04T19:32:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158098288534609922"], "id": "1158098288534609922"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 80, "end": 88, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 89, "end": 105, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 119, "end": 131, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158096712793239552"}], "text": "RT @Marcela45231150: @LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21\u2026", "author_id": "767035730082275328", "created_at": "2019-08-04T19:31:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158098261325971456"], "id": "1158098261325971456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "author_id": "3421020100", "created_at": "2019-08-04T19:31:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158098251968581633"], "id": "1158098251968581633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vbluuiza", "id": "950173220245856256"}]}, "in_reply_to_user_id": "950173220245856256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158087920978448384"}], "text": "@vbluuiza perereca suicida", "author_id": "1120454763496247297", "created_at": "2019-08-04T19:30:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158097982744645632"], "id": "1158097982744645632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "1703298823", "created_at": "2019-08-04T19:30:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158097918194331649"], "id": "1158097918194331649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "1007628890", "created_at": "2019-08-04T19:30:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158097886992883712"], "id": "1158097886992883712"}, {"in_reply_to_user_id": "1058118893133316096", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8527, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "San Corrupto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157856827264176128"}], "text": "@Segundo98831898 El suicida de Alan, elevado a la categor\u00eda de \"San Corrupto\"; nadie puede decir que lo fue. Cucufater\u00eda aprista.", "author_id": "2421558764", "created_at": "2019-08-04T19:30:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158097861487316992"], "id": "1158097861487316992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DiogoFerreira_5", "id": "938264800462802945"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "Bahea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158074930581446662"}], "text": "RT @DiogoFerreira_5: T\u00f4 triste demais mano, essa not\u00edcia acabou com meu dia, depress\u00e3o \u00e9 uma coisa do crlh \ud83d\ude22 n\u00e3o t\u00f4 botando f\u00e9 que o Bahea\u2026", "author_id": "1146576969800310784", "created_at": "2019-08-04T19:30:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158097796077170693"], "id": "1158097796077170693"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "melissaLRC", "id": "1687666561"}]}, "in_reply_to_user_id": "1687666561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158094580174262273"}], "text": "@melissaLRC Se puede considerar como un acto suicida", "author_id": "381939070", "created_at": "2019-08-04T19:29:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158097746936643584"], "id": "1158097746936643584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "NJ"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Chicago"}]}, "text": "esse fds \n- namorado matou uma menina aqui em NJ \n- mass shooting em el paso\n- mass shooting em Chicago\n\nreconsiderando se eu deveria sair de casa pra comprar shampoo hj a noite", "author_id": "123060132", "created_at": "2019-08-04T19:29:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158097624572014593"], "id": "1158097624572014593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "author_id": "926088152246312960", "created_at": "2019-08-04T19:28:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158097399849672705"], "id": "1158097399849672705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DavidPerro", "id": "343598204"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "LTGarlic", "id": "3044851557"}]}, "in_reply_to_user_id": "343598204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158096926157549569"}], "text": "@DavidPerro @LTGarlic La gente con pasta no se suicida m\u00e1s que antes.Los que han hecho aumentar bestialmente la tasa de suicidio son los de clase baja.", "author_id": "615553614", "created_at": "2019-08-04T19:28:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158097389988798465"], "id": "1158097389988798465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.3527, "type": "Other", "normalized_text": "FARD"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/kSn5KchAx1", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/nacionales/175392/capitan-de-fard-hiere-de-bala-a-cunada-y-luego-se-suicida.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/nacionales/175\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/LlYwNusV64", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1158097374507610112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LlYwNusV64", "media_key": "3_1158097373119361026"}]}, "text": "Capit\u00e1n de FARD hiere de bala a cu\u00f1ada y luego se suicida - https://t.co/kSn5KchAx1 https://t.co/LlYwNusV64", "author_id": "1008774926", "created_at": "2019-08-04T19:28:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158097374507610112"], "id": "1158097374507610112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "127718306", "created_at": "2019-08-04T19:28:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158097371865264129"], "id": "1158097371865264129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "1041752971913166848", "created_at": "2019-08-04T19:28:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158097346103840768"], "id": "1158097346103840768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "45143554", "created_at": "2019-08-04T19:27:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158097183847124993"], "id": "1158097183847124993"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "56717476", "created_at": "2019-08-04T19:27:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158097172249927680"], "id": "1158097172249927680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5497, "type": "Organization", "normalized_text": "Linkin Park"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157371991038537728"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: \"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "2320883593", "created_at": "2019-08-04T19:27:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158097085016793088"], "id": "1158097085016793088"}, {"text": "sonhei q minha prima me matou e agora vou tomar a\u00e7a\u00ed c ela torcendo p esse sonho se realizar    mas to c medo tamb\u00e9m", "author_id": "965660749443059712", "created_at": "2019-08-04T19:26:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158097008521089024"], "id": "1158097008521089024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 27, "end": 37, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "lucas netto"}]}, "text": "netflix botando o filme do lucas netto e esquadr\u00e3o suicida no catalogo com tanto filme bom pra bota sabe", "author_id": "1007998171446988800", "created_at": "2019-08-04T19:26:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096932218298368"], "id": "1158096932218298368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "312976790", "created_at": "2019-08-04T19:26:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096886630273024"], "id": "1158096886630273024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.8628, "type": "Other", "normalized_text": "Floricienta"}]}, "text": "Sentarme a estudiar escuchando Floricienta, el peor acto suicida.", "author_id": "909507680", "created_at": "2019-08-04T19:26:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096861321977857"], "id": "1158096861321977857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "caballobosterok", "id": "1547353945"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157858747550752769"}], "text": "RT @caballobosterok: Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\u2026", "author_id": "4858684211", "created_at": "2019-08-04T19:26:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096833002004481"], "id": "1158096833002004481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "FrometaR", "id": "1315044865189834752"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "rmotta2", "id": "33071040"}, {"start": 35, "end": 42, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "DrRobertoMOjeda", "id": "1072261406521724928"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "japortalmiranda", "id": "1066028847865479169"}, {"start": 77, "end": 88, "username": "MINSAPCuba", "id": "2394855529"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 101, "end": 117, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 198, "end": 200, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 309, "end": 312, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "in_reply_to_user_id": "948564079819489280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158088677513449474"}], "text": "@alexandre131rn @FrometaR @rmotta2 @gleisi @DrRobertoMOjeda @japortalmiranda @MINSAPCuba @padilhando @Haddad_Fernando De Onde vc tirou que a taxa dw vida Cubana \u00e9 maior que a americana!!\n\nA propria ONU disse que a Taxa cubana \u00e9 menor com uma diferen\u00e7a de 12 anos!!\n\nCuidado pra nao ter infarto vov\u00f4\n\nDefender Cuba morando em condominio fechado \u00e9 facil!!!", "author_id": "1130629721128153088", "created_at": "2019-08-04T19:26:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096816224821248"], "id": "1158096816224821248"}, {"in_reply_to_user_id": "1069387820924628992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158095502501711872"}], "text": "@olcadila Usam sempre a premissa que o homem \u00e9 o algoz, mas nem sempre \u00e9. Vc dve lembrar daquela mo\u00e7a que se suicidou depois de casar sozinha, pois o cara vazou um dia antes do casamento", "author_id": "58182753", "created_at": "2019-08-04T19:25:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096764479688704"], "id": "1158096764479688704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VFOliveiraa", "id": "1115839479351320577"}]}, "in_reply_to_user_id": "1115839479351320577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158020354348130308"}], "text": "@VFOliveiraa se matou de rir n\u00e9", "author_id": "959571101213954048", "created_at": "2019-08-04T19:25:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096760646066176"], "id": "1158096760646066176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 178, "probability": 0.342, "type": "Person", "normalized_text": "RUBIA"}]}, "in_reply_to_user_id": "45048171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}], "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo Y CUANDO TU, CABECITA RUBIA HUECA, FALTASTE A TODAS LAS MUJERES PERUANAS, DICIENDO QUE:\n\"SI LAS VIOLAN QUE SE HAGAN LAVADO VAGINAL\" ? QU\u00c9 FU\u00c9 ESO,MUJERCITA IGNORANTE Y COMECHADA CONGRESISTA?\nEL PREMIER ALUDI\u00d3 AL RESPETO AL MENCIONAR AL COBARDE SUICIDA, O TODAV\u00cdA N\u00d3 LO SUPERASTE?", "author_id": "758899591211122688", "created_at": "2019-08-04T19:25:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096712793239552"], "id": "1158096712793239552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5794, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.3289, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/VSxAeAMwyT", "expanded_url": "https://twitter.com/maximuscesar/status/1158096636272414725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VSxAeAMwyT", "media_key": "3_1158096633680355328"}]}, "text": "Algu\u00e9m mais achou a camisa do Bahia muito semelhante a camisa da Arlequina do esquadr\u00e3o suicida? \ud83e\udd14 https://t.co/VSxAeAMwyT", "author_id": "77191495", "created_at": "2019-08-04T19:25:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096636272414725"], "id": "1158096636272414725"}, {"text": "Duele.. \nComo suicida que dice \"pa vivir as\u00ed me escapo de esta vida\" \nComo que te quiera y ma\u00f1ana de ti se te despida\nComo que tu piel a otra piel te pida, y recordar que por ella hoy supura una herida\nComo sentir la ca\u00edda, y tan solo recurrir a la huida.", "author_id": "728295680872206337", "created_at": "2019-08-04T19:25:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096604085313537"], "id": "1158096604085313537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pepenovante", "id": "2190944240"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158050745209499648"}], "text": "RT @Pepenovante: @elpanfletope Un periodista defensor de la corrupci\u00f3n de un expdte. suicida, encubierto por abusar de ni\u00f1os y su programa\u2026", "author_id": "45143554", "created_at": "2019-08-04T19:25:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096533277106176"], "id": "1158096533277106176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "85486352", "created_at": "2019-08-04T19:24:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096482429538305"], "id": "1158096482429538305"}, {"text": "Que isso, o cara que estava no meu anivers\u00e1rio ano passado, curtindo a be\u00e7a, tirou a sua pr\u00f3pria vida ontem, \u00e9 inacredit\u00e1vel, nunca sabemos quando ser\u00e1 a \u00faltima vez ao lado de algu\u00e9m.", "author_id": "857717938543054848", "created_at": "2019-08-04T19:24:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096426271956993"], "id": "1158096426271956993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "agathadeoz", "id": "99938653"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9299, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157845702355165187"}], "text": "RT @AgathadeOz: Gente que levanta fotos de una chica que se suicida por followers, gente de Facebook que autoflashea que le indirectean, In\u2026", "author_id": "130925058", "created_at": "2019-08-04T19:24:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096376196153344"], "id": "1158096376196153344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "author_id": "408908064", "created_at": "2019-08-04T19:24:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096373859803136"], "id": "1158096373859803136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "755263981179248640", "created_at": "2019-08-04T19:24:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096373805436929"], "id": "1158096373805436929"}, {"in_reply_to_user_id": "775023431863635968", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.673, "type": "Person", "normalized_text": "mikkel"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4463, "type": "Person", "normalized_text": "mikkel"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.7045, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158095845146972165"}], "text": "@GabrielleLana32 sim, mikkel se suicidou em 2019, j\u00e1 crescido. mas tem outro mikkel, o pequeno que volta pra 86.\ne em 86, quando \u00e9 adotado, ele recebe o nome de Michael.", "author_id": "1073356208281669632", "created_at": "2019-08-04T19:24:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096333481398274"], "id": "1158096333481398274"}, {"text": "mc bahea se suicidou mano(??????)", "author_id": "845833822289711104", "created_at": "2019-08-04T19:24:02.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096271674105859"], "id": "1158096271674105859"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "craftdrummer", "id": "54958992"}]}, "in_reply_to_user_id": "54958992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158095808065150976"}], "text": "@craftdrummer Demais! Pregado no gol de novo! Isso \u00e9 suicida nesse esquema!", "author_id": "129352100", "created_at": "2019-08-04T19:23:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096164081885184"], "id": "1158096164081885184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "montiver_mario", "id": "886243972607332352"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158021808915918848"}], "text": "RT @montiver_mario: @Pajara_12 Te falt\u00f3 la opci\u00f3n E : pierde en primera vuelta y se suicida. Dios me oiga...", "author_id": "3400869341", "created_at": "2019-08-04T19:22:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095996511051777"], "id": "1158095996511051777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RiglockGuitar", "id": "438272069"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ra8Yl8YT4b", "expanded_url": "https://twitter.com/NekuGamer/status/1158095995944734720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ra8Yl8YT4b", "media_key": "16_1158095987073847296"}]}, "in_reply_to_user_id": "438272069", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157819608558178305"}], "text": "@RiglockGuitar Dios mio un reto suicida o es queacaso nos mataras todospor una infeccion de felizidad https://t.co/ra8Yl8YT4b", "author_id": "1157717525750304770", "created_at": "2019-08-04T19:22:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095995944734720"], "id": "1158095995944734720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Alves"}]}, "in_reply_to_user_id": "59591856", "text": "@Flamengo eu desisto do Diego Alves! Pregado no gol de novo! Nesse esquema \u00e9 suicida!", "author_id": "129352100", "created_at": "2019-08-04T19:22:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095903007358976"], "id": "1158095903007358976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 39, "username": "ex_emprendedor", "id": "1338853968"}]}, "text": "Ojal\u00e1 tener el genio de @ex_emprendedor para poner una imagen de un suicida o un m\u00e1rtir y, cerca, a la doctora rojas estap\u00e9", "author_id": "3324469845", "created_at": "2019-08-04T19:22:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095879741591554"], "id": "1158095879741591554"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manesalamanca", "id": "18104066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157978830428090369"}], "text": "RT @manesalamanca: El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede gen\u2026", "author_id": "43603692", "created_at": "2019-08-04T19:22:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095830353625090"], "id": "1158095830353625090"}, {"in_reply_to_user_id": "1078119417706364929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158095730848010241"}], "text": "@zPedroIsGod ele se matou mano pqp", "author_id": "4558248459", "created_at": "2019-08-04T19:22:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095803203948547"], "id": "1158095803203948547"}, {"text": "Paren de decir que \"Poner mallas no soluciona el problema de fondo blahblah\" mira la gente que se suicida no toda lo hace plane\u00e1ndolo mil meses antes, muchos sufren un detonante que los bloquea por periodos de tiempo, y hacerle dif\u00edcil en acabar con su vida debe ser un DEBER.", "author_id": "99576437", "created_at": "2019-08-04T19:21:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095722300026882"], "id": "1158095722300026882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4277, "type": "Other", "normalized_text": "Chester"}]}, "text": "Nobody: \n\nChester: Do you feel cold and lost in desperation, you build up hope but failure's all you've known, remember all the sadness and frustration and let it go.\n\nSe suicida*", "author_id": "564776458", "created_at": "2019-08-04T19:21:42.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095683636932608"], "id": "1158095683636932608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "148465029", "created_at": "2019-08-04T19:21:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095648086024193"], "id": "1158095648086024193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nerdhand", "id": "261038226"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 284, "end": 288, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "in_reply_to_user_id": "291229843", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158095049722388484"}], "text": "@Nerdhand N\u00e3o sei como terminou se o cara se matou ou n\u00e3o. Mas tem q sofrer a pena d morte se ainda for vivo. Ah, e pra n\u00e3o esquecer parece q eu vi fotos que davam a entender que esse atirador tinha feito o nome do Trump com armas por isso falei que \u00e9  algo p/ atingir a reputa\u00e7\u00e3o do Trump.", "author_id": "291229843", "created_at": "2019-08-04T19:21:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095631220715520"], "id": "1158095631220715520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.556, "type": "Other", "normalized_text": "Hell To Pay"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.5276, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1128117285955219462"}], "text": "RT @DCBrasil3: 10 - Esquadr\u00e3o Suicida Hell To Pay\n\nAno de Lan\u00e7amento: 2017\n\nSinopse: Amanda Waller forma um esquadr\u00e3o especial cheio de vil\u2026", "author_id": "312935378", "created_at": "2019-08-04T19:21:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095619044642821"], "id": "1158095619044642821"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "author_id": "156861271", "created_at": "2019-08-04T19:21:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095538882875392"], "id": "1158095538882875392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5423, "type": "Person", "normalized_text": "MC Bahea"}]}, "text": "MC Bahea se suicidou mano, t\u00f4 de cara", "author_id": "3025716772", "created_at": "2019-08-04T19:20:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095401179865088"], "id": "1158095401179865088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "EsTiempo"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.6253, "type": "Other", "normalized_text": "Tegucigalpa"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.7738, "type": "Other", "normalized_text": "Momo challenge"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ClXjcIeCr9", "expanded_url": "http://bit.ly/2GKPo4r", "display_url": "bit.ly/2GKPo4r"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/2QMDDCVBrS", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTiempo/status/1158095277145886722/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QMDDCVBrS", "media_key": "3_1158095274264449025"}]}, "text": "https://t.co/ClXjcIeCr9 \u25ba Tegucigalpa: joven se suicida para cumplir reto de \u201cMomo challenge\u201d, seg\u00fan familiares. #EsTiempo https://t.co/2QMDDCVBrS", "author_id": "43791845", "created_at": "2019-08-04T19:20:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095277145886722"], "id": "1158095277145886722"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158073888707928064"}], "text": "RT @Vega4Julio: @ericahenriquezo @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @Caroleichon @chfiol @NuevaCuentaNZ @amendez5525 @rbascu1 @CoquiAngel\u2026", "author_id": "42944068", "created_at": "2019-08-04T19:19:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095254211440646"], "id": "1158095254211440646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6693, "type": "Person", "normalized_text": "Snow"}]}, "text": "Eu tava na esperan\u00e7a do Snow ter ido s\u00f3 dar uma namorada e voltar, mas at\u00e9 agora nada, se o filho da puta que mata nossos gatos matou ele tb eu n\u00e3o respondo por mim.", "author_id": "73925075", "created_at": "2019-08-04T19:18:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158094993741033478"], "id": "1158094993741033478"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "author_id": "1532392320", "created_at": "2019-08-04T19:18:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158094951504154624"], "id": "1158094951504154624"}, {"in_reply_to_user_id": "49654251", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9796, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158046723723464704"}], "text": "@felipeoabrj Ser\u00e1 se v\u00e3o contar como a luta armada matou pessoas e feriu outras em Pernambuco. Tomara !! \nSabendo do hor\u00e1rio hoje nem assisto, \u00e9 dia de manipula\u00e7\u00e3o!!", "author_id": "15445776", "created_at": "2019-08-04T19:18:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158094826384089088"], "id": "1158094826384089088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 152, "end": 167, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "urls": [{"start": 282, "end": 305, "url": "https://t.co/SspQOZMAq5", "expanded_url": "https://twitter.com/DONNIE_PERU/status/1158094655814328320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SspQOZMAq5", "media_key": "3_1158094652274331649"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158073055274577920"}], "text": "@MilagrosLeivaG @malditaternura Si, no dejen de leer, ver, escudri\u00f1ar ni perder de vista a este \"Sr.\"...!!! Son amiguisimas con Carla, hija del suicida @AlanGarciaPeru ..!! Las malas lenguas dec\u00edan que era AMANTE caleta del mujeriego AG..!!! No le embaraz\u00f3.. ya saben porque..!!!\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/SspQOZMAq5", "author_id": "4847260299", "created_at": "2019-08-04T19:17:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158094655814328320"], "id": "1158094655814328320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "461359899", "created_at": "2019-08-04T19:17:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158094626869436416"], "id": "1158094626869436416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "755263981179248640", "created_at": "2019-08-04T19:17:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158094557323640832"], "id": "1158094557323640832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "author_id": "217675235", "created_at": "2019-08-04T19:16:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158094447705579521"], "id": "1158094447705579521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158044184579923969"}], "text": "Somos un pobo suicida https://t.co/xMxGVTMfNS", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/xMxGVTMfNS", "expanded_url": "https://twitter.com/apatrigal/status/1158044184579923969", "display_url": "twitter.com/apatrigal/stat\u2026"}]}, "author_id": "219797269", "created_at": "2019-08-04T19:16:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158094344047529990"], "id": "1158094344047529990"}, {"text": "O mc que transformou meu nome um inferno pela m\u00fasica dele morreu ... E eu to tipo ?\u00bf\nPq parece que ele se suicidou", "author_id": "2887336426", "created_at": "2019-08-04T19:16:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158094321079508993"], "id": "1158094321079508993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "43832492", "created_at": "2019-08-04T19:15:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158094184429101056"], "id": "1158094184429101056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "4759937686", "created_at": "2019-08-04T19:14:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158093938433167361"], "id": "1158093938433167361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kausachumperu", "id": "187652951"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "187652951", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158017088226811905"}], "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}, "text": "@kausachumperu @malditaternura Lo dijo una waripolera@malditaternura del suicida cobarde y ventr\u00edlocuo de Carla Garc\u00eda", "author_id": "427792832", "created_at": "2019-08-04T19:14:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158093803401732096"], "id": "1158093803401732096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "601101295", "created_at": "2019-08-04T19:13:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158093710363713536"], "id": "1158093710363713536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5987, "type": "Other", "normalized_text": "Ernesto"}, {"start": 152, "end": 154, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "MDE"}, {"start": 185, "end": 186, "probability": 0.7338, "type": "Other", "normalized_text": "EG"}, {"start": 205, "end": 207, "probability": 0.62, "type": "Other", "normalized_text": "MDE"}]}, "text": "Mam\u00e1 de Ernesto: Ayer estaba viendo una pel\u00edcula, 7 almas creo que se llamaba. No la termin\u00e9 de ver.\n\n@ErnestoGtzG: ahhh si, el que se suicida por... \n\nMDE: No la he terminado de ver.\n\nEG:  su hijo y... \n\nMDE: No la he terminado de ver. \n\n*Le hizo spoiler de toda la pel\u00edcula*", "author_id": "179838290", "created_at": "2019-08-04T19:13:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158093676049920000"], "id": "1158093676049920000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "755263981179248640", "created_at": "2019-08-04T19:13:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158093636934017024"], "id": "1158093636934017024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "88001600", "created_at": "2019-08-04T19:12:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158093466041298945"], "id": "1158093466041298945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jemahuja", "id": "270384395"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8903, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157660196203835392"}], "text": "RT @jemahuja: Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia e\u2026", "author_id": "701510781997817857", "created_at": "2019-08-04T19:12:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158093346910408710"], "id": "1158093346910408710"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Caninator", "id": "251290516"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "VillegasPoljak", "id": "342363193"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Europarl_ES", "id": "36626651"}]}, "in_reply_to_user_id": "251290516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158009470389248000"}], "text": "@Caninator @VillegasPoljak @Europarl_ES Creo que tiene m\u00e1s que ver con el modus operandi. Si fuese un ataque suicida recibir\u00eda ese nombre, si fuese un bombardeo recibir\u00eda ese nombre. Todos estos suelen estar en la categor\u00eda de ataque terrorista, pero siendo el tiroteo tan com\u00fan se usa ese nombre. Son Convenciones.", "author_id": "66565520", "created_at": "2019-08-04T19:11:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158093219391049729"], "id": "1158093219391049729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "824620939287625728", "created_at": "2019-08-04T19:09:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158092708961038336"], "id": "1158092708961038336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Quisqueyano56", "id": "843237611611312128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157785319800000512"}], "text": "RT @Quisqueyano56: \u00a1Claro que hay que concluirlos para que los ni\u00f1os haitianos reciban el pan de la ense\u00f1anza gracias a nuestra suicida sol\u2026", "author_id": "1157275653647024128", "created_at": "2019-08-04T19:09:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158092614434004995"], "id": "1158092614434004995"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida foi alucina\u00e7\u00e3o coletiva", "author_id": "1034151800474152960", "created_at": "2019-08-04T19:08:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158092486449029122"], "id": "1158092486449029122"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "Tegucigalpa"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "Momo challenge"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PAQEumoS6N", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZudHeh", "display_url": "bit.ly/2ZudHeh"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/t2ajAen7T5", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTiempo/status/1158091987372990468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t2ajAen7T5", "media_key": "3_1158091983795249152"}]}, "text": "https://t.co/PAQEumoS6N \u25ba Tegucigalpa: joven se suicida para cumplir reto de \u201cMomo challenge\u201d, seg\u00fan familiares. https://t.co/t2ajAen7T5", "author_id": "43791845", "created_at": "2019-08-04T19:07:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1158091987372990468"], "id": "1158091987372990468"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "royfokkercl", "id": "164948246"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "PequeFran", "id": "118172176"}]}, "in_reply_to_user_id": "164948246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158074221345554437"}], "text": "@royfokkercl @PequeFran Que bueno q no tengas d qu\u00e9 preocuparte en la vida y tengas privilegios q no todos pueden tener. S\u00f3lo x contar no +, hay gente q no lo pasa bien y se enferma y se suicida xq existe 1 sistema q no lo protege cuando es 1 deber. Pero eso, nada importante.", "author_id": "245205858", "created_at": "2019-08-04T19:06:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158091892971724800"], "id": "1158091892971724800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MiragliaInfo", "id": "1041820813"}]}, "in_reply_to_user_id": "1041820813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157980118398185477"}], "text": "@MiragliaInfo Anche in Svizzera tutto bene. Eppure la gente si suicida in massa. E lasciano che rimanga un mistero il suicidio. Sempre legato a servizi sociali.", "author_id": "1108813414565068801", "created_at": "2019-08-04T19:06:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158091770519052288"], "id": "1158091770519052288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lnedito", "id": "334831949"}]}, "in_reply_to_user_id": "334831949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158048088457732097"}], "text": "@lnedito El perro suicida le dec\u00edan", "author_id": "1007348407776800769", "created_at": "2019-08-04T19:05:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158091708627902467"], "id": "1158091708627902467"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "author_id": "323452007", "created_at": "2019-08-04T19:05:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158091689430573056"], "id": "1158091689430573056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "877870603793047554", "created_at": "2019-08-04T19:05:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158091626767626241"], "id": "1158091626767626241"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "132707651", "created_at": "2019-08-04T19:05:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158091493577351168"], "id": "1158091493577351168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Costaaa17", "id": "1008861931325796352"}]}, "in_reply_to_user_id": "1008861931325796352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158085337907945473"}], "text": "@Costaaa17 Grande suicida", "author_id": "1003193835059589120", "created_at": "2019-08-04T19:04:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158091296025784322"], "id": "1158091296025784322"}, {"text": "Il mio buonismo cosmico ha il massimo picco il venerd\u00ec verso le 19 e si suicida metodicamente la domenica, ad ora del the. Avviso, per le discussioni :)", "author_id": "210017701", "created_at": "2019-08-04T19:04:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158091230645018626"], "id": "1158091230645018626"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "3887159661", "created_at": "2019-08-04T19:03:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158091207249203200"], "id": "1158091207249203200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "2655732158", "created_at": "2019-08-04T19:03:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158090990756012033"], "id": "1158090990756012033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157870978984271872"}], "text": "RT @PiaYovanovic: Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de s\u2026", "author_id": "223317518", "created_at": "2019-08-04T19:02:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158090793325871106"], "id": "1158090793325871106"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "2275022564", "created_at": "2019-08-04T19:02:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158090754859917312"], "id": "1158090754859917312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "4828312383", "created_at": "2019-08-04T19:01:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158090720328241154"], "id": "1158090720328241154"}, {"in_reply_to_user_id": "1465219008", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9394, "type": "Organization", "normalized_text": "Harvard"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.3323, "type": "Other", "normalized_text": "ppkutra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158090643660521483"}], "text": "...en los \u00faltimos 30 a\u00f1os. Desde el genocida japon\u00e9s, pasando por el alcoh\u00f3lico de Harvard, el ladr\u00f3n suicida, cosito domesticado, ppkutra y la cerda. Eso s\u00f3lo para mencionar a los cabecillas.", "author_id": "1465219008", "created_at": "2019-08-04T19:01:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158090645283713025"], "id": "1158090645283713025"}, {"text": "Avola, i Vigili urbani salvano la vita a un\u2019aspirante suicida - Avola News https://t.co/LsgvGM7SIn", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LsgvGM7SIn", "expanded_url": "http://www.avolanews.it/avola-i-vigili-urbani-salvano-la-vita-a-unaspirante-suicida/", "display_url": "avolanews.it/avola-i-vigili\u2026"}]}, "author_id": "997583880", "created_at": "2019-08-04T19:01:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158090640950988803"], "id": "1158090640950988803"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YeniVilcatoma2", "id": "1298726914635567110"}]}, "in_reply_to_user_id": "700348108031553536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158082004648366080"}], "text": "@YeniVilcatoma2 IMPRESENTABLE Y REPULSIVA VILCATOMA QUIENES SE CUELGAN DE LOS PANAMERICANOS ERES TU Y TODA TU ORGANIZACION KRIMINAL FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL SUICIDA AG QUIENES QUISIERON TRAERSELO ABAJO Y AHORA HASTA EN PRIMERA FILA ESTAN. UDS SE IRAN INCAPACES. ELECCIONES 2020 YA!", "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-08-04T19:01:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158090601268727809"], "id": "1158090601268727809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "788133998", "created_at": "2019-08-04T19:01:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158090601159516161"], "id": "1158090601159516161"}, {"in_reply_to_user_id": "1084209246617645056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158074141230149633"}], "text": "@alanaheidrich1 Alana do c\u00e9u como tu se matou tanto nesse rol\u00ea (???)", "author_id": "850749100060487680", "created_at": "2019-08-04T19:01:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158090547103522818"], "id": "1158090547103522818"}, {"text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "author_id": "291471170", "created_at": "2019-08-04T19:00:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158090467378192386"], "id": "1158090467378192386"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "2340627445", "created_at": "2019-08-04T19:00:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158090460352700416"], "id": "1158090460352700416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158005626582249472"}], "text": "1 Un suicida si no puede ah\u00ed, lo har\u00e1 en otro lado. Pero un porcentaje muy bajo podr\u00eda recapacitar y no hacerlo. Y bajo es mejor que nada.\n\n2 Evitas un acto horrible en el edificio comercial m\u00e1s visitado del pa\u00eds \n\n3 lo m\u00e1s importante: no pones en riesgo a otros transitando https://t.co/Hw3Ted9Wn8", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Hw3Ted9Wn8", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472", "display_url": "twitter.com/Nellatronic/st\u2026"}]}, "author_id": "106878680", "created_at": "2019-08-04T19:00:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158090383047495681"], "id": "1158090383047495681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "author_id": "1431341604", "created_at": "2019-08-04T19:00:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158090261643321344"], "id": "1158090261643321344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "270127865", "created_at": "2019-08-04T18:59:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158090115538968576"], "id": "1158090115538968576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "author_id": "127946842", "created_at": "2019-08-04T18:59:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158090115236945920"], "id": "1158090115236945920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LanaMontalban", "id": "1597451437"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}]}, "in_reply_to_user_id": "1597451437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158031899031482370"}], "text": "@LanaMontalban @BarlayusF @mariuvidal @Kicillofok Nadie se suicida ni entregamos, el, futuro de neutro hijo", "author_id": "1013983593079721985", "created_at": "2019-08-04T18:59:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158090106605121536"], "id": "1158090106605121536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "author_id": "767035730082275328", "created_at": "2019-08-04T18:59:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158089980528345088"], "id": "1158089980528345088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "147119275", "created_at": "2019-08-04T18:58:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158089946491772929"], "id": "1158089946491772929"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5634, "type": "Organization", "normalized_text": "decay"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.4419, "type": "Person", "normalized_text": "jungla"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "lv"}]}, "text": "25 dias sin jugar ranked me juego la del decay mi support tiene co\u00f1o mi jungla se suicida a lv 2 contra su botlane y mi medio se va afk a por una pizza al 21 me vuelvo a la cueva", "author_id": "258332226", "created_at": "2019-08-04T18:58:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158089817252667403"], "id": "1158089817252667403"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "1496854100", "created_at": "2019-08-04T18:58:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158089736436797440"], "id": "1158089736436797440"}, {"text": "@whandinea's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "918146699532611584", "created_at": "2019-08-04T18:57:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158089661820145664"], "id": "1158089661820145664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "author_id": "18531527", "created_at": "2019-08-04T18:57:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158089590860931077"], "id": "1158089590860931077"}, {"text": "Oye saco'e cacha, si te importa m\u00e1s que un suicida caiga encima de alguien que sentir empat\u00eda por el mismo y los que tengan depresi\u00f3n, entonces dejas mucho que desear como persona. \u00bfNo es mejor preocuparse por la salud mental que alguien que caiga encima de otro? Subnormal. https://t.co/BuH0OMTH6i", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/BuH0OMTH6i", "expanded_url": "https://twitter.com/MagonioElder/status/1158061955535527936", "display_url": "twitter.com/MagonioElder/s\u2026"}]}, "author_id": "318215471", "created_at": "2019-08-04T18:56:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158089328498810880"], "id": "1158089328498810880"}, {"text": "https://t.co/x5X0CHkSES Conducta Suicida o Suicidio https://t.co/JVO78hBFix", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/x5X0CHkSES", "expanded_url": "http://www.psiquiatriaintegral.com.mx", "display_url": "psiquiatriaintegral.com.mx"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JVO78hBFix", "expanded_url": "http://psiquiatriaintegral.com.mx/principal/?p=762&utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "psiquiatriaintegral.com.mx/principal/?p=7\u2026"}]}, "author_id": "104233369", "created_at": "2019-08-04T18:56:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158089256587292672"], "id": "1158089256587292672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "285677533", "created_at": "2019-08-04T18:55:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158089175977078786"], "id": "1158089175977078786"}, {"in_reply_to_user_id": "899694336320958465", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "blue"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158089019076554753"}], "text": "Ent\u00e3o comprou o blue, e quando ela provou aquilo matou me do cora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 come\u00e7ou a cuspir se toda", "author_id": "899694336320958465", "created_at": "2019-08-04T18:55:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158089021001805829"], "id": "1158089021001805829"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "1030240696421240832", "created_at": "2019-08-04T18:55:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158089000604917760"], "id": "1158089000604917760"}, {"in_reply_to_user_id": "993845171132469248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158086587042992134"}], "text": "@lucaxhmw ele se matou", "author_id": "1063921873594064897", "created_at": "2019-08-04T18:54:41.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158088884892385280"], "id": "1158088884892385280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "RAEinforma", "id": "350411337"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.7605, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157767318727995392"}], "text": "@malditaternura @RAEinforma Debe ser muy bajo hacer de guaripolera de Vizcarra, pero mas bajo es ser una de las concubinas del suicida cobarde Alan, como tu comprenderas.", "author_id": "798684825024663553", "created_at": "2019-08-04T18:54:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158088828302872576"], "id": "1158088828302872576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "949716786215202816", "created_at": "2019-08-04T18:54:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158088769846882304"], "id": "1158088769846882304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "author_id": "940594704319700993", "created_at": "2019-08-04T18:53:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158088689223905280"], "id": "1158088689223905280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "81623157", "created_at": "2019-08-04T18:53:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158088677916123138"], "id": "1158088677916123138"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.7134, "type": "Person", "normalized_text": "HOPPER"}]}, "in_reply_to_user_id": "231579149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156610860770631681"}], "text": "@NetflixBrasil TU MATOU ELES, E DEPOIS VEM RECLAMAR???\nHAHAHAHAHAHAHA\nVOC\u00ca VAI VER OQ VAI ACONTECER SE O HOPPER N\u00c3O VOLTAR NA QUARTA TEMPORADA", "author_id": "1076896000973910016", "created_at": "2019-08-04T18:53:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158088559838007296"], "id": "1158088559838007296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fleek_Mag", "id": "2594932882"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "YOUNG__KYOTTO", "id": "1072512533775441922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157969427951955970"}], "text": "RT @Fleek_Mag: El nuevo videoclip de @YOUNG__KYOTTO se est\u00e1 viralizando por momentos.\n\nSi eres de los pocos que a\u00fan no lo ha visto, puedes\u2026", "author_id": "890620955969679360", "created_at": "2019-08-04T18:53:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158088555681501186"], "id": "1158088555681501186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157948889196040192"}], "text": "RT @Bolsotwitteira: Depois disso, a rela\u00e7\u00e3o dos dois ficou suspensa, \u201cnum limbo relacional\u201d. Muitos anos mais tarde, eles tiveram uma bela\u2026", "author_id": "3299845708", "created_at": "2019-08-04T18:53:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158088542054158336"], "id": "1158088542054158336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7218, "type": "Person", "normalized_text": "bahea"}]}, "text": "N\u00e3o acredito que o bahea se suicidou \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "2169289933", "created_at": "2019-08-04T18:53:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158088477201915904"], "id": "1158088477201915904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "1115690084454391808", "created_at": "2019-08-04T18:52:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158088267843219457"], "id": "1158088267843219457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}]}, "text": "Wait? No hace poco el pedo de Ortiz no dijo q no se met\u00eda con el gordo suicida x cari\u00f1o a su hija? Este el mismo q est\u00e1 diciendo lo de walipoleras? A parte de abusador y carro\u00f1ero, es carepalo.", "author_id": "988425211", "created_at": "2019-08-04T18:52:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158088267784499200"], "id": "1158088267784499200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 45, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157883637754413056"}], "text": "RT @JulioGarciaOrd1: Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "author_id": "1412952338", "created_at": "2019-08-04T18:51:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158088183080341504"], "id": "1158088183080341504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "author_id": "1027581251958517761", "created_at": "2019-08-04T18:51:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158088151581286405"], "id": "1158088151581286405"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "bahea"}]}, "text": "Ainda sem acreditar que o bahea se suicidou \ud83d\ude2a", "author_id": "2866157899", "created_at": "2019-08-04T18:51:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158088096208084992"], "id": "1158088096208084992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158087303144923136"}], "text": "RT @ArgosMozart: la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el galliner\u2026", "author_id": "1884276475", "created_at": "2019-08-04T18:51:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158088076712787968"], "id": "1158088076712787968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "PauloMMMEDEIROS", "id": "941425869809217536"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Genoino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157892959708336128"}], "text": "RT @aruthcao: @PauloMMMEDEIROS @realTrump4ever @davidvix50 @RenovaMidia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Queria saber se a fam\u00edlia do jovem de 17 anos, que Jos\u00e9 Genoino e\u2026", "author_id": "3340413190", "created_at": "2019-08-04T18:51:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158088021247438848"], "id": "1158088021247438848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "1006286345021599744", "created_at": "2019-08-04T18:50:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158087933158707200"], "id": "1158087933158707200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "1081910930215260166", "created_at": "2019-08-04T18:50:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158087884769058817"], "id": "1158087884769058817"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 204, "tag": "BolsonaroEnvergonhaOBrasil"}, {"start": 206, "end": 231, "tag": "bolsonaroteenganoubabaca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Gado Lesado"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.8575, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 178, "end": 203, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEnvergonhaOBrasil"}, {"start": 207, "end": 230, "probability": 0.6559, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaroteenganoubabaca"}]}, "in_reply_to_user_id": "15675149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158086615379697667"}], "text": "@demori Voc\u00ea percebe o Gado Lesado se manifestando quando o \"arjumento\" come\u00e7a com \"Quem nunca...\" \"Isso come\u00e7ou com o PT\"... etc\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nA indigna\u00e7\u00e3o seletiva matou o pa\u00eds!\n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil \n#bolsonaroteenganoubabaca", "author_id": "886596583084740608", "created_at": "2019-08-04T18:50:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158087855002009600"], "id": "1158087855002009600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "3157954145", "created_at": "2019-08-04T18:49:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158087590052061186"], "id": "1158087590052061186"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "1084603568", "created_at": "2019-08-04T18:49:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158087480463245313"], "id": "1158087480463245313"}, {"text": "Outro gajo que quase se matou de mota com o filho de 8 anos", "author_id": "1647759306", "created_at": "2019-08-04T18:48:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158087375362416642"], "id": "1158087375362416642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "Banfield"}]}, "text": "Suicida la l\u00ednea de tres de Banfield", "author_id": "81438268", "created_at": "2019-08-04T18:48:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158087313722871808"], "id": "1158087313722871808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/1Jzbm0RzEo", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1158023861553680384", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158023861553680384"}], "text": "la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el gallinero del suicida #AlanGarc\u00eda, sus VIUDAS no quieren aceptar. https://t.co/1Jzbm0RzEo", "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-04T18:48:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 7, "like_count": 144, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158087303144923136"], "id": "1158087303144923136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 62, "tag": "ellarockarchivo90s"}, {"start": 63, "end": 78, "tag": "Eleyrockmusika"}, {"start": 79, "end": 93, "tag": "rockarchivola"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 61, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "ellarockarchivo90s"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Eleyrockmusika"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "rockarchivola"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3Ce8iS3hbF", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0wKzE2HHCp/?igshid=1q45lo8sezk44", "display_url": "instagram.com/p/B0wKzE2HHCp/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B0wKzE2HHCp/?igshid=1q45lo8sezk44"}]}, "text": "S\u00cdNTOMA SUICIDA, Punk angelino de los 90's #ellarockarchivo90s #Eleyrockmusika #rockarchivola https://t.co/3Ce8iS3hbF", "author_id": "636451267", "created_at": "2019-08-04T18:46:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158086868392652801"], "id": "1158086868392652801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "605669774", "created_at": "2019-08-04T18:46:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158086840492208129"], "id": "1158086840492208129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "3157954145", "created_at": "2019-08-04T18:46:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158086810955857923"], "id": "1158086810955857923"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "471170317", "created_at": "2019-08-04T18:46:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158086744291647488"], "id": "1158086744291647488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157790125008535560"}], "text": "@ereynaabogado @saldelsol Jaja no ofendas a la gente con decencia ese suicida sab\u00eda q al fin de le acab\u00f3 la impunidad, q vengas a disfrazarlo de dignidad es para idiotas, se dijo la verdad...y por cierto al muerto no se le puede investigar pero si a la organizaci\u00f3n criminal...", "author_id": "361402893", "created_at": "2019-08-04T18:45:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158086512396972032"], "id": "1158086512396972032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "polletcilla", "id": "728019655302897664"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.5995, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157844166304509952"}], "text": "RT @polletcilla: Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u2026", "author_id": "299183364", "created_at": "2019-08-04T18:45:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158086456549748736"], "id": "1158086456549748736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "930538296", "created_at": "2019-08-04T18:44:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158086348823117826"], "id": "1158086348823117826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158078854356983808"}], "text": "RT @Baroooooooooon: Asomado a ti como un suicida en un puente", "author_id": "995888022", "created_at": "2019-08-04T18:44:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158086332071272449"], "id": "1158086332071272449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "1099626480", "created_at": "2019-08-04T18:43:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158086174243786752"], "id": "1158086174243786752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MrsUdall", "id": "105951092"}]}, "in_reply_to_user_id": "105951092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158083678901329920"}], "text": "@MrsUdall Claro, el que se suicida le importa un huevo su familia", "author_id": "40824443", "created_at": "2019-08-04T18:43:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158086009567043586"], "id": "1158086009567043586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "Suicida. https://t.co/mA4fOtC3af", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/mA4fOtC3af", "expanded_url": "https://twitter.com/RoyBarreras/status/1158016818763751424", "display_url": "twitter.com/RoyBarreras/st\u2026"}]}, "author_id": "1245097962", "created_at": "2019-08-04T18:42:38.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158085854235176960"], "id": "1158085854235176960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "uribe_esteban", "id": "1186781267670589440"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "una_geminiana", "id": "67332357"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6436, "type": "Other", "normalized_text": "Primavera"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.5655, "type": "Person", "normalized_text": "Oto\u00f1o"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Invierno"}]}, "in_reply_to_user_id": "363423577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158078100107931650"}], "text": "@uribe_esteban @una_geminiana No ser\u00e1n los suicidios???\nUna vez le\u00ed que cuando llegaba la Primavera aumentaban, es decir, un potencial suicida pas\u00f3 Oto\u00f1o e Invierno en crisis, para luego suicidarse en la \u00e9poca donde todo se pone m\u00e1s bonito.\n\nAlg\u00fan psic\u00f3logo/psiquiatra que ilumine m\u00e1s esta duda??", "author_id": "2389937708", "created_at": "2019-08-04T18:42:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158085768381968385"], "id": "1158085768381968385"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "232256836", "created_at": "2019-08-04T18:42:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158085708927705088"], "id": "1158085708927705088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "189491589", "created_at": "2019-08-04T18:42:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158085708680179712"], "id": "1158085708680179712"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "1078872185765212160", "created_at": "2019-08-04T18:41:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158085586562895872"], "id": "1158085586562895872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5297, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157637238642995200"}], "text": "RT @LegiaoDosHerois: \ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/d\u2026", "author_id": "3387747677", "created_at": "2019-08-04T18:41:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158085549019869184"], "id": "1158085549019869184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "Waripoleras"}, {"start": 44, "end": 53, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "VIUDAS"}, {"start": 85, "end": 96, "tag": "AlanGarcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 109, "end": 124, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "Pelea"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7077, "type": "Person", "normalized_text": "MilagrosLeiv"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158030076992266241"}], "text": "RT @ArgosMozart: Pelea:\nlas #Waripoleras de #Vizcarra versus las #VIUDAS del suicida #AlanGarcia: Beto Ortiz @malditaternura, #MilagrosLeiv\u2026", "author_id": "1431341604", "created_at": "2019-08-04T18:39:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158085176943153152"], "id": "1158085176943153152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "OkNo"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4612, "type": "Other", "normalized_text": "OkNo"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PLNJ1CJ8AN", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1158076718164455424", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158076718164455424"}], "text": "Por ah\u00ed hubiera empezado el suicida de Alan Garc\u00eda, antes de ir a Uruguay a pedir asilo pol\u00edtico.\ud83d\ude01\n\n#OkNo https://t.co/PLNJ1CJ8AN", "author_id": "128035506", "created_at": "2019-08-04T18:39:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158085080247459840"], "id": "1158085080247459840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 175, "tag": "lutomcbahea"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7129, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 164, "end": 174, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "lutomcbahea"}]}, "text": "Mais um q se matou devido a depress\u00e3o .. Nunca esque\u00e7a de mandar aquele bom dia ; tudo bem ; ou falar Deus te ama \ud83d\ude4f\ud83c\udffc; que mundo e esse tal cruel que agente vive \ud83d\ude14\n#lutomcbahea", "author_id": "840010325533577218", "created_at": "2019-08-04T18:39:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158085074518249472"], "id": "1158085074518249472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "diogo_wassano7", "id": "1051571494403432448"}]}, "in_reply_to_user_id": "1051571494403432448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158083639340609544"}], "text": "@diogo_wassano7 Ele se matou mano\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "718849390245449730", "created_at": "2019-08-04T18:39:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158084969031446529"], "id": "1158084969031446529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "mark salling"}]}, "text": "meu deus, eu acabo de DESCOBRIR que mark salling se matou? s\u00e9rio. em choque.", "author_id": "104638337", "created_at": "2019-08-04T18:38:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158084923049291776"], "id": "1158084923049291776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "625226259", "created_at": "2019-08-04T18:38:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158084893215264768"], "id": "1158084893215264768"}, {"text": "alguien-no-tan-suicida: Es triste. Porque nadie nunca va a luchar por mi, nadie va a detenerme cuando me alejo, y tampoco me aprecian cuando estoy. Entro y salgo de la vida de las personas, y ellos ni siquiera lo notan. https://t.co/XK20Zs9TdV", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/XK20Zs9TdV", "expanded_url": "https://tmblr.co/Zvp-Vs2jyXcim", "display_url": "tmblr.co/Zvp-Vs2jyXcim"}]}, "author_id": "933519499", "created_at": "2019-08-04T18:38:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158084803826245632"], "id": "1158084803826245632"}, {"text": "Joguei c o titan agr kkkkpqp n tenho no\u00e7\u00e3o nenhuma sou suicida ate em jogo", "author_id": "919322005501108224", "created_at": "2019-08-04T18:38:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158084706933583874"], "id": "1158084706933583874"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "18531527", "created_at": "2019-08-04T18:37:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158084605364330497"], "id": "1158084605364330497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "976538084492959744", "created_at": "2019-08-04T18:37:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158084567695278080"], "id": "1158084567695278080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "940594704319700993", "created_at": "2019-08-04T18:37:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158084544685326337"], "id": "1158084544685326337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158073888707928064"}], "text": "RT @Vega4Julio: @ericahenriquezo @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @Caroleichon @chfiol @NuevaCuentaNZ @amendez5525 @rbascu1 @CoquiAngel\u2026", "author_id": "3296680483", "created_at": "2019-08-04T18:37:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158084523596402689"], "id": "1158084523596402689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5128, "type": "Person", "normalized_text": "Bahea"}]}, "text": "Caralho, mc Bahea se suicidou memo?", "author_id": "914296942284480512", "created_at": "2019-08-04T18:37:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158084460954492928"], "id": "1158084460954492928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Percanta83", "id": "620141465"}]}, "in_reply_to_user_id": "620141465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157872662988935168"}], "text": "@Percanta83 Si pasa, la gente que se suicida no descansa. Su alma no se eleva porque no era su momento", "author_id": "1079139159112077312", "created_at": "2019-08-04T18:36:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158084407888158720"], "id": "1158084407888158720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7343, "type": "Person", "normalized_text": "Luto"}]}, "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "text": "Mano n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel q o mc bahea se suicidou pqp \nLuto eterno", "author_id": "963967596038119429", "created_at": "2019-08-04T18:35:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158084172495368193"], "id": "1158084172495368193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "213118456", "created_at": "2019-08-04T18:35:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158084112709820417"], "id": "1158084112709820417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9751, "type": "Organization", "normalized_text": "Mercedes"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis"}]}, "geo": {"place_id": "1b02a08eb3273515"}, "text": "He de decir que la parada de Mercedes me ha parecido un movimiento suicida a priori. M\u00e1s tarde, creo que han dejado con la boca abierta a muchos. Leen las carreras a la perfecci\u00f3n y eso sumado al talento de Lewis... Magia \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udfa9", "author_id": "918936127536615424", "created_at": "2019-08-04T18:35:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158083990114451456"], "id": "1158083990114451456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "2190914438", "created_at": "2019-08-04T18:35:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158083970082279424"], "id": "1158083970082279424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4195, "type": "Other", "normalized_text": "Doggo"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/3z634H8hFY", "expanded_url": "https://twitter.com/1ianlopes4/status/1158083743682375680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3z634H8hFY", "media_key": "7_1158083658164711426"}]}, "text": "Doggo suicida \ud83e\udd7a https://t.co/3z634H8hFY", "author_id": "577972647", "created_at": "2019-08-04T18:34:15.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158083743682375680"], "id": "1158083743682375680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157749865792843776"}], "text": "RT @aspauzarazuri: El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de un\u2026", "author_id": "454609156", "created_at": "2019-08-04T18:34:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158083713613344768"], "id": "1158083713613344768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "252793393", "created_at": "2019-08-04T18:33:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158083679224303616"], "id": "1158083679224303616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SummerLoserBoy", "id": "40824443"}], "annotations": [{"start": 272, "end": 278, "probability": 0.9514, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "40824443", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157926533887135745"}], "text": "@SummerLoserBoy Irse del lugar? por ning\u00fan motivo (a menos te cause impresi\u00f3n fuerte), sacar fotos no por 1cosa de criterio y respeto al muerto (ni siquiera por proteger a la familia, convengamos que al suicida le dio lo mismo) y hacerse el considerado para la galucha de Twitter? eso si que no!", "author_id": "105951092", "created_at": "2019-08-04T18:33:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158083678901329920"], "id": "1158083678901329920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "408908064", "created_at": "2019-08-04T18:33:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158083629240614912"], "id": "1158083629240614912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "940594704319700993", "created_at": "2019-08-04T18:33:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158083464027168768"], "id": "1158083464027168768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "454609156", "created_at": "2019-08-04T18:32:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158083417906569216"], "id": "1158083417906569216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "telebruticies", "id": "230157953"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Roca_Tarpeya", "id": "1078315429981052931"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "forspain", "id": "335099852"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "MovimientoMCRC", "id": "3311662031"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "escanosenblanco", "id": "366540253"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 174, "probability": 0.4586, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad Pol\u00edtica"}]}, "in_reply_to_user_id": "230157953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1147897823763030016"}], "text": "@telebruticies @Roca_Tarpeya @forspain @MovimientoMCRC @escanosenblanco Es infantil y suicida la confianza en la responsabilidad personal como garant\u00eda de la Libertad Pol\u00edtica... contra esa ingenuidad, la democracia divide el poder y lo hipoteca en garant\u00eda de la LP.\n...", "author_id": "822904658897342464", "created_at": "2019-08-04T18:32:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158083404438614017"], "id": "1158083404438614017"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 96, "end": 110, "tag": "Guaripoleando"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanCBQp", "id": "4892013413"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157829463054475265"}], "text": "RT @JuanCBQp: Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u2026", "author_id": "1030562818288963584", "created_at": "2019-08-04T18:32:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158083322788155393"], "id": "1158083322788155393"}, {"text": "Cualquier frase del tipo \u201cLa gente suicida debiera PENSAR...\u201d es rid\u00edcula  ignorante e indolente https://t.co/hYaTFpGUZ6", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hYaTFpGUZ6", "expanded_url": "https://twitter.com/_eRRRe_/status/1158083031460208641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hYaTFpGUZ6", "media_key": "3_1158083024241799169"}]}, "author_id": "350079419", "created_at": "2019-08-04T18:31:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158083031460208641"], "id": "1158083031460208641"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "bagunceira"}, {"start": 68, "end": 76, "tag": "suicida"}, {"start": 83, "end": 87, "tag": "cao"}, {"start": 88, "end": 92, "tag": "dog"}, {"start": 93, "end": 107, "tag": "instagramdogs"}, {"start": 108, "end": 113, "tag": "dogs"}, {"start": 114, "end": 133, "tag": "puppiesofinstagram"}, {"start": 134, "end": 142, "tag": "puppies"}, {"start": 144, "end": 150, "tag": "happy"}, {"start": 151, "end": 159, "tag": "felizes"}, {"start": 160, "end": 166, "tag": "feliz"}, {"start": 167, "end": 172, "tag": "love"}, {"start": 173, "end": 178, "tag": "amor"}, {"start": 179, "end": 184, "tag": "arms"}, {"start": 185, "end": 192, "tag": "Abra\u00e7o"}, {"start": 193, "end": 201, "tag": "carinho"}, {"start": 202, "end": 210, "tag": "esmagar"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9596, "type": "Other", "normalized_text": "instagramdogs"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/F2NJnAQ5JA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0wHo9kg5wR/?igshid=g9zfuznkr5dv", "display_url": "instagram.com/p/B0wHo9kg5wR/\u2026"}]}, "text": "Quando o tio chega pra apertar as crian\u00e7as #bagunceira kkkk pandora #suicida kkkk  #cao #dog #instagramdogs #dogs #puppiesofinstagram #puppies  #happy #felizes #feliz #love #amor #arms #Abra\u00e7o #carinho #esmagar\u2026 https://t.co/F2NJnAQ5JA", "author_id": "1132383278336552966", "created_at": "2019-08-04T18:31:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158082983770898432"], "id": "1158082983770898432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "in_reply_to_user_id": "3317380810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158071021829853186"}], "text": "@DaliaDaliaanfo Ma senza Salvini riesce a vivere o si suicida?", "author_id": "836135605511806976", "created_at": "2019-08-04T18:30:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158082815747137536"], "id": "1158082815747137536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "44153727", "created_at": "2019-08-04T18:29:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158082625153597440"], "id": "1158082625153597440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "bagunceira"}, {"start": 68, "end": 76, "tag": "suicida"}, {"start": 84, "end": 88, "tag": "cao"}, {"start": 89, "end": 93, "tag": "dog"}, {"start": 94, "end": 110, "tag": "dogsofinstagram"}, {"start": 111, "end": 116, "tag": "dogs"}, {"start": 117, "end": 136, "tag": "puppiesofinstagram"}, {"start": 137, "end": 158, "tag": "puppies_of_instagram"}, {"start": 159, "end": 167, "tag": "puppies"}, {"start": 168, "end": 174, "tag": "happy"}, {"start": 175, "end": 183, "tag": "felizes"}, {"start": 184, "end": 190, "tag": "feliz"}, {"start": 191, "end": 196, "tag": "love"}, {"start": 197, "end": 202, "tag": "amor"}, {"start": 203, "end": 208, "tag": "arms"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 157, "probability": 0.7616, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/MNEKNesref", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0wI07QgDFY/?igshid=1ptampyuw6ys9", "display_url": "instagram.com/p/B0wI07QgDFY/\u2026"}]}, "text": "Quando o tio chega pra apertar as crian\u00e7as #bagunceira kkkk pandora #suicida kkkk\n\n #cao #dog #dogsofinstagram #dogs #puppiesofinstagram #puppies_of_instagram #puppies #happy #felizes #feliz #love #amor #arms\u2026 https://t.co/MNEKNesref", "author_id": "1132383278336552966", "created_at": "2019-08-04T18:29:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158082590814818304"], "id": "1158082590814818304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 56, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "joyabo134", "id": "459939775"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 55, "probability": 0.4007, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157825585420427264"}], "text": "RT @joyabo134: Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue de\u2026", "author_id": "718962515116453888", "created_at": "2019-08-04T18:28:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158082380378320896"], "id": "1158082380378320896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "725038066918920192", "created_at": "2019-08-04T18:28:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158082271968186368"], "id": "1158082271968186368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "18531527", "created_at": "2019-08-04T18:28:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158082259787898880"], "id": "1158082259787898880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FortalezaEC", "id": "36381921"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Kieza"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Roger"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Osvaldo"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Edinho"}]}, "in_reply_to_user_id": "36381921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158081103556747264"}], "text": "@FortalezaEC Te amo mas to puta ainda, mas coloca Kieza \u00e9 putaria com a cara do torcedor.. Tras um zagueiro n\u00e3o aguento mais o Roger j\u00e1 falei que ele entrega, Osvaldo esqueceu o futebol dele na dunas. E o Edinho t\u00e1 com medo de sofrer uma nova les\u00e3o. E muda esse esquema suicida.", "author_id": "744605665751072769", "created_at": "2019-08-04T18:28:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158082256096956419"], "id": "1158082256096956419"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "mc Bahea"}]}, "text": "caralho mano, o mc Bahea se suicidou", "author_id": "883196602667716609", "created_at": "2019-08-04T18:28:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158082228783603712"], "id": "1158082228783603712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/2On5ZNaX2k", "expanded_url": "https://twitter.com/lascotty/status/1154478175168151552", "display_url": "twitter.com/lascotty/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1154478175168151552"}], "text": "Es el titulo de un nuevo juego de ganar discusiones en el interpretas a Nacho y te enfrentas a la madre de Nacho.  El final siempre es que la madre de Nacho te da una paliza y Nacho se suicida. https://t.co/2On5ZNaX2k", "author_id": "3997868897", "created_at": "2019-08-04T18:27:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158082121170391040"], "id": "1158082121170391040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "natiicarol", "id": "92865997"}]}, "in_reply_to_user_id": "92865997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157853112327122944"}], "text": "@natiicarol Si yo fuera un suicida cr\u00e9eme que tu opini\u00f3n me importar\u00eda un soberano \u00e9psilon. Ojal\u00e1 nunca una depresi\u00f3n sea protagonista en tu vida o en quienes te rodean que en algunos casos lleva a malas decisiones. Saludos y un poco de empat\u00eda nunca es malo.", "author_id": "46253156", "created_at": "2019-08-04T18:27:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158082112907632640"], "id": "1158082112907632640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "reyna_202", "id": "837530077017448448"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157853774196514816"}], "text": "RT @reyna_202: @malditaternura AYAYAY dec\u00eda el ayayero del suicida Garcia.", "author_id": "703083259", "created_at": "2019-08-04T18:27:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158081971765030912"], "id": "1158081971765030912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "281521014", "created_at": "2019-08-04T18:25:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158081578515488769"], "id": "1158081578515488769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "62904521", "created_at": "2019-08-04T18:24:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158081351758884865"], "id": "1158081351758884865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158068073594642432"}], "text": "RT @jpereyra1952: LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que er\u2026", "author_id": "51152434", "created_at": "2019-08-04T18:24:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158081302115041280"], "id": "1158081302115041280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158073888707928064"}], "text": "RT @Vega4Julio: @ericahenriquezo @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @Caroleichon @chfiol @NuevaCuentaNZ @amendez5525 @rbascu1 @CoquiAngel\u2026", "author_id": "1677111732", "created_at": "2019-08-04T18:24:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158081203016257536"], "id": "1158081203016257536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158016818763751424"}], "text": "RT @RoyBarreras: Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su\u2026", "author_id": "720967996294959106", "created_at": "2019-08-04T18:24:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158081165695344640"], "id": "1158081165695344640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "SagatFLA", "id": "87693724"}]}, "in_reply_to_user_id": "1592064428", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158020090174091265"}], "text": "@Bolsotwitteira @SagatFLA @F31078572 A raz\u00e3o das brigas dele com a m\u00e3e foi que ela o visitava com frequ\u00eancia e ele n\u00e3o gostava e discutuam. Numa dessas brigas, ele a aconselhou se matar, dizendo a ela que era uma suicida profissional. Ele conta esse fato sem culpa nenhuma a um jornal da \u00e9poca. \nTenho o print.", "author_id": "1089159494569996288", "created_at": "2019-08-04T18:22:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158080713926893568"], "id": "1158080713926893568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "author_id": "18220017", "created_at": "2019-08-04T18:21:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158080493902057473"], "id": "1158080493902057473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aninha_cl1", "id": "1442912400374652928"}]}, "in_reply_to_user_id": "1144783384671076352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158073256982843393"}], "text": "@aninha_cl1 \u00e9 um cara que se suicidou", "author_id": "833449391985979392", "created_at": "2019-08-04T18:21:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158080491968487424"], "id": "1158080491968487424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lutero_luis", "id": "3102993935"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157852799079784449"}], "text": "RT @lutero_luis: @PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la call\u2026", "author_id": "68754170", "created_at": "2019-08-04T18:20:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158080402130722816"], "id": "1158080402130722816"}, {"in_reply_to_user_id": "4251848607", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6075, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158078361626992640"}], "text": "@liiviafreitas_ Ele era um MC e tamb\u00e9m participou de v\u00eddeos no YouTube, a\u00ed hoje soltaram a not\u00edcia que ele se matou e tava com depress\u00e3o", "author_id": "1875735902", "created_at": "2019-08-04T18:20:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158080380722982913"], "id": "1158080380722982913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "bajounapalmera", "id": "1077744589"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "lolaoltra", "id": "532721489"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "AraMtnezEsteban", "id": "3406936972"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "maytepadron", "id": "262747455"}, {"start": 68, "end": 77, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "maritahermano", "id": "2611783811"}, {"start": 93, "end": 101, "username": "Icleron", "id": "246214928"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "NuriaCSopena", "id": "326912627"}, {"start": 116, "end": 127, "username": "mablanco60", "id": "222634131"}, {"start": 128, "end": 142, "username": "jsegurasuarez", "id": "973578151"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "carsonescritora", "id": "2665158054"}, {"start": 160, "end": 170, "username": "Leia19ABY", "id": "2988161613"}], "annotations": [{"start": 278, "end": 284, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "1077744589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158077465086046209"}], "text": "@bajounapalmera @EvyRengel @lolaoltra @AraMtnezEsteban @maytepadron @gisb_sus @maritahermano @Icleron @NuriaCSopena @mablanco60 @jsegurasuarez @carsonescritora @Leia19ABY Osea que usted tampoco lo sabe? Pues a ver si alguien puede responder porqu\u00e9 para aprender tambi\u00e9n est\u00e1 el Twitter. S\u00e9 que hay curas que se niegan a que determinadas personas entren en la iglesia. Por eso pregunto si se pueden negar a oficiar un funeral a un asesino y suicida.", "author_id": "265554853", "created_at": "2019-08-04T18:20:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158080315136651267"], "id": "1158080315136651267"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Tinchosh", "id": "881141148"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "NegroPichardo", "id": "375108615"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "NoCiruNo", "id": "131068673"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "TLDR"}]}, "in_reply_to_user_id": "881141148", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157790062664474625"}], "text": "@Tinchosh @NegroPichardo @NoCiruNo TLDR: ser docente es una inversi\u00f3n suicida", "author_id": "1568892444", "created_at": "2019-08-04T18:20:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158080301349908480"], "id": "1158080301349908480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "84076180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158078531617742848"}], "text": "@AnaPaulaVolei Na foto at\u00e9 uma coxinha se suicidou. Como \u00e9 ruim esse Bolsonaro. Kkkkkk", "author_id": "894886758088794112", "created_at": "2019-08-04T18:20:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158080293216985088"], "id": "1158080293216985088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mlukacs", "id": "51164459"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "GloriaMonteneg", "id": "2610634610"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.8584, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 284, "end": 291, "probability": 0.8088, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "in_reply_to_user_id": "51164459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157377832038932480"}], "text": "@mlukacs @GloriaMonteneg @rosamariabartra Bartra no es ning\u00fan ejemplo de inteligencia. Cualquier persona que cometa delitos como obstruir la justicia,  denota ignorancia y fallos l\u00f3gicos. Bartra seguramente ser\u00e1 juzgada por excluir de investigaci\u00f3n al suicida Garc\u00eda y la encarcelada Fujimori.", "author_id": "2302936780", "created_at": "2019-08-04T18:20:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158080289912082433"], "id": "1158080289912082433"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 560, "tweet_count": 40748, "listed_count": 0}, "username": "Alejand48616309", "verified": false, "id": "1062347475175067650", "name": "Alejandra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1090, "tweet_count": 9479, "listed_count": 0}, "username": "joyabo134", "verified": false, "id": "459939775", "name": "Jos\u00e9 Y\u00e1\u00f1ez", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1520, "tweet_count": 13713, "listed_count": 4}, "username": "LomoSaltado03", "verified": false, "id": "306876782", "name": "Manuel Ramirez", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "username": "techima58", "verified": false, "id": "4588673188", "name": "Misk'i Marite", "location": "Per\u00fa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5707, "following_count": 5234, "tweet_count": 35360, "listed_count": 3}, "username": "mbrdelcielo", "verified": false, "id": "996353552418328577", "name": "mbrdelcielo", "location": "C...... Soy. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6501, "following_count": 238, "tweet_count": 12861, "listed_count": 7}, "username": "Ami_Rocker", "verified": false, "id": "403903118", "name": "\ud83d\udda4\ud83d\udc80 Amy \ud83d\udc80\ud83d\udda4", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1664, "tweet_count": 21661, "listed_count": 6}, "username": "M_elmucho", "verified": false, "id": "26426236", "name": "Miguel Muchotrigo", "location": "Tierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "username": "XavierFiestas", "verified": false, "id": "3171735557", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}, "username": "theRealTrueVoid", "verified": false, "id": "1044401469154349056", "name": "The true void", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 0, "tweet_count": 81508, "listed_count": 41}, "username": "T_606", "verified": false, "id": "55252150", "name": "Terminator", "location": "Skynet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 141, "tweet_count": 18501, "listed_count": 4}, "username": "ThiagoGomes8119", "verified": false, "id": "196754702", "name": "Thiago Gomes", "location": "Thargo Servi\u00e7os Cont\u00e1beis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 2967, "tweet_count": 22926, "listed_count": 0}, "username": "tailissonm", "verified": false, "id": "164863659", "name": "Tales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 11, "tweet_count": 1512, "listed_count": 0}, "username": "reak_andrey", "verified": false, "id": "289798509", "name": "Reak andrey", "location": "alemania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 413, "tweet_count": 44911, "listed_count": 3}, "username": "TerceraDerivada", "verified": false, "id": "1115200470", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19276, "following_count": 11111, "tweet_count": 275976, "listed_count": 34}, "username": "AtienzaCortes", "verified": false, "id": "731718493", "name": "monica atienza", "location": "Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 659, "tweet_count": 162284, "listed_count": 0}, "username": "oscar32017606", "verified": false, "id": "1115690084454391808", "name": "Oscar Mena Zapata", "location": "San Miguel Peru "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1502, "tweet_count": 122024, "listed_count": 12}, "username": "birdman1co", "verified": false, "id": "139191909", "name": "Birdman1co", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409825, "following_count": 2101, "tweet_count": 19505, "listed_count": 839}, "username": "RoyBarreras", "verified": true, "id": "62154340", "name": "Roy Barreras", "location": "Bogot\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1696, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}, "username": "vmezadelc", "verified": false, "id": "2245342114", "name": "Victor Meza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "username": "jpereyra1952", "verified": false, "id": "105492444", "name": "Jorge Pereyra", "location": "Cajamarca, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 2478, "tweet_count": 21152, "listed_count": 9}, "username": "Anabeldorado", "verified": false, "id": "45215787", "name": "Jaramuga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 313, "tweet_count": 12229, "listed_count": 1}, "username": "drps03", "verified": false, "id": "403368934", "name": "Dey", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 679, "tweet_count": 7096, "listed_count": 0}, "username": "RAlexander1924", "verified": false, "id": "775162969609080832", "name": "Roger Alexander"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 182, "tweet_count": 26666, "listed_count": 0}, "username": "EdmundoSalas12", "verified": false, "id": "1037571137511862273", "name": "Edmu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 815, "tweet_count": 56462, "listed_count": 13}, "username": "TanganaNat", "verified": false, "id": "62109273", "name": "Nat-Nat", "location": "SCL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 289, "tweet_count": 410273, "listed_count": 132}, "username": "serWyl", "verified": false, "id": "2887507997", "name": "WYL, un desencontrado", "location": "No soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 3738, "tweet_count": 33076, "listed_count": 3}, "username": "chBarcelona", "verified": false, "id": "104973986", "name": "Christian Ponce", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 1838, "tweet_count": 12069, "listed_count": 27}, "username": "manesalamanca", "verified": false, "id": "18104066", "name": "manesalamanca", "location": "Panama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 545, "tweet_count": 1312, "listed_count": 2}, "username": "albornozc60", "verified": false, "id": "414465853", "name": "Cristian Alb", "location": "San Miguel, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1165, "tweet_count": 23017, "listed_count": 0}, "username": "JuanCRo53503565", "verified": false, "id": "893562512037294081", "name": "Juan C Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212405, "listed_count": 2}, "username": "CarmenRozas3", "verified": false, "id": "1431341604", "name": "Carmen Rozas", "location": "Lince, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 171, "tweet_count": 176275, "listed_count": 1}, "username": "helmanzano", "verified": false, "id": "811275052759076864", "name": "Helmer Manzano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 173, "tweet_count": 41425, "listed_count": 3}, "username": "RapDobleH", "verified": false, "id": "2468476398", "name": "Siete", "location": "instagram.com/agustin_olmedo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133481, "listed_count": 21}, "username": "aspauzarazuri", "verified": false, "id": "127946842", "name": "Jorge Aspauza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 4971, "tweet_count": 48496, "listed_count": 3}, "username": "antonioolmos8", "verified": false, "id": "367533740", "name": "antonio olmos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 467, "tweet_count": 61112, "listed_count": 15}, "username": "DeivisTimbaler", "verified": false, "id": "418532351", "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd3c\ud835\udd40\ud835\udd4d\ud835\udd40\ud835\udd4a \ud83c\udff4\ud83d\udd25", "location": "Catalonia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23186, "following_count": 1089, "tweet_count": 36882, "listed_count": 535}, "username": "JavierSanz", "verified": true, "id": "19414148", "name": "JaviZone \ud83e\udde8", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 677, "tweet_count": 8890, "listed_count": 0}, "username": "nojodasculo", "verified": false, "id": "965453646581379072", "name": "No Jodas Culo Que Te Cagas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 821, "tweet_count": 38794, "listed_count": 0}, "username": "Tasacaro55Tapia", "verified": false, "id": "1075179190989803520", "name": "Carlos Tapia", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 178, "tweet_count": 1377, "listed_count": 0}, "username": "VargasCecil1", "verified": false, "id": "1031706643971678209", "name": "Vargas Cecil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1306, "tweet_count": 49465, "listed_count": 2}, "username": "johnnyrafdurand", "verified": false, "id": "2907198287", "name": "C.A. Marco Polo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 3709, "tweet_count": 11359, "listed_count": 0}, "username": "polian77", "verified": false, "id": "412617126", "name": "ceratiano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 413186, "following_count": 1260, "tweet_count": 52580, "listed_count": 1602}, "username": "ale_fabbri", "verified": false, "id": "175606747", "name": "Alejandro Fabbri", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 94, "tweet_count": 7886, "listed_count": 0}, "username": "stefanyverytop", "verified": false, "id": "1051986785985810432", "name": "st\u00e9fany", "location": "ela/dela - she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14865779, "following_count": 29, "tweet_count": 7858, "listed_count": 0}, "username": "neiltyson", "verified": true, "id": "19725644", "name": "Neil deGrasse Tyson", "location": "New York City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1340, "tweet_count": 29066, "listed_count": 0}, "username": "Renatod86549875", "verified": false, "id": "1079542609142521856", "name": "Renato de Freitas Soares", "location": "Piracicaba-SP,Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1481251, "following_count": 919, "tweet_count": 63416, "listed_count": 2929}, "username": "ManuelaDavila", "verified": true, "id": "25858078", "name": "Manuela", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 623, "tweet_count": 25043, "listed_count": 1}, "username": "take93__", "verified": false, "id": "41967220", "name": "Take", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 345, "tweet_count": 10647, "listed_count": 3}, "username": "IPAF75", "verified": false, "id": "3358481254", "name": "Ivan Alvarado", "location": "Silver Spring, MD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1327, "tweet_count": 15061, "listed_count": 6}, "username": "Pescaperu", "verified": false, "id": "625026822", "name": "C\u00e9sar Ch", "location": "Callao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1126, "tweet_count": 24421, "listed_count": 0}, "username": "manolopac", "verified": false, "id": "61617918", "name": "manolo", "location": "Around the World"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 272, "tweet_count": 359, "listed_count": 0}, "username": "Bubblebug17", "verified": false, "id": "902642294003830792", "name": "Elias Monz\u00f3n", "location": "lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9833, "following_count": 1891, "tweet_count": 57969, "listed_count": 16}, "username": "sullama", "verified": false, "id": "32693299", "name": "NANCY MESUR #TEAMOPERU \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\udc99 \ud83d\udc99", "location": "Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 4862, "tweet_count": 53398, "listed_count": 5}, "username": "melvynalonso", "verified": false, "id": "77511932", "name": "Melvyn Alonso", "location": "Piura - Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 806, "tweet_count": 46231, "listed_count": 4}, "username": "KOOBIWRD", "verified": false, "id": "4883490969", "name": "jinnie astronaut", "location": "ela/dela | she/her, 19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 567, "tweet_count": 1543, "listed_count": 0}, "username": "xavi_sol", "verified": false, "id": "123125997", "name": "Javier Quispe", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352178, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "username": "LUCIANA_LEON_R", "verified": false, "id": "45048171", "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 534, "tweet_count": 5840, "listed_count": 2}, "username": "10nuno", "verified": false, "id": "293809488", "name": "Marvin Nuno", "location": "lima peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 414, "tweet_count": 69604, "listed_count": 0}, "username": "yovannyacaro21", "verified": false, "id": "1412952338", "name": "YOVANNY ALBERTO ACARO CRUZ", "location": "TALARA-PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "verified": false, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 194, "tweet_count": 4799, "listed_count": 1}, "username": "BernardoNunes25", "verified": false, "id": "748334417962221568", "name": "Bernardo Nunes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 707, "tweet_count": 130888, "listed_count": 3}, "username": "comia_tee", "verified": false, "id": "749279383668547584", "name": "filipa.", "location": "Penafiel, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269829, "listed_count": 20}, "username": "veroca327", "verified": false, "id": "842763781", "name": "Veronica Cotrina", "location": "Ramsey, NJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1781, "tweet_count": 44760, "listed_count": 11}, "username": "jpsanmiguel", "verified": false, "id": "132317657", "name": "Paul Retamozo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 388, "tweet_count": 160820, "listed_count": 35}, "username": "GatoPrivilegiao", "verified": false, "id": "73975702", "name": "Jes\u00fa", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 140, "tweet_count": 12536, "listed_count": 1}, "username": "VamoJunto", "verified": false, "id": "54316399", "name": "Douglas Vasca\u00edno", "location": "Crici\u00fama/SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 121, "tweet_count": 4704, "listed_count": 0}, "username": "Marcelu75322832", "verified": false, "id": "882358630112260096", "name": "Marcelus-RJ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 114, "tweet_count": 21937, "listed_count": 0}, "username": "Luisgal13254973", "verified": false, "id": "1096966101123170304", "name": "Luisgalvez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1136, "tweet_count": 17275, "listed_count": 0}, "username": "vcherov", "verified": false, "id": "41880507", "name": "Victor Chero Veramatus.", "location": "Piura- Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 190, "tweet_count": 7049, "listed_count": 0}, "username": "Percygarciapfl2", "verified": false, "id": "957416070268227584", "name": "Percygarciapflucker", "location": "Callao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 214, "tweet_count": 1326, "listed_count": 0}, "username": "LFaltracco", "verified": false, "id": "889624355323465728", "name": "Lula Faltracco", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 653, "tweet_count": 19552, "listed_count": 1}, "username": "gonzalobecchero", "verified": false, "id": "224761945", "name": "gonzalojes\u00fas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 278, "tweet_count": 3676, "listed_count": 0}, "username": "xtiancapi82", "verified": false, "id": "996401399662563329", "name": "Christian C\u00e1rdenas", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10552, "following_count": 5074, "tweet_count": 112353, "listed_count": 18}, "username": "untalpepitope", "verified": false, "id": "1252941888", "name": "Un tal Pepito Perez", "location": "EN TODO EL CENTRO DE LA MITAD."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 1549, "tweet_count": 104759, "listed_count": 27}, "username": "NeoDimi0", "verified": false, "id": "36860086", "name": "Neo_Dimio", "location": "The matrix"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2042, "tweet_count": 25549, "listed_count": 0}, "username": "EvertonLuan18", "verified": false, "id": "3763701394", "name": "Everton Luan\ud83d\udd30\u26ab\ud83d\udd34", "location": "Mato Grosso do Sul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 408, "tweet_count": 90716, "listed_count": 6}, "username": "lrhwn", "verified": false, "id": "2829279741", "name": "LoRhAn \ud83e\udee5", "location": "Rio das Ostras, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 437, "tweet_count": 11229, "listed_count": 0}, "username": "RhuanCleto", "verified": false, "id": "865202011024830465", "name": "Can\u00e1rio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 230, "tweet_count": 142147, "listed_count": 2}, "username": "1973educorv", "verified": false, "id": "811381566110859264", "name": "Yes We Can"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 2567, "tweet_count": 42110, "listed_count": 11}, "username": "roverg", "verified": false, "id": "24354502", "name": "Rodrigo Vergara", "location": "Valparaiso, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 166, "tweet_count": 13983, "listed_count": 0}, "username": "claraszlm", "verified": false, "id": "1735312801", "name": "clara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295642, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "username": "HistoriaNoPaint", "verified": false, "id": "2822845639", "name": "Hist\u00f3ria No Paint"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4573, "following_count": 5032, "tweet_count": 114675, "listed_count": 8}, "username": "RCSaraiva", "verified": false, "id": "250750929", "name": "Agent of Flamengo", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 360, "tweet_count": 96708, "listed_count": 0}, "username": "vrojas12", "verified": false, "id": "47899209", "name": "Vrojas12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 481, "tweet_count": 21735, "listed_count": 1}, "username": "CrazyTS_", "verified": false, "id": "853686134530088964", "name": "junggo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2140, "following_count": 2232, "tweet_count": 8937, "listed_count": 1}, "username": "kthchild", "verified": false, "id": "1096952892160987136", "name": "\ud83c\udf42"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1537, "tweet_count": 50545, "listed_count": 3}, "username": "criptoabogada", "verified": false, "id": "2899474653", "name": "Ericka Hilario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1354, "tweet_count": 13193, "listed_count": 1}, "username": "Jorgecardenasa", "verified": false, "id": "842607900", "name": "Jorcarde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6183, "following_count": 703, "tweet_count": 6722, "listed_count": 0}, "username": "EnemigoCaviar", "verified": false, "id": "4194945503", "name": "Enemigo Caviar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 193, "tweet_count": 42519, "listed_count": 2}, "username": "uggNp6MXLo8Zedo", "verified": false, "id": "4909671616", "name": "pietro zani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9270, "following_count": 4672, "tweet_count": 204329, "listed_count": 129}, "username": "KellerZoe", "verified": false, "id": "1142469860", "name": "Zoe Keller"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 482, "tweet_count": 16648, "listed_count": 0}, "username": "Calssagrande", "verified": false, "id": "915290777785389057", "name": "Calssagrande"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 344, "tweet_count": 27614, "listed_count": 1}, "username": "BruceWaynePR", "verified": false, "id": "1010202905801056261", "name": "Bruno D\u00edaz PR", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 496, "tweet_count": 6833, "listed_count": 0}, "username": "tuttiFDSM", "verified": false, "id": "341671577", "name": "Riccardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 488, "tweet_count": 16485, "listed_count": 24}, "username": "SamCacciolo", "verified": false, "id": "163866571", "name": "Samuele Cacci\u00f3lo \u272e", "location": "Patti, Sicilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15533, "following_count": 11, "tweet_count": 1429115, "listed_count": 9}, "username": "alifonebrasil", "verified": false, "id": "923310293110935553", "name": "AliFone\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9730, "following_count": 5413, "tweet_count": 125304, "listed_count": 41}, "username": "1dlipa", "verified": false, "id": "838214360", "name": "Dua Lipa comunista", "location": "Princess Park "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 576, "tweet_count": 53037, "listed_count": 12}, "username": "JuanCBQp", "verified": false, "id": "4892013413", "name": "Juan Calle \ud83c\udf10 (\u208d\u31cf^\u2022\u02cc-\u02cc\u2022^\u30ce\u208e)", "location": "Dover, NJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 218, "tweet_count": 155828, "listed_count": 2}, "username": "Web_Peru", "verified": false, "id": "282257444", "name": "Web_Peru", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4979, "following_count": 3317, "tweet_count": 32101, "listed_count": 5}, "username": "JulioGarciaOrd1", "verified": false, "id": "851212923473199111", "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 218, "tweet_count": 1312, "listed_count": 0}, "username": "enrique_acoltzi", "verified": false, "id": "734934409359429632", "name": "Luis Enrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511413, "following_count": 67, "tweet_count": 795964, "listed_count": 12402}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 774, "tweet_count": 13417, "listed_count": 1}, "username": "Acrpole2", "verified": false, "id": "1122862688529416193", "name": "Acr\u00f3pole \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 490, "tweet_count": 23685, "listed_count": 0}, "username": "MonarkaPerv", "verified": false, "id": "1146875906667024385", "name": "Keiko Jon Un", "location": "R\u00edmak PERUVIANIST\u00c1N."}, {"public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 4100, "tweet_count": 12909, "listed_count": 2}, "username": "jeancarlovidela", "verified": false, "id": "536688270", "name": "Jeancarlo Videla", "location": "Huancayo - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 668, "tweet_count": 6216, "listed_count": 0}, "username": "BernedoMc", "verified": false, "id": "890394483879268352", "name": "MCBernedo", "location": "Arequipa, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 441, "tweet_count": 14641, "listed_count": 1}, "username": "rubin_leandr0o", "verified": false, "id": "634020031", "name": "Leandro Rubin", "location": "Goi\u00e1s "}, {"public_metrics": {"followers_count": 7416, "following_count": 185, "tweet_count": 79700, "listed_count": 20}, "username": "flamengoemfoco", "verified": false, "id": "2328009908", "name": "Flamengo em Foco \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 293, "tweet_count": 195325, "listed_count": 0}, "username": "victoremga", "verified": false, "id": "194363145", "name": "Victor Emilio Garcia", "location": "Cali"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1880, "tweet_count": 51310, "listed_count": 6}, "username": "parasemprefla21", "verified": false, "id": "470623657", "name": "Para Sempre Flamengo \u26ab\ud83d\udd34 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6780, "following_count": 211, "tweet_count": 31481, "listed_count": 4}, "username": "HeMallarino", "verified": false, "id": "2556669785", "name": "helena mallarino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 749, "tweet_count": 12860, "listed_count": 4}, "username": "nezuftsu", "verified": false, "id": "1124034634541686785", "name": "nez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 764, "tweet_count": 2146, "listed_count": 0}, "username": "Naboozin", "verified": false, "id": "1080592708031401996", "name": "\u1d0a\u1d0f\u1d00\u1d0f\u1d22\u026a\u0274\u1d07", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 811, "tweet_count": 86689, "listed_count": 2}, "username": "jhpiraquiven", "verified": false, "id": "391117115", "name": "Jorge Piraquive", "location": "Bogot\u00e1 D.C. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 949, "tweet_count": 14775, "listed_count": 0}, "username": "haas_jair", "verified": false, "id": "1039221757868208129", "name": "Jair Haas", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 583, "tweet_count": 40842, "listed_count": 0}, "username": "julixnxg", "verified": false, "id": "3744998237", "name": "juliana", "location": "Umuarama, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4443, "following_count": 4493, "tweet_count": 9333, "listed_count": 2}, "username": "diaprimerbeso", "verified": false, "id": "143984859", "name": "23 de mayo D\u00cdA DEL PRIMER BESO", "location": "VENEZUELA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2065775, "following_count": 644, "tweet_count": 379902, "listed_count": 9347}, "username": "A3Noticias", "verified": true, "id": "145992645", "name": "Antena 3 Noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 241, "tweet_count": 42775, "listed_count": 1}, "username": "david_ruzafa", "verified": false, "id": "3100639834", "name": "zelenski-official"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5565259, "following_count": 0, "tweet_count": 1123963, "listed_count": 15700}, "username": "Milenio", "verified": true, "id": "24969337", "name": "Milenio", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2262654, "following_count": 14654, "tweet_count": 565188, "listed_count": 19198}, "username": "abc_es", "verified": true, "id": "19923515", "name": "ABC.es", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 297, "tweet_count": 33948, "listed_count": 1}, "username": "castrrada", "verified": false, "id": "2422544075", "name": "cariny \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "location": "rua dos Alfeneiros, n\u00b0 4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 497, "tweet_count": 34751, "listed_count": 1}, "username": "meduza7_", "verified": false, "id": "2743007708", "name": ".", "location": "Nikiti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 895, "tweet_count": 4437, "listed_count": 1}, "username": "caroIX", "verified": false, "id": "258571921", "name": "Carolina", "location": "Temuco, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 806, "tweet_count": 125020, "listed_count": 11}, "username": "_kitsuno", "verified": false, "id": "194366220", "name": "el mism\u00edsimo \ud83d\udc7a", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 3627, "tweet_count": 393586, "listed_count": 72}, "username": "Imapax", "verified": false, "id": "226781908", "name": "Maxt'a", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81301, "following_count": 1558, "tweet_count": 37613, "listed_count": 91}, "username": "EIPeruano", "verified": false, "id": "2977539507", "name": "ElPeruano", "location": "Alameda Chabuca Granda "}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 44, "tweet_count": 2010, "listed_count": 0}, "username": "luzcita1", "verified": false, "id": "270468412", "name": "luz", "location": "AQP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81527, "following_count": 1465, "tweet_count": 108166, "listed_count": 146}, "username": "noakeikope", "verified": false, "id": "425964813", "name": "No a Keiko", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 218, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}, "username": "Jucastbeer", "verified": false, "id": "1093489785660944384", "name": "juanka"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 2122, "tweet_count": 33436, "listed_count": 0}, "username": "EZaranza", "verified": false, "id": "1059576966305800193", "name": "Edith Zaranza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195546, "following_count": 13677, "tweet_count": 299476, "listed_count": 704}, "username": "lolaescreva", "verified": true, "id": "182573469", "name": "Lola Aronovich", "location": "Fortaleza - CE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG", "verified": false, "id": "111815940", "name": "Jorge del Castillo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 162, "tweet_count": 143523, "listed_count": 9}, "username": "expectationsfcb", "verified": false, "id": "822610387468218373", "name": "noe \ud83c\udff9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50254, "following_count": 689, "tweet_count": 100834, "listed_count": 231}, "username": "PreviouslySerie", "verified": false, "id": "3009598206", "name": "\u300aPreviously SERIES\u300b", "location": "Madrid, Espa\u00f1a \ud83c\udf07"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1360, "tweet_count": 827, "listed_count": 0}, "username": "Gianninorl", "verified": false, "id": "42725576", "name": "Gianni", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 478, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}, "username": "27511Mariamagda", "verified": false, "id": "1962908490", "name": "malena alvarado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1355, "tweet_count": 14971, "listed_count": 1}, "username": "findetodo_2012", "verified": false, "id": "547835756", "name": "MAFI-MUNDI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 1936, "tweet_count": 19579, "listed_count": 48}, "username": "LorenzoCanales", "verified": false, "id": "243561380", "name": "Lorenzo Canales \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Jaen, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 227, "tweet_count": 37992, "listed_count": 13}, "username": "mcphysto", "verified": false, "id": "56669936", "name": "El Cajacho", "location": "Cajamarca, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 946, "tweet_count": 26500, "listed_count": 1}, "username": "ManoloSpinolla", "verified": false, "id": "1857961975", "name": "Manolo", "location": "Ca\u00f1on del Pato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 1168, "tweet_count": 3527, "listed_count": 4}, "username": "alexweibel", "verified": false, "id": "83924818", "name": "alex weibel", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 780, "tweet_count": 13611, "listed_count": 8}, "username": "natiicarol", "verified": false, "id": "92865997", "name": "Natalia Carolina", "location": "chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1173, "tweet_count": 51941, "listed_count": 0}, "username": "perfilpoliticoF", "verified": false, "id": "477589739", "name": "No en Blanco", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10582, "following_count": 9543, "tweet_count": 152278, "listed_count": 36}, "username": "Cr_BacigaLupi", "verified": false, "id": "298001296", "name": "Marcelo Bacigalupi", "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162568, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "username": "igalvar71", "verified": true, "id": "535877103", "name": "ignacio alvarez", "location": "uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 281, "tweet_count": 7062, "listed_count": 0}, "username": "sobusa14_15", "verified": false, "id": "758687902431899648", "name": "\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude56"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77433, "listed_count": 2}, "username": "cosotec", "verified": false, "id": "1327528638", "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 4047, "tweet_count": 18983, "listed_count": 10}, "username": "angpared", "verified": false, "id": "1532392320", "name": "Felip P.", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 687, "tweet_count": 141326, "listed_count": 4}, "username": "juanka4863", "verified": false, "id": "2216422623", "name": "Juan C", "location": "Medellin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 684, "tweet_count": 31417, "listed_count": 3}, "username": "juanbrenner", "verified": false, "id": "247994051", "name": "eL bReNNeR", "location": "Desde el Planeta Tierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 444, "tweet_count": 45939, "listed_count": 9}, "username": "kalesis", "verified": false, "id": "42661994", "name": "Juan Carlos Acosta", "location": "Lima Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 682, "tweet_count": 104876, "listed_count": 2}, "username": "__piresb", "verified": false, "id": "1941700550", "name": "\ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc52\u0300\ud835\udc5b\ud835\udc52", "location": "nh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 612, "tweet_count": 12624, "listed_count": 0}, "username": "joaoarivabene", "verified": false, "id": "860159167667077120", "name": "jo\u00e3o frango", "location": "Linhares, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 957, "tweet_count": 98885, "listed_count": 10}, "username": "jorenvilla1", "verified": false, "id": "237414234", "name": "Jorge E Villamizar", "location": "QQTA Col."}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 784, "tweet_count": 29220, "listed_count": 4}, "username": "_PureNarcotic", "verified": false, "id": "59985523", "name": "\u091a\u0941\u0932\u092c\u0941\u0932\u0940"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 2845, "tweet_count": 49894, "listed_count": 0}, "username": "Hectorm62727906", "verified": false, "id": "986311758024294400", "name": "Hector mendoza", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 5155, "tweet_count": 75845, "listed_count": 14}, "username": "Vega4Julio", "verified": false, "id": "1546573998", "name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161668, "listed_count": 0}, "username": "IllaryVerdad", "verified": false, "id": "1154090718614446080", "name": "Illary"}, {"public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 496, "tweet_count": 28861, "listed_count": 1}, "username": "VeroWes", "verified": false, "id": "2264682602", "name": "Vero Wes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 496, "tweet_count": 11695, "listed_count": 7}, "username": "alvios007", "verified": false, "id": "1305694495", "name": "Alberto D\u00edaz Garc\u00eda", "location": "Almendralejo, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5822, "following_count": 1261, "tweet_count": 39111, "listed_count": 16}, "username": "delvyslanfranco", "verified": false, "id": "102086893", "name": "Delvys Lanfranco", "location": "\u00dcT: 18.539544,-69.876064"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 902, "tweet_count": 9942, "listed_count": 0}, "username": "MerejoMillie", "verified": false, "id": "1049014235496423426", "name": "Pastora Millie Merejo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563863, "following_count": 820, "tweet_count": 30116, "listed_count": 938}, "username": "JaimeChincha", "verified": false, "id": "36477202", "name": "Jaime Chincha", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1457, "tweet_count": 176726, "listed_count": 0}, "username": "Emo_Galeno", "verified": false, "id": "125231299", "name": "Erasmo Alayo", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 356, "tweet_count": 11399, "listed_count": 0}, "username": "juantequ", "verified": false, "id": "764437919738322944", "name": "juan", "location": "asturias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 364, "tweet_count": 2147, "listed_count": 0}, "username": "ludolff_dudu", "verified": false, "id": "1029364271598194688", "name": "dudu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 452, "tweet_count": 28821, "listed_count": 0}, "username": "Martiiiin0005", "verified": false, "id": "896898034675658752", "name": "martinzika", "location": "brasil, rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 921, "tweet_count": 22636, "listed_count": 0}, "username": "euromasoares", "verified": false, "id": "65442828", "name": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1547, "tweet_count": 29987, "listed_count": 4}, "username": "pinaali", "verified": false, "id": "542909663", "name": "pinaali"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132641, "listed_count": 3}, "username": "DDLN46664", "verified": false, "id": "1082068645482848256", "name": "DDLN", "location": "T."}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 49, "tweet_count": 8254, "listed_count": 0}, "username": "JuanJos96209335", "verified": false, "id": "1016823482003460096", "name": "Juan Vallejo", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 708, "tweet_count": 8957, "listed_count": 1}, "username": "gully_master", "verified": false, "id": "70368972", "name": "Capit\u00e1n Lechuck", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13732, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}, "username": "elsacodelcoco", "verified": false, "id": "6057112", "name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7282, "following_count": 7995, "tweet_count": 137708, "listed_count": 2}, "username": "OctavioTabogo", "verified": false, "id": "1059845814091218944", "name": "El tavo \u26aa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154169, "listed_count": 4}, "username": "carlospeak", "verified": false, "id": "225269639", "name": "Carlos C.F.", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1773, "tweet_count": 50075, "listed_count": 19}, "username": "guaxinimdopoe", "verified": false, "id": "1008770816467664896", "name": "primo do madara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1263, "tweet_count": 76284, "listed_count": 0}, "username": "phtiken", "verified": false, "id": "1002335492803846146", "name": "\ud83c\udff8 (", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 459, "tweet_count": 37952, "listed_count": 1}, "username": "__dsouzaa", "verified": false, "id": "3792719133", "name": "deni", "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5613, "following_count": 268, "tweet_count": 5977, "listed_count": 1}, "username": "RealScarzz", "verified": false, "id": "1017771915132448773", "name": "Scarzz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 2416, "tweet_count": 166219, "listed_count": 1}, "username": "dinunziogio", "verified": false, "id": "599039512", "name": "Giovanna Di Nunzio \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 22, "tweet_count": 4416, "listed_count": 0}, "username": "J_Solorzano3", "verified": false, "id": "886339421204873216", "name": "Juan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1014, "tweet_count": 17318, "listed_count": 1}, "username": "soyamazonic0", "verified": false, "id": "840923682", "name": "\u00b0 Soy Am@zonico \u00b0", "location": "Amazon\u00eda Colombiana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 5185, "tweet_count": 28243, "listed_count": 1}, "username": "jodamo86", "verified": false, "id": "57068069", "name": "jodamo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 277, "tweet_count": 11660, "listed_count": 0}, "username": "RossarioGimenez", "verified": false, "id": "948732025737043969", "name": "Rosario Gimenez Luna", "location": "Villa el Salvador, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 3194, "tweet_count": 52787, "listed_count": 0}, "username": "denisemvfonseca", "verified": false, "id": "81748894", "name": "Denise"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332821, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}, "username": "luciano_hang", "verified": false, "id": "36411489", "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "name": ""}, {"public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 300, "tweet_count": 125932, "listed_count": 22}, "username": "quasimito", "verified": false, "id": "1491343860", "name": "mito \u2744\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 822, "tweet_count": 20749, "listed_count": 9}, "username": "jgeavd", "verified": false, "id": "2148450435", "name": "puce\ud83c\udf41"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23221, "following_count": 4107, "tweet_count": 111716, "listed_count": 24}, "username": "Telomerasa0406", "verified": false, "id": "198396803", "name": "Dra Sweetty", "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25602, "following_count": 2156, "tweet_count": 127422, "listed_count": 225}, "username": "dmiklos", "verified": false, "id": "15900403", "name": "David Miklos \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "location": "Lagomar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 306, "tweet_count": 3031, "listed_count": 0}, "username": "rafa1508_", "verified": false, "id": "1131847172138446850", "name": "cowboy da city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11124, "following_count": 424, "tweet_count": 34432, "listed_count": 48}, "username": "periodicocubano", "verified": false, "id": "833779480892145667", "name": "Peri\u00f3dico Cubano - Noticias", "location": "4688-A Palm Ave, Hialeah, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1290, "tweet_count": 3149, "listed_count": 1}, "username": "NeptaliCanalBed", "verified": false, "id": "2364468523", "name": "Neptali Canal Bedoya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 129, "tweet_count": 1152, "listed_count": 1}, "username": "JosCarlosherna7", "verified": false, "id": "4850613213", "name": "Jos\u00e9 Carlos hernande"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 685, "tweet_count": 6273, "listed_count": 8}, "username": "pactoigualdad", "verified": false, "id": "4440101896", "name": "Pacto Igualdad", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1215, "tweet_count": 88904, "listed_count": 1}, "username": "Germanicus54", "verified": false, "id": "867886447252123648", "name": "Germ\u00e1n Hurtado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 387, "tweet_count": 10970, "listed_count": 2}, "username": "Aleezaum", "verified": false, "id": "1695481718", "name": "A l e e z i t u ? \u00bf", "location": "Mat\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 360, "tweet_count": 16786, "listed_count": 0}, "username": "rthur_almeida", "verified": false, "id": "1075897911681142785", "name": "8::::::D (({}))"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1201, "tweet_count": 22749, "listed_count": 0}, "username": "albertopp75", "verified": false, "id": "1325873742", "name": "Manaturaloso (Luchito)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 352, "tweet_count": 7768, "listed_count": 0}, "username": "beckrrrr", "verified": false, "id": "300445642", "name": "beckr", "location": "Shawarma Dubai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1318, "tweet_count": 3227, "listed_count": 0}, "username": "vassili31", "verified": false, "id": "226397459", "name": "vassili", "location": "lima peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284261, "listed_count": 0}, "username": "Antonio65005829", "verified": false, "id": "888018804747497472", "name": "Antonio Cervantes Ar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 199, "tweet_count": 8540, "listed_count": 0}, "username": "mela537", "verified": false, "id": "2562921369", "name": "Brian, no El Brayan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1547, "tweet_count": 7298, "listed_count": 0}, "username": "deivesportugal", "verified": false, "id": "197686274", "name": "4 Copas do Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230517, "following_count": 176198, "tweet_count": 557100, "listed_count": 315}, "username": "TozzaFla", "verified": false, "id": "931641182614155264", "name": "Tozza", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 245, "tweet_count": 9649, "listed_count": 0}, "username": "VFukase", "verified": false, "id": "836012529977548800", "name": "Fukase", "location": "En YouTube"}, {"public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 956, "tweet_count": 14025, "listed_count": 0}, "username": "Darianalemos", "verified": false, "id": "113181530", "name": "Adriana \ud83c\udff4 \ud83c\udff4 \ud83c\udff4 \ud83c\udff4 \ud83c\udff4 \ud83c\udff4", "location": "Sabar\u00e1 MG, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 63, "tweet_count": 8700, "listed_count": 0}, "username": "BuisGamesESP", "verified": false, "id": "1304186425", "name": "BuisGamesESP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13878, "following_count": 1270, "tweet_count": 141571, "listed_count": 161}, "username": "diego_gon", "verified": false, "id": "111561268", "name": "Diego Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf0\ud83c\uddee\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 231, "tweet_count": 25865, "listed_count": 0}, "username": "CanelaYPastilla", "verified": false, "id": "1076116099161300992", "name": "Ignacio Ballesteros \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1550, "tweet_count": 75630, "listed_count": 0}, "username": "pujaja", "verified": false, "id": "56003241", "name": "Omar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 2269, "tweet_count": 18020, "listed_count": 1}, "username": "nico_natalie_", "verified": false, "id": "3234701219", "name": "Nicole Natalie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22499, "following_count": 16722, "tweet_count": 79634, "listed_count": 68}, "username": "cherrAL62", "verified": false, "id": "141739073", "name": "Carlos", "location": "REPUBLICA DE CHILE \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 762, "tweet_count": 48106, "listed_count": 5}, "username": "danielsenra", "verified": false, "id": "56101828", "name": "Daniel Senra", "location": "Natal, RN, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110430, "following_count": 1044, "tweet_count": 38582, "listed_count": 460}, "username": "_rodrigomattos_", "verified": true, "id": "1567139210", "name": "Rodrigo Mattos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 3224, "tweet_count": 14138, "listed_count": 22}, "username": "MelomanoVesania", "verified": false, "id": "170163171", "name": "MelomanoInVesania", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 189, "tweet_count": 18272, "listed_count": 0}, "username": "TarsoNeres", "verified": false, "id": "202851894", "name": "Neres", "location": "Hell de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 435, "tweet_count": 4612, "listed_count": 0}, "username": "botpeterr", "verified": false, "id": "1143386520050642944", "name": "Peter", "location": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 127, "tweet_count": 7360, "listed_count": 0}, "username": "LuisSol01232008", "verified": false, "id": "1036355214155108352", "name": "Land Soul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 461128, "following_count": 46, "tweet_count": 75458, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "verified": false, "id": "829750511624679424", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 108, "tweet_count": 20255, "listed_count": 0}, "username": "tetefarr", "verified": false, "id": "1146378336", "name": "Tete", "location": "Callao city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1960, "tweet_count": 128425, "listed_count": 0}, "username": "Romin_Santos", "verified": false, "id": "2531374843", "name": "Romulo \ud83d\udc77\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1437, "tweet_count": 500349, "listed_count": 4}, "username": "_flanatico", "verified": false, "id": "835957681458397185", "name": "FLAn\u00e1tico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}, "username": "Themax9131", "verified": false, "id": "985178071052570624", "name": "@Themax913"}, {"public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1011, "tweet_count": 12646, "listed_count": 2}, "username": "osama_bianchini", "verified": false, "id": "903778614562488323", "name": "Bianchini \ud83e\udd18\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc37DecaBR\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6TriLiberta", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46333, "following_count": 1544, "tweet_count": 126167, "listed_count": 155}, "username": "Tweetfutebol", "verified": false, "id": "185184539", "name": "Tweetfutebol -- Marco \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33619, "following_count": 4041, "tweet_count": 171452, "listed_count": 95}, "username": "Dida_CRF", "verified": false, "id": "32629314", "name": "Fla-Sof\u00e1", "location": "vit\u00f3ria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1461, "tweet_count": 116463, "listed_count": 7}, "username": "masf175", "verified": false, "id": "170149148", "name": "AUR\u00c9LIO OCTA BRASILEIRO 2020! RUMO A LIBERTA 2022!", "location": "Aracaju-Se"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 1178, "tweet_count": 222609, "listed_count": 49}, "username": "MmmmmFocas", "verified": false, "id": "513620160", "name": "Pach\u00f3n", "location": "Siberia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 636, "tweet_count": 71429, "listed_count": 10}, "username": "caderademadera", "verified": false, "id": "325008394", "name": "Sonriso(serio)", "location": "Badajoz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 3971, "tweet_count": 41102, "listed_count": 0}, "username": "japahandebol1", "verified": false, "id": "1104802153636483072", "name": "japahandebol", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1229, "tweet_count": 7707, "listed_count": 0}, "username": "gampuero16", "verified": false, "id": "815679547375022080", "name": "Germ\u00e1n Ampuero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 2982, "tweet_count": 19606, "listed_count": 0}, "username": "MichaelCRF12", "verified": false, "id": "1546486112", "name": "Michael Fla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 749, "tweet_count": 7971, "listed_count": 1}, "username": "adonis_golberg", "verified": false, "id": "250427377", "name": "Adonis Castellanos", "location": "Oaxaquita, la bella!!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1294, "tweet_count": 28733, "listed_count": 10}, "username": "romanismo85", "verified": false, "id": "1435337178", "name": "Valerio\u010c\u00f8r\u015b\u00e4Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118512, "following_count": 97, "tweet_count": 4669, "listed_count": 317}, "username": "leleadani", "verified": true, "id": "548503208", "name": "Daniele Adani", "location": "reggio emilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12335925, "following_count": 2176, "tweet_count": 20831, "listed_count": 15987}, "username": "FabrizioRomano", "verified": true, "id": "330262748", "name": "Fabrizio Romano", "location": "Milano, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 173, "tweet_count": 3189, "listed_count": 1}, "username": "jackfrost1610", "verified": false, "id": "4817755540", "name": "Se\u00f1or Fox"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9855, "following_count": 851, "tweet_count": 59959, "listed_count": 190}, "username": "CampKrypton", "verified": false, "id": "1375003268", "name": "Campamento Krypton", "location": "Planeta Tierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "username": "jostipi", "verified": false, "id": "404167379", "name": "feli guerra", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 1813, "tweet_count": 133994, "listed_count": 2}, "username": "morerasz", "verified": false, "id": "3417107397", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd86.", "location": "Macap\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1333, "tweet_count": 32317, "listed_count": 3}, "username": "joeandersonvp", "verified": false, "id": "73141228", "name": "J\u00f8\u0454 \u03b1\u03b7d\u0454rs\u00f8\u03b7 \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1110, "tweet_count": 39573, "listed_count": 0}, "username": "DzTricolor", "verified": false, "id": "1100938459483697152", "name": "Denize Tricolor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 189, "tweet_count": 490, "listed_count": 0}, "username": "ArtoriasMk", "verified": false, "id": "1024810534162575360", "name": "EVIL MKArtorias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 127, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "username": "shading_soul", "verified": false, "id": "1128091098218475521", "name": "ShadingSoul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 0}, "username": "Michell69330944", "verified": false, "id": "1075166591753568256", "name": "Michelle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 227, "tweet_count": 31446, "listed_count": 0}, "username": "sicapj", "verified": false, "id": "1034174975937323009", "name": "\u064b", "location": "hana \u2661 ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 239, "tweet_count": 5384, "listed_count": 0}, "username": "doninha_ancap", "verified": false, "id": "1079872389939367936", "name": "DoninhaAncap \ud83d\udda4\ud83d\udc9b", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1371, "tweet_count": 51927, "listed_count": 4}, "username": "Matos_PC", "verified": false, "id": "313942503", "name": "CM Rubro Negro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 453, "tweet_count": 4107, "listed_count": 0}, "username": "tortasindurazno", "verified": false, "id": "938990300298592257", "name": "La Hija del Bicicletero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1208, "tweet_count": 5784, "listed_count": 2}, "username": "as_pardo", "verified": false, "id": "46493831", "name": "Alvaro Pardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 410, "tweet_count": 51374, "listed_count": 0}, "username": "AleMedina1986", "verified": false, "id": "906350041190858752", "name": "Alejandro Medina \ud83c\udf83", "location": "Omicron Persei 8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 741, "tweet_count": 41332, "listed_count": 9}, "username": "MrsUdall", "verified": false, "id": "105951092", "name": "Carlota Meza", "location": "Antofagasta, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 633, "tweet_count": 30781, "listed_count": 2}, "username": "JosinaldoPere15", "verified": false, "id": "720824350924877824", "name": "Naldo Pereira", "location": "Niter\u00f3i, RJ "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 1943, "tweet_count": 284108, "listed_count": 78}, "username": "maitemvcb", "verified": false, "id": "2430851613", "name": "Maite Montane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 807, "tweet_count": 150075, "listed_count": 0}, "username": "Sorvete_d_Menta", "verified": false, "id": "742162226136682496", "name": "Jean Jacket\ud83c\udff4\ud83d\udea9 #streamOtanuki", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1478, "tweet_count": 44803, "listed_count": 15}, "username": "maria_fernandi", "verified": false, "id": "104019314", "name": "M\u00aaFerNanda Hern\u00e1ndez", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 327, "tweet_count": 908, "listed_count": 1}, "username": "financacred", "verified": false, "id": "1085850656370495488", "name": "Finan\u00e7aCred", "location": "Vargem Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 426, "tweet_count": 45174, "listed_count": 4}, "username": "advigenmurcia", "verified": false, "id": "712168187517915137", "name": "ONG Advigen Murcia", "location": "Murcia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 409, "tweet_count": 35778, "listed_count": 0}, "username": "AlzamoraDe", "verified": false, "id": "1054429513625600001", "name": "Gladis De Alzamora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 290, "tweet_count": 91708, "listed_count": 2}, "username": "luciernago22", "verified": false, "id": "266212048", "name": "Yancarlo Nabarrete", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 750, "tweet_count": 12246, "listed_count": 0}, "username": "Max5545", "verified": false, "id": "397728479", "name": "Anderson Monteiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1185, "tweet_count": 62288, "listed_count": 0}, "username": "lreyesc1", "verified": false, "id": "475585457", "name": "lisset reyes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 2133, "tweet_count": 23645, "listed_count": 1}, "username": "m2acedon", "verified": false, "id": "99966247", "name": "Marcelo Camargo", "location": "Hercul\u00e2ndia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12042, "following_count": 10479, "tweet_count": 79932, "listed_count": 34}, "username": "DrGus_Oliveira", "verified": false, "id": "62052765", "name": "Gustavo Oliveira\u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5026, "following_count": 364, "tweet_count": 249545, "listed_count": 35}, "username": "SirGalio", "verified": false, "id": "423579014", "name": "Glio", "location": "Murcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 274, "tweet_count": 21016, "listed_count": 2}, "username": "ayelen1998P", "verified": false, "id": "458137050", "name": "Priscila Carballo", "location": "Dolores - La plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 805, "tweet_count": 34774, "listed_count": 0}, "username": "barbirodriguezm", "verified": false, "id": "242540286", "name": "B\u1d00\u0280\u26a1\ufe0f", "location": "Dolores - La Plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 43, "tweet_count": 4380, "listed_count": 0}, "username": "Peteleco11", "verified": false, "id": "1080960952500215808", "name": "Peteleco", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2900760, "following_count": 334, "tweet_count": 287106, "listed_count": 7067}, "username": "exame", "verified": true, "id": "30070288", "name": "exame"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 22, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "username": "notacheesy", "verified": false, "id": "4863481390", "name": "\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddeb\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\udde1.", "location": " \u2e3aNueva York\u2e3a \uff1aCentral park. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 54, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}, "username": "xJamesFrost", "verified": false, "id": "778262864607977473", "name": "James Frost.", "location": "New York, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1217, "tweet_count": 134585, "listed_count": 0}, "username": "oclaros06", "verified": false, "id": "2781383187", "name": "Odo Clauxs", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 266, "tweet_count": 10701, "listed_count": 1}, "username": "jcamposab", "verified": false, "id": "246890830", "name": "Jorge Campos", "location": "Montana, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 936, "tweet_count": 12739, "listed_count": 1}, "username": "Christian_OMC", "verified": false, "id": "930609804749484034", "name": "O_MarC_Per\u00fa", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto", "verified": false, "id": "415001653", "name": "Justo Cordova"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452347, "following_count": 284, "tweet_count": 218520, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 70, "tweet_count": 12493, "listed_count": 0}, "username": "edsonchavz", "verified": false, "id": "1639921302", "name": "Edsonmsn", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 706, "tweet_count": 58936, "listed_count": 0}, "username": "armitagehugs", "verified": false, "id": "60924482", "name": "Anita Darling", "location": "Arkanis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 184, "tweet_count": 108371, "listed_count": 10}, "username": "Shirokasi", "verified": false, "id": "2198849707", "name": "Lucas", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 664, "tweet_count": 120826, "listed_count": 8}, "username": "DisketDance", "verified": false, "id": "4889731497", "name": "DisketDance", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 886, "tweet_count": 36269, "listed_count": 2}, "username": "Mpazos1980", "verified": false, "id": "457474907", "name": "Mpazos!", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726692, "following_count": 378, "tweet_count": 384070, "listed_count": 960}, "username": "peru21noticias", "verified": false, "id": "832686254873468929", "name": "Diario Per\u00fa21"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5204, "following_count": 5573, "tweet_count": 6996, "listed_count": 2}, "username": "Marciana1000", "verified": false, "id": "4717400596", "name": "LULA \u00e9 o caminho. \u2728\u2728\u2728\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14090, "following_count": 13794, "tweet_count": 65347, "listed_count": 8}, "username": "Ecico2", "verified": false, "id": "1086961034185838592", "name": "Ecico", "location": "Recife - Pernambuco - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1537, "tweet_count": 54965, "listed_count": 0}, "username": "Darkminho", "verified": false, "id": "971218231", "name": "Omar Arias Linares", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2008641, "following_count": 1133, "tweet_count": 141635, "listed_count": 1423}, "username": "MilagrosLeivaG", "verified": false, "id": "224916991", "name": "milagrosleiva", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14271, "following_count": 10663, "tweet_count": 186794, "listed_count": 9}, "username": "AgripinaDulce", "verified": false, "id": "792525946578501632", "name": "Agripina DULCE", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15314, "following_count": 6442, "tweet_count": 107824, "listed_count": 9}, "username": "polletcilla", "verified": false, "id": "728019655302897664", "name": "Polet soy del 38% a mucha honra \u2764\ufe0f\ud83d\ude3a", "location": "en michilandia \ud83d\ude38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 391, "tweet_count": 8608, "listed_count": 0}, "username": "FcoRozasV", "verified": false, "id": "1157757796349337606", "name": "Francisco", "location": "Amazon\u00eda Peruana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 2513, "tweet_count": 15539, "listed_count": 2}, "username": "YerkoMaraboli", "verified": false, "id": "48528247", "name": "Yerkoilich"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 4980, "tweet_count": 203589, "listed_count": 85}, "username": "Fidelsaavedrab", "verified": false, "id": "41766743", "name": "\u266c\ud835\udd74\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd93 \u266c", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 232, "tweet_count": 34744, "listed_count": 12}, "username": "Wolffangblack", "verified": false, "id": "706873491501555713", "name": "Black Wolf", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 2}, "username": "cabrejosc1", "verified": false, "id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72823, "listed_count": 26}, "username": "2021_peru", "verified": false, "id": "744867732793896960", "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "location": "Jap\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1944, "tweet_count": 52750, "listed_count": 3}, "username": "blueman0904", "verified": false, "id": "2861325132", "name": "J. Bourne"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20852, "listed_count": 0}, "username": "Andras1002", "verified": false, "id": "795123439392751620", "name": "Emilio Dorati", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 124, "tweet_count": 2192, "listed_count": 0}, "username": "SrgioK1", "verified": false, "id": "1032392253577338880", "name": "S\u00e9rgio K", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161601, "following_count": 1232, "tweet_count": 34144, "listed_count": 752}, "username": "uneoficial", "verified": true, "id": "60640635", "name": "UNI\u00c3O NACIONAL DOS ESTUDANTES \ud83c\udf93\u270a\ud83c\udfff", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 104, "tweet_count": 3740, "listed_count": 0}, "username": "kniflegislation", "verified": false, "id": "779523722923376641", "name": "cara de rato da provid\u00eancia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1171, "tweet_count": 4314, "listed_count": 2}, "username": "SabriHobson", "verified": false, "id": "1531925348", "name": "sabrina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 228, "tweet_count": 15991, "listed_count": 0}, "username": "guillotagrillo", "verified": false, "id": "729018799", "name": "gugui", "location": "desde C\u00f3rdoba con amor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8170, "following_count": 2791, "tweet_count": 193206, "listed_count": 18}, "username": "Olguitaa_Marina", "verified": false, "id": "1244645322", "name": "\ud83c\udf1eOlgui Marina \ud83d\udc95\ud83d\ude4a", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6408, "following_count": 1564, "tweet_count": 17185, "listed_count": 209}, "username": "elhdlt", "verified": false, "id": "19019839", "name": "Es La Hora De Las Tortas!!!", "location": "Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 767, "tweet_count": 32525, "listed_count": 0}, "username": "bscsqr2002", "verified": false, "id": "2608009411", "name": "jb \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 285, "tweet_count": 7929, "listed_count": 0}, "username": "pradolaz", "verified": false, "id": "886596583084740608", "name": "Marcos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}, "username": "wdelacruza", "verified": false, "id": "321447543", "name": "Walter"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 2611, "tweet_count": 180608, "listed_count": 15}, "username": "leo305leo", "verified": false, "id": "399711259", "name": "leo vazquez", "location": "hialeah"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8726, "following_count": 586, "tweet_count": 7513, "listed_count": 63}, "username": "kdrama_brasil", "verified": false, "id": "855553348854067200", "name": "K.Drama Brasil", "location": "Uni\u00e3o Dorameiras \ud83e\udd1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4546, "following_count": 1089, "tweet_count": 398726, "listed_count": 5}, "username": "30Mamerta", "verified": false, "id": "841077322321141760", "name": "30 Veces SI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 59, "tweet_count": 559, "listed_count": 0}, "username": "German_IDS", "verified": false, "id": "249510664", "name": "kurochan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 413, "tweet_count": 25363, "listed_count": 18}, "username": "maikelin67", "verified": false, "id": "104304989", "name": "El Maikel", "location": "Iquique, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 724, "tweet_count": 29338, "listed_count": 0}, "username": "RSanchezCesar", "verified": false, "id": "362697067", "name": "C\u00e9sar", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 958, "tweet_count": 12277, "listed_count": 0}, "username": "orquidea__azul", "verified": false, "id": "556555200", "name": "orquidea azul", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1200, "tweet_count": 1241, "listed_count": 0}, "username": "Feriesco", "verified": false, "id": "211963119", "name": "Fernando Rivera Esc", "location": "Cusco-Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80227, "following_count": 4137, "tweet_count": 66180, "listed_count": 261}, "username": "alfonsobaella", "verified": false, "id": "47856037", "name": "Alfonso Baella", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4263, "following_count": 4416, "tweet_count": 35800, "listed_count": 7}, "username": "forspain", "verified": false, "id": "335099852", "name": "PEP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 318, "tweet_count": 61823, "listed_count": 3}, "username": "LuisMoliner13", "verified": false, "id": "822904658897342464", "name": "Yayoflauta Moliner"}, {"public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 2652, "tweet_count": 40898, "listed_count": 6}, "username": "fico_jr", "verified": false, "id": "50118305", "name": "Fico \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Lima, Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 2925, "tweet_count": 23511, "listed_count": 0}, "username": "rmxbIackbear", "verified": false, "id": "1102382763162943489", "name": "13\ud83d\udea9amanda chan\u2077", "location": "jonghyun ; 25/05/19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 138, "tweet_count": 1903, "listed_count": 0}, "username": "melloliveiraxx", "verified": false, "id": "1064557141556633601", "name": "amlejolujo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 608, "tweet_count": 154889, "listed_count": 19}, "username": "goldkook", "verified": false, "id": "704354827", "name": "julieta.97", "location": "buenos aires, arg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}, "username": "Marcela45231150", "verified": false, "id": "758899591211122688", "name": "Marcela Castillo C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 1109, "tweet_count": 59643, "listed_count": 3}, "username": "Anarefue", "verified": false, "id": "713377330564112388", "name": "Ana Refue", "location": "Leeuwarden, Nederland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 331, "tweet_count": 62159, "listed_count": 0}, "username": "anabeatriz19621", "verified": false, "id": "3319879210", "name": "Ana Beatriz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 390, "tweet_count": 3397, "listed_count": 1}, "username": "jaimeDebochada", "verified": false, "id": "230886862", "name": "Jamie Debochada \u23f3", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1920123, "following_count": 425, "tweet_count": 152497, "listed_count": 4784}, "username": "RevistaISTOE", "verified": true, "id": "29913589", "name": "Revista ISTO\u00c9", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 3124, "tweet_count": 94593, "listed_count": 27}, "username": "SoniaBermudezL", "verified": false, "id": "621493073", "name": "SoniaLuzBerm\u00fadezLozano \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Pueblo Libre, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4637, "following_count": 4676, "tweet_count": 21644, "listed_count": 4}, "username": "juanignaraoz", "verified": false, "id": "1935500414", "name": "Juan Ignacio Araoz", "location": "Rep\u00fablica Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "username": "ananaykiwi", "verified": false, "id": "1043922632436011010", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "location": "Disneyland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 2108, "tweet_count": 195455, "listed_count": 10}, "username": "flablack", "verified": false, "id": "44648641", "name": "Lula", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 1677, "tweet_count": 36144, "listed_count": 4}, "username": "chescotoledo", "verified": false, "id": "808147846612602880", "name": "Chesco", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 4383, "tweet_count": 300522, "listed_count": 1}, "username": "enyapraez", "verified": false, "id": "581215032", "name": "enaes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 973, "tweet_count": 19752, "listed_count": 0}, "username": "tal_larissinha", "verified": false, "id": "3855868551", "name": "\ud83e\udd21"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111598, "listed_count": 3}, "username": "Jorge40099126", "verified": false, "id": "767035730082275328", "name": "Jorge"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1123, "tweet_count": 6227, "listed_count": 0}, "username": "natipg_g", "verified": false, "id": "3421020100", "name": "Luli Pizarro G."}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 282, "tweet_count": 3555, "listed_count": 0}, "username": "brenim3x", "verified": false, "id": "1120454763496247297", "name": "brenim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5161, "following_count": 624, "tweet_count": 11704, "listed_count": 2}, "username": "vbluuiza", "verified": false, "id": "950173220245856256", "name": "vbluuiza", "location": "CODE: LUIZA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 724, "tweet_count": 6042, "listed_count": 0}, "username": "ivanzidorenko", "verified": false, "id": "1703298823", "name": "H\u00e9ctor Chac\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193149, "listed_count": 88}, "username": "miracomome", "verified": false, "id": "1007628890", "name": "fernando chirinos ar", "location": "Lima,Peru."}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 418, "tweet_count": 4014, "listed_count": 0}, "username": "Will2purple", "verified": false, "id": "2421558764", "name": "Williams", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2910, "tweet_count": 35975, "listed_count": 1}, "username": "MendezAramb", "verified": false, "id": "1058118893133316096", "name": "Mendez Aramb\u2615", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 25, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "username": "GuhNerii", "verified": false, "id": "1146576969800310784", "name": "Gu Neri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 557, "tweet_count": 11535, "listed_count": 0}, "username": "DiogoFerreira_5", "verified": false, "id": "938264800462802945", "name": "ut\u00f3pico", "location": "035"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 2263, "tweet_count": 48284, "listed_count": 7}, "username": "richy_reddevil", "verified": false, "id": "381939070", "name": "RICCIARDO  \u03a8", "location": "Barrancabermeja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341761, "following_count": 567, "tweet_count": 8475, "listed_count": 106}, "username": "melissaLRC", "verified": true, "id": "1687666561", "name": "Melissa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 336, "tweet_count": 13456, "listed_count": 1}, "username": "jesseleicam", "verified": false, "id": "123060132", "name": "jessica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 388, "tweet_count": 59824, "listed_count": 0}, "username": "ManuelLlanos19", "verified": false, "id": "926088152246312960", "name": "Manuel Llanos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 202, "tweet_count": 96421, "listed_count": 24}, "username": "judimendikoa", "verified": false, "id": "615553614", "name": "judimendikoa", "location": "Euskal Herria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5522, "following_count": 5044, "tweet_count": 165114, "listed_count": 11}, "username": "calientesdelsur", "verified": false, "id": "1008774926", "name": "Calientes del Sur", "location": "San Juan de la Maguana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253017, "listed_count": 3}, "username": "Yeshuahqh", "verified": false, "id": "127718306", "name": "JRigo Quispe H", "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1322, "tweet_count": 29557, "listed_count": 0}, "username": "displicente_98", "verified": false, "id": "1041752971913166848", "name": "Renato \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1594, "tweet_count": 148300, "listed_count": 0}, "username": "chinin2925", "verified": false, "id": "45143554", "name": "Carlos Rueda U.", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 551, "tweet_count": 29529, "listed_count": 0}, "username": "jolusem", "verified": false, "id": "56717476", "name": "Pedro Mart\u00ednez", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 410, "tweet_count": 20231, "listed_count": 0}, "username": "Orion788", "verified": false, "id": "2320883593", "name": "Orion"}, {"public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 728, "tweet_count": 21209, "listed_count": 0}, "username": "brendacamargg", "verified": false, "id": "965660749443059712", "name": "Brenda", "location": "tapejara \u00e9 foda parana br"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 386, "tweet_count": 41477, "listed_count": 3}, "username": "is2badbitches", "verified": false, "id": "1007998171446988800", "name": "misa", "location": "rs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1098, "tweet_count": 28655, "listed_count": 1}, "username": "JoseDelPez", "verified": false, "id": "312976790", "name": "Joseph", "location": "Lima Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 319, "tweet_count": 4070, "listed_count": 0}, "username": "XiomiEsparza", "verified": false, "id": "909507680", "name": "Xiomi Esparza \ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1951, "tweet_count": 22263, "listed_count": 1}, "username": "_Patria_Grande", "verified": false, "id": "4858684211", "name": "Patria Grande", "location": "Cualquier lugar del planeta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30640, "following_count": 31680, "tweet_count": 322120, "listed_count": 51}, "username": "caballobosterok", "verified": false, "id": "1547353945", "name": "Marcelo.A.Rodriguez", "location": "Argentina."}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 162, "tweet_count": 2889, "listed_count": 0}, "username": "Lucas52250563", "verified": false, "id": "1130629721128153088", "name": "Pisicopata da Privatiza\u00e7\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3023, "following_count": 2296, "tweet_count": 5252, "listed_count": 10}, "username": "alexandre1300rn", "verified": false, "id": "948564079819489280", "name": "Alexandre Motta", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 188, "tweet_count": 70133, "listed_count": 8}, "username": "Opala69", "verified": false, "id": "58182753", "name": "Greito \ud83d\udc4d \uea00", "location": "Nem sei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 224, "tweet_count": 11711, "listed_count": 0}, "username": "Mariar_dr", "verified": false, "id": "959571101213954048", "name": "mariazinha", "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 159, "tweet_count": 8143, "listed_count": 0}, "username": "VFOliveiraa", "verified": false, "id": "1115839479351320577", "name": "Hugo Ostoso", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1069, "tweet_count": 20501, "listed_count": 1}, "username": "maximuscesar", "verified": false, "id": "77191495", "name": "Bocarra Sinistra Colossal \ud83e\udd96 \ud83c\udde7\ud83c\uddeb", "location": "Belford Roxo, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 244, "tweet_count": 14011, "listed_count": 2}, "username": "EddasRap", "verified": false, "id": "728295680872206337", "name": "Eddas", "location": "Donde pueda escribir mis rimas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 50, "tweet_count": 37253, "listed_count": 0}, "username": "Pepenovante", "verified": false, "id": "2190944240", "name": "Carlos Provenzano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 673, "tweet_count": 4807, "listed_count": 2}, "username": "ventura183", "verified": false, "id": "85486352", "name": "john ventura", "location": "Lima Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 914, "tweet_count": 33774, "listed_count": 0}, "username": "Carvalhogiulia7", "verified": false, "id": "857717938543054848", "name": "Giulia", "location": "+55021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 505, "tweet_count": 607, "listed_count": 1}, "username": "AleAvalos380", "verified": false, "id": "130925058", "name": "Ale Avalos", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5184, "following_count": 1901, "tweet_count": 26106, "listed_count": 27}, "username": "agathadeoz", "verified": false, "id": "99938653", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1725, "tweet_count": 116608, "listed_count": 11}, "username": "jlingan", "verified": false, "id": "408908064", "name": "Jorge Ling\u00e1n", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 2706, "tweet_count": 175098, "listed_count": 9}, "username": "Kuroageha7", "verified": false, "id": "755263981179248640", "name": "Robert M. Morgenthau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 441, "tweet_count": 1311, "listed_count": 0}, "username": "CasinBlau", "verified": false, "id": "1073356208281669632", "name": "\u2720 Casin 777 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 990, "tweet_count": 60760, "listed_count": 0}, "username": "GLANBF", "verified": false, "id": "775023431863635968", "name": "gabzinha", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 467, "tweet_count": 13132, "listed_count": 1}, "username": "rodrigobaldin_", "verified": false, "id": "845833822289711104", "name": "rodrigo roquezado \u26a1\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1793, "tweet_count": 16145, "listed_count": 1}, "username": "leochagas10", "verified": false, "id": "129352100", "name": "L\u00e9o Chagas", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3658, "following_count": 1009, "tweet_count": 138025, "listed_count": 16}, "username": "craftdrummer", "verified": false, "id": "54958992", "name": "Bruno Malheiros \u270a\ud83c\udffc", "location": "Rio de Janeiro, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1833, "tweet_count": 30662, "listed_count": 1}, "username": "NidiakekyC", "verified": false, "id": "3400869341", "name": "Nidia", "location": "CABA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 903, "tweet_count": 13473, "listed_count": 0}, "username": "montiver_mario", "verified": false, "id": "886243972607332352", "name": "Mario Angel Montiver", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 69, "tweet_count": 174, "listed_count": 0}, "username": "NekuGamer", "verified": false, "id": "1157717525750304770", "name": "NekuRG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38715, "following_count": 1744, "tweet_count": 102949, "listed_count": 44}, "username": "RiglockGuitar", "verified": false, "id": "438272069", "name": "Riglock", "location": "https://www.twitch.tv/riglock"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9719808, "following_count": 162, "tweet_count": 267982, "listed_count": 7332}, "username": "Flamengo", "verified": true, "id": "59591856", "name": "Flamengo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 620, "tweet_count": 16184, "listed_count": 6}, "username": "Pernuto51", "verified": false, "id": "3324469845", "name": "La Constituci\u00f3n es un papel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4172, "following_count": 759, "tweet_count": 239532, "listed_count": 30}, "username": "piloliSassenach", "verified": false, "id": "43603692", "name": "Pilar Navarrete", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 484, "tweet_count": 22151, "listed_count": 1}, "username": "BurnDoesntMiss", "verified": false, "id": "4558248459", "name": "burn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 393, "tweet_count": 8256, "listed_count": 1}, "username": "1Susppect", "verified": false, "id": "1078119417706364929", "name": "Pedro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 501, "tweet_count": 232143, "listed_count": 72}, "username": "izariez", "verified": false, "id": "99576437", "name": "\u30a4\u30b6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf33", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 762, "tweet_count": 42014, "listed_count": 3}, "username": "CardinaliGuido", "verified": false, "id": "564776458", "name": "Guidolandia", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 4991, "tweet_count": 61331, "listed_count": 2}, "username": "arturomora44", "verified": false, "id": "148465029", "name": "Cambio y Fuera!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 804, "tweet_count": 15932, "listed_count": 0}, "username": "jp5k", "verified": false, "id": "291229843", "name": "Jos\u00e9 Paulo S. Ferreira \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\u271d\ufe0f", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2372, "tweet_count": 138184, "listed_count": 3}, "username": "hiago_brunno", "verified": false, "id": "312935378", "name": "Moonchildren \ud83c\udf19", "location": "Manaus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57216, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 156, "tweet_count": 63436, "listed_count": 3}, "username": "tramosnu", "verified": false, "id": "156861271", "name": "Gustavo ramos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 916, "tweet_count": 73399, "listed_count": 0}, "username": "freitaxxs_", "verified": false, "id": "3025716772", "name": "ma freitas", "location": "albiero \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 304608, "following_count": 913, "tweet_count": 226709, "listed_count": 769}, "username": "DiarioTiempo", "verified": false, "id": "43791845", "name": "Diario Tiempo, HN", "location": "Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 3012, "tweet_count": 37483, "listed_count": 2}, "username": "eowynthor", "verified": false, "id": "42944068", "name": "Any_Viajera", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1099, "tweet_count": 117366, "listed_count": 10}, "username": "evelintome", "verified": false, "id": "73925075", "name": "eleven \ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 2931, "tweet_count": 15793, "listed_count": 0}, "username": "danivaldo", "verified": false, "id": "15445776", "name": "Danivaldo Sousa  \ud83c\udf00", "location": "Los Angeles. USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108354, "following_count": 3016, "tweet_count": 12056, "listed_count": 250}, "username": "fsantacruz_rj", "verified": false, "id": "49654251", "name": "Felipe Santa Cruz", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 4995, "tweet_count": 9345, "listed_count": 1}, "username": "DONNIE_PERU", "verified": false, "id": "4847260299", "name": "ANTIMAFIA", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 542, "tweet_count": 29424, "listed_count": 17}, "username": "mamimarketera", "verified": false, "id": "461359899", "name": "Sra.Marketera", "location": "Lima Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 267, "tweet_count": 4925, "listed_count": 0}, "username": "Ronald_is", "verified": false, "id": "217675235", "name": "Ronald Idone", "location": "Lima - Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 379, "tweet_count": 18523, "listed_count": 3}, "username": "bascois", "verified": false, "id": "219797269", "name": "enrique ramos crespo", "location": "Astorga. Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12560, "following_count": 1493, "tweet_count": 23263, "listed_count": 147}, "username": "apatrigal", "verified": false, "id": "4795616593", "name": "Asociaci\u00f3n para a defensa do Patrimonio Galego", "location": "GALICIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 338, "tweet_count": 31357, "listed_count": 1}, "username": "ttdamanda_", "verified": false, "id": "2887336426", "name": "Amanda", "location": "Narnia Hogwarts "}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1445, "tweet_count": 70358, "listed_count": 2}, "username": "wsilvaj", "verified": false, "id": "43832492", "name": "Wilmer Silva Ju\u00e1rez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83d\udd96", "location": "Callao - Lima | Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 250, "tweet_count": 91904, "listed_count": 4}, "username": "palabraypuntoco", "verified": false, "id": "4759937686", "name": "Palabra y . com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 4985, "tweet_count": 17592, "listed_count": 1}, "username": "aynonan", "verified": false, "id": "427792832", "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN", "location": "Pueblo Libre, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 854, "tweet_count": 14848, "listed_count": 0}, "username": "kausachumperu", "verified": false, "id": "187652951", "name": "KausaPer\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 755, "tweet_count": 9245, "listed_count": 2}, "username": "DSGO45", "verified": false, "id": "601101295", "name": "DSG.", "location": "Barramejo en Bogota."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 240, "tweet_count": 11000, "listed_count": 9}, "username": "soymajomv", "verified": false, "id": "179838290", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "location": "Zapopan, Jalisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1519, "tweet_count": 101805, "listed_count": 10}, "username": "tuchogc", "verified": false, "id": "88001600", "name": "Vitucho", "location": "lima "}, {"public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 442, "tweet_count": 8607, "listed_count": 6}, "username": "leiasi", "verified": false, "id": "701510781997817857", "name": "Jose Rguez Guerrero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8275, "following_count": 5182, "tweet_count": 164277, "listed_count": 66}, "username": "jemahuja", "verified": false, "id": "270384395", "name": "Jesus Mu\u00f1oz Malostratosfalsos.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 828, "tweet_count": 9123, "listed_count": 2}, "username": "Beckenfellow", "verified": false, "id": "66565520", "name": "Mart\u00edn Beckdorf", "location": "Chile, Santiago de Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 83907, "following_count": 1790, "tweet_count": 149714, "listed_count": 840}, "username": "Caninator", "verified": true, "id": "251290516", "name": "Javier Couso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 222, "tweet_count": 18156, "listed_count": 1}, "username": "christiangonco", "verified": false, "id": "824620939287625728", "name": "Christian Gonzales", "location": "Arequipa, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 335, "tweet_count": 2492, "listed_count": 1}, "username": "Magno_Aurel", "verified": false, "id": "1157275653647024128", "name": "Magno", "location": "San Salvador, El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 50, "tweet_count": 20316, "listed_count": 0}, "username": "Quisqueyano56", "verified": false, "id": "843237611611312128", "name": "Caribe\u00f1o \u00d3ptico", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 149, "tweet_count": 7185, "listed_count": 0}, "username": "sensaserena", "verified": false, "id": "1034151800474152960", "name": "Serena e maculada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3060, "following_count": 1365, "tweet_count": 10987, "listed_count": 1}, "username": "mondodipey", "verified": false, "id": "245205858", "name": "\ud83c\udf33Pey", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 90, "tweet_count": 812, "listed_count": 0}, "username": "royfokkercl", "verified": false, "id": "164948246", "name": "Cristian Toledo O.", "location": "La Florida, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1257, "tweet_count": 7106, "listed_count": 3}, "username": "girlsuisse", "verified": false, "id": "1108813414565068801", "name": "GIRLsuisse iqoclowf@anonaddy.me", "location": "next door"}, {"public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 169, "tweet_count": 2362, "listed_count": 2}, "username": "MiragliaInfo", "verified": false, "id": "1041820813", "name": "Francesco Miraglia", "location": "Rome, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 311, "tweet_count": 6932, "listed_count": 1}, "username": "PoletteSusan", "verified": false, "id": "1007348407776800769", "name": "Pat", "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282513, "following_count": 729, "tweet_count": 14375, "listed_count": 1274}, "username": "lnedito", "verified": false, "id": "334831949", "name": "El Sucio Dan \ud83d\udc7b", "location": "La tonta Texas."}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1733, "tweet_count": 85172, "listed_count": 11}, "username": "JRCastanedaH", "verified": false, "id": "323452007", "name": "Jackeline Casta\u00f1eda Huertas", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 329, "tweet_count": 3141, "listed_count": 0}, "username": "kath2020A", "verified": false, "id": "877870603793047554", "name": "Kath", "location": "Peru, Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 358, "tweet_count": 42532, "listed_count": 1}, "username": "MARLENYSUAREZG", "verified": false, "id": "132707651", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 664, "tweet_count": 20352, "listed_count": 0}, "username": "9Bilac6", "verified": false, "id": "1003193835059589120", "name": "Bilac \u2660\ufe0f", "location": "living in Alantown"}, {"public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 473, "tweet_count": 24256, "listed_count": 0}, "username": "Costaaa17", "verified": false, "id": "1008861931325796352", "name": "costaaaaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1417, "tweet_count": 12283, "listed_count": 4}, "username": "LaclaudMarti", "verified": false, "id": "210017701", "name": "LaClaude\ud83c\udf3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 3906, "tweet_count": 33942, "listed_count": 0}, "username": "soibebito", "verified": false, "id": "3887159661", "name": "buha \ud83e\udd89"}, {"public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1109, "tweet_count": 96822, "listed_count": 6}, "username": "lekaisar1", "verified": false, "id": "2655732158", "name": "lekaisar", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11681, "following_count": 11594, "tweet_count": 92050, "listed_count": 22}, "username": "Jrspoerer", "verified": false, "id": "223317518", "name": "JR", "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddea\u2693\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15300, "following_count": 8691, "tweet_count": 58924, "listed_count": 20}, "username": "PiaYovanovic", "verified": false, "id": "587716061", "name": "Mar\u00eda P\u00eda Yovanovic", "location": "Talca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1313, "tweet_count": 6571, "listed_count": 0}, "username": "LaShapina", "verified": false, "id": "2275022564", "name": "Lachaquina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 647, "tweet_count": 36900, "listed_count": 7}, "username": "alancaycho", "verified": false, "id": "4828312383", "name": "Alan", "location": "San Borja, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "username": "Semiasas", "verified": false, "id": "1465219008", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 617, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}, "username": "GiuseppCostanzo", "verified": false, "id": "997583880", "name": "Giuseppe Costanzo", "location": "avola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102420, "listed_count": 2}, "username": "JulioCe59337798", "verified": false, "id": "1025580083036205058", "name": "Julio Cesar", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 603, "tweet_count": 45290, "listed_count": 5}, "username": "marlene_per", "verified": false, "id": "788133998", "name": "marlene"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 424, "tweet_count": 12464, "listed_count": 0}, "username": "franmachado777", "verified": false, "id": "850749100060487680", "name": "cigana obl\u00edqua e dissimulada", "location": "na tua "}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 337, "tweet_count": 4705, "listed_count": 0}, "username": "iloveterapia_s2", "verified": false, "id": "1084209246617645056", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 985, "tweet_count": 127711, "listed_count": 5}, "username": "reyesaoun", "verified": false, "id": "291471170", "name": "\ud83e\udeac."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 3812, "tweet_count": 238391, "listed_count": 2}, "username": "tele_sig", "verified": false, "id": "2340627445", "name": "Hello World \ud83d\ude87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1274, "tweet_count": 16684, "listed_count": 5}, "username": "Silva_Araus", "verified": false, "id": "106878680", "name": "Silverio", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41854, "following_count": 1843, "tweet_count": 118191, "listed_count": 73}, "username": "Nellatronic", "verified": false, "id": "1000517485", "name": "Elisa Forever", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}, "username": "EnriqueArturoRM", "verified": false, "id": "270127865", "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1025, "tweet_count": 4600, "listed_count": 0}, "username": "ENCHIZO4", "verified": false, "id": "1013983593079721985", "name": "CRITICON", "location": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63443, "following_count": 1014, "tweet_count": 73741, "listed_count": 157}, "username": "LanaMontalban", "verified": false, "id": "1597451437", "name": "Lana Montalban", "location": "Florida. USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1239, "tweet_count": 65456, "listed_count": 6}, "username": "mupucpro", "verified": false, "id": "147119275", "name": "R. MURO", "location": "Muy lejos de vos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 243, "tweet_count": 39005, "listed_count": 1}, "username": "Empiglett", "verified": false, "id": "258332226", "name": "Empiglet", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 432, "tweet_count": 4574, "listed_count": 0}, "username": "hugo28briceno", "verified": false, "id": "1496854100", "name": "Hugo Brice\u00f1o Ortiz", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 140, "tweet_count": 6322, "listed_count": 0}, "username": "whandinea", "verified": false, "id": "918146699532611584", "name": ""}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 384, "tweet_count": 37500, "listed_count": 2}, "username": "linoahm", "verified": false, "id": "18531527", "name": "linoahm", "location": "Ayacucho, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3487, "following_count": 4172, "tweet_count": 86440, "listed_count": 24}, "username": "Jorgicio", "verified": false, "id": "318215471", "name": "Se\u00f1or Interesante\u00ae", "location": "Killpu\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 190, "tweet_count": 14990, "listed_count": 8}, "username": "psiquiatria_mty", "verified": false, "id": "104233369", "name": "PsiquiatriaIntegral", "location": "Monterrey"}, {"public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 972, "tweet_count": 64770, "listed_count": 19}, "username": "aveasvargas", "verified": false, "id": "285677533", "name": "AlejandraVeas\ud83c\udf40\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf08", "location": "peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 60, "tweet_count": 5421, "listed_count": 0}, "username": "_idcbitch_", "verified": false, "id": "899694336320958465", "name": "anjos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1313, "tweet_count": 178283, "listed_count": 3}, "username": "LrvmSas", "verified": false, "id": "1030240696421240832", "name": "kiss me", "location": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 99, "tweet_count": 8734, "listed_count": 0}, "username": "rassikkkk", "verified": false, "id": "1063921873594064897", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud83d\udc0a", "location": "Sul (pa\u00eds)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 582, "tweet_count": 31294, "listed_count": 1}, "username": "lucashwerneck", "verified": false, "id": "993845171132469248", "name": "lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1593, "tweet_count": 14153, "listed_count": 1}, "username": "kike_estela", "verified": false, "id": "798684825024663553", "name": "Kike Estela", "location": "Chiclayo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 22, "tweet_count": 1153, "listed_count": 0}, "username": "gonta_zc", "verified": false, "id": "949716786215202816", "name": "GonzaloZC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 4133, "tweet_count": 352935, "listed_count": 0}, "username": "Jess49504626", "verified": false, "id": "940594704319700993", "name": "Jes\u00fas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 2230, "tweet_count": 104903, "listed_count": 28}, "username": "40karatslady", "verified": false, "id": "81623157", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf0e\ud83d\udeba\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddaf,Amal40karatslady", "location": "Saan LLima Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 727, "tweet_count": 10334, "listed_count": 6}, "username": "goldxntrioz", "verified": false, "id": "1076896000973910016", "name": "mabi!! off"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23148799, "following_count": 409, "tweet_count": 75548, "listed_count": 3659}, "username": "NetflixBrasil", "verified": true, "id": "231579149", "name": "netflixbrasil", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 872, "tweet_count": 8255, "listed_count": 0}, "username": "Jonathan_ghoul", "verified": false, "id": "890620955969679360", "name": "KitssuSad", "location": "En el coraz\u00f3n de la nada "}, {"public_metrics": {"followers_count": 21527, "following_count": 938, "tweet_count": 70391, "listed_count": 96}, "username": "Fleek_Mag", "verified": false, "id": "2594932882", "name": "Fleek Mag", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 2516, "tweet_count": 165224, "listed_count": 4}, "username": "safhb10", "verified": false, "id": "3299845708", "name": "Fernando S\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20387, "following_count": 18721, "tweet_count": 130952, "listed_count": 37}, "username": "aDaniDisse_", "verified": false, "id": "1592064428", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2720", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 904, "tweet_count": 18941, "listed_count": 0}, "username": "JoaoMarocco", "verified": false, "id": "2169289933", "name": "Jo\u00e3o Marocco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 89, "tweet_count": 179261, "listed_count": 11}, "username": "el_horna", "verified": false, "id": "988425211", "name": "GAAAA - tu muerte", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145932, "listed_count": 7}, "username": "StevenCaldern9", "verified": false, "id": "1027581251958517761", "name": "Steven Calder\u00f3n", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 736, "tweet_count": 39791, "listed_count": 4}, "username": "Felizardo_Rafa", "verified": false, "id": "2866157899", "name": "Felizardo", "location": "Guadalupe, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23358, "following_count": 25658, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "username": "LordJimjr", "verified": false, "id": "1884276475", "name": "Ernesto Alvarez", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2487, "tweet_count": 31684, "listed_count": 0}, "username": "AnryLima", "verified": false, "id": "3340413190", "name": "Al 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28165, "following_count": 3227, "tweet_count": 291045, "listed_count": 40}, "username": "aruthcao", "verified": false, "id": "327720880", "name": "\ud83d\udc38gab.Arlet\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 212, "tweet_count": 44193, "listed_count": 0}, "username": "rolandoquispe74", "verified": false, "id": "1006286345021599744", "name": "Rolando Quispe", "location": "Villa el Salvador, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 170, "tweet_count": 3911, "listed_count": 0}, "username": "NANNY72467834", "verified": false, "id": "1081910930215260166", "name": "NANNY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386785, "following_count": 5115, "tweet_count": 51708, "listed_count": 1570}, "username": "demori", "verified": true, "id": "15675149", "name": "apoia.se/leandrodemori"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 196, "tweet_count": 26881, "listed_count": 1}, "username": "VivarGerman", "verified": false, "id": "3157954145", "name": "German Vivar Romero", "location": "Lima, Peru."}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 649, "tweet_count": 3345, "listed_count": 0}, "username": "sylverdiez", "verified": false, "id": "1084603568", "name": "Sylver", "location": "Macondo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 385, "tweet_count": 6858, "listed_count": 0}, "username": "atuaprima01", "verified": false, "id": "1647759306", "name": "Buba \u262d", "location": "Arouca, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 2122, "tweet_count": 129269, "listed_count": 14}, "username": "debajaestofa", "verified": false, "id": "81438268", "name": "Debajaestofa", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418759, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}, "username": "ExpresoPeru", "verified": false, "id": "225232891", "name": "Diario Expreso", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 711, "tweet_count": 55338, "listed_count": 6}, "username": "SergioLavis_sp", "verified": false, "id": "636451267", "name": "Sergio Lavis S.P.", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 4502, "tweet_count": 15428, "listed_count": 3}, "username": "JhonStradaF", "verified": false, "id": "605669774", "name": "\ud835\udc3d\u210e\ud835\udc5c\ud835\udc5b \ud835\udc46\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc4e! \ud83d\udcaf%\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Gotham City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1064, "tweet_count": 20364, "listed_count": 4}, "username": "chuquimiavidal", "verified": false, "id": "471170317", "name": "Ricardo Israel", "location": "Lima/Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 297, "tweet_count": 111881, "listed_count": 4}, "username": "Junior_0311", "verified": false, "id": "361402893", "name": "Willy Z", "location": "Diroes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "username": "ereynaabogado", "verified": false, "id": "1237286593", "name": "Erasmo Reyna", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 54, "tweet_count": 133892, "listed_count": 17}, "username": "eduardobritoogu", "verified": false, "id": "299183364", "name": "eduardobritogueldez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 2210, "tweet_count": 23036, "listed_count": 14}, "username": "rodaparicio_", "verified": false, "id": "930538296", "name": "Rod Aparicio \ud83d\udea2", "location": "Frankfurt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 519, "tweet_count": 7080, "listed_count": 0}, "username": "Lucia_1518", "verified": false, "id": "995888022", "name": "Luc\u00eda Ballabriga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 891, "tweet_count": 42143, "listed_count": 6}, "username": "Natillas666", "verified": false, "id": "1883824662", "name": "laroca\u2122 (sastre de sonrisas)", "location": "no buscar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 712, "tweet_count": 21272, "listed_count": 0}, "username": "samdemocrata", "verified": false, "id": "1099626480", "name": "CANTOLAO", "location": "lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 2667, "tweet_count": 30609, "listed_count": 14}, "username": "SummerLoserBoy", "verified": false, "id": "40824443", "name": "\u00d3scar", "location": "Antofagasta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 2021, "tweet_count": 19268, "listed_count": 7}, "username": "pesedrosol", "verified": false, "id": "1245097962", "name": "Pedro Luis Aguirre", "location": "Bogot\u00e0 DC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 2968, "tweet_count": 15709, "listed_count": 0}, "username": "tovarash13", "verified": false, "id": "2389937708", "name": "Es ARANEDA. No Aravena ni Aranda \ud83d\ude20", "location": "El Aire, Nube 7."}, {"public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 397, "tweet_count": 26939, "listed_count": 1}, "username": "Sir__Lurex", "verified": false, "id": "363423577", "name": "Esteb\ud83c\udd70\ufe0fn", "location": "Seven Seas of Rhye"}, {"public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 171, "tweet_count": 76200, "listed_count": 4}, "username": "Jav1620", "verified": false, "id": "232256836", "name": "Orlando Javier", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1638, "tweet_count": 45738, "listed_count": 9}, "username": "Tatohuanuco", "verified": false, "id": "189491589", "name": "Carlos Mastr\u00f3kalo", "location": "Huancayo, Jun\u00edn, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 854, "tweet_count": 51058, "listed_count": 0}, "username": "Curiosamente_EP", "verified": false, "id": "1078872185765212160", "name": "Tob\u00edas Guerra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 295, "tweet_count": 6180, "listed_count": 0}, "username": "Neein_RIP", "verified": false, "id": "3387747677", "name": "Ms. Robot \u2694\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}, "username": "LegiaoDosHerois", "verified": true, "id": "835045170", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27826, "listed_count": 6}, "username": "micohu83", "verified": false, "id": "128035506", "name": "Angel C.", "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3468909, "following_count": 529, "tweet_count": 201304, "listed_count": 3259}, "username": "canalN_", "verified": true, "id": "248692867", "name": "Canal N", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2638, "following_count": 500, "tweet_count": 19146, "listed_count": 2}, "username": "lipebernardii", "verified": false, "id": "840010325533577218", "name": "Lipe Bernardi \u26a1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 917, "tweet_count": 22594, "listed_count": 0}, "username": "ChecoPa2", "verified": false, "id": "718849390245449730", "name": "Pache", "location": "Paranava\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 1520, "tweet_count": 6333, "listed_count": 0}, "username": "diogo_wassano7", "verified": false, "id": "1051571494403432448", "name": "Diogo", "location": "Paranava\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 599, "tweet_count": 20186, "listed_count": 2}, "username": "mpuiara", "verified": false, "id": "104638337", "name": "uiara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 4960, "tweet_count": 55384, "listed_count": 4}, "username": "gaab1983", "verified": false, "id": "625226259", "name": "Raymond Reddington \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "location": "Manchester, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 682, "tweet_count": 23527, "listed_count": 2}, "username": "ZoeKathe", "verified": false, "id": "933519499", "name": "Zoe Katherine", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 782, "tweet_count": 36376, "listed_count": 0}, "username": "hellcomee", "verified": false, "id": "919322005501108224", "name": "Nana", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 345, "tweet_count": 38446, "listed_count": 0}, "username": "Yovana34321174", "verified": false, "id": "976538084492959744", "name": "Yovana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 1709, "tweet_count": 123118, "listed_count": 8}, "username": "roskildss", "verified": false, "id": "3296680483", "name": "Roskilde \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 721, "tweet_count": 12517, "listed_count": 0}, "username": "MatHeus606_", "verified": false, "id": "914296942284480512", "name": "Bauer \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "location": "Blumenau, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7947, "following_count": 1976, "tweet_count": 58174, "listed_count": 2}, "username": "Agostina_Dali", "verified": false, "id": "1079139159112077312", "name": "Frutillas con Crema \ud83c\udf53", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1020, "tweet_count": 5536, "listed_count": 2}, "username": "Percanta83", "verified": false, "id": "620141465", "name": "Percanta", "location": "Ituzaing\u00f3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 267, "tweet_count": 5067, "listed_count": 0}, "username": "Loromg903", "verified": false, "id": "963967596038119429", "name": "Lor \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udf0a\u2604\ufe0f", "location": "Gramado, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 1530, "tweet_count": 11309, "listed_count": 1}, "username": "Degulasepa", "verified": false, "id": "213118456", "name": "Diego L\u00f3pez Tassara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 560, "tweet_count": 5072, "listed_count": 1}, "username": "phidalgof1", "verified": false, "id": "918936127536615424", "name": "Pablo Hidalgo :)", "location": "Granada - M\u00e1laga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 481, "tweet_count": 231673, "listed_count": 12}, "username": "jlmalagachocano", "verified": false, "id": "2190914438", "name": "Jorge Malaga", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 763, "tweet_count": 66171, "listed_count": 0}, "username": "1ianlopes4", "verified": false, "id": "577972647", "name": "\ud835\udc08. \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud83e\ude78", "location": "Sleeping "}, {"public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 221, "tweet_count": 82187, "listed_count": 10}, "username": "sagitario211", "verified": false, "id": "454609156", "name": "israel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 569, "tweet_count": 75915, "listed_count": 4}, "username": "katuna_z", "verified": false, "id": "252793393", "name": "KatWatcher"}, {"public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1036, "tweet_count": 13239, "listed_count": 9}, "username": "telebruticies", "verified": false, "id": "230157953", "name": "Morfeo \ud83c\udfdb\ufe0f", "location": "MCRC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 60, "tweet_count": 23000, "listed_count": 0}, "username": "JosJaimeMontoy2", "verified": false, "id": "1030562818288963584", "name": "Jos\u00e9 Jaime Montoya S\u00e1nchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1083, "tweet_count": 25412, "listed_count": 6}, "username": "_eRRRe_", "verified": false, "id": "350079419", "name": "Erre. Leiva", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 17, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "username": "DiegoASiqueira1", "verified": false, "id": "1132383278336552966", "name": "Di\u00eago Siqueira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 647, "tweet_count": 22778, "listed_count": 1}, "username": "Lotus_1979", "verified": false, "id": "836135605511806976", "name": "MH", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29615, "following_count": 6335, "tweet_count": 54206, "listed_count": 46}, "username": "DaliaDaliaanfo", "verified": false, "id": "3317380810", "name": "dalia anfossi", "location": " Sardegna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 2446, "tweet_count": 29712, "listed_count": 3}, "username": "silQdlS", "verified": false, "id": "44153727", "name": "SiL", "location": "Chicago, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 356, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}, "username": "pattyPC1530", "verified": false, "id": "718962515116453888", "name": "Patty P"}, {"public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1123, "tweet_count": 34245, "listed_count": 0}, "username": "Manyi2272", "verified": false, "id": "725038066918920192", "name": "Armando Larrans Polo", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 204, "tweet_count": 1594, "listed_count": 1}, "username": "_290697", "verified": false, "id": "744605665751072769", "name": "cubami.", "location": "+000"}, {"public_metrics": {"followers_count": 410065, "following_count": 52, "tweet_count": 63475, "listed_count": 800}, "username": "FortalezaEC", "verified": true, "id": "36381921", "name": "Fortaleza Esporte Clube \ud83e\udd81", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 337, "tweet_count": 8610, "listed_count": 0}, "username": "Fah_alex01", "verified": false, "id": "883196602667716609", "name": "Fah \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "An\u00e1polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 113, "tweet_count": 44118, "listed_count": 0}, "username": "AOG_Zorsal", "verified": false, "id": "3997868897", "name": "Zorsal (Ignacio/Nacho)", "location": "Granada - Chiclana (C\u00e1diz)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4136, "following_count": 2436, "tweet_count": 49808, "listed_count": 7}, "username": "lascotty", "verified": false, "id": "3007466209", "name": "lascotty"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 2419, "tweet_count": 7874, "listed_count": 6}, "username": "zaidmaths", "verified": false, "id": "46253156", "name": "\ud83c\udf33\u2124\ud835\udd52\ud835\udd5a\ud835\udd55\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd64 \ud83d\udc1f", "location": "La Pintana. Santiago"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 491, "tweet_count": 11715, "listed_count": 1}, "username": "almontenegros", "verified": false, "id": "703083259", "name": "Alonso Montenegro S", "location": "Lima,Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "username": "reyna_202", "verified": false, "id": "837530077017448448", "name": "Leonor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 600, "tweet_count": 84005, "listed_count": 4}, "username": "Loucypher0", "verified": false, "id": "281521014", "name": "Juan Carlos Vargas", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1831, "tweet_count": 322370, "listed_count": 58}, "username": "SAYSAYSAYSA", "verified": false, "id": "62904521", "name": "Sayda300k", "location": "Per\u00fa, Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 2206, "tweet_count": 101890, "listed_count": 19}, "username": "conescad", "verified": false, "id": "51152434", "name": "ace conescad", "location": "Lima Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35823, "following_count": 35546, "tweet_count": 565507, "listed_count": 55}, "username": "Isabellarulis", "verified": false, "id": "1677111732", "name": "ISABELLA \u2764\ufe0f Orgullosa del 62%", "location": "Curauma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 3684, "tweet_count": 82140, "listed_count": 1}, "username": "MarcoFonsecaRa1", "verified": false, "id": "720967996294959106", "name": "Marco Fonseca", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6175, "following_count": 5969, "tweet_count": 11754, "listed_count": 0}, "username": "CristinasLoure1", "verified": false, "id": "1089159494569996288", "name": "**Dona Cris**", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5440, "following_count": 3365, "tweet_count": 64251, "listed_count": 115}, "username": "Supranauta", "verified": false, "id": "18220017", "name": "Supranauta", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 309, "tweet_count": 11308, "listed_count": 0}, "username": "GabrielHeverto", "verified": false, "id": "833449391985979392", "name": "mr."}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1139, "tweet_count": 34649, "listed_count": 2}, "username": "Rischar21", "verified": false, "id": "68754170", "name": "Richi Soy del ALBO #NoAlTPP-11!", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6282, "following_count": 5886, "tweet_count": 76751, "listed_count": 1}, "username": "lutero_luis", "verified": false, "id": "3102993935", "name": "Lutero", "location": "Plaza de la Dignidad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 276, "tweet_count": 16512, "listed_count": 0}, "username": "LuizHS9", "verified": false, "id": "1875735902", "name": "L.H", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 360, "tweet_count": 33704, "listed_count": 1}, "username": "liviafreitas__", "verified": false, "id": "4251848607", "name": "gata", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1050, "tweet_count": 47408, "listed_count": 71}, "username": "cptn_pastanaga", "verified": false, "id": "265554853", "name": "Capitana Pastanaga \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2697\ud83c\udf0d\ud83d\ude24", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 494, "tweet_count": 13861, "listed_count": 2}, "username": "bajounapalmera", "verified": false, "id": "1077744589", "name": "\u26abBajoUnaPalmera \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "En la Tierra (a veces)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 930, "tweet_count": 7810, "listed_count": 2}, "username": "lemminista", "verified": false, "id": "1568892444", "name": "Lemminista", "location": "Ning\u00fan Lugar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2316, "following_count": 2542, "tweet_count": 33988, "listed_count": 4}, "username": "Tinchosh", "verified": false, "id": "881141148", "name": "Gracias D10S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 272, "tweet_count": 2569, "listed_count": 1}, "username": "Xanpsons", "verified": false, "id": "894886758088794112", "name": "Alexandre Campos", "location": "Japan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1527421, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}, "username": "AnaPaulaVolei", "verified": true, "id": "84076180", "name": "Ana Paula Henkel", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "username": "manrevca", "verified": false, "id": "2302936780", "name": "Manuel Revilla Casil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72892, "following_count": 623, "tweet_count": 54706, "listed_count": 198}, "username": "mlukacs", "verified": false, "id": "51164459", "name": "Miklos Lukacs", "location": "Peru"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 41, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 40, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8602, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xxAT9VgX1j", "expanded_url": "https://twitter.com/joyabo134/status/1157825585420427264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xxAT9VgX1j", "media_key": "3_1157825580781453312"}]}, "text": "Hablando de la #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n el mismo Beto Ortiz reconoci\u00f3 haber sido la guaripolera de Toledo, luego lo fue del suicida, pero se quem\u00f3 cuando su Keiko perdi\u00f3 el 2016. Ac\u00e1  otras guaripoleras asalariadas de la corrupci\u00f3n. https://t.co/xxAT9VgX1j", "author_id": "459939775", "created_at": "2019-08-04T01:28:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825585420427264"], "id": "1157825585420427264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "author_id": "4588673188", "created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "id": "1157988825316114433"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "WhiteSupremacistTerrorism"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8885, "type": "Place", "normalized_text": "U.S.A."}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/alkinlbvWP", "expanded_url": "https://twitter.com/Ami_Rocker/status/1158049631646945281/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/alkinlbvWP", "media_key": "7_1158049488755482624"}]}, "text": "Listo para una futura masacre en U.S.A. \n\n#WhiteSupremacistTerrorism https://t.co/alkinlbvWP", "author_id": "403903118", "created_at": "2019-08-04T16:18:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 293, "like_count": 2208, "quote_count": 451}, "edit_history_tweet_ids": ["1158049631646945281"], "id": "1158049631646945281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnemigoCaviar", "id": "4194945503"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740506811682823"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/0QTVQRfl4Z", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1157740514680213504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QTVQRfl4Z", "media_key": "3_1157740511849078785"}]}, "in_reply_to_user_id": "4194945503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157650330445742080"}], "text": "@EnemigoCaviar El pederasta, guaripolera del suicida cobarde, nos quiere hablar de prensa mermelera, que tal miserable. https://t.co/0QTVQRfl4Z", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-03T19:50:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 8, "like_count": 131, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157740514680213504"], "id": "1157740514680213504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "in_reply_to_user_id": "1044401469154349056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158119867020652547"}], "text": "@zicozocialvol2 @techima58 @LaSraDPeruXXI Como si fuera alguien decente, alguien que invitarias a tu casa con tu familia", "author_id": "55252150", "created_at": "2019-08-04T20:59:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158120228863258624"], "id": "1158120228863258624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8656, "type": "Person", "normalized_text": "Kast"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Rojas"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Baradit"}, {"start": 138, "end": 161, "probability": 0.8019, "type": "Other", "normalized_text": "La Contienda Es Desigual"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.4335, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/8PuRLZUgJK", "expanded_url": "https://www.radiozero.cl/podcasts/hay-gente-como-kast-y-rojas-que-quieren-borrar-procesos-historicos-para-que-el-mundo-se-parezca-a-como-ellos-quieren-jorge-baradit-en-la-contienda-es-desigual/", "display_url": "radiozero.cl/podcasts/hay-g\u2026"}]}, "text": "\"Hay gente como Kast y Rojas que quieren borrar procesos hist\u00f3ricos para que el mundo se parezca a como ellos quieren\": Jorge Baradit en \"La Contienda Es Desigual\" - Zero 97.7 | Zero 97.7/\u00a1Somos millones los que no queremos RECORDAR el Gob de Allende! https://t.co/8PuRLZUgJK", "author_id": "731718493", "created_at": "2019-08-03T01:57:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 65, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1157470425162616837"], "id": "1157470425162616837"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "PoliticaET", "id": "551391114"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Paloma Valencia"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.7333, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "text": "Controvertir a los medios es suicida pero el informe de @PoliticaET en @ELTIEMPO parece redactado por Paloma Valencia. Su sesgo es evidente. Redactan as\u00ed al referirse a las objeciones derrotadas en el Congreso: \u201cEn esta derrota, que solamente se dio POR UN VOTO (sic)...\u201d", "author_id": "62154340", "created_at": "2019-08-04T14:08:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 19, "like_count": 511, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1158016818763751424"], "id": "1158016818763751424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 87, "probability": 0.5176, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "Ratal\u00e1n"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KzXDLiz5ma", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1158068073594642432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzXDLiz5ma", "media_key": "3_1158068065222840320"}]}, "text": "LA GUARIPOLERA DEL SUICIDA LADR\u00d3N, ESCUPE AL CIELO\nEste violador de pira\u00f1itas, al que AG salv\u00f3 de la c\u00e1rcel, adujo que era un gay \"pasivo\" y que los menores denunciantes no ten\u00edan padres ni abogado. \nY no hubo jam\u00e1s ning\u00fan incondicional medi\u00e1tico de Ratal\u00e1n que est\u00e1 b\u00fafala viuda https://t.co/KzXDLiz5ma", "author_id": "105492444", "created_at": "2019-08-04T17:31:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 40, "like_count": 691, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1158068073594642432"], "id": "1158068073594642432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.627, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/4kKN8c1Squ", "expanded_url": "https://t.co/4kKN8c1Squ", "display_url": "t.co/4kKN8c1Squ"}]}, "text": "Excelente dato. Todo esto fue archivado gracias a su servilismo con el suicida cobarde, por su amistad con Carla, su hija. https://t.co/4kKN8c1Squ", "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-08-04T12:58:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157999145464057856"], "id": "1157999145464057856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 260, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 245, "end": 259, "probability": 0.5418, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "text": "El suicidio es la 2a causa de muerte no natural en el pa\u00eds. La falta de cohesi\u00f3n y solidaridad en una sociedad puede generar una mayor predisposici\u00f3n y vulnerabilidad a la conducta suicida. Lamentables comentarios de algunxs con lo sucedido en #CostaneraCenter", "author_id": "18104066", "created_at": "2019-08-04T11:37:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 114, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157978830428090369"], "id": "1157978830428090369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9206, "type": "Place", "normalized_text": "Thailandia"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/epw69QvFUb", "expanded_url": "https://twitter.com/JavierSanz/status/1157686051286200321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/epw69QvFUb", "media_key": "3_1157686026707623937"}]}, "text": "Han puesto una tabla nueva .....  Hasta en Thailandia llega la gilipollez ....... https://t.co/epw69QvFUb", "author_id": "19414148", "created_at": "2019-08-03T16:13:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 844, "like_count": 269, "quote_count": 147}, "edit_history_tweet_ids": ["1157686051286200321"], "id": "1157686051286200321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5805, "type": "Person", "normalized_text": "Scioli"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.6026, "type": "Place", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 265, "end": 276, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fdez"}]}, "text": "Conozco a tres personas que votaron a Scioli en 2015 y ahora votar\u00e1n a Lavagna. En cambio, superan las dos docenas los que votaron a  Macri y se sintieron humillados por las mentiras de campa\u00f1a y la crisis econ\u00f3mica que ataca a la clase media/baja. Ahora votar\u00e1n a Alberto Fdez.", "author_id": "175606747", "created_at": "2019-08-04T16:04:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 927, "reply_count": 1858, "like_count": 4686, "quote_count": 206}, "edit_history_tweet_ids": ["1158046013892042752"], "id": "1158046013892042752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9673, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "text": "In the past 48hrs, the USA horrifically lost 34 people to mass shootings.\n\nOn average, across any 48hrs, we also lose\u2026\n\n500 to Medical errors\n300 to the Flu\n250 to Suicide\n200 to Car Accidents\n40 to Homicide via Handgun\n\nOften our emotions respond more to spectacle than to data.", "author_id": "19725644", "created_at": "2019-08-04T17:58:36.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 68115, "reply_count": 68774, "like_count": 264798, "quote_count": 44702}, "edit_history_tweet_ids": ["1158074774297468928"], "id": "1158074774297468928"}, {"text": "Sigamos fazendo todo o barulho poss\u00edvel para denunciar a desigualdade brasileira e toda essa gente que cala diante da escalada da viol\u00eancia pol\u00edtica. https://t.co/0o1yyOtKUN", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/0o1yyOtKUN", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelaDavila/status/1158005377012813824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0o1yyOtKUN", "media_key": "7_1158005054080737280"}]}, "author_id": "25858078", "created_at": "2019-08-04T13:22:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3495, "reply_count": 2327, "like_count": 16187, "quote_count": 345}, "edit_history_tweet_ids": ["1158005377012813824"], "id": "1158005377012813824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "OrgulloPeruano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Vizcarra"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.5433, "type": "Person", "normalized_text": "Chinchero Odebrecht"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "Perulandia"}]}, "in_reply_to_user_id": "4825296327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158098460673040385"}], "text": "@MartinVizcarraC #OrgulloPeruano!  Lo q TU JAMAS SERAS , Martin Vizcarra Chinchero Odebrecht, recuerda q vives en Perulandia, y los incautos llevados por tu prensa corrupta , hoy te apluden , ma\u00f1ana te REFUNDIRAN en cana,", "author_id": "32693299", "created_at": "2019-08-04T20:19:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 18, "like_count": 162, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110291886006275"], "id": "1158110291886006275"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 53, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 37, "probability": 0.7174, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/iV4hbSzTob", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1157763898499633154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iV4hbSzTob", "media_key": "3_1157763890320723968"}]}, "text": "Comunicado del Partido Aprista Peruano. @APRA_Oficial https://t.co/iV4hbSzTob", "author_id": "45048171", "created_at": "2019-08-03T21:23:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 514, "like_count": 515, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1157763898499633154"], "id": "1157763898499633154"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 146, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/1Jzbm0RzEo", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1158023861553680384", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158023861553680384"}], "text": "la propuesta del presidente @MartinVizcarraC de adelantar las elecciones generales para el 2020, ha alborotado el gallinero del suicida #AlanGarc\u00eda, sus VIUDAS no quieren aceptar. https://t.co/1Jzbm0RzEo", "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-04T18:48:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 7, "like_count": 144, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158087303144923136"], "id": "1158087303144923136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BernardoNunes25", "id": "748334417962221568"}]}, "in_reply_to_user_id": "748334417962221568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158116300763406344"}], "text": "@BernardoNunes25 Tua e dos outros todos\n\nJk &lt;3", "author_id": "749279383668547584", "created_at": "2019-08-04T20:44:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158116464899055617"], "id": "1158116464899055617"}, {"in_reply_to_user_id": "2977539507", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.5129, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158064094823321601"}], "text": "@PeruanoComunica Una guaripolera m\u00e1s del suicida, igual al viol\u00edn Beto.", "author_id": "132317657", "created_at": "2019-08-04T20:30:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158112905981616128"], "id": "1158112905981616128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rennermonnerat", "id": "168057016"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "SUB 20"}]}, "in_reply_to_user_id": "168057016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158085940210012160"}], "text": "@rennermonnerat Vc tem visto ele jogar no SUB 20 ??\n\nAcredito que n\u00e3o !\n\nT\u00e1 sendo substitu\u00eddo at\u00e9 l\u00e1. \n\nEle \u00e9 inteligente e habilidoso. \n\nMas se n\u00e3o fizer um trabalho de velocidade com ele, ficar\u00e1 como eterna promessa.", "author_id": "882358630112260096", "created_at": "2019-08-04T20:20:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110597826981893"], "id": "1158110597826981893"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/eNTQN9wjhL", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080", "display_url": "twitter.com/EnemigoCaviar/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157650330445742080"}], "text": "El ped\u00f3filo Beto Ortiz no deber\u00eda ser referente para nadie, ha sido ayayero del suicida y responsable de la muerte de una participante de su programete.\n\u00bfQu\u00e9 valor pueden tener sus apreciaciones? https://t.co/eNTQN9wjhL", "author_id": "127946842", "created_at": "2019-08-03T20:27:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 36, "like_count": 333, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749865792843776"], "id": "1157749865792843776"}, {"text": "Por favor que proh\u00edban la ginebra es un arma suicida", "author_id": "224761945", "created_at": "2019-08-03T20:26:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157749702584143872"], "id": "1157749702584143872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 52, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/yp8Vrfc8BC", "expanded_url": "http://www2.caretas.pe/Main.asp?T=3082&S=&id=12&idE=896&idSTo=0&idA=48406#.XUdAISVOnDs", "display_url": "www2.caretas.pe/Main.asp?T=308\u2026"}]}, "text": "Por esta red hay varios amiguitos de @malditaternura que seguro miran al lado y se hacen los cojudos sob\u00e1ndole la espalda, entre otras cosas, porque son de alguno de sus \u201cgremios\u201d. Esos, todos, son tan mierdas como el violador \ncc: @gonzaloxalcalde \nhttps://t.co/yp8Vrfc8BC", "author_id": "36860086", "created_at": "2019-08-04T20:37:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158114733687529473"], "id": "1158114733687529473"}, {"in_reply_to_user_id": "2829279741", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.3477, "type": "Other", "normalized_text": "libriano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158073626123481088"}], "text": "@lorhxn Aff vcs me odeiam n\u00e9?! S\u00f3 odeia libriano quem nunca namorou um", "author_id": "865202011024830465", "created_at": "2019-08-04T18:35:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158084029490651136"], "id": "1158084029490651136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 23, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 22, "probability": 0.3723, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Lo del #CostaneraCenter es un crudo s\u00edmbolo del Chile de hoy. Otra suicida lanz\u00e1ndose de lo m\u00e1s alto, y los administradores del recinto se limitan a tapar el cuerpo con una manta para no interrumpir el fest\u00edn capitalista. Demasiada frialdad.", "author_id": "24354502", "created_at": "2019-08-04T13:44:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158010729565511680"], "id": "1158010729565511680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "author_id": "2822845639", "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "id": "1149740845664481280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CrazyTS_", "id": "853686134530088964"}]}, "in_reply_to_user_id": "853686134530088964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157855346377052162"}], "text": "@CrazyTS_ eu j\u00e1 tentei ir mas n deu mt certo sksksk :(", "author_id": "1096952892160987136", "created_at": "2019-08-04T18:01:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158075592195137537"], "id": "1158075592195137537"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 177, "tag": "LaResistencia"}, {"start": 189, "end": 211, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}, {"start": 233, "end": 255, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Mat\u00edn Vizcarra"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.4136, "type": "Other", "normalized_text": "LaResistencia"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.3686, "type": "Organization", "normalized_text": "HT"}, {"start": 234, "end": 254, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "GuaripoleraDeVizcarra"}, {"start": 256, "end": 262, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 265, "end": 267, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "RMP"}, {"start": 270, "end": 272, "probability": 0.5605, "type": "Organization", "normalized_text": "AAR"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vVfaBVi8EV", "expanded_url": "https://twitter.com/EnemigoCaviar/status/1157650330445742080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vVfaBVi8EV", "media_key": "13_1157646537083637760"}]}, "text": "Beto Ortiz califica de \"GUARIPOLERAS\" a los \"periodistas\" ayayeros de Mat\u00edn Vizcarra.\nAsegura que los pocos programas o medios que no son adictas a Vizcarra, son  #LaResistencia.\nCon el HT #GuaripoleraDeVizcarra da los nombres.\nEjm.\n#GuaripoleraDeVizcarra Gorriti, RMP, AAR, etc https://t.co/vVfaBVi8EV", "author_id": "4194945503", "created_at": "2019-08-03T13:52:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1002, "reply_count": 631, "like_count": 1877, "quote_count": 224}, "edit_history_tweet_ids": ["1157650330445742080"], "id": "1157650330445742080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157671280465891328"}], "text": "Tweet suicida. Inevitabile valanga di risposte che gli ricordano cosa avviene in Francia. https://t.co/QiMfnNXn6N", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/QiMfnNXn6N", "expanded_url": "https://twitter.com/marcofurfaro/status/1157671280465891328", "display_url": "twitter.com/marcofurfaro/s\u2026"}]}, "author_id": "1142469860", "created_at": "2019-08-04T03:36:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157857804381818881"], "id": "1157857804381818881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alinidax", "id": "226641470"}]}, "in_reply_to_user_id": "226641470", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158017694945464321"}], "text": "@alinidax Su Dybala che non vuole l\u2019Inter..parliamone", "author_id": "163866571", "created_at": "2019-08-04T15:14:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158033404753039360"], "id": "1158033404753039360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Thor\nThor"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "Natasha"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/wpZx9MbrrJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PAC1NOS/status/1157578155525324800", "display_url": "twitter.com/PAC1NOS/status\u2026"}]}, "text": "Bruce tentou suic\u00eddio \nBruce sempre foi mais pr\u00f3ximo do Thor\nThor s\u00f3 voltou gra\u00e7as ao Bruce\n\nPARA DE FALAR BOSTA \n\nE outra infelizmente todos os vingadores ja tiveram seu psicol\u00f3gico cagado. Natasha se suicidou e as pessoas chamam de sacrif\u00edcio. Menos gente, bem menos https://t.co/wpZx9MbrrJ", "author_id": "838214360", "created_at": "2019-08-04T20:37:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158114661184749569"], "id": "1158114661184749569"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "Guaripoleras"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "Guaripoleando"}, {"start": 144, "end": 170, "tag": "GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n"}, {"start": 171, "end": 194, "tag": "GuaripoleraDeCorruptos"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.2688, "type": "Other", "normalized_text": "Guaripoleras"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7683, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/2y1LTILLB9", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanCBQp/status/1157829463054475265/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2y1LTILLB9", "media_key": "7_1157829394536247296"}]}, "text": "Beto Ortiz habla de #Guaripoleras, \u00bfSer\u00e1 por experiencia propia?\nSiempre lo vimos #Guaripoleando al ladr\u00f3n suicida, Alan Garc\u00eda.\n\nBeto Ortiz es #GuaripoleraDeLaCorrupci\u00f3n\n#GuaripoleraDeCorruptos https://t.co/2y1LTILLB9", "author_id": "4892013413", "created_at": "2019-08-04T01:43:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 47, "like_count": 640, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1157829463054475265"], "id": "1157829463054475265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/KrmUvwzU5r", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexPeruLibre/status/1156954150833287168", "display_url": "twitter.com/AlexPeruLibre/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156954150833287168"}], "text": "Eso es Jorge del Castillo el rastrero que estaba al servicio del suicida AG. https://t.co/KrmUvwzU5r", "author_id": "851212923473199111", "created_at": "2019-08-04T05:19:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157883637754413056"], "id": "1157883637754413056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "Linkin Park"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/k7ite5OfmC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1157371991038537728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k7ite5OfmC", "media_key": "13_1157329488088326144"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "\"\u00bfA qui\u00e9n le importa si se apaga una luz m\u00e1s? Pues, a m\u00ed me importa\". La cita de la canci\u00f3n de Linkin Park salv\u00f3 la vida a un suicida https://t.co/k7ite5OfmC", "author_id": "100731315", "created_at": "2019-08-02T19:26:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 25, "like_count": 869, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1157371991038537728"], "id": "1157371991038537728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.9339, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Bruno Henrique - pra variar - HORROROSO! Matou duas jogadas de ataque s\u00f3 agora. Se move mal pelo, campo, n\u00e3o sabe passar decentemente, prende demais... O Flamengo PRECISA de um centroavante pra ontem!", "author_id": "2328009908", "created_at": "2019-08-04T20:28:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158112519921315841"], "id": "1158112519921315841"}, {"in_reply_to_user_id": "1124034634541686785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158113111481749504"}], "text": "@enzuftsu Nss , n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel man", "author_id": "1080592708031401996", "created_at": "2019-08-04T20:33:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158113754565009412"], "id": "1158113754565009412"}, {"text": "Una ni\u00f1a de 11 a\u00f1os que super\u00f3 un c\u00e1ncer se suicida porque sufr\u00eda bullying en el colegio https://t.co/GhZcTW0C0q https://t.co/dDdT47Vsdw", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/GhZcTW0C0q", "expanded_url": "http://atres.red/t69mt1", "display_url": "atres.red/t69mt1"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/dDdT47Vsdw", "expanded_url": "https://twitter.com/A3Noticias/status/793768151670464514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dDdT47Vsdw", "media_key": "3_793768148977803264"}]}, "author_id": "145992645", "created_at": "2016-11-02T10:54:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 432, "reply_count": 17, "like_count": 171, "quote_count": 63}, "edit_history_tweet_ids": ["793768151670464514"], "id": "793768151670464514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3464, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/dpLgafgzob", "expanded_url": "https://mile.io/2RVTv0U", "display_url": "mile.io/2RVTv0U"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/zaLuTOxBNU", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1073389253739114496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zaLuTOxBNU", "media_key": "3_1073389247242022912"}]}, "text": "Ni\u00f1a se SUICIDA por bullying sobre su color de piel; solo ten\u00eda 9 a\u00f1os https://t.co/dpLgafgzob https://t.co/zaLuTOxBNU", "author_id": "24969337", "created_at": "2018-12-14T01:28:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 11, "like_count": 39, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1073389253739114496"], "id": "1073389253739114496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/kHrY96GQev", "expanded_url": "http://ver.abc.es/qmbw81", "display_url": "ver.abc.es/qmbw81", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-nina-once-anos-victima-bullying-suicida-francia-201906261240_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=cW1idzgx"}]}, "text": "Una ni\u00f1a de once a\u00f1os v\u00edctima de bullying se suicida en Francia https://t.co/kHrY96GQev", "author_id": "19923515", "created_at": "2019-06-26T12:10:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1143853927898722304"], "id": "1143853927898722304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Beck"}]}, "text": "Algu\u00e9m que viu You, o Joe matou a Beck mesmo??????", "author_id": "2743007708", "created_at": "2019-08-04T19:20:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095270980280320"], "id": "1158095270980280320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "una_geminiana", "id": "67332357"}]}, "in_reply_to_user_id": "67332357", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158074051866312705"}], "text": "@una_geminiana La radiaci\u00f3n solar estimula las c\u00e9lulas que producen la serotonina (Estoy buscando un paper).", "author_id": "194366220", "created_at": "2019-08-04T18:26:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158081885945380864"], "id": "1158081885945380864"}, {"text": "\u00bfEsto que fue? https://t.co/qnpOSlOdjI", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/qnpOSlOdjI", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1158064094823321601/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qnpOSlOdjI", "media_key": "7_1083449952494211073"}]}, "author_id": "2977539507", "created_at": "2019-08-04T17:16:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 254, "reply_count": 207, "like_count": 630, "quote_count": 125}, "edit_history_tweet_ids": ["1158064094823321601"], "id": "1158064094823321601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6471, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/hPSDa0MFdN", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilysays/status/1158025524444368898", "display_url": "twitter.com/Pilysays/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158025524444368898"}], "text": "La waripolera de Alan https://t.co/hPSDa0MFdN", "author_id": "425964813", "created_at": "2019-08-04T16:36:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 414, "reply_count": 79, "like_count": 1641, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1158054184165564416"], "id": "1158054184165564416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "El Paso"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "Dayton"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Ohio"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.3742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.9254, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Um dia depois do massacre em El Paso, Texas, q matou 20 pessoas, outro massacre, desta vez em Dayton, Ohio, mata 9. 2o ataque em 24h. Mas pra Trump e outros da extrema direita isso n\u00e3o \u00e9 terrorismo. Se depender de Bolso, Brasil ter\u00e1 v\u00e1rios ataques deste tipo.", "author_id": "182573469", "created_at": "2019-08-04T13:17:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 11, "like_count": 376, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1158004112136515584"], "id": "1158004112136515584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 250, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 69, "probability": 0.6019, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}]}, "text": "Insisto en pedir la grabaci\u00f3n de las sesiones del Consejo de Ministros del mes de Julio y especialmente la del 24 de Julio.\nLas contradicciones entre Ministros y la certeza de saber que las han fabricado con fecha retrasadas, amparan pedido.\n@pcmperu no ha cumplido con remitirlas", "author_id": "111815940", "created_at": "2019-08-02T20:30:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 707, "reply_count": 1403, "like_count": 1770, "quote_count": 168}, "edit_history_tweet_ids": ["1157388207329284096"], "id": "1157388207329284096"}, {"text": "\u26a0\ufe0fATENCI\u00d3N\u26a0\ufe0f\n\nEstas son las series que se acaban en 2020 \ud83d\ude31 \n\nLloremos todos juntos \ud83d\ude2d https://t.co/SPUl3Yi3IW", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/SPUl3Yi3IW", "expanded_url": "https://twitter.com/PreviouslySerie/status/1158103496396365826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SPUl3Yi3IW", "media_key": "3_1158103483238760449"}]}, "author_id": "3009598206", "created_at": "2019-08-04T19:52:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 272, "reply_count": 49, "like_count": 814, "quote_count": 250}, "edit_history_tweet_ids": ["1158103496396365826"], "id": "1158103496396365826"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4904, "type": "Other", "normalized_text": "Paula"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4856, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "text": "O sea que si Paula se siente Pablo desde que tiene 8 a\u00f1os, y a los 14 un equipo de m\u00e9dicos y psic\u00f3logos recomienda atender su rechazo al cuerpo femenino inhibi\u00e9ndole las hormonas, a vos te parece bien que si los padres no lo aceptan la chica se joda y sufra hasta que cumpla 18?", "author_id": "535877103", "created_at": "2019-08-04T01:24:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 241, "like_count": 479, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1157824520113262597"], "id": "1157824520113262597"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "roskildss", "id": "3296680483"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "El_Exorcista_", "id": "236036607"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "Caroleichon", "id": "168041546"}, {"start": 67, "end": 74, "username": "chfiol", "id": "159892010"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "NuevaCuentaNZ", "id": "1116513250894647296"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "amendez5525", "id": "405347177"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "rbascu1", "id": "2445588200"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "Coquiangelica", "id": "384035361"}, {"start": 140, "end": 154, "username": "dannyramirez7", "id": "117855759"}, {"start": 155, "end": 165, "username": "AtiraKala", "id": "437868568"}, {"start": 166, "end": 173, "username": "tunazo", "id": "119063977"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "RobertoFinat", "id": "781373150"}, {"start": 188, "end": 204, "username": "Gonzalo98050470", "id": "885178893967208449"}, {"start": 205, "end": 214, "username": "belincob", "id": "1073474717607182336"}, {"start": 215, "end": 228, "username": "Lobo_Pampino", "id": "200635500"}, {"start": 229, "end": 235, "username": "pacla", "id": "14212577"}, {"start": 236, "end": 250, "username": "kondepatula13", "id": "137583697"}, {"start": 251, "end": 267, "username": "Doctor_mortis62", "id": "1029828430920069120"}, {"start": 294, "end": 310, "username": "Geraldine_Ayres", "id": "479961876"}, {"start": 311, "end": 323, "username": "RoxanaLidia", "id": "1464645660918136842"}, {"start": 341, "end": 355, "username": "lorenapaniate", "id": "160433497"}, {"start": 356, "end": 369, "username": "lili13594770", "id": "1117977121098469381"}, {"start": 380, "end": 396, "username": "_thebelovedking", "id": "1081299668712280064"}, {"start": 397, "end": 410, "username": "AngelaFimmel", "id": "2147615683"}, {"start": 427, "end": 439, "username": "valiantduck", "id": "65797236"}, {"start": 440, "end": 454, "username": "Isabellarulis", "id": "1677111732"}, {"start": 455, "end": 463, "username": "chivi45", "id": "267961702"}, {"start": 464, "end": 479, "username": "CocolisoDelSur", "id": "893255594982989824"}, {"start": 494, "end": 504, "username": "amarielgg", "id": "270462918"}, {"start": 505, "end": 520, "username": "H0lyInquisitor", "id": "946108803812151296"}, {"start": 521, "end": 532, "username": "Ruciafacha", "id": "961224170137845760"}, {"start": 533, "end": 549, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}, {"start": 550, "end": 561, "username": "Guarequena", "id": "67226172"}, {"start": 562, "end": 572, "username": "PPD_Chile", "id": "300874121"}, {"start": 573, "end": 589, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 600, "end": 611, "username": "ABarchiesi", "id": "146870572"}, {"start": 629, "end": 644, "username": "pizarro_pamela", "id": "558281783"}, {"start": 645, "end": 660, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 661, "end": 671, "username": "ABellolio", "id": "1471281253106212872"}], "annotations": [{"start": 871, "end": 877, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "Allende"}]}, "in_reply_to_user_id": "126695224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157814019534860294"}], "text": "@ericahenriquezo @roskildss @AleDiezRT @El_Exorcista_ @Caroleichon @chfiol @NuevaCuentaNZ @amendez5525 @rbascu1 @CoquiAngelica @Arquera2139 @dannyramirez7 @AtiraKala @tunazo @RobertoFinat @Gonzalo98050470 @belincob @Lobo_Pampino @pacla @kondepatula13 @Doctor_mortis62 @karhez79 @DonPedroAragon @Geraldine_Ayres @roxanalidia @Barbara09418542 @lorenapaniate @lili13594770 @euge2145 @_thebelovedking @AngelaFimmel @Flopi_Jackson_ @valiantduck @Isabellarulis @chivi45 @CocolisoDelSur @Sara_Connorr @amarielgg @H0lyInquisitor @Ruciafacha @GobiernodeChile @Guarequena @PPD_Chile @joseantoniokast @PLRchile @ABarchiesi @supernova_alive @pizarro_pamela @tere_marinovic @abellolio Qu\u00e9 extra\u00f1o qu\u00e9 entre migrantes no se vean adultos mayores , \u00bf ser\u00e1 cierto qu\u00e9 son activistas y posibles guerrilleros de la izquierda , para retomar la revoluci\u00f3n qu\u00e9 planeaba el borracho suicida de Allende y su siniestra UP ?", "author_id": "1546573998", "created_at": "2019-08-04T17:55:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158073888707928064"], "id": "1158073888707928064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 13, "username": "VeroWes", "id": "2264682602"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/lxoKtGiqvG", "expanded_url": "https://twitter.com/WarBotEXTUD/status/1158109312268558336", "display_url": "twitter.com/WarBotEXTUD/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158109312268558336"}], "text": "Oye, @VeroWes, \u00bfqu\u00e9 te parece si firmamos una alianza y nos proclamamos campeones los dos? https://t.co/lxoKtGiqvG", "author_id": "1305694495", "created_at": "2019-08-04T20:19:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158110245618618371"], "id": "1158110245618618371"}, {"text": "Pero que es esto....\nDios SANTO... https://t.co/QMyMfaNNyi", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/QMyMfaNNyi", "expanded_url": "https://twitter.com/MerejoMillie/status/1157805700485177344/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QMyMfaNNyi", "media_key": "7_1157805634986885120"}]}, "author_id": "1049014235496423426", "created_at": "2019-08-04T00:09:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 38, "like_count": 68, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1157805700485177344"], "id": "1157805700485177344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 240, "end": 255, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.5799, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/GDbBiYdSO5", "expanded_url": "https://youtu.be/oSSu1bnp2xE", "display_url": "youtu.be/oSSu1bnp2xE", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1534546029936263168/1gEnWEK7?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1534546029936263168/1gEnWEK7?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Beto Ortiz: \"hay un sectarismo con quien no est\u00e1 con el pensamiento de moda\"", "description": "SUSCR\u00cdBETE \u25ba http://ow.ly/Uzfi3 Web: http://www.rpp.pe Twitter: https://twitter.com/RPPNoticiasFacebook: https://www.facebook.com/rppnoticias?ref=ts&fref=ts...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=oSSu1bnp2xE&feature=youtu.be"}]}, "text": "Porque usted lo pidi\u00f3, aqu\u00ed la entrevista que es tendencia en Twitter; y que ha logrado el raje puro y duro en calles y redes de la gran Lima. No saben cu\u00e1nto nos gusta eso. Sin editar, tal como sali\u00f3 al aire, la muy grata conversaci\u00f3n con @malditaternura. https://t.co/GDbBiYdSO5", "author_id": "36477202", "created_at": "2019-08-04T05:39:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 440, "like_count": 851, "quote_count": 59}, "edit_history_tweet_ids": ["1157888667240796161"], "id": "1157888667240796161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ludolff_dudu", "id": "1029364271598194688"}]}, "in_reply_to_user_id": "1029364271598194688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158088049164726272"}], "text": "@ludolff_dudu Nem fudendo", "author_id": "896898034675658752", "created_at": "2019-08-04T19:03:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158091184390180867"], "id": "1158091184390180867"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 62, "username": "diariomallorca", "id": "68441909"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6xBMwqKMrS", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678924668780544"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3ev0DHVBxA", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1157678948072992769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ev0DHVBxA", "media_key": "3_1157678935951515649"}]}, "text": "Cu\u00e1nto me extra\u00f1a que esta noticia aparezca en @diariomallorca y en absolutamente ning\u00fan medio m\u00e1s. https://t.co/6xBMwqKMrS https://t.co/3ev0DHVBxA", "author_id": "6057112", "created_at": "2019-08-03T15:45:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 12, "like_count": 274, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157678948072992769"], "id": "1157678948072992769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "mc bahea"}]}, "text": "Nem acredito que o mc bahea se suicidou, depress\u00e3o \u00e9 osso!", "author_id": "3792719133", "created_at": "2019-08-04T17:22:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158065706774274050"], "id": "1158065706774274050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "author_id": "36411489", "created_at": "2019-07-31T11:05:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 61, "like_count": 1975, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1156521232923267073"], "id": "1156521232923267073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "quasimito", "id": "1491343860"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "in_reply_to_user_id": "1491343860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158105469753409538"}], "text": "@quasimito No ven la destrucci\u00f3n de Europa, solo hay que mirar c\u00f3mo est\u00e1n los pa\u00edses vecinos. Pero nuestros legisladores se siguen plegando a los grupos de presi\u00f3n, por el qu\u00e9 dir\u00e1n. Son incapaces de llegar acuerdos en materia de educaci\u00f3n, econom\u00eda, y seguridad por el bien  de todos", "author_id": "2148450435", "created_at": "2019-08-04T20:06:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158106939894710275"], "id": "1158106939894710275"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 96, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/GEa2VvaF9e", "expanded_url": "https://amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html", "display_url": "amp.diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.amp.html"}]}, "text": "Merece la pena la lectura de esta noticia, otro hombre que se suicida en #Espa\u00f1a , @carmencalvo_ cuando se dar\u00e1 luz a las cifras de miles y miles de hombres que se suicidan por pol\u00edticas de g\u00e9nero? O solo interesan algunas cifras? https://t.co/GEa2VvaF9e", "author_id": "4440101896", "created_at": "2019-08-04T11:23:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157975422388322304"], "id": "1157975422388322304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Aleezaum", "id": "1695481718"}]}, "in_reply_to_user_id": "1695481718", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158105449473957894"}], "text": "@Aleezaum ez mais cansado do pa\u00eds", "author_id": "1075897911681142785", "created_at": "2019-08-04T20:04:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158106406475763713"], "id": "1158106406475763713"}, {"text": "Colocar culpa em 3o uniforme beira a idiotice. Time n\u00e3o jogou porra nenhuma no 1o tempo. Zero, nada...", "author_id": "931641182614155264", "created_at": "2019-08-04T20:02:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 35, "like_count": 319, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1158106037993521154"], "id": "1158106037993521154"}, {"text": "Si le dices a un traductor que te traduzca esto al ingl\u00e9s, se suicida. Es un hecho https://t.co/gsUBOuAPwn", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/gsUBOuAPwn", "expanded_url": "https://twitter.com/braxuzzz3/status/1157066746001534979", "display_url": "twitter.com/braxuzzz3/stat\u2026"}]}, "author_id": "111561268", "created_at": "2019-08-03T20:36:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157752234828029953"], "id": "1157752234828029953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 254, "probability": 0.6633, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "text": "En gran parte nosotros mismos terminamos construyendo nuestra propia depresi\u00f3n, nadie nos la da. Por tanto podemos acabar con ella cuando queramos, antes de que ella acabe con nosotros. La muchacha que termin\u00f3 con su vida esta tarde en el Costanera Center no pudo acabar con ella", "author_id": "141739073", "created_at": "2019-08-04T05:32:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 40, "like_count": 10, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1157886911085723648"], "id": "1157886911085723648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 232, "tag": "PlacarUol"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9017, "type": "Organization", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.8681, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.8028, "type": "Organization", "normalized_text": "PlacarUol"}]}, "text": "Bahia jogando no contra-ataque de forma intensa se aproveita de um Flamengo pouco intenso e desligado. Pegou a defesa aberta duas vezes e praticamente matou o jogo com tr\u00eas de vantagem. Fla por enquanto \u00e9 s\u00f3 posse de bola #PlacarUol", "author_id": "1567139210", "created_at": "2019-08-04T19:55:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104065404035075"], "id": "1158104065404035075"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Otero"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.3934, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/jkYmRqm97a", "expanded_url": "https://bit.ly/2GMok4A", "display_url": "bit.ly/2GMok4A"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Qg7kidQJWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1158008748687986688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qg7kidQJWc", "media_key": "3_1158008743642173441"}]}, "text": "Hugo Otero: \u201cEsa c\u00fapula (del Apra) es ineficiente para las demandas del pueblo\u201d https://t.co/jkYmRqm97a https://t.co/Qg7kidQJWc", "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-08-04T13:36:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158008748687986688"], "id": "1158008748687986688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158104042016559104"}], "text": "o esquema \u00e9 o mesmo de todos os jogos https://t.co/w8Uh3M5Dr9", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/w8Uh3M5Dr9", "expanded_url": "https://twitter.com/sejogaprascobra/status/1158104042016559104", "display_url": "twitter.com/sejogaprascobr\u2026"}]}, "author_id": "32629314", "created_at": "2019-08-04T19:57:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104699616317445"], "id": "1158104699616317445"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MmmmmFocas", "id": "513620160"}]}, "in_reply_to_user_id": "513620160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158104603264802817"}], "text": "@MmmmmFocas \"Se ha muerto una persona pero qu\u00e9 m\u00e1s da si el universo es infinito y todos tontos menos yo\"", "author_id": "325008394", "created_at": "2019-08-04T19:58:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104903094558720"], "id": "1158104903094558720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 206, "tag": "MCFC"}, {"start": 207, "end": 215, "tag": "Cancelo"}, {"start": 216, "end": 223, "tag": "Danilo"}, {"start": 224, "end": 234, "tag": "transfers"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Cancelo"}, {"start": 16, "end": 30, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "Manchester City"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7259, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "Juventus"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8987, "type": "Organization", "normalized_text": "Man City"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Juventus"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.937, "type": "Organization", "normalized_text": "MCFC"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.4683, "type": "Organization", "normalized_text": "Cancelo"}, {"start": 217, "end": 222, "probability": 0.7503, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "text": "Jo\u00e3o Cancelo to Manchester City, Danilo to Juventus: here we go! Man City are going to pay also \u20ac30M to Juventus and the swap is ready to be completed tomorrow, last details and the paperworks time. \ud83d\udd35 #MCFC #Cancelo #Danilo #transfers", "author_id": "330262748", "created_at": "2019-08-04T19:56:26.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1695, "reply_count": 307, "like_count": 7144, "quote_count": 826}, "edit_history_tweet_ids": ["1158104426080550912"], "id": "1158104426080550912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.889, "type": "Other", "normalized_text": "Hotel Glam"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/3nxn9BvhZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/CampKrypton/status/1158088361460076550/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3nxn9BvhZ9", "media_key": "3_1158088228479614976"}]}, "text": "Hotel Glam Class Reunion https://t.co/3nxn9BvhZ9", "author_id": "1375003268", "created_at": "2019-08-04T18:52:36.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158088361460076550"], "id": "1158088361460076550"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Dianasemi", "id": "54749527"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "CMHNTM"}]}, "in_reply_to_user_id": "54749527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157697313420091393"}], "text": "@Dianasemi Replicando lo que dice un pedofilo. Qu\u00e9 dir\u00e1n los fan\u00e1ticos de CMHNTM?", "author_id": "1325873742", "created_at": "2019-08-04T04:28:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157870813460217857"], "id": "1157870813460217857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ArtoriasMk", "id": "1024810534162575360"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "edsonchavz", "id": "1639921302"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "MYMALK4PON3", "id": "322869821"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024810534162575360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158102258514616322"}], "text": "@ArtoriasMk @edsonchavz @MYMALK4PON3 La mayor\u00eda se suicida por la presi\u00f3n de estudios, all\u00e1 los presionan para que sean lo mejor de lo mejor. No tiene nada que ver los videojuegos xD.", "author_id": "1128091098218475521", "created_at": "2019-08-04T19:52:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158103478427901953"], "id": "1158103478427901953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nellatronic", "id": "1000517485"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "creativok", "id": "41940558"}]}, "in_reply_to_user_id": "1000517485", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158005626582249472"}], "text": "@Nellatronic @creativok Mira, los suicidios no son culpa de los edificios y quienes los administran. Se pueden implementar medidas preventivas, pero a\u00fan as\u00ed veremos gente que sentir\u00e1 que la \u00fanica salida a su dolor es el suicidio.", "author_id": "906350041190858752", "created_at": "2019-08-04T15:22:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158035522511671296"], "id": "1158035522511671296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "edsonchavz", "id": "1639921302"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "MYMALK4PON3", "id": "322869821"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9102, "type": "Place", "normalized_text": "japon"}]}, "in_reply_to_user_id": "1639921302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158101328415154176"}], "text": "@edsonchavz @MYMALK4PON3 por que la mayoria se suicida en japon", "author_id": "1024810534162575360", "created_at": "2019-08-04T19:47:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158102258514616322"], "id": "1158102258514616322"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 225, "tag": "BolsonaroTemRazao"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 208, "end": 224, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTemRazao"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/IoGsn1OEOr", "expanded_url": "https://twitter.com/Gus_Moreira/status/1156775864165707777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IoGsn1OEOr", "media_key": "3_1156775853893791745"}]}, "text": "INTERESSANTE:\n\nSe o tal do Santa Cruz Pres. da OAB quiser saber quem matou seu pai o Bolsonaro conta pra ele... MAS se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai a OAB N\u00c3O VAI DEIXAR!!! \n\n#BolsonaroTemRazao https://t.co/IoGsn1OEOr", "author_id": "62052765", "created_at": "2019-08-01T03:57:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 58, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1156775864165707777"], "id": "1156775864165707777"}, {"in_reply_to_user_id": "423579014", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9146, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.6659, "type": "Person", "normalized_text": "Rosenberg"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/59mtogeN6N", "expanded_url": "https://twitter.com/SirGalio/status/1158103010368806916/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/59mtogeN6N", "media_key": "3_1158103000386277380"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158102665307611136"}], "text": "Y entonces hace un metacomentario sobre que todas las historias de los X-Men tienen a varios personajes del prota y el resto son secundarios que muere.\n\nTras haber hecho una historia donde hac\u00eda exactamente eso.\n\nRosenberg, no eres listo, as\u00famelo. https://t.co/59mtogeN6N", "author_id": "423579014", "created_at": "2019-08-04T19:50:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158103010368806916"], "id": "1158103010368806916"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/0OniHToTXC", "expanded_url": "https://wp.me/p7K2Bq-eT4o", "display_url": "wp.me/p7K2Bq-eT4o"}]}, "text": "Bolsonaro lamenta tiroteios nos EUA, mas n\u00e3o apoia desarmamento https://t.co/0OniHToTXC", "author_id": "30070288", "created_at": "2019-08-04T19:06:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 33, "like_count": 54, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1158091786172211206"], "id": "1158091786172211206"}, {"in_reply_to_user_id": "778262864607977473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156117281136631808"}], "text": "@ALxnelyHeart \u00ab la abri\u00f3, qued\u00e1ndose junto a ella, mirando a la mujer.\n\n\u2014Se agradece el inter\u00e9s por ayudar.", "author_id": "778262864607977473", "created_at": "2019-07-30T08:20:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1156117317299908608"], "id": "1156117317299908608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 130, "probability": 0.697, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/BH3GkbPX5x", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_pe/status/1157994760940007424", "display_url": "twitter.com/larepublica_pe\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157994760940007424"}], "text": "Cuando yo era ni\u00f1a este se\u00f1or era amigo de mi familia. De hecho fue 2 veces embajador en gobiernos apristas.\nDespu\u00e9s se fue con PPK por una chamba. \nAmigo? Aprista? Este jam\u00e1s defendi\u00f3 nada, solo supo ofrecerse como se ofrece hoy para hablar mal del partido. \nSOLO UN TRAIDOR https://t.co/BH3GkbPX5x", "author_id": "19729967", "created_at": "2019-08-04T15:39:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 411, "reply_count": 290, "like_count": 1233, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1158039684360155136"], "id": "1158039684360155136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MYMALK4PON3", "id": "322869821"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "322869821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158100902923911171"}], "text": "@MYMALK4PON3 En Jap\u00f3n juegan m\u00e1s a videojuegos y yo no veo que se and\u00e9n matando.", "author_id": "1639921302", "created_at": "2019-08-04T19:44:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158101328415154176"], "id": "1158101328415154176"}, {"in_reply_to_user_id": "60924482", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.891, "type": "Other", "normalized_text": "DarkPilot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158100479353790464"}], "text": "Meu gosto por DarkPilot vem do fato de q 99% da Fics partem do pressuposto q eles tiveram um relacionamento na adolesc\u00eancia ... E eu adoro essas coisa de casais separados por suas escolhas de vida", "author_id": "60924482", "created_at": "2019-08-04T19:43:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158101288330170372"], "id": "1158101288330170372"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BaldGancho", "id": "1078657409537708032"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8374, "type": "Other", "normalized_text": "Dragon Ball Super"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.5284, "type": "Person", "normalized_text": "saiyajin"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.3098, "type": "Other", "normalized_text": "saiyajin"}]}, "in_reply_to_user_id": "1078657409537708032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158100947710750720"}], "text": "@BaldGancho O que fode o rol\u00ea \u00e9 o Dragon Ball Super.\nSe n\u00e3o existisse Super, era s\u00f3 botar o Goku super saiyajin e todo mundo tava feliz.\nMas n\u00e3o, o jogo base tinha que ter o super saiyajin normal e o Blue.\nPorra de Blue", "author_id": "4889731497", "created_at": "2019-08-04T19:44:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158101360358899713"], "id": "1158101360358899713"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Opini\u00f3n21"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "ra"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "Pandemonio"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/l9xvT7vNPl", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y69ystmq", "display_url": "tinyurl.com/y69ystmq"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/4DuK4UXH5G", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1157998488434728961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4DuK4UXH5G", "media_key": "3_1157998482667577345"}]}, "text": "#Opini\u00f3n21\nBeto Ortiz (@malditaternura): \u00a1Vizcarra, ra, ra, ra!\nLee y comenta 'Pandemonio' https://t.co/l9xvT7vNPl https://t.co/4DuK4UXH5G", "author_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-08-04T12:55:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 436, "like_count": 863, "quote_count": 82}, "edit_history_tweet_ids": ["1157998488434728961"], "id": "1157998488434728961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158007516233707520"}], "text": "@jairbolsonaro Verdade.\nA ditadura militar sequestrou, torturou e matou pouqu\u00edssimas pessoas.\nSe V.Ex.\u00aa, fizer o mesmo, a quantidade anistiada ser\u00e1 muito maior.\nQuanto ao dinheiro suado, do povo ordeiro e trabalhador, voc\u00ea e seus familiares j\u00e1 est\u00e3o gastando, por conta.\nE olha que n\u00e3o \u00e9 pouco!", "author_id": "1086961034185838592", "created_at": "2019-08-04T16:47:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158056916591005696"], "id": "1158056916591005696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": -1, "end": 174, "probability": 0.478, "type": "Person", "normalized_text": "\ufffd \u00a1Vizc"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.7896, "type": "Other", "normalized_text": "o | Pe"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/KnNSFUzgLM", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/pandemonio-beto-ortiz/vizcarra-ra-ra-ra-494171", "display_url": "peru21.pe/opinion/pandem\u2026", "unwound_url": "https://peru21.pe/opinion/pandemonio-beto-ortiz/vizcarra-ra-ra-ra-494171/"}]}, "text": "No dejes de leer a \u2066@malditaternura\u2069 Su Columna hoy pinta lo que est\u00e1 pasando de cuerpo entero a un sector de la prensa m\u00e1s oficialista que la secretaria de palacio \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 \u00a1Vizcarra, ra, ra, ra! | Opini\u00f3n | Pandemonio | Peru21 https://t.co/KnNSFUzgLM", "author_id": "224916991", "created_at": "2019-08-04T17:51:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 518, "like_count": 821, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1158073055274577920"], "id": "1158073055274577920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4119, "type": "Place", "normalized_text": "Mall"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.443, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "text": "Por qu\u00e9 siempre q se suicida alguien ya sea en el metro o Mall sale un infame con un tuit despreciable reclamando q por qu\u00e9 la gente q se quita la vida no lo hace en otro horario o q est\u00e1n buscando atenci\u00f3n por eso se suicidan en el Costanera gente de mierda insensible \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c", "author_id": "728019655302897664", "created_at": "2019-08-04T02:42:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 9, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1157844166304509952"], "id": "1157844166304509952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.4473, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}]}, "text": "Los suicidios en el #CostaneraCenter tienen una carga simb\u00f3lica tr\u00e1gica: por un lado el suicida que hace visible su drama en el templo mayor del capitalismo neoliberal, y por otro la indiferencia y deshumanizaci\u00f3n ante la muerte de aquellos interesados solo en comprar y consumir.", "author_id": "41766743", "created_at": "2019-08-04T01:26:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157825061044281350"], "id": "1157825061044281350"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 77, "tag": "N7"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "N7"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Sheppard"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/SWqj0YT15U", "expanded_url": "https://twitter.com/Wolffangblack/status/1158097230374592512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SWqj0YT15U", "media_key": "16_1158097209071718401"}]}, "text": "Mucho vengadores.\nPero que Anderson tenga con el un escuadr\u00f3n de elite de #N7 y mantenga una resistencia contra el asedio segador hasta el regreso de Sheppard eso hace que las canillas te tiemblen de emoci\u00f3n. https://t.co/SWqj0YT15U", "author_id": "706873491501555713", "created_at": "2019-08-04T19:27:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158097230374592512"], "id": "1158097230374592512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.4376, "type": "Person", "normalized_text": "Se\u00f1ora K"}]}, "in_reply_to_user_id": "839618836999598082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157735220273176576"}], "text": "@HRomanoWy El \"t\u00edo cuarto e\u00b4pollo\"..., lamedor oficial de la delincuente Se\u00f1ora K y del cobarde ladr\u00f3n suicida.", "author_id": "744867732793896960", "created_at": "2019-08-03T21:26:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157764653725835264"], "id": "1157764653725835264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7682, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/O3B34RvwcM", "expanded_url": "https://twitter.com/Manifiesto_Peru/status/1157762176834310145", "display_url": "twitter.com/Manifiesto_Per\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157762176834310145"}], "text": "Odebrecht, la empresa engre\u00edda del suicida, la que ocult\u00f3 informaci\u00f3n para protegerlo hasta el fin de sus d\u00edas.\nEste troll fujialanista pretende que creamos que est\u00e1n indignados, cuando lo que buscan es que se mantenga en secreto las coimas. https://t.co/O3B34RvwcM", "author_id": "127946842", "created_at": "2019-08-04T16:03:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158045899987329027"], "id": "1158045899987329027"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 199, "tag": "ditaduranuncamais"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.4918, "type": "Organization", "normalized_text": "UNE"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/EQlAEzQGmh", "expanded_url": "https://twitter.com/uneoficial/status/1158053379240804352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EQlAEzQGmh", "media_key": "3_1158053367261913089"}]}, "text": "O ministro da educa\u00e7\u00e3o @AbrahamWeint curtindo publica\u00e7\u00f5es de amea\u00e7as \u00e0 UNE e aos estudantes que est\u00e3o em luta em defesa da universidade. Que absurdo, tomaremos as medidas cab\u00edveis! #ditaduranuncamais https://t.co/EQlAEzQGmh", "author_id": "60640635", "created_at": "2019-08-04T16:33:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 787, "reply_count": 490, "like_count": 2539, "quote_count": 112}, "edit_history_tweet_ids": ["1158053379240804352"], "id": "1158053379240804352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "LuciDice"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "LuciDice"}]}, "in_reply_to_user_id": "729018799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158095082723184642"}], "text": "Ojal\u00e1 se caguen a tiros y me pegue una bala #LuciDice", "author_id": "729018799", "created_at": "2019-08-04T19:21:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095573054099456"], "id": "1158095573054099456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 204, "tag": "BolsonaroEnvergonhaOBrasil"}, {"start": 206, "end": 231, "tag": "bolsonaroteenganoubabaca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Gado Lesado"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.8575, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 178, "end": 203, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEnvergonhaOBrasil"}, {"start": 207, "end": 230, "probability": 0.6559, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaroteenganoubabaca"}]}, "in_reply_to_user_id": "15675149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158086615379697667"}], "text": "@demori Voc\u00ea percebe o Gado Lesado se manifestando quando o \"arjumento\" come\u00e7a com \"Quem nunca...\" \"Isso come\u00e7ou com o PT\"... etc\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nA indigna\u00e7\u00e3o seletiva matou o pa\u00eds!\n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil \n#bolsonaroteenganoubabaca", "author_id": "886596583084740608", "created_at": "2019-08-04T18:50:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158087855002009600"], "id": "1158087855002009600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "HipHopKing"}, {"start": 139, "end": 148, "tag": "LeeHoWon"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "LeeNaEun"}, {"start": 161, "end": 171, "tag": "ShinWonHo"}, {"start": 174, "end": 185, "tag": "HanHyunMin"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dio"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "\ud83d\udc66 #Le"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Won, #Le"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.7879, "type": "Person", "normalized_text": "Eun, #Shi"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Ho e #HanH"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/dwHZmTIypb", "expanded_url": "https://twitter.com/kdrama_brasil/status/1158099534893002752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dwHZmTIypb", "media_key": "3_1158098363721629702"}]}, "in_reply_to_user_id": "855553348854067200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158098276714860544"}], "text": "\ud83d\udcfa #HipHopKing  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f 09/08, \u00e0s sextas\n\n\ud83d\udcac Drama sobre quatro alunos do Ensino M\u00e9dio que tem suas vidas influenciadas pelo hip hop.\n \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 #LeeHoWon, #LeeNaEun, #ShinWonHo e #HanHyunMin https://t.co/dwHZmTIypb", "author_id": "855553348854067200", "created_at": "2019-08-04T19:37:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158099534893002752"], "id": "1158099534893002752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "in_reply_to_user_id": "622098575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158028265661042688"}], "text": "@melnicksergio Bien sergio, ayudaste a sacar del hoyo socialista a este hermoso pa\u00eds y ponerlo como l\u00edder de america latina. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "author_id": "104304989", "created_at": "2019-08-04T15:20:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158034987976929285"], "id": "1158034987976929285"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.7406, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.7307, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/NybcGiNtrw", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/pandemonio-beto-ortiz/vizcarra-ra-ra-ra-494171", "display_url": "peru21.pe/opinion/pandem\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/nQTask6eZN", "expanded_url": "https://twitter.com/alfonsobaella/status/1158016733711622144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nQTask6eZN", "media_key": "3_1158016691256877057"}]}, "text": "\"Una cocina Surge al que me diga cu\u00e1l ser\u00e1 la obra por la que Mart\u00edn Vizcarra ser\u00e1 recordado en los libros de historia. Una obra, no una pelea. No una bravata, una obra. Unita nada m\u00e1s. A la bim, a la bam, a la bim, bum, bam: Vizcarra, Vizcarra, ra,ra,ra\" https://t.co/NybcGiNtrw https://t.co/nQTask6eZN", "author_id": "47856037", "created_at": "2019-08-04T14:07:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 92, "like_count": 626, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1158016733711622144"], "id": "1158016733711622144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "telebruticies", "id": "230157953"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Roca_Tarpeya", "id": "1078315429981052931"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "forspain", "id": "335099852"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "MovimientoMCRC", "id": "3311662031"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "escanosenblanco", "id": "366540253"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 174, "probability": 0.4586, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad Pol\u00edtica"}]}, "in_reply_to_user_id": "230157953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1147897823763030016"}], "text": "@telebruticies @Roca_Tarpeya @forspain @MovimientoMCRC @escanosenblanco Es infantil y suicida la confianza en la responsabilidad personal como garant\u00eda de la Libertad Pol\u00edtica... contra esa ingenuidad, la democracia divide el poder y lo hipoteca en garant\u00eda de la LP.\n...", "author_id": "822904658897342464", "created_at": "2019-08-04T18:32:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158083404438614017"], "id": "1158083404438614017"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 19, "tag": "MPN"}, {"start": 20, "end": 24, "tag": "BTS"}, {"start": 25, "end": 30, "tag": "ARMY"}, {"start": 31, "end": 42, "tag": "BoyWithLuv"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 51, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "kim namjoon"}, {"start": 16, "end": 18, "probability": 0.5915, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9752, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "ARMY"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.3669, "type": "Organization", "normalized_text": "BoyWithLuv"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mUdyfDpjI9", "expanded_url": "https://twitter.com/rmxbIackbear/status/1158100166693531649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mUdyfDpjI9", "media_key": "3_1158100154802671618"}]}, "text": "kim namjoon - [#MPN #BTS #ARMY #BoyWithLuv @BTS_twt]\nnunca imaginei que algum dia da minha vida, uma pessoa que eu nunca tinha visto pessoalmente, me salvaria. sempre dizia que voc\u00ea tinha me curado, mas eu continuava tendo crises. at\u00e9 o dia em que te vi. a tua voz me paralisou + https://t.co/mUdyfDpjI9", "author_id": "1102382763162943489", "created_at": "2019-08-04T19:39:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158100166693531649"], "id": "1158100166693531649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 60, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7325, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/e7DB2lsuOC", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1158064094823321601", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158064094823321601"}], "text": "Otra gualipolera de Alan.\nQu\u00e9 asquito, \u00bfno?  @MilagrosLeivaG que se le lanza a ese gordo ladr\u00f3n. https://t.co/e7DB2lsuOC", "author_id": "713377330564112388", "created_at": "2019-08-04T19:36:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 18, "like_count": 174, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1158099442769129473"], "id": "1158099442769129473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "Greenwald"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.6992, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/7o1P7mWEud", "expanded_url": "http://ow.ly/BLL450vlo6Y", "display_url": "ow.ly/BLL450vlo6Y"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Iokw4Z6WNV", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1157984736905715712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iokw4Z6WNV", "media_key": "3_1157984735400026112"}]}, "text": "Greenwald deixou rastros no caminho que o liga aos hackers. No dia 21 de maio, 29 dias antes de vazar os dados no Intercept, ele esteve com Lula na cadeia em Curitiba\n\nLeia mais na coluna Brasil Confidencial:\nhttps://t.co/7o1P7mWEud https://t.co/Iokw4Z6WNV", "author_id": "29913589", "created_at": "2019-08-04T12:00:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1182, "reply_count": 1388, "like_count": 4897, "quote_count": 282}, "edit_history_tweet_ids": ["1157984736905715712"], "id": "1157984736905715712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "author_id": "1043922632436011010", "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "id": "1099302835139825664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5491, "type": "Person", "normalized_text": "Wong"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.3338, "type": "Place", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/PTjiICS1Qe", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1157801456210255873", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157801456210255873"}], "text": "No solo el corso de Wong, creo que hasta el festival de R\u00edo porque hay mucha gente que baila samba al son de Odebrecht y le conviene lo que est\u00e1 pasando. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/PTjiICS1Qe", "author_id": "224916991", "created_at": "2019-08-04T12:33:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 328, "like_count": 885, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1157992969594707968"], "id": "1157992969594707968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "primerafuente1", "id": "1929290508"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 68, "end": 84, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 138, "end": 151, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 178, "probability": 0.342, "type": "Person", "normalized_text": "RUBIA"}]}, "in_reply_to_user_id": "45048171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157763898499633154"}], "text": "@LUCIANA_LEON_R @APRA_Oficial @Soy_Aprista @primerafuente1 @canalN_ @elcomercio_peru @Politica_LR @RPPNoticias @peru21noticias @exitosape @diariocorreo Y CUANDO TU, CABECITA RUBIA HUECA, FALTASTE A TODAS LAS MUJERES PERUANAS, DICIENDO QUE:\n\"SI LAS VIOLAN QUE SE HAGAN LAVADO VAGINAL\" ? QU\u00c9 FU\u00c9 ESO,MUJERCITA IGNORANTE Y COMECHADA CONGRESISTA?\nEL PREMIER ALUDI\u00d3 AL RESPETO AL MENCIONAR AL COBARDE SUICIDA, O TODAV\u00cdA N\u00d3 LO SUPERASTE?", "author_id": "758899591211122688", "created_at": "2019-08-04T19:25:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158096712793239552"], "id": "1158096712793239552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/uMPuLOKYnp", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/03/alan-garcia-apra-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-salvador-del-solar-sobre-expresidente-congreso-de-la-republica/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/03/alan-garcia-apra-se-pronuncia-tras-declaraciones-de-salvador-del-solar-sobre-expresidente-congreso-de-la-republica/"}]}, "text": "Ahora apristas dicen que Salvador del Solar ofendi\u00f3 el \"recuerdo\" de Alan Garc\u00eda, por lo que \"exigen\" que se \"rectifique p\u00fablicamente\"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nNo tienen remedio, hagamos que se larguen m\u00e1s r\u00e1pido: \nMARCHA JUEVES 15 DE AGOSTO. https://t.co/uMPuLOKYnp", "author_id": "1058118893133316096", "created_at": "2019-08-04T03:32:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 64, "like_count": 466, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1157856827264176128"], "id": "1157856827264176128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Bahea"}]}, "text": "T\u00f4 triste demais mano, essa not\u00edcia acabou com meu dia, depress\u00e3o \u00e9 uma coisa do crlh \ud83d\ude22 n\u00e3o t\u00f4 botando f\u00e9 que o Bahea se suicidou", "author_id": "938264800462802945", "created_at": "2019-08-04T17:59:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158074930581446662"], "id": "1158074930581446662"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.47, "type": "Person", "normalized_text": "Jiji"}], "urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/7esMFnuJK9", "expanded_url": "https://twitter.com/Matisse_Mx/status/1158088731070476290", "display_url": "twitter.com/Matisse_Mx/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1158088731070476290"}], "text": "Jiji \ud83e\udd2d https://t.co/7esMFnuJK9", "author_id": "1687666561", "created_at": "2019-08-04T19:17:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 20, "like_count": 1333, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1158094580174262273"], "id": "1158094580174262273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/SOM5pzRjbf", "expanded_url": "https://twitter.com/WolffWaldo/status/1157431205790408706", "display_url": "twitter.com/WolffWaldo/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "017115ee2013f809"}, "text": "Como pueden tomar en serio a un tipo que escribi\u00f3 un libro como si hubiese estado en el inodoro del ba\u00f1o del suicida ?\nDemocracia generosa , hasta topos de la embajada de Israel , pari\u00f3 lamentablemente \ud83d\ude01 https://t.co/SOM5pzRjbf", "author_id": "1547353945", "created_at": "2019-08-04T03:40:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157858747550752769"], "id": "1157858747550752769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Lucas52250563", "id": "1130629721128153088"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "FrometaR", "id": "1315044865189834752"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "rmotta2", "id": "33071040"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "DrRobertoMOjeda", "id": "1072261406521724928"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "japortalmiranda", "id": "1066028847865479169"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "MINSAPCuba", "id": "2394855529"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "padilhando", "id": "58065771"}, {"start": 100, "end": 116, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 347, "end": 374, "probability": 0.6219, "type": "Other", "normalized_text": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130629721128153088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158075016833056768"}], "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "text": "@Lucas52250563 @FrometaR @rmotta2 @gleisi @DrRobertoMOjeda @japortalmiranda @MINSAPCuba @padilhando @Haddad_Fernando Medicina boa n\u00e3o faz milagre man\u00e9.Medicina boa associada, a vis\u00e3o humanista das rela\u00e7\u00f5es de sa\u00fade aumentam a sobrevida da popula\u00e7\u00e3o em geral.A vida m\u00e9dia cubana \u00e9 maior que a americana. S\u00f3 perde pra canadense.Quem afirma isso \u00e9 a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade.V\u00e1 estudar, man\u00e9.", "author_id": "948564079819489280", "created_at": "2019-08-04T18:53:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158088677513449474"], "id": "1158088677513449474"}, {"text": "Ontem foi bom demais s\u00f3 com os brother, me matei de tanto rir", "author_id": "1115839479351320577", "created_at": "2019-08-04T14:22:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158020354348130308"], "id": "1158020354348130308"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}, {"start": 269, "end": 282, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}, {"start": 283, "end": 293, "username": "Latina_pe", "id": "187657372"}]}, "in_reply_to_user_id": "2252923388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158029696178651137"}], "text": "@elpanfletope Un periodista defensor de la corrupci\u00f3n de un expdte. suicida, encubierto por abusar de ni\u00f1os y su programa de los s\u00e1bados tiene el mismo olor a mierda que el pollo a la brasa que invitada para abusar de menores: bienvenidos a la perversi\u00f3n de la ternura @JaimeChincha @Latina_pe", "author_id": "2190944240", "created_at": "2019-08-04T16:23:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158050745209499648"], "id": "1158050745209499648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "Instagramers"}]}, "text": "Gente que levanta fotos de una chica que se suicida por followers, gente de Facebook que autoflashea que le indirectean, Instagramers que mencionan a cualquier marca queriendo ser referente. Y si en vez de querer m\u00e1s seguidores te quer\u00e9s a vos y busc\u00e1s una vida con mas sentido?", "author_id": "99938653", "created_at": "2019-08-04T02:48:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157845702355165187"], "id": "1157845702355165187"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Alves"}]}, "text": "T\u00e1 liberado xingar o Diego Alves mesmo com o gol anulado sim", "author_id": "54958992", "created_at": "2019-08-04T19:22:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095808065150976"], "id": "1158095808065150976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}]}, "in_reply_to_user_id": "2931174211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158015445322162177"}], "text": "@Pajara_12 Te falt\u00f3 la opci\u00f3n E : pierde en primera vuelta y se suicida. Dios me oiga...", "author_id": "886243972607332352", "created_at": "2019-08-04T14:28:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158021808915918848"], "id": "1158021808915918848"}, {"text": "El reto suicida.", "author_id": "438272069", "created_at": "2019-08-04T01:04:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157819608558178305"], "id": "1157819608558178305"}, {"in_reply_to_user_id": "4558248459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158095649981775877"}], "text": "@YoBxrn A tlgd", "author_id": "1078119417706364929", "created_at": "2019-08-04T19:21:53.000Z", "lang": "nl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095730848010241"], "id": "1158095730848010241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nerdhand", "id": "261038226"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9006, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "in_reply_to_user_id": "261038226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158019938491260929"}], "text": "@Nerdhand Eu pensei logo nisso! Essa porra toda pode ter sido algo dos democratas, pra manchar logo a imagem do Trump. Olha a narrativa que a galera vai pegar, \"mas n\u00e3o \u00e9 no Texas que o povo anda armado na rua?\", \" Se o povo anda armado pq n\u00e3o reagiu?\". J\u00e1 que o Trump \u00e9 a favor das armas!", "author_id": "291229843", "created_at": "2019-08-04T19:19:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158095049722388484"], "id": "1158095049722388484"}, {"in_reply_to_user_id": "1076971229515530241", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.6849, "type": "Other", "normalized_text": "To"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9348, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/IWxqL93uFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1128117285955219462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IWxqL93uFJ", "media_key": "3_1128116905141731328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1128116305964556289"}], "text": "10 - Esquadr\u00e3o Suicida Hell To Pay\n\nAno de Lan\u00e7amento: 2017\n\nSinopse: Amanda Waller forma um esquadr\u00e3o especial cheio de vil\u00f5es encarcerados para recuperar um objeto m\u00edstico. https://t.co/IWxqL93uFJ", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-05-14T01:58:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1128117285955219462"], "id": "1128117285955219462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.7017, "type": "Other", "normalized_text": "Fant\u00e1stico"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.6919, "type": "Other", "normalized_text": "Show da Vida"}, {"start": 166, "end": 184, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Santa Cruz"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.5232, "type": "Other", "normalized_text": "D. Elzita"}, {"start": 218, "end": 233, "probability": 0.5522, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo Canellas"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/OyrcopaUSX", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeoabrj/status/1158046723723464704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OyrcopaUSX", "media_key": "3_1158046717956280320"}]}, "text": "N\u00e3o \u00e9 um assunto f\u00e1cil para mim, mas em raz\u00e3o dos acontecimentos gravei um depoimento para o Fant\u00e1stico Show da Vida, que vai contar um pouco da hist\u00f3ria do meu pai, Fernando Santa Cruz, e da minha av\u00f3, D. Elzita. Com Marcelo Canellas. Hoje, a partir de 21h. https://t.co/OyrcopaUSX", "author_id": "49654251", "created_at": "2019-08-04T16:07:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 420, "reply_count": 2527, "like_count": 4135, "quote_count": 161}, "edit_history_tweet_ids": ["1158046723723464704"], "id": "1158046723723464704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 57, "username": "wallapop", "id": "1596045068"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "Milanuncios", "id": "95636602"}, {"start": 74, "end": 86, "username": "Marketplace", "id": "57741304"}, {"start": 97, "end": 105, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 111, "end": 124, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 210, "end": 221, "username": "RomanLalin", "id": "510005387"}, {"start": 222, "end": 233, "username": "alorenzo64", "id": "12148062"}, {"start": 234, "end": 249, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}, {"start": 250, "end": 259, "username": "pgsarria", "id": "412101034"}, {"start": 260, "end": 276, "username": "arquitectosCOAG", "id": "898176619"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9478, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yGrPaRVdBG", "expanded_url": "https://twitter.com/apatrigal/status/1158044184579923969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yGrPaRVdBG", "media_key": "3_1158044168540893184"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yGrPaRVdBG", "expanded_url": "https://twitter.com/apatrigal/status/1158044184579923969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yGrPaRVdBG", "media_key": "3_1158044168545099776"}]}, "text": "Galicia est\u00e1 sendo expoliada nas redes sociais, @wallapop, @Milanuncios e @Marketplace. Tanto as @policia (s), @guardiacivil e Autoridades te\u00f1en que aumentar a vixiancia sobre os delincuentes (galegos de a p\u00e9) @RomanLalin @alorenzo64 @lavozdegalicia @pgsarria @arquitectosCOAG https://t.co/yGrPaRVdBG", "author_id": "4795616593", "created_at": "2019-08-04T15:57:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158044184579923969"], "id": "1158044184579923969"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 144, "tag": "GualipolerasDeVizcarra"}, {"start": 146, "end": 168, "tag": "GuaripoleraDeVizcarra"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 93, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}]}, "text": "Y el \ud83c\udfc5panamericano por el mejor comentario pol\u00edtico es para:\nBeto Ortiz alias @malditaternura.\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\nPor su obra:\n#GualipolerasDeVizcarra \n#GuaripoleraDeVizcarra", "author_id": "187652951", "created_at": "2019-08-04T14:09:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158017088226811905"], "id": "1158017088226811905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Palma"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/vsR0bCuLBC", "expanded_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas/1438281.html?fbclid=IwAR0TMCfEhN76H8ZooucK0yPFocHijDc_ImDBqPey07nUw9p2ZWwa1CeMlZ8", "display_url": "diariodemallorca.es/mallorca/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodemallorca.es/mallorca/2019/08/03/hombre-suicida-juicio-palma-presuntas-2854464.html"}]}, "text": "Un hombre se suicida antes del juicio en Palma por presuntas amenazas a su esposa\nEl encausado hab\u00eda mantenido su inocencia en todo momento y se hab\u00eda negado a alcanzar un acuerdo de conformidad y admitir el delito https://t.co/vsR0bCuLBC", "author_id": "270384395", "created_at": "2019-08-03T14:31:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1157660196203835392"], "id": "1157660196203835392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 185, "username": "Europarl_ES", "id": "36626651"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 156, "probability": 0.4357, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}]}, "text": "Si mata un blanco racista, tiroteo; si mata otra raza, terrorismo. Sesgos inmorales del interiorizado racismo informativo. Cuando particip\u00e9 en la Comisi\u00f3n de Terrorismo del @Europarl_ES TODOS los responsables policiales alertaban del crecimiento terrorista de extrema derecha.", "author_id": "251290516", "created_at": "2019-08-04T13:39:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 579, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1158009470389248000"], "id": "1158009470389248000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "PedroMCasals", "id": "575662077"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/BrjHga90Eo", "expanded_url": "https://twitter.com/CDN37/status/1157778525937655808", "display_url": "twitter.com/CDN37/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157778525937655808"}], "text": "\u00a1Claro que hay que concluirlos para que los ni\u00f1os haitianos reciban el pan de la ense\u00f1anza gracias a nuestra suicida solidaridad! @PedroMCasals espero que los ni\u00f1os dominicanos no tengan dificultades para encontrar cupo. https://t.co/BrjHga90Eo", "author_id": "843237611611312128", "created_at": "2019-08-03T22:48:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157785319800000512"], "id": "1157785319800000512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PequeFran", "id": "118172176"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "mondodipey", "id": "245205858"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.7499, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "in_reply_to_user_id": "118172176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158056279446818816"}], "text": "@PequeFran @mondodipey Y esto que tiene que ver con su reclamo original sobre las AFP y los bajos sueldos?? O repite como loro un panfleto populista sin sentido??", "author_id": "164948246", "created_at": "2019-08-04T17:56:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158074221345554437"], "id": "1158074221345554437"}, {"text": "E pure per il sindaco Sboarina e l\u2019assessore Bertacco in Veneto tutto funziona......... https://t.co/mkHwqYgEPs", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/mkHwqYgEPs", "expanded_url": "https://twitter.com/MiragliaInfo/status/1157980118398185477/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mkHwqYgEPs", "media_key": "3_1157980061343125506"}]}, "author_id": "1041820813", "created_at": "2019-08-04T11:42:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157980118398185477"], "id": "1157980118398185477"}, {"text": "Mi perro tiene su agua limpiecita, pero nooo, prefiere irse a tomar agua con cloro o suavitel \u00bfAKASO TE QUIERES MORIR?", "author_id": "334831949", "created_at": "2019-08-04T16:12:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 3, "like_count": 394, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1158048088457732097"], "id": "1158048088457732097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.5877, "type": "Person", "normalized_text": "rafa"}]}, "text": "Andar de carro com o pai rafa a conduzir, grande experi\u00eancia sim sr", "author_id": "1008861931325796352", "created_at": "2019-08-04T18:40:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158085337907945473"], "id": "1158085337907945473"}, {"text": "Debemos tener empat\u00eda con las familias de la gente que se suicida. realmente es muy duro y el duelo es largo y lleno de sentimientos de culpa. Condeno el morbo de la gente que toma fotos. Aprendamos a respetar \ud83d\ude4f", "author_id": "587716061", "created_at": "2019-08-04T04:28:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157870978984271872"], "id": "1157870978984271872"}, {"in_reply_to_user_id": "1465219008", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8721, "type": "Person", "normalized_text": "Bullard"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158090641961885696"}], "text": "Bullard es sumamente acertado en su an\u00e1lisis de la situaci\u00f3n y acto seguido, como buen neoliberal, intenta manipular la opini\u00f3n de qui\u00e9n lee y omite que esa descripci\u00f3n de ajusta m\u00e1s que a la perfecci\u00f3n a todos los mascarones que la derecha bruta y achorada ha manejado...", "author_id": "1465219008", "created_at": "2019-08-04T19:01:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158090643660521483"], "id": "1158090643660521483"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157925196856209408"}], "text": "update eu to c 1 roxo no meu bra\u00e7o e a sensa\u00e7\u00e3o d estar c um na minha barriga https://t.co/fl4KF4iRYt", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/fl4KF4iRYt", "expanded_url": "https://twitter.com/iloveterapia_s2/status/1157925196856209408", "display_url": "twitter.com/iloveterapia_s\u2026"}]}, "author_id": "1084209246617645056", "created_at": "2019-08-04T17:56:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158074141230149633"], "id": "1158074141230149633"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 90, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "CostaneraCenter"}, {"start": 228, "end": 235, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Paulmann"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618915102721"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618910928897"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618915074049"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/uk1yZ6tnaP", "expanded_url": "https://twitter.com/Nellatronic/status/1158005626582249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uk1yZ6tnaP", "media_key": "3_1158005618915127296"}]}, "text": "En junio, estuve en un centro comercial en Berl\u00edn, de menor altura que el #CostaneraCenter, y ten\u00edan instaladas estas mallas met\u00e1licas entre cada piso. Entend\u00edan  que la seguridad y prevenir hechos tr\u00e1gicos era importante, pero Paulmann y su edificio macabro parece que no: https://t.co/uk1yZ6tnaP", "author_id": "1000517485", "created_at": "2019-08-04T13:23:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 996, "reply_count": 149, "like_count": 1731, "quote_count": 98}, "edit_history_tweet_ids": ["1158005626582249472"], "id": "1158005626582249472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 120, "tag": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "Kicillofok", "id": "2953955753"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "Si @mariuvidal no est\u00e1 a m\u00e1s de 30 puntos de diferencia de @Kicillofok como m\u00ednimo, es una clara se\u00f1al de que #Argentina est\u00e1 muy enferma. En terapia intensiva te dir\u00eda.", "author_id": "1597451437", "created_at": "2019-08-04T15:08:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 832, "reply_count": 199, "like_count": 3622, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1158031899031482370"], "id": "1158031899031482370"}, {"in_reply_to_user_id": "899694336320958465", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4436, "type": "Other", "normalized_text": "IQOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158089017164017664"}], "text": "Ent\u00e3o ela agora tem a caneta da IQOS e costuma fumar o vermelho e hoje ela queria comprar o turquesa e n\u00e3o havia", "author_id": "899694336320958465", "created_at": "2019-08-04T18:55:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158089019076554753"], "id": "1158089019076554753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6768, "type": "Person", "normalized_text": "bahea"}]}, "text": "n\u00e3o fode bahea morreu", "author_id": "993845171132469248", "created_at": "2019-08-04T18:45:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158086587042992134"], "id": "1158086587042992134"}, {"text": "Julho: pq fizestes tamanhas desgra\u00e7as com meu cora\u00e7\u00e3o?? https://t.co/Ad5p3lTzZG", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Ad5p3lTzZG", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1156610860770631681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ad5p3lTzZG", "media_key": "3_1156582447989035014"}]}, "author_id": "231579149", "created_at": "2019-07-31T17:01:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15527, "reply_count": 2173, "like_count": 65853, "quote_count": 2337}, "edit_history_tweet_ids": ["1156610860770631681"], "id": "1156610860770631681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "YOUNG__KYOTTO", "id": "1072512533775441922"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/26rRthPYtU", "expanded_url": "https://fleekmag.com/2019/07/30/kyotto-suicida/", "display_url": "fleekmag.com/2019/07/30/kyo\u2026"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/LZVBsLWUs6", "expanded_url": "https://twitter.com/Fleek_Mag/status/1157969427951955970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LZVBsLWUs6", "media_key": "16_1156612217443422209"}]}, "text": "El nuevo videoclip de @YOUNG__KYOTTO se est\u00e1 viralizando por momentos.\n\nSi eres de los pocos que a\u00fan no lo ha visto, puedes hacerlo entrando en https://t.co/26rRthPYtU https://t.co/LZVBsLWUs6", "author_id": "2594932882", "created_at": "2019-08-04T11:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157969427951955970"], "id": "1157969427951955970"}, {"in_reply_to_user_id": "1592064428", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157948628218109953"}], "text": "Depois disso, a rela\u00e7\u00e3o dos dois ficou suspensa, \u201cnum limbo relacional\u201d. Muitos anos mais tarde, eles tiveram uma bela tarde de s\u00e1bado juntos. Logo depois o pai se matou, envenenado, em 2004.\nCont.", "author_id": "1592064428", "created_at": "2019-08-04T09:38:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 88, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157948889196040192"], "id": "1157948889196040192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PauloMMMEDEIROS", "id": "941425869809217536"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "davidvix50", "id": "899826416992354304"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 122, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Genoino"}]}, "in_reply_to_user_id": "941425869809217536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157820713497255937"}], "text": "@PauloMMMEDEIROS @realTrump4ever @davidvix50 @RenovaMidia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Queria saber se a fam\u00edlia do jovem de 17 anos, que Jos\u00e9 Genoino esquartejou vivo diante dos pais e depois matou, foram indenizados... \ud83d\ude44", "author_id": "327720880", "created_at": "2019-08-04T05:56:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157892959708336128"], "id": "1157892959708336128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.3337, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsa Mil\u00edcia"}]}, "text": "102 pessoas com la\u00e7os familiares empregadas. \u00c9 a Bolsa Mil\u00edcia.", "author_id": "15675149", "created_at": "2019-08-04T18:45:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4034, "reply_count": 545, "like_count": 21213, "quote_count": 130}, "edit_history_tweet_ids": ["1158086615379697667"], "id": "1158086615379697667"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8948, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 238, "end": 250, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron Salom\u00f3n"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/3j6YGxYg6g", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/aaron-salomon/ni-una-sola-obra/#.XUbtRG8F6FI.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/aaron-\u2026"}]}, "text": "\"Usted, se\u00f1or Vizcarra, ya es un pato cojo y lo que pueda hacer -o, mejor dicho, prometer- ya no tiene peso alguno. Salvo, eso s\u00ed, para las waripoleras que los aplauden como focas por la publicidad estatal que reciben sus medios\".\n\nLea a Aaron Salom\u00f3n \u270d https://t.co/3j6YGxYg6g", "author_id": "225232891", "created_at": "2019-08-04T14:36:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 110, "like_count": 370, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1158023861553680384"], "id": "1158023861553680384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.6919, "type": "Organization", "normalized_text": "PCM"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/upAcSu7kJA", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1157790125008535560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/upAcSu7kJA", "media_key": "3_1157790117513371648"}]}, "in_reply_to_user_id": "52137645", "text": "@saldelsol Miserablemente y afectando memoria del ex Presidente Alan Garc\u00eda,hizo referencia a un luctuoso hecho q fue una respuesta de dignidad del l\u00edder del Aprismo,contra un mandato abusivo ordenado en etapa de m\u00ednima sospecha. El pueblo aprista exige disculpas p\u00fablicas del PCM https://t.co/upAcSu7kJA", "author_id": "1237286593", "created_at": "2019-08-03T23:07:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1157790125008535560"], "id": "1157790125008535560"}, {"text": "Asomado a ti como un suicida en un puente", "author_id": "1883824662", "created_at": "2019-08-04T18:14:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078854356983808"], "id": "1158078854356983808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SummerLoserBoy", "id": "40824443"}], "annotations": [{"start": 272, "end": 278, "probability": 0.9514, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "40824443", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157926533887135745"}], "text": "@SummerLoserBoy Irse del lugar? por ning\u00fan motivo (a menos te cause impresi\u00f3n fuerte), sacar fotos no por 1cosa de criterio y respeto al muerto (ni siquiera por proteger a la familia, convengamos que al suicida le dio lo mismo) y hacerse el considerado para la galucha de Twitter? eso si que no!", "author_id": "105951092", "created_at": "2019-08-04T18:33:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158083678901329920"], "id": "1158083678901329920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "una_geminiana", "id": "67332357"}]}, "in_reply_to_user_id": "67332357", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158073536109514752"}], "text": "@una_geminiana Error, la depresi\u00f3n se acent\u00faa en primavera y verano, me asombra la poca lectura de ciertas personas.", "author_id": "363423577", "created_at": "2019-08-04T18:11:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078100107931650"], "id": "1158078100107931650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4521, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/dzQV5o8SKT", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/vingadores-marvel-confirma-que-thanos-matou-metade-da-vida-vegetal-no-universo.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/vingadore\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/ip64PP5diM", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1157637238642995200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ip64PP5diM", "media_key": "3_1157633973880856576"}]}, "text": "\ud83c\udf33 Nem as plantas se safaram \ud83c\udf42\n\nMarvel confirma que Thanos matou metade da vida vegetal no universo!\n\n&gt;&gt; https://t.co/dzQV5o8SKT https://t.co/ip64PP5diM", "author_id": "835045170", "created_at": "2019-08-03T13:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 18, "like_count": 326, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1157637238642995200"], "id": "1157637238642995200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 23, "tag": "Waripoleras"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 48, "end": 55, "tag": "VIUDAS"}, {"start": 68, "end": 79, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 109, "end": 123, "tag": "MilagrosLeiva"}, {"start": 136, "end": 142, "tag": "Barba"}, {"start": 144, "end": 150, "tag": "Delta"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 107, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "MilagrosLeiva"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "RafaelRey"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7528, "type": "Organization", "normalized_text": "Barba"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.3983, "type": "Organization", "normalized_text": "Delta"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/v3AZAU9jiz", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1157992969594707968", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157992969594707968"}], "text": "Pelea:\nlas #Waripoleras de #Vizcarra versus las #VIUDAS del suicida #AlanGarcia: Beto Ortiz @malditaternura, #MilagrosLeiva, RafaelRey, #Barba, #Delta ... \u00bfquien m\u00e1s? hay varios periodistas y analistas solapados. https://t.co/v3AZAU9jiz", "author_id": "122541642", "created_at": "2019-08-04T15:01:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158030076992266241"], "id": "1158030076992266241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 97, "probability": 0.8579, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad Central de Colombia"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Peter C\u00e1rdenas"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/Yp74gn7xKX", "expanded_url": "http://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/abZvEbTsNR", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1158076718164455424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/abZvEbTsNR", "media_key": "7_1158076623557672960"}]}, "text": "[EN VIVO] Canciller\u00eda | Per\u00fa enviar\u00e1 carta de protesta a rector de Universidad Central de Colombia por llamar preso pol\u00edtico al emerretista Peter C\u00e1rdenas \u25ba https://t.co/Yp74gn7xKX https://t.co/abZvEbTsNR", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-08-04T18:06:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 7, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1158076718164455424"], "id": "1158076718164455424"}, {"text": "Mdsssss, o bahea morreu \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "1051571494403432448", "created_at": "2019-08-04T18:33:50.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158083639340609544"], "id": "1158083639340609544"}, {"in_reply_to_user_id": "1079139159112077312", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4099, "type": "Other", "normalized_text": "monoamb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157840297902202882"}], "text": "@Mayagoos13 Me fui a vivir sola a los 18, alquil\u00e9 un monoamb en el garaje de lo q era la casa de la due\u00f1a, el 1\u00b0 d\u00eda estaba limpiando y cuando me doy vuelta para el ba\u00f1o hab\u00eda un flaco rubio mir\u00e1ndome, resulta q el hijo de la due\u00f1a se hab\u00eda suicidado ah\u00ed (mismo aspecto del q v\u00ed ese d\u00eda)", "author_id": "620141465", "created_at": "2019-08-04T04:35:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157872662988935168"], "id": "1157872662988935168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 263, "tag": "CostaneraCenter"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 262, "probability": 0.4665, "type": "Other", "normalized_text": "CostaneraCenter"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/JdO222DGJU", "expanded_url": "https://twitter.com/SummerLoserBoy/status/1157926533887135745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JdO222DGJU", "media_key": "3_1157926458595139585"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/JdO222DGJU", "expanded_url": "https://twitter.com/SummerLoserBoy/status/1157926533887135745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JdO222DGJU", "media_key": "3_1157926485669416960"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/JdO222DGJU", "expanded_url": "https://twitter.com/SummerLoserBoy/status/1157926533887135745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JdO222DGJU", "media_key": "3_1157926505105825792"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/JdO222DGJU", "expanded_url": "https://twitter.com/SummerLoserBoy/status/1157926533887135745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JdO222DGJU", "media_key": "3_1157926515717398528"}]}, "text": "hay algo q no entiendo: hay personas q dicen \"indolentes, siguen comprando\" y otros q dicen \"indolentes q se quedan mirando como si fuera un show\", entonces que deben hacer esas personas? Irse pa la casa? Llorar mientras compra? Hacerse pelotita?\n#CostaneraCenter https://t.co/JdO222DGJU", "author_id": "40824443", "created_at": "2019-08-04T08:09:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157926533887135745"], "id": "1157926533887135745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Roca_Tarpeya", "id": "1078315429981052931"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "LuisMoliner13", "id": "822904658897342464"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "forspain", "id": "335099852"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "MovimientoMCRC", "id": "3311662031"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "escanosenblanco", "id": "366540253"}], "annotations": [{"start": 329, "end": 330, "probability": 0.4049, "type": "Organization", "normalized_text": "EB"}]}, "in_reply_to_user_id": "230157953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1147890229170331649"}], "text": "@Roca_Tarpeya @LuisMoliner13 @forspain @MovimientoMCRC @escanosenblanco Tarpeya, el problema principal del sistema es que se basa en la confianza ciega en los pol\u00edticos. Nosotros queremos que se base en la desconfianza, que haya siempre un poder vigilando a otro. Si te das cuenta, est\u00e1s confiando ciegamente en los diputados de EB...", "author_id": "230157953", "created_at": "2019-07-07T15:59:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1147897823763030016"], "id": "1147897823763030016"}, {"text": "Salvini:  \u00abQuesta sera a Colico dove terr\u00f2 un comizio potrei anche mandare a cagare Di Battista\u00bb.\u00a0\nStronzo!", "author_id": "3317380810", "created_at": "2019-08-04T17:43:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 31, "like_count": 94, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1158071021829853186"], "id": "1158071021829853186"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.58, "type": "Organization", "normalized_text": "Tricolores"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/NPCELudb1J", "expanded_url": "https://twitter.com/FortalezaEC/status/1158081103556747264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPCELudb1J", "media_key": "3_1158081074947416065"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/NPCELudb1J", "expanded_url": "https://twitter.com/FortalezaEC/status/1158081103556747264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPCELudb1J", "media_key": "3_1158081074955804677"}, {"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/NPCELudb1J", "expanded_url": "https://twitter.com/FortalezaEC/status/1158081103556747264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPCELudb1J", "media_key": "3_1158081074943156225"}]}, "text": "Obrigado pelo apoio ontem, Tricolores. Voc\u00eas fazem parte de uma na\u00e7\u00e3o que me cobra, que me exige, e que \u00e0s vezes, at\u00e9 me xinga, mas nunca me abandona. Talvez porque saiba, no seu \u00edntimo, que ningu\u00e9m me cobra mais do que eu mesmo. https://t.co/NPCELudb1J", "author_id": "36381921", "created_at": "2019-08-04T18:23:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 49, "like_count": 1390, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1158081103556747264"], "id": "1158081103556747264"}, {"text": "sco pa tu manaa? https://t.co/LNB38zwaXw", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/LNB38zwaXw", "expanded_url": "https://twitter.com/lascotty/status/1154478175168151552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LNB38zwaXw", "media_key": "3_1154478172676808704"}]}, "author_id": "3007466209", "created_at": "2019-07-25T19:47:00.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 1222, "like_count": 3227, "quote_count": 56550}, "edit_history_tweet_ids": ["1154478175168151552"], "id": "1154478175168151552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8476, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}]}, "in_reply_to_user_id": "261955501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157847882084605955"}], "text": "@malditaternura AYAYAY dec\u00eda el ayayero del suicida Garcia.", "author_id": "837530077017448448", "created_at": "2019-08-04T03:20:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157853774196514816"], "id": "1157853774196514816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SagatFLA", "id": "87693724"}]}, "in_reply_to_user_id": "87693724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158019414597537792"}], "text": "@SagatFLA @F31078572 N\u00e3o!", "author_id": "1592064428", "created_at": "2019-08-04T14:21:19.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158020090174091265"], "id": "1158020090174091265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 50, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}]}, "in_reply_to_user_id": "3517444829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157850282509983744"}], "text": "@PiensaPrensa Porqu\u00e9 no cierran el Costanera center cada vez que se suicida una persona??? Cuando muere alguien en la calle..cierran un perimetro de varias cuadras..lo mismo con los accidentes de tr\u00e1nsito..cierran la carretera por horas..por que no..ese antro brutal???...", "author_id": "3102993935", "created_at": "2019-08-04T03:16:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 12, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1157852799079784449"], "id": "1157852799079784449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7912, "type": "Person", "normalized_text": "bahea"}]}, "text": "n\u00e3o to entendendo esse neg\u00f3cio do bahea mano, algu\u00e9m me explica", "author_id": "4251848607", "created_at": "2019-08-04T18:12:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078361626992640"], "id": "1158078361626992640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NegroPichardo", "id": "375108615"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "NoCiruNo", "id": "131068673"}]}, "in_reply_to_user_id": "375108615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157765425633079296"}], "text": "@NegroPichardo @NoCiruNo 20 en el aula m\u00e1s otras tantas corrigiendo y preparando clases y adem\u00e1s ponen plata de su bolsillo para sacar fotocopias y comprar cosas q no proveen del ministerio", "author_id": "881141148", "created_at": "2019-08-03T23:07:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1157790062664474625"], "id": "1157790062664474625"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 78, "tag": "RIP"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.6597, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/gSbuu2qsKb", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1157807108084994049", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1157807108084994049"}], "text": "Meu. Deus. Do. C\u00e9u. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Socorro!!\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Eu n\u00e3o vou ler isso sozinha!\ud83d\ude04 #RIP https://t.co/gSbuu2qsKb", "author_id": "84076180", "created_at": "2019-08-04T18:13:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 778, "like_count": 7606, "quote_count": 110}, "edit_history_tweet_ids": ["1158078531617742848"], "id": "1158078531617742848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 62, "username": "GloriaMonteneg", "id": "2610634610"}, {"start": 235, "end": 251, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/xSZKsQpjUG", "expanded_url": "https://twitter.com/mlukacs/status/1157377832038932480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xSZKsQpjUG", "media_key": "3_1157377828100431873"}]}, "text": "Afirmar que el nivel cultural e intelectual de @GloriaMonteneg es muy limitado no es insulto sino un hecho f\u00e1cilmente verificable. Es gente incompetente y resentida como ella la que impulsa cuotas de \"paridad\", cuotas que mujeres como @rosamariabartra no necesitan para destacar https://t.co/xSZKsQpjUG", "author_id": "51164459", "created_at": "2019-08-02T19:49:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 285, "reply_count": 111, "like_count": 754, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1157377832038932480"], "id": "1157377832038932480"}], "places": [{"full_name": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "id": "609d1bbc180f1434"}, {"full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "00f84d414936f28e"}, {"full_name": "Wanchaq, Peru", "id": "0166fa3e45bf3362"}, {"full_name": "San Miguel, Peru", "id": "01e0aaf250623895"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Albolote, Espa\u00f1a", "id": "1b02a08eb3273515"}]}, "errors": [{"value": "4153382915", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4153382915].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4153382915", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158101932613013504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158101932613013504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158101932613013504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "313573157", "value": "313573157", "detail": "User has been suspended: [313573157].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1157849400288456704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1157849400288456704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1157849400288456704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158019215800131584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158019215800131584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158019215800131584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "234130542", "value": "234130542", "detail": "User has been suspended: [234130542].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158111818658799617", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158111818658799617", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158111818658799617].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "972194379162181635", "value": "972194379162181635", "detail": "User has been suspended: [972194379162181635].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158102070853066753", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158102070853066753", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158102070853066753].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "615509791", "value": "615509791", "detail": "User has been suspended: [615509791].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158056233502482438", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158056233502482438].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158056233502482438", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1265448278", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1265448278].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1265448278", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157984474677829632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157984474677829632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157984474677829632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157779234590482438", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157779234590482438].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157779234590482438", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157853112327122944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157853112327122944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157853112327122944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1148315121745301504", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1148315121745301504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148315121745301504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158110072809172992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158110072809172992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158110072809172992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1119807131522412551", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1119807131522412551].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119807131522412551", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158107740033753089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158107740033753089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158107740033753089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "59473548", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [59473548].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "59473548", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157771660625358848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157771660625358848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157771660625358848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1041109078670499841", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1041109078670499841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1041109078670499841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158080042427125761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158080042427125761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158080042427125761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1626498336", "value": "1626498336", "detail": "User has been suspended: [1626498336].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158078704888758272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158078704888758272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158078704888758272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "869361772964216834", "value": "869361772964216834", "detail": "User has been suspended: [869361772964216834].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158103998156685312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158103998156685312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158103998156685312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1049678365207220227", "value": "1049678365207220227", "detail": "User has been suspended: [1049678365207220227].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158100369605562369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158100369605562369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158100369605562369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "115172540", "value": "115172540", "detail": "User has been suspended: [115172540].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158096287079829505", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158096287079829505", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158096287079829505].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1158102318115643394", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158102318115643394", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158102318115643394].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "922895370883125248", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [922895370883125248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "922895370883125248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158097930647216128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158097930647216128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158097930647216128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158087920978448384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158087920978448384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158087920978448384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "343598204", "value": "343598204", "detail": "User has been suspended: [343598204].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158096926157549569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158096926157549569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158096926157549569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1069387820924628992", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1069387820924628992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069387820924628992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158095502501711872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158095502501711872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158095502501711872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158095845146972165", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158095845146972165", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158095845146972165].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "700348108031553536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [700348108031553536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "700348108031553536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158082004648366080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158082004648366080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158082004648366080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157767318727995392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157767318727995392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157767318727995392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1157853112327122944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1157853112327122944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1157853112327122944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1144783384671076352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1144783384671076352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144783384671076352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158073256982843393", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158073256982843393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158073256982843393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158077465086046209", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158077465086046209].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158077465086046209", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1158121127543222272", "oldest_id": "1158080289912082433", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm0265bmz0zy8r5kgiru8giud5665"}}